<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="CS_ERR_for_cannot_conn_service">ཞབས་ཞུ་ཡོ་ཆས་ལ་སྦྲེལ་མཐུད་མ་ཐུབ། རྗེས་སུ་ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="CS_ERR_for_unable_get_data">གཞི་གྲངས་རྙེད་སོན་མ་ཐུབ། རྗེས་སུ་ཡང་བསྐྱར་འབད་བརྩོན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="CS_area_not_support_service">ཁྱེད་རང་གི་སར་ཞབས་ཞུ་འདི་གནས་སྐབས་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="CS_back">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="CS_bind_devices_excess">ཧུ་ཝཡེ་ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་འདི་མང་མཐའ་སྒྲིག་ཆས་ ༥ ཡི་ལྷན་འབྲེལ་བཙུགས་ཐུབ་པ་ཡིན། ཡང་བསྐྱར་ཐོ་འགོད་མ་བྱེད་གོང་། ཉུང་མཐར་སྒྲིག་ཆས་གཅིག་ལྷན་ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་འདི་འབྲེལ་བཙུགས་འདོར་བར། %s སྟེང་དུ་བསྐྱོད་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="CS_email_already_verified">བདེ་འཇགས་ཡིག་ཟམ་གྲུང་སྐུལ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="CS_go_settings">སྒྲིག་བཀོད་དག</string>
    <string name="CS_install">སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="CS_logout_apps">གཤམ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་དག་ཐོ་ཁོངས་ལས་འབུད་ངེས།</string>
    <string name="CS_network_connect_error">དྲ་རྒྱའི་མཐུད་ཁ་མ་མཆིས། ཁྱེད་ཀྱི་དྲ་རྒྱའི་སྒྲིག་བཀོད་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="CS_next">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="CS_no_network_content">དྲ་རྒྱའི་ཞབས་ཞུ་སྤྱོད་མི་ནུས། དྲ་རྒྱ་བཤེར་རོགས། </string>
    <string name="CS_overload_message">འཇུག་གྲངས་མང་དྲག ཏོག་ཙམ་གྱིས་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="CS_permission_warning_tip">ཁྱད་ཆོས་འདི་ལ་གཤམ་གྱི་ཆོག་མཆན་དག་ནུས་ལྡན་ཟིན་པ་ལྡན་དགོས་འདུག སྒྲིག་བཀོད་ལ་བསྐྱོད་པ་དང་དེ་དག་ནུས་ལྡན་བཟོས་འདོད་དམ།</string>
    <string name="CS_read_phone_state_permission">ཁ་པར།</string>
    <string name="CS_retry">ཡང་བསྐྱར།</string>
    <string name="CS_server_unavailable_title">སྦྲེལ་མཐུད་མ་འགྲུབ།</string>
    <string name="CS_sim_card_unavailable">SIMབྱང་བུ་བཀོལ་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="CS_system_error_tip">མ་ལག་བྲེལ་བ་ཆེ། ཡང་བསྐྱར་ཐོ་འགོད་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="CS_title_tips">གསལ་བརྡ།</string>
    <string name="CS_waiting_progress_message">ཏོག་ཙམ་སྒུག་རོགས།</string>
    <string name="CS_webview_copy_link">མཐུད་ཁ་འདྲ་བཤུས་བྱ།</string>
    <string name="CS_webview_goback">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="CS_webview_open_in_browser">བཤར་ལྟ་ཡོ་ཆས་ནང་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="CS_webview_toast_copy_done">ཡིག་པང་དུ་བཤུས།</string>
    <string name="IDS_S1_description_content">%1$dm ཆུ་འགོག་སྙིང་གི་འཕར་ཚད་ཀྱི་ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_band_content">ཆུ་ཚོད་ %1$d ལ་རིག་ནུས་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྙིང་ཕར་ཚད་ལ་ལྟ་ཞིབ་དང་ཚད་ལེན་བྱེད། ཚད་ལེན་བྱེད་དུས་སྙིང་ཕར་ཚད་ཚོར་ཆས་ཀྱི་གློག་ལྗང་གུ་བར་མཚམས་མ་ཆད་པར་འོད་ཆེམ་ཆེམ་བྱེད་སྲིད། སྙིང་ཕར་ཚད་ལ་ཚད་ལེན་མི་ནོར་བ་བྱེད་ཆེད། ལག་གདུབ་མཁྲིག་རུས་ནས་ཉུང་ཤོས་ལ་ཡང་མཛུབ་མོ་གཅིག་གི་སར་དམ་པོར་བཏགས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_band_tip">%1$d.རྩོལ་ནུས་འདིས་ལག་གདུབ་གྱི་ནར་འགྱངས་ཐུབ་པའི་དུས་ཚོད་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་སྲིད།</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_watch_content">ཆུ་ཚོད་ %1$d ལ་རིག་ནུས་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྙིང་ཕར་ཚད་ལ་ལྟ་ཞིབ་དང་ཚད་ལེན་བྱེད། ཚད་ལེན་བྱེད་དུས་སྙིང་ཕར་ཚད་ཚོར་ཆས་ཀྱི་གློག་ལྗང་གུ་བར་མཚམས་མ་ཆད་པར་འོད་ཆེམ་ཆེམ་བྱེད་སྲིད། སྙིང་ཕར་ཚད་ལ་ཚད་ལེན་མི་ནོར་བ་བྱེད་ཆེད། ལག་ཐོག་ཆུ་ཚོད་མཁྲིག་རུས་ནས་ཉུང་ཤོས་ལ་ཡང་མཛུབ་མོ་གཅིག་གི་སར་དམ་པོར་བཏགས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_watch_or_band_tip">%1$d.རྩོལ་ནུས་འདི་ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཁྱེད་ཀྱིས་གཞི་ནས་Huawei Healthགི་ཉེར་སྤྱོད་ནས་ཆ་ཚང་བའི་སྙིང་ཕར་ཚད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_watch_tip">%1$d.རྩོལ་ནུས་འདིས་ལག་ཐོག་ཆུ་ཚོད་ཀྱི་ནར་འགྱངས་ཐུབ་པའི་དུས་ཚོད་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་སྲིད།</string>
    <string name="IDS_Settings_truSleep_switch_dialog_tip">རྩོལ་ནུས་འདིས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ནར་འགྱངས་དུས་ཚོད་ཐུང་དུ་གཏོང་ངེས་ཡིན། ཁ་ཕྱེའམ།</string>
    <string name="IDS_Settings_truSleep_switch_menu_tip">གཉིད་ཉལ་བར་སྔར་ལས་ཞིབ་ཅིང་དག་པའི་ལྟ་ཞིབ་ཚད་ལེན། ཁ་ཕྱེ་རྗེས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ནར་འགྱངས་དུས་ཚོད་ཐུང་དུ་གཏོང་ངེས་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_Settings_truSleep_switch_page_content">HUAWEI TruSleep™ གཉིད་ཉལ་བར་ལྟ་ཞིབ་ཚད་ལེན་བྱེད་པའི་ལག་རྩལ་ལག་ལེན་བྱེད་ནས་གཉིད་ལྗིད་པོ། གཉིད་ཡང་པོ། མགྱོགས་མྱུར་ངང་མིག་འགུལ་བ་དང་རིག་པ་གསལ་པོ་བཅས་ཚད་དང་མཐུན་པར་དབྱེ་བ་འབྱེད་ཐུབ་པ་མ་ཟད། ཁྱེད་ལ་ཧྭ་ཧྥོ་གསོ་རིག་སློབ་གླིང་ CDB ལྟེ་གནས་ཀྱིས་དབང་བཅོལ་ནས་མཁོ་སྲོད་བྱས་པའི་གཉིད་ཡག་ཉེས་ཀྱི་དཔྱད་ཞིབ་དང་ལེགས་བཅོས་ཀྱི་བསམ་འཆར་ཐོབ་ཐབས་ཀྱི་རོགས་རམ་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_WearPrefenc_left">ལག་པ་གཡོན་མ།</string>
    <string name="IDS_WearPrefenc_right">ལག་པ་གཡས་པ།</string>
    <string name="IDS_about_feedback_log_content">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ལེགས་བཅོས་དང་དཔྱད་ཞིབ་ཀྱི་དགོས་དོན་ཁོ་ན་ཆེད། ཁྱེད་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཐོ་འགོད་དག་ཞབས་ཞུ་ཡོ་ཆས་སྟེང་ཡར་འཇུག་བྱེད་པ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱིས་རམ་འདེགས་གནང་བ་ཐུགས་རྗེ།</string>
    <string name="IDS_about_feedback_log_title">ཡ་ལན།</string>
    <string name="IDS_about_ueplan_info_text">ཁྱེད་ཀྱིས་APPབཏགས་ནས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་གནས་ཚུལ་ཟིན་ཐོར་བཀོད་ནས། གཞི་གྲངས་ཀྱིས་ཐོན་རྫས་ཀྱི་མྱོང་རོལ་ལེགས་བཅོས་དང་གོང་མཐོར་གཏོང་བ་ཙམ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_about_usr_experence_plan_info_text_21">ང་ཚོས་ཁྱེད་ཀྱི་རྒྱན་ཆའི་ཉེར་སྤྱོད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་གནས་ཚུལ་ཕྱོགས་བསྡོམས་བྱས་ནས་ལེགས་བཅོས་དང་ཡར་བསྐྱེད་རྣམ་པའི་ཐོན་རྫས་མྱོང་རོལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="IDS_activity_personal_information_basic_info_title">གཞི་རྩའི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="IDS_activity_personal_information_hobbies">དབྱིངས་ལས།</string>
    <string name="IDS_activity_personal_information_set_user_info_fail">སྤྱོད་པ་པོ་ཆ་འཕྲིན་སྒྲིག་བཀོད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_activity_update_hihealth_title">གསར་པ་གང་འདུག</string>
    <string name="IDS_add_device_kids_watch">ཕྲུ་གུའི་ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_add_device_smart_band">ལག་གདུབ།</string>
    <string name="IDS_add_device_smart_headphones">ཉན་བྱེད་འཕྲུལ་ཆས།</string>
    <string name="IDS_add_device_smart_watch">ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_add_device_smart_watch_content">Android Wear རིག་ནུས་ཀྱི་ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_alarm_settings_delete">དྲིལ་སྒྲོག་ཆུ་ཚོད་འདི་བསུབ་འདོར་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_alarm_settings_save_changes">ཁྱེད་ཀྱི་བརྗེ་སྒྱུར་དག་ཉར་ཚགས་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="IDS_app_display_name_k1">HONOR Watch Kid</string>
    <string name="IDS_app_display_name_k2">HUAWEI Watch Kid</string>
    <string name="IDS_app_help_3gnet_diag_conent">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་ནང་གི་དྲྭ་རྒྱ་ལོངས་སྤྱོད་བཞིན་འདུག དེས་དྲྭ་རྒྱའི་རིན་འབབ་འཕར་མ་འབབ་སྲིད། སྐུད་མེད་དྲྭ་རྒྱར་བརྗེ་པོ་རྒྱག་རྒྱུའི་སློབ་སྟོན་ཞུ།</string>
    <string name="IDS_app_location_update_downloading">གསར་ལེན་ལ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_app_name">Huawei Wear</string>
    <string name="IDS_app_name_health">Huawei Health</string>
    <string name="IDS_app_update_check">གསར་སྒྱུར་ཆེད་ཞིབ་བཤེར་བཞིན་པ། སྒུག་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="IDS_app_update_detail">ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="IDS_app_update_downloading">ཕབ་ལེན་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_app_update_later">རྗེས་སུ།</string>
    <string name="IDS_app_update_now">ད་ལྟ་གསར་སྒྱུར་བྱ།</string>
    <string name="IDS_app_update_size">ཆེ་ཆུང་།</string>
    <string name="IDS_app_update_updating">གསར་བརྗེ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_app_update_version">རིམ་པ།</string>
    <string name="IDS_apphelp_pwindows_back_button">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="IDS_apphelp_pwindows_continue_button">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="IDS_band_data_sleep_unit_m">སྐར་མ།</string>
    <string name="IDS_band_data_sport_distance_unit">སྟོང་སྨི།</string>
    <string name="IDS_band_data_sport_distance_unit_en">སྐར་མ།</string>
    <string name="IDS_band_data_sport_energy_unit">ཀེ་ཁེ་ལོ་རི།</string>
    <string name="IDS_band_is_unavailable_tip">ཁྱེད་ཀྱི་མཁྲིག་འཆིང་དེ་སྒྲིག་ཆས་གཞན་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་འདུག སྒྲིག་ཆས་གཞན་ནས་Huawei Wearཕྱིར་ཐོན་བྱེད་པ་དང་། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_band_is_unavailable_tip_string">ཁྱེད་ཀྱི་འཆིང་ཐག་དེ་ཁ་པར་གཞན་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་འདུག སྒྲིག་ཆས་དེའི་སྟེང་གི་Huawei Wearརྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="IDS_band_is_unavailable_tip_string_new">ལག་གཏུབ་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་གཅིག་ཁོ་ན་དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱ་བར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། ཉེར་སྤྱོད་གསར་པ་དང་སྦྲེལ་བའི་གོང་དུ་སྔོན་ལ་ཐོག་མ་ནས་ཡོད་པའི་ཆ་སྒྲིག་པ་དེ་སྒྲོལ་དགོས།</string>
    <string name="IDS_basic_info_downloading">ཁྱེད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_basic_info_failed">སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་རྙེད་སོན་མ་ཐུབ། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_basic_info_question">འདི་གང་གི་ཆེད་དུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_completed">ཆ་སྡེབ་ཐུབ་པ།</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_fail">ཆ་སྒྲིག་བ་ལེགས་འགྲུབ་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_fail_help">ཁྱེད་ཀྱི་ %1$s ཡང་བསྐྱར་འགོ་འཛུགས་གནང་རོགས། ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གྱི་ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་སྤར་བ་དང་གསོད་པ་དང་། ཡང་བསྐྱར་ཆ་སྒྲིག་བྱེད་པར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_fail_help_no_band_string">ཁ་པར་ལན་ཡ་བསྐྱར་དུ་ཁ་ཕྱེ་རྗེས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_fail_help_string">ཁྱེད་ཀྱི་ %1$s དང་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གྱི་ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་ཡང་བསྐྱར་འགོ་འཛུགས་གནང་བ་དང་། དེ་ནས་ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_opt_title">ཆ་སྒྲིག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="IDS_blite_guide_rescan">ཡང་བསྐྱར་བཤར་འབེབས།</string>
    <string name="IDS_blite_guide_scan_completed">འཚོལ་ཞིབ་མཇུག་གཙང་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_blite_guide_scan_fail">མཚུངས་ཆོས་བྱེད་པར་སྒྲིག་ཆས་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_blite_guide_title">ཆ་སྒྲིག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="IDS_btn_disable">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="IDS_btn_discard">འདོར་བ།</string>
    <string name="IDS_btn_enable">སྒོ་ཕྱེ་ནས་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="IDS_btsdk_confirm_connect">མཐུད།</string>
    <string name="IDS_btsdk_confirm_connected_content">ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་བརྒྱུད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་དེ་བཞིན་ %1$s ལྷན་མཐུད་འདུག སྒྲིག་ཆས་འདི་ལྷན་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_btsdk_confirm_reconnect_content">ཁྱེད་ཉིད་ %1$s ལྷན་ཆ་སྒྲིག་ཟིན་འདུག སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་ཞིག་གི་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པ་ཡིས་ %2$s ལྷན་ཆ་སྒྲིག་དེ་ཕྱིར་འཐེན་བྱེད་པ་ཡིན། སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_btsdk_confirm_repair">བསྐྱར་བཅོས།</string>
    <string name="IDS_btsdk_get_loacation_permiassion">Huawei Wearཞེས་པ་ལ་གནས་ཡུལ་ཀྱི་དབང་ཚད་དགོས་པ་དེ་ནི་ཁྱེད་ལ་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་འབྲེལ་མཐུད་ཞབས་ཞུ་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་ཆེད་ཡིན། ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འགོད་ནང་དུ་འབྲེལ་ཡོད་དབང་ཚད་སྤྲོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_btsdk_scan_tip">འདྲ་པར་འཚོལ་བཤེར།</string>
    <string name="IDS_btsdk_set_up_device">ཡོ་ཆས་གསར་པ་སྒྲིག་ཤོམ་བྱོས།</string>
    <string name="IDS_btsdk_turn_on_BT">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་སོ་སྔོན་ཁ་བརྒྱབ་པས་སྒྲིག་ཆས་ལ་སྦྲེལ་དུས་སོ་སྔོན་ཁ་འབྱེད་དགོས། ཁ་འབྱེད་དམ།</string>
    <string name="IDS_btsdk_turn_on_location">Android 6.0 དང་དེ་ཡན་གྱི་པར་མའི་སྐབས་སུ། སྒྲིག་ཆས་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར་ཁྱེད་ཀྱི་ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་གྱི་ལྟ་སྤྱོད་ལྡན་དགོས་པ་ཡིན། ས་ཚིགས་ཞབས་ཞུ་དག་ཁ་དབྱེ་རོགས།</string>
    <string name="IDS_btsdk_turn_on_location_BT">ཨན་གྲོ་ ༦.༠ འམ་དེའི་རྗེས་མ་ནང་། སྒྲིག་ཆས་སྦྲེལ་མཐུད་ཆེད་ཁྱེད་ཀྱི་ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་གྱི་ལྟ་སྤྱོད་ལྡན་དགོས་པ་ཡིན། ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་དང་ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་སྤར་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="IDS_btsetting_auto_light_message">སུན་པོ་མ་བཟོ་རྣམ་པའི་འོག་མཁྲིག་མ་བཀྱག་ན་འཆར་ངོས་མི་གསལ།</string>
    <string name="IDS_btsetting_stand_alert_message">ཆུ་ཚོད་གཅིག་ཡུན་རིང་སྡོད་པའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="IDS_clear_cache">བར་ཁུལ་གཙང་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_cm">སེན་ཊི་མི་ཊར།</string>
    <string name="IDS_common_disagree">མོས་མཐུན་མེད་པ།</string>
    <string name="IDS_common_enable_button">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="IDS_common_notification_know_tips">ཆོག</string>
    <string name="IDS_common_remove_text">ཕྱིར་འདོན།</string>
    <string name="IDS_common_wear_kid_watch_k1_content">ཕྲུ་གུ་ཚོའི་རིག་ནུས་ཀྱི་ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_compatibility_note_low_watch_version">%1$s. ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་མ་ལག་གི་པར་གཞི་དམའ་དྲགས་པ།</string>
    <string name="IDS_compatibility_note_not_connected_with_android_wear">%1$s. ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་དང་ Android wear ཆ་སྒྲིག་མེད།</string>
    <string name="IDS_compatibility_note_reasons">གཤམ་གྱི་གནད་དོན་ཡོད་སྲིད།</string>
    <string name="IDS_confirm_intent_action">བཤར་ལྟ་ཡོ་ཆས་ཞིག་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_confirm_network_whether_connected">ཁྱེད་ལ་དྲ་རྒྱའི་སྦྲེལ་མཐུད་ཡོད་པ་ངེས་བརྟན་བྱ།</string>
    <string name="IDS_connect_device_fail">མཐུད་མཚམས་ལ་སྐྱོན། སྦུ་ལུ་ཊུད་བསྐྱར་དུ་མཐུད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_connect_error">དྲྭ་རྒྱ་མཐུད་མི་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱི་དྲྭ་རྒྱའི་སྒྲིག་བཀོད་ལ་ཞིབ་གཤེར་བྱེད་པའམ་ཡང་ན་རྗེས་ལ་བསྐྱར་དུ་འབད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_connecting">སྦྲེལ་མཐུད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_contact_add">སྣོན།</string>
    <string name="IDS_contact_auto_sync_introduce">ཁྱེད་ཀྱི་དགའ་མོས་འབྲེལ་གཏུག་དག་ཁྱེད་ཀྱི་མཁྲིག་འཆིང་སྟེང་། རང་འགུལ་གྱི་མཉམ་བགྲོད་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_contact_confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="IDS_contact_contact_sort">རྒྱུན་མཐུད་འབྲེལ་གཏུག་བྱ།</string>
    <string name="IDS_contact_delete">སྤོ་བ།</string>
    <string name="IDS_contact_delete_contact">འབྲེལ་གཏུག་ཁ་བྱང་དག་འདོན་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_contact_delete_select_all">ཆ་ཚང་འདེམས།</string>
    <string name="IDS_contact_delete_uncheck_all">ཆ་ཚང་མ་འདེམས།</string>
    <string name="IDS_contact_empty_favorite_contacts">ནང་དོན་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_contact_favorite_contacts">དགའ་མོས་ཅན་གྱི་འབྲེལ་གཏུག་ཁ་བྱང་།</string>
    <string name="IDS_contact_gemini_have_no_name_or_number">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ཡོད་པའི་འབྲེལ་གཏུག་ཁོ་ན་སྣོན་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_contact_have_no_permission_to_read">མ་ལག་སྒྲིག་བཀོད་ལས་ཁྱེད་ཀྱི་འབྲེལ་གཏུག་ཐོ་གཞུང་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པར་Huawei Wear ནུས་ལྡན་བཟོས།</string>
    <string name="IDS_contact_most_introduce">ཁྱེད་ཀྱི་ %1$s སྟེང་ཁྱེད་ཀྱིས་དགའ་མོས་འབྲེལ་གཏུག་ %2$s བར་སྒྲིག་བཀོད་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_contact_no_contact">དགའ་མོས་འབྲེལ་གཏུག་ད་དུང་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_contact_no_contact_introduce">ཁྱེད་ཀྱི་ %1$s ཆེད་དགའ་མོས་འབྲེལ་གཏུག་དག་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད་པ་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་མཐུད་འཆིང་ནས་ཁ་པར་མགྱོགས་པོ་གཏོང་།ཁྱེད་ཀྱི་དགའ་མོས་འབྲེལ་གཏུག་དག་རང་འགུལ་གྱི་ཁྱེད་ཀྱི་མཐུད་འཆིང་སྟེང་མཉམ་བགྲོད་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_contact_reach_min_contact_count">དགའ་མོས་ཅན་གྱི་འབྲེལ་གཏུག་ཁ་བྱང་ཞིག་སྣོན།</string>
    <string name="IDS_contact_select_number">ནང་འདྲེན་བྱེད་པར་ཨང་གྲངས་འདེམས།</string>
    <string name="IDS_contact_sort">གོ་རིམ།</string>
    <string name="IDS_core_sleep_open_tip">HUAWEI TruSleep™ ནུས་ལྡན་བཟོ་བ་ཡིས་གཉིད་ཁུག་སྐབས་སྙིང་ཚད་ཚོར་ཆས་ནུས་ལྡན་བཟོ་བ་ཡིན། དེ་ཡིས་གློག་རྫས་སྤྱོད་སྟངས་སྤར་བ་ཡིན། གློག་རྫས་དུས་ཡུན་ཏག་ཏག་དེ་མཚན་ལ་སྒྲིག་ཆས་སྤྱོད་སྟངས་ཀྱི་རིམ་པ་སྟེང་བརྟེན་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_core_sleep_switch_content">ཧྭ་ཝེའམ་རུང་གཡོ་ཡི་རིག་ནུས་གོས་རྒྱན་གྱི་སྒྲིག་ཆས་ནི་HUAWEI TruSleep™གཉིད་ཉལ་ལ་ལྟ་ཞིབ་ཚད་ལེན་གྱི་ལག་རྩལ་ལག་ལེན་བྱས་ཡོད། གཉིད་ཉལ་བའི་དུས་རིམ་རེ་རེ་བཞིན་ཚང་མ་འཕྱུགས་པ་མེད་པར་དབྱེ་བ་འབྱེད་ཐུབ། གཉིད་ཉལ་བའི་དུས་རིམ་ནང་གཉིད་ལྗིད་པོ། གཉིད་ཡང་པོ། མགྱོགས་པོའི་ངང་ནས་མིག་འགུལ་བ་དང་རིག་པ་གསལ་པོ་བཅས་ཚུད་ཡོད། དེས་མ་ཚད་ཁྱེད་ལ་ཧྭ་ཧྥོ་གསོ་རིག་སློབ་གླིང་ CDB ལྟེ་གནས་ནས་དབང་བཅོལ་བའི་གཉིད་ཀྱི་ཡག་ཉེས་ཀྱི་དཔྱད་ཞིབ་དང་ལེགས་བཅོས་ཀྱི་བསམ་འཆར་མཁོ་སྲོད་ཐོབ་ཐབས་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_core_sleep_switch_title">ཧྭ་ཧྥོ་གསོ་རིག་སློབ་གླིང་ CDB ལྟེ་གནས་མཁས་དབང་གི་ཚད་ལེན་ཚོད་ལྟའི་ར་སྤྲོད་ཁུངས་སྐྱེལ།</string>
    <string name="IDS_data_migration_tip">གཞི་གྲངས་བརྗེ་སྒྱུར་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_date_not_pair">ཁྱེད་ཀྱི་སྐྱེས་ཚེས་འདི་དེ་རིང་ལས་ཕྱི་བ་ཡིན་མི་ཆོག</string>
    <string name="IDS_detail_sleep_bottom_btu_day_txt">དེ་རིང་།</string>
    <string name="IDS_detail_title_txtsleep_value">གཉིད།</string>
    <string name="IDS_details_sleep_deep_sleep">གཉིད་འཐུག་པོ།</string>
    <string name="IDS_details_sleep_light_sleep">གཉིད་སྲབ་པོ།</string>
    <string name="IDS_details_sleep_sleep_latency">ལངས་པ།</string>
    <string name="IDS_details_sport_data_climb_floor_unit">ཐོག་རྩེག། %1$s</string>
    <string name="IDS_device_bt_left_btn_info">བཀག་འགོག</string>
    <string name="IDS_device_bt_open_info_tip">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་འབྲེལ་མཐུད་དང་གཞི་གྲངས་ཀྱི་སྐྱེལ་འདྲེན་སོགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_device_bt_open_request_info">“%1$s”ལ་ལན་ཡ་ཁ་ཕྱེ་དགོས་པས་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆོག་མཆན་སྤྲོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_device_bt_right_btn_info">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="IDS_device_close_get_data_wristband">གལ་ཏེ་ནུས་མེད་བཟོ་ཟིན་པ་ཡིན་ན། Huawei Wearགྱིས་ཁྱེད་ལ་དུས་དངོས་བདེ་ཐང་དང་འཕྲོད་བསྟེན་གཞི་གྲངས་ལྷན་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་མ་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_device_close_profile_sync_cloud">སྒོ་རྒྱག་རྗེས་སུ།Huawei Wearཡིས་ཁྱེད་ཉིད་ལ་རང་གི་ཁྱད་ཆོས་ཡོད་པའི་ཞབས་ཞུ་འདོན་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="IDS_device_cloud_Erase_your_profile_cloud_tip">བསུབ་འདོར་ཟིན་པའི་རྗེས་སུ་གཞི་གྲངས་བསྐྱར་གསོ་མ་ཐུབ་པ་ཡིན། ཀ་ལོ་དྲི་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དག་བསུབ་འདོར་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_device_connecting">སྦྲེལ་མཐུད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_device_connecting_21">སྦྲེལ་མཐུད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_device_connecting_content">སྒྲིག་ཆས་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་བཞིན་པ། སྒྲིག་ཆས་གཞན་སྟེང་བརྗེ་སྒྱུར་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_device_connecting_now_please_wait">སྒྲིག་ཆས་དང་འབྲེལ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_device_data_source">གཞི་གྲངས་འབྱུང་ཁུངས།</string>
    <string name="IDS_device_download_health">ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="IDS_device_fitness_clear_cloud">ཀ་ལོ་དྲི་ནས་བདེ་ཐང་དང་འཕྲོད་བསྟེན་གཞི་གྲངས་དག་བསུབ་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="IDS_device_fragment_b1_pairing_guide_2">ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་རྟགས་རིས་དེ་འོད་འཁྱུག་བྱེད་འགོ་འཛུགས་སྐབས། ཆ་སྒྲིག་བྱེད་པར་འགོ་འཛུགས་སྟེང་རེག</string>
    <string name="IDS_device_fragment_delete_the_device">སྒྲིག་ཆས་འདི་ཕྱིར་འདོན་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="IDS_device_fragment_n1_pairing_guide_1">གལ་ཏེ་ཉན་ཆས་ཀྱི་གཡོན་ཕྱོགས་ཀྱི་ LED འོད་དེ་འོད་འཁྱུག་བྱེད་པ་ཡིན་ན། རིམ་པ་རྗེས་མ་སྟེང་བསྐྱོད། གལ་ཏེ་མི་བྱེད་པ་ཡིན་ན། LED འོད་དེ་འོད་འཁྱུག་མ་བྱེད་བར་དུ། སྒྲ་ཤུགས་ཆེ་ཆུང་གཏོང་བའི་མཐེབ་དེ་སྐར་ཆ་ ༢ རིང་སྣུན་པ་དང་འཛིན། དེ་ནས། རིམ་པ་རྗེས་མ་སྟེང་བསྐྱོད།</string>
    <string name="IDS_device_fragment_pairing_btn_open_android_wear">ཨན་གྲོ་ཝེ་ཡེར་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="IDS_device_fragment_w1_pairing_guide_1">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དང་ཆུ་ཚོད་གཉིས་ཆ་སྒྲིག་བྱེད་པར། ཁྱེད་ཀྱིས་ཨན་གྲོ་ཝེ་ཡེར་བེད་སྤྱོད་བྱེད་དགོས་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_device_get_data_wristband2">གོས་ཚགས་སྒྲིག་ཆས་ནས་བདེ་ཐང་དང་ལུས་རྩལ་གྱི་གཞི་གྲངས་བསྡུ་ལེན།</string>
    <string name="IDS_device_hauwei_watch_download_android_wear_tips">GooglePlay ནས་ཨན་གྲོ་ཝེ་ཡེར་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་དང་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས། དེ་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་ཧུ་ཝཡེ་ཆུ་ཚོད་ལྷན་ཆ་སྒྲིག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_device_install_health">སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="IDS_device_list_left_tips">གཡོན་ངོས་སུ་ཤུད་འགྲོས་བྱེད་ནས་སྒྲིག་ཆས་སུབ།</string>
    <string name="IDS_device_list_right_tips">གཡས་ངོས་སུ་ཤུད་འགྲོས་བྱེད་ནས་སྒྲིག་ཆས་སུབ།</string>
    <string name="IDS_device_manager_download_health">Huawei Healthཕབ་ལེན་བྱ།</string>
    <string name="IDS_device_manager_health_start_content">ཧུ་ཝཡེ་ཝེ་ཡེར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་དང་འཕྲོད་བསྟེན་གཞི་གྲངས་དག་ཧུ་ཝཡེ་འཕྲོད་བསྟེན་ཉེར་སྤྱོད་སྟེང་འཕོ་འགྱུར་ཟིན་འདུག ཁྱེད་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཆ་ཚང་ཧུ་ཝཡེ་འཕྲོད་བསྟེན་སྟེང་མཐོང་ཐུབ་པ་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་དག་ཧུ་ཝཡེ་ཀ་ལོ་དྲི་སྟེང་ཉར་གསོག་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_device_manager_no_device_text">རན་མཚམས་ཡོད་པའི་སྒྲིག་ཆས་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_device_manager_no_device_text2">%1$sཡིས་Huawei Wearདེ་པར་གཞི་གསར་པར་གསར་སྒྱུར་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="IDS_device_manager_no_device_text_new">སྒྲིག་ཆས་མ་རྙེད།</string>
    <string name="IDS_device_manager_no_download_health">རྗེས།</string>
    <string name="IDS_device_manager_update_health">གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="IDS_device_msgnotif_tip">ཁ་ཕྱེས་རྗེས། ཁ་པར་གྱི་བརྡ་ཐོ་འབྱོར་ཡུལ་དུ་བསྐུར་བའི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་སྲིད། གཉིད་ཉལ་རྣམ་པའམ་བསུན་པོ་མི་བཟོ་བའི་རྣམ་པའི་སྐབས་བརྡ་ཐོ་འབྱོར་ཡུལ་དུ་ཆ་འཕྲིན་བསྐུར་གྱི་ཡོད་རུང་སྦིར་འགུལ་གསལ་བརྡ་གཏོང་གི་མེད་པའི་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_device_not_connect">སྒྲིག་ཆས་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་མིན་འདུག གཞི་གྲངས་མཉམ་བགྲོད་མ་ཐུབ། སྒྲིག་ཆས་དེ་ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་སྐབས། མཉམ་བགྲོད་བཞིན་པ་དེ་རང་འགུལ་གྱི་མུ་མཐུད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_device_open_health">འགོ་འཛུགས་བྱེད་པ།</string>
    <string name="IDS_device_open_health_skip">དོར་བ།</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b2_tip1_ex">ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་རྟགས་རིས་ཡར་འདྲེན་པར། མཐུད་འཆིང་སྟེང་ཟུར་གྱི་མཐེབ་སྟེང་ཡུན་རིང་སྣུན།</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b2_tip3_ex">ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་རྟགས་རིས་ཀྱིས་འོད་འཁྱུག་བྱེད་པ་འགོ་འཛུགས་བྱེད་སྐབས། ཆ་སྒྲིག་སྟེང་རེག</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip1">ཁྱེད་ཀྱིས་ %1$s མཐོང་བ་དང་དེར་མ་རེག་བར། བརྙན་ཤེལ་སྟེང་འདྲེད།</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip1_ex">བརྙན་ཤེལ་འདྲེད་པ་དང་། %1$s འཚོལ་བ་དང་རེག</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip2">ཁྱེད་ཀྱིས་ %1$s མཐོང་བ་དང་དེར་མ་རེག་བར། བརྙན་ཤེལ་སྟེང་འདྲེད། ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་རྟགས་རིས་ཀྱིས་འོད་འཚེར་བྱེད་རྒྱུ་འགོ་འཛུགས་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip2_ex">%1$s འཚོལ་བ་དང་རེག་པར་འདྲེད། ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་རྟགས་རིས་དེ་འོད་འཁྱུག་བྱེད་པར་འགོ་འཛུགས་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip3">ཆ་སྒྲིག་ལ་རེག</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_step">གོམ་པ་ %1$d</string>
    <string name="IDS_device_pair_scan_no_device_bottom_msg">དམིགས་འབེན་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འཚོལ་མ་ཐུབ། འོག་གི་སྒྲིག་ཆས་འདེམས་པ་དང་ལག་འགུལ་ནས་ཆ་སྒྲིག་རོགས།</string>
    <string name="IDS_device_pair_scan_title_text">བེད་སྤྱོད་ཐུབ་པའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="IDS_device_paring_success_descommon_info_new">ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་དང་འཕྲོད་བསྟེན་གཞི་གྲངས་། དེ་བཞིན་འབྲེལ་གཏུག་དང་ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་དག་ Huawei Wear བརྒྱུད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་དང་ཁ་པར་དབར་མཉམ་བགྲོད་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_device_paring_tip_des_info_21">གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་སྟེང་ཆ་སྒྲིག་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_le_des_info">ཆ་སྒྲིག་རེ་ཞུ་དེ་ %1$s སྟེང་ཤར་སྐབས། ཆ་སྒྲིག་མཇུག་སྐྱེལ་བྱེད་པར། རེ་ཞུ་དེ་ཁས་ལེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_le_des_info_21">ཆ་སྒྲིག་སྟེང་མ་རེག་གོང་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་དེ་སྦྲེལ་མཐུད་གཅོད་ཟིན་པ་ངེས་བརྟན་བྱ།</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_guide_2">ཁྱེད་ཀྱི་ཉན་ཆས་དེ་ཡང་བསྐྱར་འགོ་འཛུགས་བྱ། ཉན་ཆས་ཀྱི་བརྡ་སྟོན་འོད་དེ་འོད་འཁྱུག་བྱེད་པ་འགོ་འཛུགས་བྱེད་སྐབས། ཆ་སྒྲིག་སྟེང་རེག</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_step1">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱི་ཉན་ཆས་དག་སྒྲིག་ཆས་གཞན་སྟེང་སྔོན་འཚུད་ནས་ཆ་སྒྲིག་ཟིན་པ་ཡིན་ན། སྒྲིག་ཆས་དེའི་སྟེང་གི་ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་གསོད་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_step2">ཁྱེད་ཀྱི་ཉན་ཆས་ཡང་བསྐྱར་འགོ་འཛུགས་བྱེད་པ་དང་། བརྡ་སྟོན་ཡོ་ཆས་འོད་དེ་འོད་འཚེར་བྱེད་རྒྱུ་འགོ་འཛུགས་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_step3">སྒྲིག་བཀོད་འོག་ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་མཐུད་ཁ་ནང་། ཆ་སྒྲིག་བྱེད་པར་ AM - R1 འདེམས།</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_step4">དེ་ནས་ཆ་སྒྲིག་བྱེད་རྒྱུ་འགོ་འཛུགས་བྱ་ཞེས་པ་སྟེང་རེག</string>
    <string name="IDS_device_privacy_agree_in_Europe">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཉིད་ཡུ་རོབ་ནང་ཡོད་པ་ཡིན་ན། ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་དེ་ EU ཞབས་ཞུ་ཡོ་ཆས་ནང་ཉར་གསོག་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_device_privacy_clear">གཙང་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_device_privacy_user_info_upload_cloud">ཁྱེད་ཀྱི་ངོ་སྤྲོད་ཆ་འཕྲིན་དེ་ཁྱེད་ཀྱི་མངའ་ཁུལ་ཆེད་ཧུ་ཝཡེ་ཀ་ལོ་དྲི་ནང་ཉར་གསོག་བྱས་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_device_profile_clear_cloud">ཀ་ལོ་དྲི་ནས་ངོ་སྤྲོད་བསུབ་འདོར་བྱ།</string>
    <string name="IDS_device_profile_sync_cloud">ངོ་སྤྲོད་དེ་ཀ་ལོ་དྲི་སྟེང་མཉམ་བགྲོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_device_replace_dialog_title_notification">གསལ་འདེབས།</string>
    <string name="IDS_device_setting_other">གཞན།</string>
    <string name="IDS_device_settings_one_level_menu_hide_group_label">མི་གསལ།</string>
    <string name="IDS_device_settings_one_level_menu_operation_hide">སྦས་པ།</string>
    <string name="IDS_device_settings_one_level_menu_show_group_title1">གཤམ་དུ་ལག་གཏུབ་གསལ་བའམ་སྦས་པའི་རྩོལ་ནུས་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="IDS_device_settings_one_level_menu_show_group_title2">གཡས་ངོས་གཅུས་སྒོ་ཡུན་རིང་མནན་པའམ་འདྲུད་ན་རྩོལ་ནུས་ཀྱི་གོ་རིམ་ལེགས་སྒྲིག་བྱ།</string>
    <string name="IDS_device_start_paring_title">ཆ་སྒྲིག</string>
    <string name="IDS_device_switch_device_connect_fail">སྦྲེལ་མཐུད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_device_synchronizing_data_content">གཞི་གྲངས་མཉམ་བགྲོད་བཞིན་པ། སྒྲིག་ཆས་གཞན་སྟེང་བརྗེ་སྒྱུར་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_device_title_use">སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="IDS_device_wearable_device">གྱོན་པར་འོས་པའི་ཡོ་ཆས།</string>
    <string name="IDS_dialog_no">མིན།</string>
    <string name="IDS_dialog_yes">ཡིན།</string>
    <string name="IDS_eris_content">standalone GPS ལྷན་ %1$d m ཆུ་འགོག་སྙིང་ཚད་འཆིང་ཐག</string>
    <string name="IDS_every_day">ཉིན་རེར།</string>
    <string name="IDS_every_day_work">གཟའ་སྟོད།</string>
    <string name="IDS_fitness_average_distance_data_title">སྤྱི་སྙོམས་རྒྱང་ཐག</string>
    <string name="IDS_fitness_average_height_data_title">སྤྱི་སྙོམས་མཐོ་ཚད།</string>
    <string name="IDS_fitness_core_sleep_title">HUAWEI TruSleep™</string>
    <string name="IDS_fitness_data_list_activity_action_climb">འཛེགས་པ།</string>
    <string name="IDS_fitness_data_list_activity_meter_unit">སྨིད།</string>
    <string name="IDS_fitness_data_source_tip">Huawei Wearགཞི་གྲངས་དེ་གོང་གི་གཞི་གྲངས་འབྱུང་ཁུངས་དག་ནས་ཡོང་བ་ཡིན། བསྐྱར་ཟློས་གཞི་གྲངས་དག་ཟླ་སྒྲིལ་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_fitness_detail_radio_button_tab_day">ཉིན།</string>
    <string name="IDS_fitness_detail_radio_button_tab_month">ཟླ་བ།</string>
    <string name="IDS_fitness_detail_radio_button_tab_week">བདུན་ཕྲག</string>
    <string name="IDS_fitness_detail_radio_button_tab_year">ལོ།</string>
    <string name="IDS_fitness_goal_text_amount_to">འདྲ་མཚུངས།</string>
    <string name="IDS_fitness_goal_type_dialog_title">དམིགས་ཡུལ་རིགས།</string>
    <string name="IDS_fitness_total_height_data_title">ཁྱོན་བསྡོམས་མཐོ་ཚད།</string>
    <string name="IDS_fitness_total_step_data_title">ཁྱོན་བསྡོམས་གོམ་འགྲོས།</string>
    <string name="IDS_friday">པ་སངས།</string>
    <string name="IDS_ft">ft</string>
    <string name="IDS_ft_ins_string">%1$s\'%2$s\"</string>
    <string name="IDS_ft_ins_string21">%1$s %2$s</string>
    <string name="IDS_getting_file">ནང་འཇུག་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_google_user_experience">སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཉམས་མྱོང་ཡར་རྒྱས་ལ་བཞུགས།</string>
    <string name="IDS_google_user_experience_blue">སྤྱོད་པ་པོ་ཉམས་མྱོང་ཡར་རྒྱས་ལས་གཞི།</string>
    <string name="IDS_google_user_experience_join">%1$s སྟེང་མཉམ་ཞུགས་བྱ།</string>
    <string name="IDS_health_new_version_start_step_skip">Huawei Healthཔར་མ་དམའ་དྲགས་པས། བྱེད་ནུས་ཁག་ཅིག་རྒྱུན་གཏན་དུ་མངོན་མི་ཐུབ། Huawei Healthཔར་མ་གསར་ཤོས་ཕབ་ལེན་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="IDS_health_start_configure_network">དྲ་རྒྱར་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_health_start_info">Huawei Wearཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་སྟངས་འཛིན་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པ་ཡིན། བྱེད་ལས་གཞན་དག་Huawei Healthསྟེང་འཕོ་འགྱུར་ཟིན་འདུག (ཁ་པར་གོམ་བགྲོད་འཇལ་ཆས་དང་། བདེ་ཐང་དང་ལུས་རྩལ་གཞི་གྲངས་དཔྱད་ཞིབ། བར་སྣང་རྒྱུ་ལམ། སྦྱོང་བརྡར་འཆར་གཞི། ཚོགས་སྡེ་གསུམ་པའི་ཞབས་ཞུ་ཁག གྲུབ་འབྲས། དྲ་ཐོག་བྱེད་ལས་ཁག་དང་འགོ་ཁྲིད་ལྷན་ཚོགས་དག་འཚུད་པ་ཡིན།) གོང་གི་ཁྱད་ཆོས་དག་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར། Huawei Healthཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་བྱ།</string>
    <string name="IDS_health_start_info_other">Huawei Wearཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་དོ་དམ་བྱེད་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད། བྱེད་ལས་གཞན་(ཁ་པར་གོམ་བགྲོད་འཇལ་ཆས། Huawei Healthགཞི་གྲངས་དཔྱད་ཞིབ། རྒྱུ་ལམ། སྦྱོང་བརྡར་འཆར་གཞི། ཚོགས་སྡེ་ཞབས་ཞུ་ཁག) དག་Huawei Healthསྟེང་གནས་སྤོ་ཟིན་པ་ཡིན། གོང་གི་ཁྱད་ཆོས་དག་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར། Huawei Healthཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_health_start_net_not_connect">དྲ་ལམ་སྦྲེལ་མཐུད་མིན་འདུག ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱེད་པར་རེག</string>
    <string name="IDS_health_start_note">ཐུགས་སྣང་མཛོད། </string>
    <string name="IDS_health_start_step_one_skip">Huawei Wearདེ་ཉིད་Huawei Healthགཞི་གྲངས་དཔྱད་ཞིབ་སོགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུ་དག་Huawei Healthཐོག་ཏུ་གནས་སྤོ་བ།</string>
    <string name="IDS_health_start_step_skip">Huawei Healthགིས་ཆེད་ལས་བདེ་ཐང་དང་ལུས་རྩལ་གཞི་གྲངས་དཔྱད་ཞིབ་སོགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུ་དག་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པ་དང་། Huawei Healthགི་པར་མ་གསར་ཤོས་དེ་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_health_start_step_three_skip">རྒྱུ་ལམ་བཙན་པོ་ཞིག་བརྒྱུད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་དང་། གཉིད་དང་སྙིང་ཚད་གཞི་གྲངས་དག་Huawei Healthསྟེང་མཉམ་བགྲོད་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_health_start_step_two_two_skip">བལྟ་ཞིབ་བྱེད་པར་རེག</string>
    <string name="IDS_heart_rate_measuring_status_data_fail">གཞི་གྲངས་ལེན་མ་ཐུབ་པས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="IDS_heart_rate_measuring_status_data_zero">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉན་ཆས་བཙུགས་རྗེས་མནན་ནས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="IDS_heart_rate_measuring_status_measuring">འཇལ་བཞིན་པའི་སྒང་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_heart_rate_measuring_status_start">འགོ་འཛུགས་བཞིན་པའི་སྒང་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_home_card_night_sleep_good">ཁྱེད་ཉིད་ཉེ་ཆར་གཉིད་ཡག་པོ་ཁུག་གི་འདུག</string>
    <string name="IDS_home_card_night_sleep_no_data">ཁ་སང་ནས་གཉིད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_home_card_night_sleep_suggestion1">དུས་ཐོག་ཏུ་གཉིད་ཁུག་རྒྱུ་དེ་ཁྱེད་ཀྱི་འཕྲོད་བསྟེན་ལ་ཁེ་ཕན་ཡོད།</string>
    <string name="IDS_homewear_turn_on_location_services_tip">ཁྱེད་ལ་གནམ་གཤིས་འབུད་འདེད་ཞབས་ཞུ་ཁག་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པར། Huawei Wearཀྱིས་ས་ཚིགས་ཞབས་ཞུ་དག་ནུས་ལྡན་བཟོ་དགོས་འདུག ནུས་ལྡན་བཟོ་འདོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_huawei_a1p_content">སྟབས་བདེ་རྩེད་མོ་སྙིང་ཚད་མཁྲིག་འཆིང་།</string>
    <string name="IDS_huawei_member_agree_to">%1$s སྟེང་ཁས་ལེན་བྱས་པ།</string>
    <string name="IDS_huawei_member_become_member">ནུས་ལྡན་བཟོ།</string>
    <string name="IDS_huawei_member_interest">ཧུ་ཝཡེ་ཚོགས་མི་གནས་བབ་ཁེ་གསང་།</string>
    <string name="IDS_huawei_member_not_huawei_phone">ཚོགས་མི་ཐོབ་ཐང་ཞབས་ཞུ་དེ་ཧུ་ཝཡེ་སྒྲིག་ཆས་སྤྱོད་པ་པོ་ཁོ་ན་དག་གི་སྟེང་ཐོབ་རུང་ཡོད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_huawei_member_title_text">ཧུ་ཝཡེ་ཚོགས་མི་ཐོབ་ཐང་།</string>
    <string name="IDS_huawei_privacy_notice">གསང་རྒྱ་བརྡ་ཁྱབ།</string>
    <string name="IDS_huawei_privacy_notice_content_textview2">ཁྱེད་ཀྱིས་Huawei Wearབེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས། ཞབས་ཞུ་ཁག་ལེགས་པ་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་དང་མ་ལག་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དག་བསྡུ་རུབ་བྱེད་སྲིད་པ་ཡིན། དེ་བཞིན་སྤྱོད་པ་པོ་ཆ་འཕྲིན། བདེ་ཐང་ཟིན་ཐོ། གཉིད་གཞི་གྲངས། སྙིང་ཚད། ས་ཚིགས་དང་འབྲེལ་གཏུག་ལྟ་བུའི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་དག་བསྡུ་རུབ་བྱེད་པ་ཡིན། ང་ཚོས་བསྡུ་རུབ་བྱེད་པའི་ཆ་འཕྲིན་གང་ཡང་གསང་རྒྱ་གནས་པ་དང་། ང་ཚོས་ཁྱེད་ཀྱི་གསང་རྒྱ་སྲུང་བར་གཟབ་ནནགང་ཡོང་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_huawei_privacy_notice_content_textview3">ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་དེ་ཧུ་ཝཡེ་Cloudསྟེང་ཐེངས་དང་པོ་མཉམ་བགྲོད་བྱེད་སྐབས། ཁྱེད་ལ་བརྡ་ཐོ་གཏོང་བ་ཡིན། དུས་ནམ་ཡིན་ལ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཧུ་ཝཡེ་Cloudནས། ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་དེ་མཉམ་བགྲོད་དམ་བསུབ་འདོར་བྱེད་རྒྱུ་མཚམས་འཇོག་བྱེད་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text1">Huawei Wearནི་བདེ་ཐང་དང་ལུས་རྩལ་གྱི་གཞི་གྲངས་དག་བསྡུ་རུབ་དང་སྟངས་འཛིན་བྱེད་མཁན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཞིག་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་Huawei Wearསྒྲིག་ཆས་སྟངས་འཛིན་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་བྱེད་ལས་དང་གཉིད་དཔེ་རིས་ཁག་གི་རྗེས་འདེད་དང་དེ་དག་སྟོན་ཆེད་རོགས་པ་བྱེད་པར། གཤམ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དག་བསྡུ་རུབ་དང་ལས་སྣོན་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text1_new">Huawei Wearནི་སྒྲིག་ཆས་ཨ་ལོང་དང་། ཆུ་ཚོད་སོགས་གོས་ཚགས་སྒྲིག་ཆས་སྟངས་འཛིན་བྱེད་པའི་ལག་ཐོག་ཁ་པར་གྱི་མཉེན་ཆས་ཡིན། Huawei Healthནི་ཆེད་ལས་བདེ་ཐང་དང་ལུས་རྩལ་ཞབས་ཞུ་དག་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པའི་ལག་ཐོག་ཁ་པར་གྱི་མཉེན་ཆས་ཡིན། Huawei Wearཀྱིས་དྲ་བ་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་པ་མ་ཟད་གཤམ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་བྱས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གོས་ཚགས་སྒྲིག་ཆས་ལ་དོ་དམ་བྱེད་པ་དང་འབྲེལ། Huawei Healthབརྒྱུད་ནས། ཁྱེད་ལ་ཆེད་ལས་ཀྱི་ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་༼སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་དྲ་བའི་ཆ་འཕྲིན་བརྡ་ཁྱབ་ནང་སྤྱོད་ཉེན་ཡོད།</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text2">ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས། གཉིད་གཞི་གྲངས། སྙིང་ཚད། ས་ཚིགས་དང་འབྲེལ་གཏུག་དག</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text2_new">ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས་དང་། གཉིད་གཞི་གྲངས། སྙིང་ཚད། ས་ཚིགས་དང་འབྲེལ་གཏུག་དག</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text3">སྒྲིག་ཆས་དང་རྒྱུད་ཁོངས་སྐོར་གྱི་གཞི་གྲངས། (རོལ་ཁག MAC)</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text4">ཁྱེད་ཉིད་སོ་སོར་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པའི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས། (མིང་། མིང་འདོགས། རིང་ཚད། ལྗིད་ཚད། སྐྱེས་ཚེས། བདེ་ཐང་དམིགས་ས།)</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text4_new">ཁྱེད་ཀྱིས་མཁོ་སྤྲོད་བྱས་པའི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས། (མིང་འདོགས། ཕོ་མོ། སྐྱེས་ཚེས། རིང་ཚད། ལྗིད་ཚད། བདེ་ཐང་དམིགས་ཡུལ།)</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text5">ཁྱེད་ཀྱིས་གཞི་གྲངས་བསྡུ་རུབ་དང་ཡར་འཇུག་མཚམས་འཇོག་བྱེད་པར། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་ཕྱིར་ལེན་བྱེད་ཆོག་པ་ཡིན། གཞི་གྲངས་མཉམ་སྤྱོད་ཚོད་འཛིན་བྱེད་པར། ཁྱེད་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་གསང་རྒྱ་སྒྲིག་བཀོད་དག་ཀྱང་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text5_europe">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཉིད་ཡོ་རོབ་ནང་གནས་སྡོད་བྱེད་ཀྱི་ཡོད་ཚེ། ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་དེ་ EU ནང་ཉར་གསོག་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text5_new">གཞི་གྲངས་ཕྱོགས་བསྡུས་མཚམས་འཇོག་བྱེད་པར་ཉེར་སྤྱོད་མེད་པ་བཟོ་བའམ། ཡང་ན་Huawei Healthཉེར་སྤྱོད་ཁྲོད་ཀྱི་བཀོད་སྒྲིག་ངོས་སུ་གཞི་གྲངས་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་ནུས་ཚོད་འཛིན་བྱ་ཆོག</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text6">མོས་མཐུན་ལ་རེག་པ་ཡིས། ཁྱེད་ཀྱིས་ %1$s ལ་ཁས་ལེན་བྱས་པ་དང་། ཁྱེད་ཀྱིས་ %2$s ཀློག་པ་མཚོན་པ་ཡིན། དེའི་ནང་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གནད་དོན་བདག་དབང་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དག་འཚུད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_huawei_r1_content">ཧྭ་ཝེ་ལུས་རྩལ་སྙིང་ཕར་ཚད་ལན་ཡ་ཉན་ཆས།</string>
    <string name="IDS_huawei_r1_pro_content">ཧྭ་ཝེ་ལུས་རྩལ་སྙིང་ཕར་ཚད་སོ་སྔོན་ཉན་ཆས།R1 Pro</string>
    <string name="IDS_huawei_terms_title">ཞབས་ཞུའི་ཆ་རྐྱེན།</string>
    <string name="IDS_huawei_user_info_toast">ངོ་སྤྲོད་འདྲ་པར་སྒྱུར་བཅོས་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_huawei_wear_copyright">པར་སྐྲུན་བདག་དབང་། © %1$s-%2$s ཧུ་ཝཡེ་འཕྲུལ་རིག་ཁེ་ལས་མཉམ་འདུས། ཚད་གཞི་ཅན། བདག་དབང་ཆ་ཚང་ཟུར་བཅད་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_huawei_wear_user_protocol">Huawei Wearསྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་ཆོད།</string>
    <string name="IDS_huawei_wear_user_protocol21">Huawei Wearཞབས་ཞུའི་དོན་ཚན།</string>
    <string name="IDS_huawei_wear_user_protocol_new">Huawei Wearསྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་ཆོད།</string>
    <string name="IDS_huaweiwatch2_content">སྟབས་བདེ་ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_huaweiwatch_content">སྟབས་བདེ་ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_hw_app_name">Huawei Health།</string>
    <string name="IDS_hw_auto_track_second_text">༡། རང་འགུལ་རྗེས་འདེད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་ GPS ནུས་ལྡན་བཟོ།\n༢། རང་འགུལ་རྗེས་འདེད་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་གློག་རྫས་མགྱོགས་པོ་འཛད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_hw_common_ui_dialog_confirm">ཆོག</string>
    <string name="IDS_hw_common_ui_xlistview_footer_hint_normal">ལྟ་ཞིབ་མང་བ་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_hw_health_loading">འདོན་འཇུག་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_hw_health_main_me_gps_low_power_consumption">GPS གློག་རྫས་ཉར་ཚགས་བཞིན་པའི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_common_dialog_cancle_button">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_common_dialog_ok_button">ཡིན།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_common_dialog_title">མཆན།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_health_fitnessdata">ངའི་བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_health_healthdata">ངའི་བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bind_device">སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་འབྲེལ་འཛུགས་བྱ།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bloodpress_high">སྙིང་ཁམས་ཀྱི་སྡུད་སྐུམ་པ།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bloodpress_low">སྙིང་ཁམས་ཀྱི་ལྷོད་འབྱེད།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bloodsugar_mmol">mmol/L</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bodyfat">ལུས་པོའི་ཚིལ།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bodyfat_rate">ལུས་པོའི་ཚིལ་ཚད།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_heart_bmp">སྙིང་ཚད།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_heart_bmp_unit">bpm</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_heart_delete">བསུབ་འདོར།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_input">ལག་ཐབས་ནང་འཇུག</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_kg">སྤྱི་རྒྱ།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_measure_time">དུས།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_mmhg">MmHg</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_status_high">མཐོ།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_status_low">དམའ།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_status_normal">རྒྱུན་ལྡན།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight">ལྗིད་ཚད།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight_average">ཆ་སྙོམ།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight_normal">རྒྱུན་ལྡན་ལུས་པོའི་ལྗིད་ཚད།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight_percent">%</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight_unit">སྤྱི་རྒྱ།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_runhistory_no_data">གཞི་གྲངས་རྙེད་མིན་འདུག ང་ཚོ་རྒྱུག་ཤར་གློད་འགྲོ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_string_date">ཚེས་གྲངས།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_string_hour">དུས།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_string_time">དུས།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_time_unit">སྐར་མ།</string>
    <string name="IDS_hw_offline_map">འཁོར་བྲལ་ས་ཁྲ།</string>
    <string name="IDS_hw_plugin_account_how_to_set">ཇི་ལྟར་སྒྲིག་བཀོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_hw_plugin_account_hwid_back_run_alert">ཉེར་སྤྱོད་འདིས་ཧྭ་ཝེ་སྤོ་འགུལ་ཞབས་ཞུ་བརྒྱུད་ནས་ཞབས་ཞུ་མཁོ་སྤྲོད་བྱ་དགོས་པའི་རྐྱེན་ཧྭ་ཝེ་སྤོ་འགུལ་ཞབས་ཞུའི་རྒྱབ་སྟེགས་ཐོག་འཁོར་སྐྱོད་དམ་འབྲེལ་བའི་འགོ་ཚུགས་ཆོག་པ་གནང་རོགས། འབྲེལ་ཡོད་འཕྲུལ་འཁོར་བཟོ་དབྱིབས་ཀྱི་སྒྲིག་འགོད། དེ་ལས་མང་བ་ཤེས་རྟོགས་ཞེས་པར་ལྟ་ཞིབ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_hw_plugin_account_hwid_back_run_note">ཉེར་སྤྱོད་འདིས་ཧྭ་ཝེ་སྤོ་འགུལ་ཞབས་ཞུ་ཞེས་པ་བརྒྱུད་ནས་ཞབས་ཞུ་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་དགོས་པའི་རྐྱེན། ལག་ཐོག་ཁ་པར་ཐོག་ཧྭ་ཝེ་སྤོ་འགུལ་ཞབས་ཞུ་རྒྱབ་སྟེགས་སུ་འཁོར་སྐྱོད་བྱ་བར་སྒྲིག་བཀོད་པའམ་འབྲེལ་ཡོད་འགོ་ཚུགས་ཞེས་པ་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="IDS_hw_privacy">ཧུ་ཝཡེ་གསང་རྒྱ་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_agree_user_plan">སྤྱོད་པ་པོའི་ཉམས་མྱོང་ཡར་རྒྱས་འཆར་གཞི་ལ་མཉམ་ཞུགས་བྱ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_auto_track_show_msg">རང་འགུལ་རྗེས་དེད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_clear_target_goal_tips">དམིགས་ཡུལ་གཙང་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_close_phone_step_stop">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་ནུས་མེད་བཟོས་པ་ཡིན་ན། ཁྱེད་ཀྱི་གོམ་སྟབས་རྣམས་གྲངས་ཉར་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_healthdata_bloodsugar_norecord">ཟིན་ཐོ་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_hw_show_healthdata_bloodsugar_result">ཁྲག་གི་མངར་རྫས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_healthdata_bloodsugar_timeperiod">དུས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_bloodpressure_detail_norecord">ཁྲག་ཤེད་གཞི་གྲངས་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_desc_normal">རྒྱུན་ལྡན།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_input">ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_mesure">ཚད་འཇལ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_select">ཀུན་གདོམས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_service">ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_selectNone">གང་ཡང་བདམས་མེད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_sleep_deepsleep">གཉིད་མཐུག</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_sleep_desc_well">མཆོག</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_sleep_shallowsleep">གཉིད་སྲབ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_bloodpressure">ཁྲག་ཤེད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_bloodsugar">ཁྲག་མངར།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_floor">ཐོག་བརྩེགས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_hours">h</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sleep">གཉིད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sleep_record">ཟིན་ཐོ་དག</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sport">ལུས་སྦྱོང་།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sport_frequency">དུས་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sport_pace">གོམ་པ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_step_today_step">དེ་རིང་གོམ་གྲངས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_me_page_achieves_myachievement_step">གོམ་པ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_me_page_targets_target">བསྒྲུབ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_me_page_user_info">སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_weight_detail_norecord">ལྗིད་ཚད་གཞི་གྲངས་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_hw_show_other_account_login">ཐོ་ཁོངས་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_other_account_migrate_failed">གཞི་གྲངས་གནས་སྤོ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_other_account_migrate_tips">ཐོ་ཁོངས་ཁུངས་སྐྱེལ་ར་སྤྲོད་བྱེད་པ། %1$s ནས་ད་ལྟ་ཁྱེད་ཉིད་ཐོ་འགོད་ཟིན་པའི་ཐོ་འགོད་ (%2$s) སྟེང་གཞི་གྲངས་འཕོ་འགྱུར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_about_privacy_connectting_error">དྲ་རྒྱར་མཐུད་མ་ཐུབ། དྲ་རྒྱའི་སྒྲིག་འགོད་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་དེ་ཕྱིས་སུ་སླར་ཡང་མཐུད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_about_privacy_loading">འགེལ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_about_privacy_retry">ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_birthday">སྐྱེས་ཚེས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_default_gender_female">མོ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_default_gender_male">ཕོ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_default_height">སེན་ཊི་མི་ཊར། ༡༦༠</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_default_weight">ཀི་ལོ་གྷ་རམ། ༥༥</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_gender">ཕོ་མོ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_height">མཐོ་ཚད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_about_as">=</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_calorie">ཀེ་ཁེལ་ %s ཡས་མས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_little">ཉུང་ངུ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_match">ཚད་རན་པོ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_much">མང་པོ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_time_unit">སྐར་མ་ %1$s</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_title">བདེ་འཕྲོད་བསྒྲུབ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_weight_title">དམིགས་འབེན་ལྗིད་ཚད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_weight">ལྗིད་ཚད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_about_service_item">Huawei Healthསྤྱོད་པ་པོ་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_bububao_authorize">Bububao ལ་ཆོག་མཆན་སྤྲོད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_bububao_title">Bububao</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_detection_updates">གསར་བརྗེ་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་བྱ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_developer_options">གོང་སྤེལ་བའི་གདམ་ག</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_erroe_feedback">ཡ་ལན།</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_notification_message">བརྡ་ཐོ་བྱང་བུ་འཕྲིན་ཐུང་དག</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_other">གཞན།</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_real_time_push_steps">པུཤ་དུས་དངོས་གོམ་གྲངས་འཇལ་ཆས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_sport_weekly_report_remind">བདུན་རེ་སྙན་ཐོ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_steps_target_complete_remind">དམིགས་ཡུལ་དེ་སྙོབས་ཟིན་སྐབས་བརྡ་ཐོ་གཏོང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_synchronous_data">མཉམ་སྒྲིག་བྱ་བ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_synchronous_manual">ལག་པས་གོམ་མཉམ་བྱས་པའི་གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_synchronous_wlan">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་ཁོ་ནའི་ཐོག་རང་འགུལ་མཉམ་སྒྲིག་བྱོས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_voice_type_female">མོ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_show_step_in_notification_prompt">ཤུབ་དང་སྒོ་རྒྱག་བརྙན་ཤེལ། དེ་བཞིན་རྣམ་པའི་ཐོ་གཞུང་སྟེང་གོམ་གྲངས་འགྲེམ་སྟོན་བྱ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_cal_unit">སྤྱི་ཁེལ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_dialog_open_gps_content">GPS གསོད་འདུག དེ་སྤར་འདོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_distance_unit">སྤྱི་ལེའུ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_history_father_cumulative">ཁྱོན་བསྡོམས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_history_track">ལུས་རྩལ་གྱི་ལོ་རྒྱུས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_third_login_qq">ཁུ་ཁུ་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_third_login_wechat">ཝི་ཅེཊ་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_third_login_weibo">ཝི་བོ་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="IDS_hw_target_save_goal">དམིགས་ཡུལ་ཉར་གསོག</string>
    <string name="IDS_hw_wechat_rank_show_common_title">བརྡ་ཁྱབ།</string>
    <string name="IDS_hwh_home_health_login_update_hwid">ཧྭ་ཝེ་སྤོ་འགུལ་ཞབས་ཞུ་གསར་ལེན།</string>
    <string name="IDS_hwh_home_health_login_update_notes">ཁྱེད་ཀྱིས་ཧྭ་ཝེ་སྤོ་འགུལ་ཞབས་ཞུ་ཆ་ཚང་བའི་པར་གཞི་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་མེད་པས། སྒྲིག་འཇུག་བྱ་རྗེས་བྱེད་ནུས་འདི་གཞི་ནས་སྤྱོད་ཐུབ་པ་མ་ཟད་དྲ་གྲངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་ཁག་ཐེག་བྱ་ཐུབ། སྒྲིག་འཇུག་ཐེངས་གཅིག་ལས་བྱེད་མི་དགོས། འཕྲལ་དུ་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="IDS_hwh_home_health_login_update_old_hwid_notes">ཧྭ་ཝེ་སྤོ་འགུལ་ཞབས་ཞུ་ཞེས་པ་པར་གཞི་གསར་ལེན་བྱེད་རྗེས་གཞི་ནས་མུ་མཐུད་སྤྱོད་ཐུབ། གསར་ལེན་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="IDS_hwh_home_other_login_hwid_is_stoped">ཧུ་ཝཡེ་ལག་འཁྱེར་ཁ་པར་ཞབས་ཞུ་དག་ (ཧུ་ཝཡེ་ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་) དེ་སྒྲིག་བཀོད་ནང་ནུས་མེད་བཟོ་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_hwh_start_track_sport_type_indoor_run">ཁང་བའི་ནང་དུ་རྒྱུགས་པ།</string>
    <string name="IDS_hwh_start_track_sport_type_outdoor_run">ཕྱི་ལོགས་སུ་རྒྱུག</string>
    <string name="IDS_hwh_start_track_sport_type_walk">བདེ་ཐང་གི་འགྲོ་སྟངས།</string>
    <string name="IDS_ins">ཨིན་ཅི།</string>
    <string name="IDS_install_finish">རྫོགས་པ།</string>
    <string name="IDS_install_successful">སྒྲིག་འཇུག་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="IDS_lbs">པོནྜ།</string>
    <string name="IDS_login_other_way_huawei">ཧུ་ཝཡེ་ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་།</string>
    <string name="IDS_login_other_way_message">ད་ལྟ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཐོ་འགོད་ཆེད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་ཐོ་ཁོངས་དེ་སྔོན་མ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཟིན་པའི་ཐོ་ཁོངས་དང་གཅིག་པ་རེད་མིན་འདུག (%1$s) ད་ལྟ་ཐོ་ཁོངས་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་པ་ཡིས་ཁྱེད་ལ་གཞི་གྲངས་བརླག་པའི་རྒྱུར་གྲུབ་པ་ཡིན། ཐོ་ཁོངས་འདི་ལྷན་ཐོ་འགོད་བྱེད་རྒྱུ་མཚམས་འཇོག་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_login_other_way_qq">QQ ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་།</string>
    <string name="IDS_login_other_way_wechat">ཝི་ཅེཊ་ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་།</string>
    <string name="IDS_login_other_way_weibo">ཝི་བོ་ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་།</string>
    <string name="IDS_main_activity_tab_discovery">གསར་རྙེད།</string>
    <string name="IDS_main_btn_state_settings">སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="IDS_main_change">བརྗེ་བ།</string>
    <string name="IDS_main_click_to_reconnect">ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར་རེག</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_fitness_workout">ལུས་རྩལ་རྩེད་པ།</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_location_update">གནས་གཏན་འཁེལ་མ་ལག་གསར་ལེན།</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_service_help">རོགས་རམ།</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_service_huawei_application_market">HUAWEI WATCH ཉེར་སྤྱོད་མཛོད།</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_service_huawei_club">ཧྭ་ཧྥུན་སྤྲོ་སྐྱིད་ཁང་།</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_service_huawei_member">ཧུ་ཝཡེ་ཚོགས་མི་གནས་བབ།</string>
    <string name="IDS_main_fitness_touch_to_view_more">མང་བ་སྟོན།</string>
    <string name="IDS_main_goto_health_view_data">གཞི་གྲངས་ཆ་ཚང་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་པར་ཧུ་ཝཡེ་འཕྲོད་བསྟེན་སྟེང་བསྐྱོད།</string>
    <string name="IDS_main_heart_rate_card_unit">ངལ་གསོ་སྙིང་ཚད། %1$s bpm</string>
    <string name="IDS_main_heigh">དགུང་འདེགས།</string>
    <string name="IDS_main_home_bottom_social_my_good_friend">ངའི་གྲོགས་པོ་དག</string>
    <string name="IDS_main_home_bottom_social_ranking_list">སྣེ་ཁྲིད་ངོས་ལེབ།</string>
    <string name="IDS_main_home_bottom_text_activity">བྱེད་ལས།</string>
    <string name="IDS_main_home_bottom_text_home">ཁྱིམ།</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_health_app">Huawei Health</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_rate_reminder_band_text">སྙིང་གི་ཕར་ཚད་ཚད་ལེན་མ་ནོར་བ་བྱེད་ཆེད། ཨ་ལོང་ལག་ཏུ་དམ་པོར་བཅིངས། མཁྲིག་རུས་ནས་བཛུབ་མོ་གཅིག་གམ་དེ་ལས་མང་བའི་སར་བཅིངས་དགོས།</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_rate_reminder_watch_text">སྙིང་གི་ཕར་ཚད་ཚད་ལེན་མ་ནོར་བ་བྱེད་ཆེད། ཨ་ལོང་ལག་ཏུ་དམ་པོར་བཅིངས། མཁྲིག་རུས་ནས་བཛུབ་མོ་གཅིག་གམ་དེ་ལས་མང་བའི་སར་བཅིངས་དགོས།</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_simcard">འབྲེལ་ལམ་ཞབས་ཞུ་ཁག</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_wallet">ཧྭ་ཝེའི་དངུལ་ཁུག</string>
    <string name="IDS_main_install_health_tip">རྒྱུ་ལམ་བརྟན་པོ་ཞིག་བརྒྱུད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་དང་གཉིད་དང་སྙིང་ཚད་གཞི་གྲངས་དག་Huawei Healthསྟེང་མཉམ་བགྲོད་བྱེད་པ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་དག་དང་ཁ་པར་ནས་ཡིན་པའི་གཞི་གྲངས་དག་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ནང་ཟླ་སྒྲིལ་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_main_left_menu_devicemanager">སྒྲིག་ཆས་འཛིན་སྐྱོང་།</string>
    <string name="IDS_main_left_menu_messagercenter">བརྡ་ཁྱབ་དག</string>
    <string name="IDS_main_left_menu_vmall">Vmall</string>
    <string name="IDS_main_logout">ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="IDS_main_logout_note">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཕྱིར་ཐོན་བྱེད་པ་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་ད་ལྟའི་ཐོ་ཁོངས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་བརླག་སྲིད་པ་ཡིན། ཕྱིར་འདོན་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_main_midday_sleep_quality_look_good_suggest">གཉིད་ཐུང་མུ་མཐུད་ནས་ཁུག</string>
    <string name="IDS_main_midday_sleep_very_good_suggest">གཉིད་ཐུང་ཞིག་ཁུག</string>
    <string name="IDS_main_night_sleep_need_improve">ཡར་རྒྱས་ལྡན་དགོས་འདུག</string>
    <string name="IDS_main_night_sleep_need_improve_suggest1">ཉིན་ལྟར་ཆུ་ཚོད་ ༨ གཉིད་ཐུན་རག་པའི་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_main_night_sleep_quality_look_good">ཅུང་དྲག་ཙམ།</string>
    <string name="IDS_main_night_sleep_quality_normal">སྤྱི་སྙོམ།</string>
    <string name="IDS_main_no_device">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་Huawei Wearདེ་སྔོན་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཡོད་པ་ཡིན་ན། ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་དང་འཕྲོད་བསྟེན་གཞི་གྲངས་དག་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་པར་Huawei Healthཉེར་སྤྱོད་སྟེང་བསྐྱོད། %1$s</string>
    <string name="IDS_main_no_device_click">ལྟ་ཞིབ་བྱེད་པར་རེག</string>
    <string name="IDS_main_pleast_install_hwid">ཧུ་ཝཡེ་ལག་འཁྱེར་ཁ་པར་ཞབས་ཞུ་དག་གི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_main_root_reminder_msg">ལག་ཐོག་ཁ་པར་ROOTབྱས་ཟིན་པས། Huawei Wearསྤྱད་ན་ཉེན་ཁ་འཕྲད་སྲིད།</string>
    <string name="IDS_main_sns_activate_the_right_to_enjoy1">དམིགས་བསལ་གལ་ཆེ་མི་སྣའི་ཞབས་ཞུ་ལོ་གཅིག་རིང་ལོངས་སྤྱོད་བྱེད་པར། ཧུ་ཝཡེ་ཚོགས་མི་གནས་བབ་ནུས་ལྡན་བཟོ། ནུས་ལྡན་རྒྱུད་རིམ་ལ་དྲ་རྒྱའི་ལྟ་སྤྱོད་ལྡན་དགོས་འདུག དྲ་རྒྱ་སྤྱོད་པས་འོས་བབ་རིན་པ་བླངས་སྲིད།</string>
    <string name="IDS_main_sns_after_sale_service">བཙོང་ཟིན་རྗེས་ཀྱི་ཞབས་ཞུ་ཁག</string>
    <string name="IDS_main_sns_app_store_content">ཧྭ་ཝེའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁྲོམ་ར་ཡི་རིམ་པ་གསར་ཤོས་དེ་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་དང་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_main_sns_enjoy_wonderful_interest">ཧུ་ཝཡེ་ %1$s བླངས། དམིགས་བསལ་ཞབས་ཞུ་ཁག་ལོངས་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_exclusive_hotline">དམིགས་བསལ་ཚ་ཐིག</string>
    <string name="IDS_main_sns_extended_warranty">ཟླ་བ་ ༣ རིང་དུས་འགྱངས་བྱེད་པའི་འགན་ལེན།</string>
    <string name="IDS_main_sns_extended_warranty_content">བཟོ་གྲྭའི་འགན་ལེན་ལོ་ ༡ སྟེང་འཕར་སྣོན་དུ། ཁྱེད་ཀྱིས་འཕར་མ་ཟླ་བ་ ༣ རིང་དུས་འགྱངས་བྱེད་པའི་འགན་ལེན་ལོངས་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_main_sns_free_repair">བཟོ་བཅོས་ཆེད་རིན་མེད་སྐྱེལ་འདྲེན།</string>
    <string name="IDS_main_sns_free_repair_content">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཆུ་ཚོད་ལྷན་གནད་དོན་ཇི་འདྲ་ཞིག་འཕྲད་པ་དང་ཁྱེད་ཀྱི་འགན་ལེན་དེ་ད་དུང་ཡང་ནུས་ལྡན་ཡོད་པ་ཡིན་ན། ཧུ་ཝཡེ་ཡི་གཞུང་འབྲེལ་དྲ་ཚིགས་སུ་ཐོ་འགོད་བྱེད་པའམ། ཡང་ན། ཚོང་ཤག་ཞབས་ཞུ་ཚ་ཐིག་སྟེང་ཁ་པར་གཏོང་། འབྲེལ་ཡོད་ཆུ་ཚོད་སྐྱེལ་འདྲེན་རིན་་དག་འགན་ལེན་གྱིས་སྤྲོད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_main_sns_golden_member_user_agreement">ཧུ་ཝཡེ་ཚོགས་མི་གནས་བབ་ཞབས་ཞུ་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_account_has_been_effective">ཧུ་ཝཡེ་ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་ཐོ་འགོད་ཚོགས་ཐུན་དེ་དུས་ཡོལ་ཟིན་འདུག ཡང་བསྐྱར་ཐོ་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_failure">ནུས་ལྡན་བཟོ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_get_my_user_infor">ཚོགས་མི་གནས་བབ་ཆ་འཕྲིན་རྙེད་སོན་བཞིན་པ། སྒུག་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_lodaing_dialog">ནུས་ལྡན་བཞིན་པ། སྒུག་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_no_get_my_user_infor_failure">ཚོགས་མི་གནས་བབ་ཆ་འཕྲིན་རྙེད་སོན་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_success">ལེགས་གྲུབ་ངང་ནུས་ལྡན་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_gold">གསེར་བྱང་བུ་ཚོགས་མི།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_number_of_times">ཐེངས་གྲངས་ཀྱི་ཚད་བཀག་མེད་པ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_receive_more_rights_and_interests">ཁེ་ཕན་གསར་པ་འབྱོར་བ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_surplus_time_less_than_one_day">༡ ལས་ཉུང་བ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_to_upgrade">%1$s ནས་ %2$s བར་རིམ་སྤོར་བྱ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_twice">ཐེངས། ༢</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_upgrade_after_receiving">ནུས་ལྡན་བཟོ་ཟིན་པའི་རྗེས་སུ་ལོངས་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_upgrade_to_huawei_gold">གསེར་གྱི་ཚོགས་མི་གོ་གནས་ནུས་ལྡན་བཟོ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_upgrade_to_huawei_gold_title">ཚོགས་མིའི་ཞབས་ཞུའི་ནུས་པ་སློང་།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_user_free_upgrade">རིན་མེད་རིན་སྤོར།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_using_new_interests">ཁེ་གསང་གསར་པ་འབྱོར་བར་སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་བེད་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_valid_to">%1$s (%2$s བར་ནུས་ལྡན་ཡིན།)</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_comprehensive_detection_content">ཁྱེད་ཀྱི་ཆུ་ཚོད་སྟེང་ MMI ཚོད་ལྟ་བྱ། དེ་ཡང་། དེར་མཁྲེགས་ཆས་ནོར་འཁྲུལ་ཡོད་མེད་གཏན་འབེབ་བྱེད་པར་ཚོད་ལྟ་རྒྱས་པོ་ཞིག་བྱ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_comprehensive_detection_title">༡། ཚོད་ལྟ་རྒྱས་པོ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_explain_content1">༡། གསེར་བྱང་བུ་ཚོགས་མི་གནས་བབ་དག་གིས་ཧུ་ཝཡེ་དབང་ལྡན་ཚོང་སྡེ་མཛོད་དུ། རིན་མེད་ལྟ་སྐྱོང་ཞབས་ཞུ་ཐེངས་གཉིས་ལོངས་སྤྱོད་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_explain_content2">༢། སྤྱོད་པ་པོ་དག་གིས་ཚོགས་ཐུན་རེ་རེ་ཆེད་ལྟ་སྐྱོང་རྣམ་གྲངས་གཅིག་གམ་དེ་ལས་མང་བ་འདེམས་ཐུབ་པ་ཡིན། སྤྱོད་པ་པོ་ཡིས་རྣམ་གྲངས་ཇི་ཙམ་འདེམས་པ་ལ་མ་ལྟོས་པར། ལྟ་སྐོར་ཐེངས་རེ་རེ་ལ་ལྟ་སྐྱོང་ཞབས་ཞུ་ཚོགས་ཐུན་ ༡ རྩིས་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_explain_title">མཆན།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_software_upgrade_content">སྤྱོད་པ་པོའི་ཆུ་ཚོད་སྟེང་ཉེར་སྤྱོད་རིམ་པ་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས། གལ་ཏེ་དེ་རིམ་པ་གསར་ཤོས་དེ་མིན་པ་ཡིན་ན། སྤྱོད་པ་པོ་ཆེད་རིམ་པ་གསར་ཤོས་སྟེང་གསར་སྒྱུར་བྱ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_software_upgrade_title">༣། མཉེན་ཆས་གསར་སྒྱུར་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_title_include">ད་ལྟའི་ཆུ་ཚོད་ལྟ་སྐྱོང་འཆར་གཞི་ནང་འཚུད།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_whole_cleaning_content">ཆུ་ཚོད་ལྷུ་སྒྲིག་མ་བཤིག་པའི་སྒོ་ནས། རྒྱབ་ཤ་(ཀོ་བའི་སྒྲོག་ཐག་འཚུད་མེད།)དང་བརྙན་ཤེལ་གཙང་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_whole_cleaning_title">༢། ཧུ་ཝཡེ་ཆུ་ཚོད་ཡིས་གཙང་བཟོ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_ordinary_gold">ཟངས་བྱང་བུ་ཚོགས་མོ་གནས་བབ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_silver_gold">དངུལ་བྱང་བུ་ཚོགས་མི་གནས་བབ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_wash_shell">ཆུ་ཚོད་ལྟ་སྐྱོང་རིན་མེད།</string>
    <string name="IDS_main_sns_whole_machine_protection">ཟླ་བ་ ༡ འགན་ལེན།</string>
    <string name="IDS_main_sns_whole_machine_protection_content">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱི་ཆུ་ཚོད་དེ་ཉོ་སྒྲུབ་བྱས་པའི་ཟླ་བ་གཅིག་ནང་ཚུད་འཕྲོ་བརླག་ཕྱིན་པ་ཡིན་ན། (དཔེར་ན། འཛག་པའམ་ཆུའི་གནོད་སྐྱོན་ལྟ་བུ།) ཁྱེད་ཀྱིས་ཧུ་ཝཡེ་དབང་ལྡན་ཚོང་སྡེ་མཛོད་དུ་རིན་མེད་ལྟ་སྐྱོང་ཞབས་ཞུ་ཚོགས་ཐུན་ཐེངས་ ༡ ལོངས་སྤྱོད་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_main_time_line_start_running">རྒྱུག་ཤར་གློད་རྒྱུ་འགོ་འཛུགས་བྱ།</string>
    <string name="IDS_main_time_line_walking">གོམ་པ་རྒྱག་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_main_time_line_workout_description">ཁྱེད་ཀྱི་འགུལ་ལྡན་མི་ཚེ་སྤྱོད་སྟངས་བསྡུ་འཇུག་བྱེད་པར་རྒྱུ་ལམ་བེད་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_main_watch_detail_max_heart_rate_string">མང་མཐའ།</string>
    <string name="IDS_main_watch_detail_min_heart_rate_string">ཉུང་མཐའ།</string>
    <string name="IDS_main_watch_heart_rate_unit_string">བི་པི་ཨེམ།</string>
    <string name="IDS_main_wearable_device_motion_data">གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="IDS_message_center">འཕྲིན་ཐུང་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="IDS_messagecenter_device_app_new_version_title">གསར་སྒྱུར་ཐོབ་རུང་འདུག</string>
    <string name="IDS_messagecenter_device_bind_success_title">%1$s འབྲེལ་བཙུགས་ཟིན་པ། ལག་བཟོས་བལྟ་བར་རེག</string>
    <string name="IDS_messagecenter_device_need_upgrade_title">ཁྱེད་ཀྱི་ %1$s ཆེད་གསར་སྒྱུར་ཐོབ་རུང་འདུག</string>
    <string name="IDS_messagecenter_device_sport_data_sync_title">ཁྱེད་ཀྱི་གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ནས་དུས་དངོས་བདེ་ཐང་དང་འཕྲོད་བསྟེན་གཞི་གྲངས་དག་ལྟ་སྤྱོད་མ་ཐུབ། གང་ལགས་ཞེ་ན་མཉམ་བགྲོད་དེ་ནུས་མེད་བཟོ་ཟིན་འདུག སྒྲིག་བཀོད་སྟེང་བསྐྱོད་པར་རེག</string>
    <string name="IDS_messagecenter_nps_title">སྤྱོད་པ་པོ་ཉམས་མྱོང་ཡར་རྒྱས་ལྟ་ཞིབ།</string>
    <string name="IDS_messagecenter_sport_health_data_sync_title">བདེ་ཐང་དང་འཕྲོད་བསྟེན་གཞི་གྲངས་ཀྱི་རྣམ་གྲངས་རིག་པ་དང་དཔྱད་ཞིབ་དག་ལྟ་སྤྱོད་མ་ཐུབ། གང་ལགས་ཞེ་ན་ཀ་ལོ་དྲི་མཉམ་བགྲོད་དེ་ནུས་མེད་བཟོ་ཟིན་འདུག ནུས་ལྡན་བཟོ་བར་རེག</string>
    <string name="IDS_messagecenter_time_hour_value">ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_messagecenter_time_minute_value">སྐར་མ།</string>
    <string name="IDS_metis_abroad_content">བདེ་ཐང་ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note">ཁྱེད་ཀྱི་ཐོ་ཁོངས་ %1$s དང་ཁྱེད་ཀྱི་ལག་འཁྱེར་ཁ་པར་སྟེང་གི་ད་ལྟའི་ཧུ་ཝཡེ་ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་དེ་མཐུན་གྱི་མིན་འདུག རྒྱུན་ལྡན་བེད་སྤྱོད་ཆེད་ཁྱེད་ཀྱིས་ཧུ་ཝཡེ་ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་མཚུངས་པ་ཞིག་གི་སྟེང་ཕྱིར་ལོག་བྱེད་དགོས་པ་ཡིན། ཐོ་ཁོངས་དག་བརྗེ་སྒྱུར་སྐབས། གཞི་གྲངས་དེ་རང་འགུལ་གྱི་གནས་སྤོ་བྱེད་པ་ཡིན། གཞི་གྲངས་འཕོ་འགྱུར་དེ་ %2$s ནང་འཚུད་འཇུག་སྐྱེལ་བྱེད་པ་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་མ་སྤྲོད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note2">ཁྱེད་ཀྱི་ཐོ་ཁོངས་ %1$s དང་ %2$s མཚུངས་ཀྱི་མིན་འདུག རྒྱུན་ལྡན་བེད་སྤྱོད་ཆེད་ཁྱེད་ཀྱིས་མཚུངས་པའི་ཐོ་ཁོངས་ཞིག་གི་སྟེང་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་གོས་འདུག ཐོ་ཁོངས་དག་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་སྐབས། གཞི་གྲངས་དེ་རང་འགུལ་གྱི་གནས་སྤོ་བྱེད་པ་ཡིན། གཞི་གྲངས་འཕོ་འགྱུར་དེ་ %3$s ནང་འཚུད་འཇུག་སྐྱེལ་བྱེད་པ་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་མ་སྤྲོད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note3">དེ་སྔོན་གྱི་ཐོ་ཁོངས་ཞིག་རྙེད་འདུག ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་བཀོད་སྟེང་བསྐྱོད་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱི་དེ་སྔོན་ཐོ་ཁོངས་ནས་ད་ལྟའི་ཧུ་ཝཡེ་ཐོ་ཁོངས་སྟེང་གཞི་གྲངས་གནས་སྤོ་བྱེད་པར་གཞི་གྲངས་བསྐྱར་སོན་བྱ།</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note4">ཁྱེད་ཀྱི་ད་ལྟའི་རིམ་པ་དེ་དུས་ཡོལ་ཟིན་འདུག གསར་སྒྱུར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note5">དྲ་རྒྱ་ནོར་འཁྲུལ། གཞི་གྲངས་གནས་སྤོ་མཇུག་སྐྱེལ་བྱེད་པར། ཁྱེད་ཀྱི་དྲ་ལམ་གནས་བབས་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_migrage_handle_notice">ཐོ་ཁོངས་འདི་ཆེད་གཞི་གྲངས་ %1$s དེ་ད་ལྟའི་ཐོ་ཁོངས་སྟེང་འཕོ་འགྱུར་བྱེད་པ་ཡིན། གཞི་གྲངས་དེ་རང་འགུལ་གྱི་འཕོ་འགྱུར་བྱེད་པ་དང་། %2$s བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་ཁྱེད་ཀྱིས་མུ་མཐུད་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_migrage_home_mograte_success">ཁྱེད་ཀྱི་དེ་སྔོན་ཐོ་ཁོངས་ནས་གཞི་གྲངས་དེ་ལེགས་གྲུབ་ངང་ད་ལྟའི་ཐོ་ཁོངས་སྟེང་འཕོ་འགྱུར་ཟིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_migrage_other_login_account_have_kid_watch">ཐོ་ཁོངས་འདི་ཕྲུ་གུའི་ཆུ་ཚོད་སྒྲིག་ཆས་ལྷན་འབྲེལ་འཛུགས་ཟིན་པ་དང་། གཞི་གྲངས་འཕོ་འགྱུར་ཆེད་གནས་སྐབས་རིང་ཐོབ་རུང་མེད་པ་ཡིན། གཞི་གྲངས་འཕོ་འགྱུར་བྱེད་པར་ཕྲུ་གུའི་ཆུ་ཚོད་སྒྲིག་ཆས་ནས་འབྲེལ་འཛུགས་དོར།</string>
    <string name="IDS_migrage_other_login_same_account">ཐོ་ཁོངས་མཚུངས་ཀྱི་འདུག གཞི་གྲངས་འཕོ་འགྱུར་ལྡན་དགོས་ཀྱི་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_migrage_please_login">ཁྱད་ཆོས་འདི་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་ཁྱེད་ཀྱི་ཧུ་ཝཡེ་ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་སྟེང་ཐོ་འགོད་བྱ། ཐོ་འགོད་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="IDS_migrage_show_change_account_migrate">ཐོ་ཁོངས་གཞི་གྲངས་གནས་སྤོོ།</string>
    <string name="IDS_migrage_show_find_history_data">ལོ་རྒྱུས་གཞི་གྲངས་བསྐྱར་སོན་བྱ།</string>
    <string name="IDS_migrage_show_other_account_migrate_successful">གཞི་གྲངས་གནས་སྤོ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="IDS_migrage_show_third_login_notice_new">གལ་ཏེ་ %1$s ཡི་ལོ་རྒྱུས་དེ་བཞིན་བརླག་ཟིན་པ་ཡིན་ན། རིམ་པ་རྙེང་པ་སྟེང་ཁུངས་སྐྱེལ་ར་སྤྲོད་ཆེད་ཁྱེད་ཀྱིས་ཝི་ཅེཊ་དང་། ཁུ་ཁུ། ཝི་བོ་འམ་ཚོགས་སྡེ་གསུམ་པ་ཐོ་ཁོངས་གཞན་དག་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཡོད་སྲིད་པ་ཡིན། ཡང་བསྐྱར་ཁུངས་སྐྱེལ་ར་སྤྲོད་ཆེད་ཚོགས་སྡེ་གསུམ་པའི་ཐོ་ཁོངས་ལྷན་ཐོ་འགོད་བྱེད་པའི་སྒོ་ནས་ཁྱེད་ཀྱིས་ལོ་རྒྱུས་བསྐྱར་སོན་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_migrate_logout_and_relogin_note">ད་ལྟ་ཐོ་འགོད་བྱས་པའི་ཐོ་ཁོངས་དེ། ཁྱེད་ཀྱི་ཧུ་ཝཡེ་ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་ཐོ་ཁོངས་རེད་མིན་འདུག ད་ལྟའི་ཐོ་ཁོངས་ནས་ཕྱིར་ཐོན་གནང་བ་དང་། ཚུལ་མཐུན་ཐོ་ཁོངས་ནས་ཐོ་འགོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_migrate_relogin_note">ད་ལྟའི་ཐོ་ཁོངས་དེ་ད་དུང་ཡང་ཧུ་ཝཡེ་ངོ་སྤྲོད་མིང་བྱང་ལྷན་ཐོ་འགོད་བྱེད་མིན་འདུག ཡང་བསྐྱར་ཐོ་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_min">སྐར་མ།</string>
    <string name="IDS_monday">ཟླ་བ།</string>
    <string name="IDS_mphmemris_memu_update_describe">གསར་སྒྱུར་བྱས་རྗེས་ལག་གདུབ་ཀྱི་གནས་ཡུལ་གཏན་འཁེལ་གྱི་མགྱོགས་ཚད་དང་ཡང་དག་རང་བཞིན་ཇེ་མཐོར་གཏོང་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_mphmemris_memu_update_title">སྐར་ཐོ་རམ་འདེགས་ཆ་འཕྲིན་གསར་སྒྱུར་བྱེད་པ།</string>
    <string name="IDS_mphmemris_update_fail">གསར་སྒྱུར་བྱས་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_mphmemris_update_instruction_content_one_part">སྐར་ཐོ་རམ་འདེགས་ཆ་འཕྲིན་གྱིས་GPSའཁོར་སྐར་གྱི་འགུལ་སྐྱོད་གནས་སྟངས་སོགས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་བརྗོད་ཆོག དུས་ཐོག་ཏུ་གསར་སྒྱུར་བྱེད་པའི་གྱོན་གོས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་སྐར་ཐོ་ཆ་འཕྲིན་གྱིས་གནས་ཡུལ་གཏན་འཁེལ་གྱི་མགྱོགས་ཚད་དང་འཁོར་ལམ་གྱི་ཚད་ཇེ་མཐོར་གཏོང་ཆོག</string>
    <string name="IDS_mphmemris_update_instruction_content_two_part">ཕྱི་རོལ་དུ་འདུར་རྒྱུགས་བྱེད་པའམ་རྐང་འཁོར་མ་ཞོན་པའི་སྔོན་དུ་གྱོན་གོས་སྒྲིག་ཆས་དང་སྦྲེལ་ནས་སྔོན་དུ་གསར་སྒྱུར་ལ་ལྟ་རྟོག་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="IDS_mphmemris_update_success">གསར་སྒྱུར་བྱས་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="IDS_music_management_delete">བསུབ་པ།</string>
    <string name="IDS_music_management_disconnection">སོ་སྔོནཱ་འབྲེལ་མཐུད་ཆད།</string>
    <string name="IDS_music_management_operation_failed">བཀོལ་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_music_management_operation_success">འགྲུབ་སོང་།</string>
    <string name="IDS_myfitnesspal_login">མཐུད་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_myfitnesspal_logout">མཐུད་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_myfitnesspal_logout_remain_clectric_dialog">%1$s %2$s %3$sགློག་ནུས་ཟད་པ་མང་། ཁ་བརྒྱག་ན་འཕྲུལ་ཆས་ལ་སྒུག་པའི་དུས་ཚོད་ཇེ་རིང་དུ་གཏོང་ཆོག</string>
    <string name="IDS_no">མིན།</string>
    <string name="IDS_no_device_tips_text">སྒྲིག་ཆས་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_no_disturb_setting_next_day">ཉིན་རྗེས་མ་ %1$s རུ།</string>
    <string name="IDS_no_disturb_time_cannot_be_same">འགོ་འཛུགས་དུས་ཚོད་དང་མཇུག་བསྡུ་དུས་ཚོད་གཉིས་གཅིག་པ་ཡོང་མི་སྲིད།</string>
    <string name="IDS_not_remind">ཡང་སྐྱར་དྲན་སྐུལ་མི་བྱོས།</string>
    <string name="IDS_not_support_gold_card">གསེར་བྱང་བུ་ཚོགས་མི་གནས་བབ་རམ་འདེགས་བྱེད་ཀྱི་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_notice_action">བརྡ་ཁྱབ།</string>
    <string name="IDS_notification_message_error_alert">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་མ་ལག་ཞབས་ཞུ་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པས་བརྡ་ཐོའི་བྱེད་ལས་སྤྱོད་མི་ཐུབ། ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་བསྐྱར་དུ་ཁ་ཕྱེ་ནས་ཉམས་གསོ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="IDS_notification_message_prompt">ཁྱེད་ལ་འཕྲིན་ཐུང་གསར་པ་ཞིག་འདུག</string>
    <string name="IDS_notification_service_error_alert">ལག་ཐོག་ཁ་པར་གྱི་མ་ལག་ཞབས་ཞུ་རྒྱུན་ལྡན་ལྡར་མིན་པས་གྱོན་གོས་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་བརྡ་ཐོ་འབྱོར་ཐབས་བྲལ། ལག་ཐོག་ཁ་པར་བསྐྱར་དུ་ཁ་ཕྱེ་རོགས། གལ་སྲིད་སྔར་བཞིན་བསྐྱར་བཟོ་བྱེད་ཐབས་བྲལ་ཚེ་ལག་ཐོག་ཁ་པར་གྱི་བཟོ་གྲྭ་དང་ཚོང་ཁང་ལ་འབྲེལ་གཏུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_notification_setting_description2">ཁ་དབྱེ་རྗེས། ཁྱེད་ཀྱི་བརྡ་ཐོ་ངོས་པང་ལ་འཕྲིན་ཐུང་སྐུར། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཉིད་གཉིད་ཁུག་པའམ་བསུན་གཙེར་མི་བཟོ་བའི་རྣམ་པ་དེ་ནུས་ལྡན་བཟོས་པ་ཡིན་ན། འཕྲིན་ཐུང་གཅིག་ཀྱང་མི་གཏོང་བ།</string>
    <string name="IDS_nottification_close_remind">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཁྱད་ཆོས་འདི་ནུས་མེད་བཟོ་བ་ཡིན་ན། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་འཕྲིན་ཐུང་བརྡ་ཁྱབ་དག་མི་འབྱོར་བ་ཡིན། ནུས་མེད་བཟོ་འདོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_nottification_settings_b2">འཕྲིན་ཐུང་ཉེན་བརྡ།</string>
    <string name="IDS_nottification_settings_b2_ex">བརྡ་ཐོ་སྟངས་འཛིན།</string>
    <string name="IDS_nottification_settings_b2_ex_only_wear">སྒྲིག་ཆས་འདོགས་དུས་ཁོ་ནར་བརྡ་ཐོ་བསྐུར་བ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_nottification_settings_remind">འཕྲིན་ཐུང་དག་གི་ཆེད་པུཤ་བརྡ་ཁྱབ་དག་འབྱོར་བར་བརྡ་ཐོ་ནུས་ལྡན་བཟོ། ནུས་ལྡན་བཟོ་འམ།</string>
    <string name="IDS_nps_alert_1">ནང་དོན་འཇུག་རོགས།</string>
    <string name="IDS_nps_placeholder">བསམ་འཆར་དང་གྲོས་འདོན།</string>
    <string name="IDS_nps_question_survey_next">བརྗོད་གཞི་རྗེས་མ། (%1$d/%2$d)</string>
    <string name="IDS_nps_submit">སྤྲོད་པ།</string>
    <string name="IDS_nps_success_message_1">འདྲི་ཤོག་ཡར་སྤྲོད་པ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་། ཁྱེད་རང་དེའི་ནང་ཞུགས་པར་ཐུགས་རྗེ་ཆེ།</string>
    <string name="IDS_nps_success_message_2">ཁྱེད་ཀྱིས་ཐོན་རྫས་འདི་བེད་སྤྱོད་པར་ཐུགས་རྗེ་ཆེ། སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཐོན་རྫས་ཉམས་མྱོང་ཆད་མེད་པར་ལེགས་སུ་གཏོང་ཆེད་ལྷག་བསམ་རྣམ་དག་གིས་ཁྱེད་ཉིད་འདྲི་བ་ཁ་ཤས་ལན་འདེབས་པར་གདན་འདྲེན་ཞུ།</string>
    <string name="IDS_nps_success_title">ཡར་སྤྲོད་པ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="IDS_nyx_content">སྐར་མ་ %1$d ཆུ་འགོག་ཐུབ་པའི་སྙིང་འཕར་ཚད་འཇལ་ཆས་ཀྱི་ལག་གདུབ།</string>
    <string name="IDS_one_story_equal_to_three_meters_tips">ཐོག་བརྩེགས་གཅིག་དེ་ཧ་ལམ་མི་ཊར་ ༣ ཙམ་ཡོད། རྒྱ་མཚོའི་ཚད་གཞི་ནས་ (ཕི་ཊི་ ༡༠ སྐད་འཛེགས་ ༡༦) ཡོད།</string>
    <string name="IDS_only_once">གཅིག་ཁོ་ན།</string>
    <string name="IDS_ota_check_version_failed_title">ཞིབ་བཤེར་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_ota_force_alert_tip">ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་དེ་གསར་སྒྱུར་ཟིན་པའི་རྗེས་སུ་ཁོ་ན་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ་པ་ཡིན། ཉམས་མྱོང་ལེགས་པ་ཡོང་ཆེད། བརྟན་ཆས་གསར་སྒྱུར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_ota_force_alert_tip_app">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཡི་རིམ་པ་རྙིང་པ་དེ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཀྱི་འདུག སྤྱོད་པ་པོ་ཉམས་མྱོང་ལེགས་པ་ཆེད་གསར་སྒྱུར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_ota_update_app_updating_exit">ཉེར་སྤྱོད་གསར་བརྗེ་བྱེད་བཞིན་འདུག གང་ལྟར་ཕྱིར་ཐོན་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_ota_update_band_update">བརྟན་ཚུགས་གསར་བརྗེ།</string>
    <string name="IDS_ota_update_button_check_version">གསར་བརྗེ་ཞིབ་བཤེར་བྱ།</string>
    <string name="IDS_ota_update_is_roaming">ཁྱེད་ཉིད་ད་ལྟ་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཀྱི་མིན་འདུག ཕབ་ལེན་གྱིས་འཕྲིན་སྐྱེལ་རྒྱུག་ཚད་སྐྱེད་སྤེལ་བྱེད་པ་ཡིན། མུ་མཐུད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_ota_update_new_version">ཐོན་གསར་པ།</string>
    <string name="IDS_ota_update_now_version">ད་ལྟ་རིམ་པ།</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_check_new_version">རིམ་པ་གསར་པ་རྙེད་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_checking">ཞིབ་དཔྱོད་བཞིན་པ།…</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_finish">ཐུམ་ཆག་འཕོ་འགྱུར་ལེགས་གྲུབ་གསར་སྒྱུར་བྱ། ཁྱེད་ཀྱི་ %1$s དེ་རང་འགུལ་གྱི་ཡང་བསྐྱར་འགོ་འཛུགས་བྱེད་པ་དང་། གསར་སྒྱུར་མཇུག་སྐྱེལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_no_new_version">རིམ་པ་གསར་པ་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_upgrading">གསར་སྒྱུར་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_upgrading_button">བརྒྱུད་གཏོང་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_upgrading_new">བརྒྱུད་གཏོང་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="IDS_oversea_migration_notification">ཧུ་ཝཡེ་ཝེ་ཡེར་གྱིས་གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་སྟངས་འཛིན་སྟེང་དམིགས་བཀར་བྱེད་སྐབས། ཆེས་ལེགས་བཅོས་ཟིན་པའི་བདེ་ཐང་ཉམས་མྱོང་སྐྱེལ་འགྲེམ་བྱེད་པར། ད་ནས་བདེ་ཐང་ཞབས་ཞུ་ཆ་ཚང་ཧུ་ཝཡེ་འཕྲོད་བསྟེན་གྱིས་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པ་ཡིན།དྲན་སྐུལ་བྱེད་སྐབས་ཧུ་ཝཡེ་འཕྲོད་བསྟེན་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས།ཁྱེད་ཀྱིས་ཧུ་ཝཡེ་འཕྲོད་བསྟེན་ཐེངས་དང་པོ་ཁ་འབྱེད་སྐབས། ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས་དེ་ཧུ་ཝཡེ་འཕྲོད་བསྟེན་ཉེར་སྤྱོད་སྟེང་རང་འགུལ་གྱི་གཏོང་བ་ཡིན།ཁྱེད་ཀྱི་ལོ་རྒྱུས་ཅན་དང་བདེ་ཐང་གསར་པ་དག་སྟངས་འཛིན་བྱེད་པར། ཁྱེད་ཀྱིས་ཧུ་ཝཡེ་འཕྲོད་བསྟེན་སྟེང་བསྐྱོད་ཆོག་པ་ཡིིན། དེ་དག་ཁྱེད་ཀྱི་སྟབས་བདེ་ཁ་པར་ཁོ་ན་སྟེང་ཉར་གསོག་བྱེད་པ་ཡིན།ཀ་ལོ་དྲི་ནང་གི་བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས་དེ་བསུབ་འདོར་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_cancle">གནས་སྐབས་སུ་མི་བསྐྱོད།</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health">༼ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང༽་གིས་%1$sཆ་སྡེབ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པས་སྒྲིག་ཆས་དོ་དམ་དང་གཞི་གྲངས་ལ་བལྟ་ཆོག ༼ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང༽་དུ་བསྐྱོད་ནས་ཆ་སྡེབ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_modify">ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང་ཞེས་པ་དང་ཧྭ་ཝེ་ཡི་གྱོན་ཆས་ཅེས་པའི་བྱེད་ནུས་མཉམ་འདྲེས་བྱས་ཟིན། དེས་%1$s ཆ་སྒྲིག་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད། ས་ཚིགས་གཅིག་གི་ཐོག་ནས་སྒྲིག་ཆས་ལ་དོ་དམ་དང་གཞི་གྲངས་ལྟ་ཞིབ་ཞབས་ཞུ་ཐོབ་ཐབས་བཅས་བྱེད་ཐུབ། ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང་ཞེས་པར་ཕེབས་ནས་ཆ་སྒྲིག་གམ།</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_new">ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང་ཞེས་པ་དང་%1$s ཆ་སྒྲིག་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད། ས་ཚིགས་གཅིག་གི་ཐོག་ནས་སྒྲིག་ཆས་ལ་དོ་དམ་དང་གཞི་གྲངས་ལྟ་ཞིབ། ཞབས་ཞུ་ཐོབ་ཐབས་བཅས་བྱེད་ཐུབ། ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང་ཞེས་པར་ཕེབས་ནས་ཆ་སྒྲིག་གམ།</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_switch_1">༼%1$s༽ཡིས་%2$sདང་ཆ་སྒྲིག་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ་ཡིན། དེས་སྒྲིག་ཆས་ལ་དོ་དམ་དང་གཞི་གྲངས་ལ་བལྟ་བར་སྟབས་བདེ་བསྐྲུན་པ་ཡིན། ཆ་སྒྲིག་བྱེད་དགོས་ན་༼%3$s༽ལ་སྐྱོད་རོགས།</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_switch_2">༼%1$s༽ལ་མུ་མཐུད་དུ་ཆ་སྒྲིག་བྱེད་ན། ༼%2$s༽ལས་གྱོན་གོས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཆ་སྒྲིག་གཏོར་ངེས། མུ་མཐུད་དུ་སྒྲུབ་བམ།</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_switch_3">མུ་མཐུད་དུ་ཧྭ་ཝེ་ཡི་གྱོན་ཆས་ཅེས་པའི་ནང་དུ་ཆ་སྒྲིག་ཚེ་ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང་ཞེས་པའི་ནང་གི་གྱོན་ཆས་སྒྲིག་ཆས་ཆ་ཚང་གི་ཆ་སྒྲིག་གི་འབྲེལ་བ་བསུབ་ངེས། མུ་མཐུད་དམ།</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_switch_force">%1$sདང་%2$s ཆ་སྒྲིག་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད། ས་ཚིགས་གཅིག་གི་ཐོག་ནས་སྒྲིག་ཆས་ལ་དོ་དམ་དང་གཞི་གྲངས་ལྟ་ཞིབ། ཞབས་ཞུ་ཐོབ་ཐབས་བཅས་བྱེད་ཐུབ། གལ་སྲིད་ཆ་སྒྲིག་དགོས་ཚེ་%3$sལ་ཕེབས་རོགས།</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_sure">ཆ་སྡེབ་པར་བསྐྱོད་པ།</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_unbind">༼%1$s༽ལ་སྒྲིག་ཆས་ཆ་སྡེབ་བྱ་ན།༼%2$s༽ནང་དུ་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་རྒྱན་གོས་ཆ་སྡེབ་འབྲེལ་བ་གཏོར་ངེས། མུ་མཐུད་དུ་སྒྲུབ་བམ།</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_unbind2">༼%1$s༽ནས་ཆ་སྡེབ་བྱེད་ན་%2$sནང་གི་སྒྲིག་ཆས་རྒྱན་གོས་ཡོད་ཚད་ཆ་སྡེབ་བྱེད་པ་གཏོར་དགོས།</string>
    <string name="IDS_personal_settings_download_userinfo">སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྐྱར་སོན་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_plugin_eid_is_refused_by_server">ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་མ་ཐུབ། དྲ་གྲངས་འདི་སྒྲིག་ཆས་གཞན་གྱི་ཐོག་ཏུ་བེད་སྤྱད་ཟིན། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་དྲ་རྒྱའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་ལ་འདྲི་རྟོག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_conform_network_failed">གཏན་འཁེལ་གསང་རྟགས་ར་སྤྲོད་མ་ཐུབ། ཁྱེད་ཉིད་དྲ་རྒྱ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་པ་ངེས་བརྟན་གནང་བ་དང་ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_conform_start_failed">གཏན་འཁེལ་གསང་རྟགས་ར་སྤྲོད་མ་ཐུབ། ཆུ་ཚོད་ཀྱི་ eSIM ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ད་ལྟ་བཀོལ་སྤྱོད་ཞིག་ལག་བསྟར་བྱེད་བཞིན་འདུག ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_conform_unkown_error">ནོར་འཁྲུལ་མི་ཤེས་པ། གཏན་འཁེལ་གསང་རྟགས་ར་སྤྲོད་མ་ཐུབ། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_network_failed">eSIM དྲ་གྲངས་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྲལ། དྲ་རྒྱ་བདེ་བགྲོད་ཡིན་པ་ཁག་ཐེག་བྱ་རྗེས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_service_failed">ཞབས་ཞུའི་སྟེགས་བུ་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་མིན་པས། eSIM དྲ་གྲངས་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྲལ། ཁྱེད་ཀྱི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་དང་འབྲེལ་གཏུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_start_failed">ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་ eSIM ཉེར་སྤྱོད་ནང་དུ་བཀོལ་བཞིན་འདུག་པས་དྲ་གྲངས་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_unknonw_failed">ཧ་མ་གོ་བའི་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་བས་ eSIM དྲ་གྲངས་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྲལ། བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་བའམ་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་དང་འབྲེལ་གཏུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_watch_failed">eSIM དྲ་གྲངས་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྲལ་བས་ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་བསྐྱར་སློང་རྗེས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_insufficent_storage">བར་སྟོང་མི་ལྡང་བས་བེད་སྤྱོད་མེད་པའི་ eSIM དྲ་གྲངས་ཆ་འཕྲིན་ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་ནས་སུབ་དེ་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_matching_id_is_resused_by_server">ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་མ་ཐུབ། དྲ་གྲངས་འདི་ཕབ་ལེན་བྱས་ཟིན་པའམ་གོ་མི་ཆོད། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་དྲ་རྒྱའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པར་འདྲི་རྩད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_menu_reset">བསྐྱར་གསོ།</string>
    <string name="IDS_plugin_menu_reset_failed">བཟོ་གྲྭའི་སྒྲིག་བཀོད་བསྐྱར་གསོ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_plugin_messagecenter_nomessage">འཕྲིན་ཐུང་མི་འདུག</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_auth_agree">བྱེད་དུ་འཇུག</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_auth_title">སྒྲིག་ཆས་ཆ་འཕྲིན་རྙེད་སོན་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_button_open_now">ད་ལྟ་སྒྲིག་བཀོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_error_network_setting">དྲ་རྒྱ་སྡེབ་སྒྲིག་བྱ།</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_get_device_info">%1$sཡིས་ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་%2$sཡི་སྒྲིག་ཆས་བཟོ་རྟགས་དང་SN IMEI SIMབྱང་བུ། IMSI ICCID eSIMབྱང་བུ། EIDབཅས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ལེན་བཞིན་ཡོད། མོས་མཐུན་ཡོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_get_device_tip">དྲན་སྐུལ་ལ་༼%1$s༽ལ་མནན་རྗེས་%2$sལོག་ནས་མུ་མཐུད་དུ་སྤྱོད་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_known">ཆོག</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_manager_title">eSIM བེད་སྤྱོད་ཕྱོགས་སྟོན།</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_manager_txt">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ལས་སྒོ་འགོ་འཛུགས་གོང་དུ་ %1$s ལ་ལྟ་ཞིབ་གནང་ནས་དེ་ལས་མང་བའི་ཆ་འཕྲིན་རྒྱུས་མངའ་ལོན།</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_note">མཆན།</string>
    <string name="IDS_plugin_operation_activity_title">བྱེད་ལས།</string>
    <string name="IDS_plugin_operation_connect_network">དྲྭ་རྒྱར་མཐུད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_operation_loading">གཞི་གྲངས་ཕབ་ལེན་སྒང་ཡིན།ཅུང་ཙམ་སྒུགས་རོཊ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_back">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_conform_invaid_tip">ར་སྤྲོད་མ་ཐུབ། འབད་རྩོལ་ཧ་ཅང་མང་པོ་བྱས་པའི་རྐྱེན་གྱིས། ཉེན་སྲུང་གསང་རྟགས་དེ་ད་ལྟ་ནུས་མེད་རེད་འདུག eSIM རྒྱུད་རིམ་ཡང་བསྐྱར་འགོ་འཛུགས་བྱེད་པར། ཁྱེད་ཀྱི་སྐྱེལ་འདྲེན་པ་ལ་འབྲེལ་གཏུག་བྱ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_conform_invaid_title">གཏན་འཁེལ་གསང་རྟགས་ནུས་མེད།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_acode_bt_error">eSIM དྲ་གྲངས་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྲལ། ལན་ཡ་དང་སྦྲེལ་རྗེས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_bt_connecting">སྦྲེལ་མཐུད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_bt_reconnect">ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_bt_restore">ལྦུ་ལུ་ཝུཏ་སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_bt_unconnected">ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་སྦྲེལ་མཐུད་ཆད་པ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_button_cannel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_button_conform">ཆོག</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_button_retry">ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_configure_title">eSIM སྡེབ་སྒྲིག</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_code_auth">གཏན་འཁེལ་ཨང་གྲངས་ར་སྤྲོད་བཞིན་པས། སྒྲུབ་རྗེས་ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་ཀྱིས་ཁྱེད་ལ་ eSIM དྲ་གྲངས་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་མ་ཟད་བཀོད་སྒྲིག་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_code_auth_error">གཏན་འཁེལ་གསང་རྟགས་ར་སྤྲོད་མ་ཐུབ་པ། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_code_error">མང་མཐའ་རིང་ཚད་སྙོབས་ཟིན་པ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_code_title">གཏན་འཁེལ་གསང་རྟགས་ར་སྤྲོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_fail_tips">གཏན་འཁེལ་གསང་རྟགས་ར་སྤྲོད་མ་ཐུབ་པ། ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་སྟེང་སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་པའི་རྗེས་སུ་ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_hint">སྐྱེལ་འདྲེན་པ་ཡིས་མཁོ་སྤྲོད་བྱས་པའི་གཏན་འབེན་གསང་རྟགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_hint_tip">གཏན་འཁེལ་གསང་རྟགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_success">ར་སྤྲོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_sucess_tips">ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་ཀྱིས་ eSIM དྲ་གྲངས་རང་འགུལ་ནས་ཕབ་བཞིན་པ་ལ་བཀོད་སྒྲིག་ཀྱང་བྱེད་བཞིན་འདུག རྗེས་མཐུད་བཀོལ་སྤྱོད་ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་ནས་སྒྲུབ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_error_2">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པས་དྲ་གྲངས་འདིར་བཀོད་སྒྲིག་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཏོག་ཙམ་ནས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས། བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱེད་སྐབས་སུ་ཁྱེད་ཀྱི་དྲ་རྒྱའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པའི་གསལ་བཤད་བཞིར་བཟུང་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་གནང་རོགས། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་དྲ་རྒྱའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་ལ་འདྲི་རྟོག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_handling">ལས་སྣོན་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_open">eSIM ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_open_tips">ཆུ་ཚོད་ལ་རང་དབང་ངང་འབྲེལ་ལམ་བྱེད་དུ་འཇུག་པར། གློག་རྡུལ་སིམ་བྱང་བུ་ཞིག་སྒྲིག་བཀོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_page_open_tips">eSIM ནི་སྐྱེལ་འདྲེན་པ་ཡིས་མཁོ་སྤྲོད་བྱས་པའི་གློག་རྡུལ་སིམ་བྱང་བུ་ཞབས་ཞུ་ཞིག་ཡིན། དེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཆུ་ཚོད་ཆེད་ཁ་པར་དྲ་ལམ་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད་པར་རོགས་པ་བྱེད་པ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་ཆུ་ཚོད་སྟེང་ eSIM དང་། འཕྲིན་ཐུང་། ཁ་པར་དང་དྲ་རྒྱའི་སྦྲེལ་མཐུད་དག་རང་དབང་ངང་འཁོར་རྒྱུག་བྱེད་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile">ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile_name">ངོ་བསྤྲོད་མིང་།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile_nickname">ངོ་སྤྲོད་མིང་འདོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile_tips">གཤམ་གྱི་ eSIM དྲ་གྲངས་ཆ་འཕྲིན་ཡང་དག་པ་ཡིན་པ་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས། གོམ་སྟབས་རྗེས་མ་ཞེས་པ་མནན་ན་ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་བཀོད་སྒྲིག་བྱ་ངེས། བཀོད་སྒྲིག་བྱ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ནང་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་པ་ཁ་ཤས་ཀྱིས་གཏན་འཁེལ་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱ་རྒྱུའི་རེ་བ་འདོན་སྲིད།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile_title">eSIM དྲ་གྲངས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_scan_retry">ཡང་བསྐྱར་འཚག་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_scan_title">འཚག་སེལ་གྲུབ་འབྲས་དག</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_send_fail">སྒྲིག་ཆས་ཡ་ལན་བྱེད་ཀྱི་མིན་འདུག ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_limit_tips">eSIM དྲ་གྲངས་ཐོབ་ཐབས་བྲལ། རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་ཆ་འཕྲིན་སྤྱོད་མི་ཐུབ། བསྐྱར་དུ་ཁ་ཕྱེ་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_loading_profile">དབྱེ་ཞིབ་བྱེད་ཐུབ། eSIM བཀོད་སྒྲིག་ཡིག་ཆ་སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_mulsim_open">བགྲོད་མཐའི་སྣ་མང་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_mulsim_open_tips">ཨང་གྲངས་གཅིག་པ་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་པའི་ཆུ་ཚོད་དང་ཁ་པར་དག་གི་ཆེད་ཆ་འཕྲིན་མཉམ་བགྲོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_next">རྗེས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_no_cameral_permission_tips">པར་ཆས་ཆོག་མཆན་ལྡན་དགོས་འདུག</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_open_esim_service">ད་ལྟ་སྒྲིག་བཀོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_open_tip_list">འགོ་འཛུགས་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ནང་དུ་གཤམ་གསལ་དག་ལ་ཁག་ཐེག་གནང་རོགས།\n%2$d. ལག་ཐོག་ཁ་པར་དང་ལག་ཐོག་ཆུ་ཚོད་གཉིས་ཀྱི་ལན་ཡ་འབྲེལ་མཐུད་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་ཡིན།\n&gt;%3$d. ལག་ཐོག་ཆུ་ཚོད་ཀྱི་གློག་ཚད་%1$sལས་དམའ་མི་རུང་།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_permission_setting">སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_scan_qrcode_fail_tips">QR གསང་རྟགས་ངོས་འཛིན་མ་ཐུབ། ཡང་བསྐྱར་འཚག་སེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_scan_qrcode_tips">སྐྱེལ་འདྲེན་པ་ཡིས་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པའི་ QR གསང་རྟགས་འཚག་སེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_scan_qrcode_title_tips">QR གསང་རྟགས་འཚག་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_wirless_manage">འབྲེལ་ལམ་ཞབས་ཞུ་ཁག</string>
    <string name="IDS_porsche_design_content">སྟབས་བདེ་ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_privacy_refresh">གསར་འདོན་ལ་རྡེབ།</string>
    <string name="IDS_private_setting">གསང་རྒྱ་སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="IDS_profile_center_dynamic">ཉེ་ཆར།</string>
    <string name="IDS_question_content">ང་ཚོས་ཁྱེད་ཀྱི་མཚན་ཁྱད་དང་གཟུགས་ཚད། ལུས་པོའི་ལྗིད་ཚད། ལོ་གྲངས་སོགས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ་གཞིགས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གོམ་གྲངས་དང་ཟད་པའི་ཁཱ་ལོའུ་ལི་སོགས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་བརྩིས་ནས་ཐུན་མིན་གྱི་ཞབས་ཞུ་ལེགས་པོ་ཞིག་བསྒྲུབ་ངེས། གོང་བརྗོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ཡང་དག་པར་སྐོང་བར་ཞུ།</string>
    <string name="IDS_question_title">འདི་གང་གི་ཆེད་དུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="IDS_rate_max_limit">སྙིང་ཚད་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="IDS_rate_set_warning_text">སྙིང་ཚད་ཚོད་འཛིན་བར་མཚམས་དང་ཉེན་བརྡ།</string>
    <string name="IDS_rate_warning_limit_text">སྙིང་ཚད་ཚོད་འཛིན་ཉེན་བརྡ།</string>
    <string name="IDS_rate_warning_limit_text_des">སྙིང་ཚད་དེ་གོང་གི་ཚོད་འཛིན་ལས་མཐོ་བ་ཡོད་སྐབས་ཉེན་བརྡ་གཏོང་།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_aerobic_threshold">སྲོག་རླུང་དགོས་མཁན།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_anaerobic_threshold">སྲོག་རླུང་མི་དགོས་མཁན།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_calculation_des">%1$s ཡི་མང་མཐའ་སྙིང་ཚད། (ལོ། 220) དཔེར་ན། ཞོའོ་མིང་ནི་ལོ་ ༢༠ ཡིན། དེ་འདྲ་སོང་ཙང་། ཁོང་གི་རྒྱུན་ལྡན་བེད་སྤྱོད་ཀྱི་སྙིང་ཚད་ནི་ 220-20 ཡི་ %2$s ནས་ %3$s བར་ཡིན། དེ་ནི་ 120 ནས་ 160 བར་ཡིན། (རྩིགཞི། སྐར་མ་རེ་ལ་འཕར་ཚད།)</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context1">%1$s %2$s འབར་ནུས་སྟོབས་ཤུགས་སྦྱོང་བརྡར་སྙིང་ཚད་བར་མཚམས། འོ་མ་འབབ་སྐྱེད་གསོག་འཇོག་བྱེད་པའི་དུས་ཡུན་འདི་སྐབས། དེར་རྨས་སྐྱོན་གྱི་ཉེན་ཁ་ཆེན་པོ་ཡོད། དེ་འདྲ་སོང་ཙང་། འབར་ནུས་སྟོབས་ཤུགས་སྦྱོང་བརྡར་གྱི་དུས་ཡུན་དེ་ཚོད་འཛིན་དམ་པོ་བྱེད་དགོས་པ་ཡིན། ལུས་རྩལ་རིགས་ནང་ཐག་ཐུང་བང་རྒྱུག་འཚུད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context2">%1$s %2$s བདེ་ཐང་ཡར་རྒྱས་གཏོང་བར་སྦྱོང་བརྡར་མགྱོགས་པོ་ཆེད། སྲོག་རླུང་ལྡན་མི་དགོས་པའི་ལུས་རྩལ་བཟོད་སྲན་སྙིང་ཚད་བར་མཚམས། ལུས་རྩལ་རིགས་ནང་སྒུལ་སྐྱོད་ཀྱི་མྱུར་ཚད་དམ་འཕར་ཆག་ཅན་གྱི་རྒྱུག་ཤར་འཙུད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context3">%1$s %2$s སྲོག་རླུང་ལྡན་དགོས་པའི་ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང་ཡར་རྒྱས་དང་གློ་བ་ཁོག་རྒྱ་འཕེལ་རྒྱས་དང་། དེ་བཞིན་དབུགས་འབྱིན་རྔུབ་ཀྱི་འགྲོས་ཚོད་འཛིན་བྱེད་པར་བཟོད་བསྲན་སྦྱོང་བརྡར་ཆེད། སྲོག་རླུང་ལྡན་དགོས་པའི་ལུས་རྩལ་བཟོད་སྲན་སྙིང་ཚད་བར་མཚམས། ལུས་རྩལ་རིགས་ནང་རྒྱུག་ཤར་འཇམ་པོ་འཚུད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context4">%1$s %2$s སྙིང་ཁམས་དང་ཁྲག་རྩའི་ནད་ཀྱི་ཚད་གཞི་དང་མཐུན་པའི་ཀེ་ལོ་རི་མང་བ་བཞུར་བར། གཞི་རྩའི་ཕྱིའི་གཟུགས་གནས་སྟངས་ཡར་རྒྱས་གཏོང་ཆེད། ཞག་ཚི་བཞུར་བའི་སྙིང་ཚད་བར་མཚམས། ལུས་རྩལ་རིགས་ནང་འགྲོས་སྙོམ་རྒྱུག་ཤར་འཚུད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context5">%1$s %2$s གཞི་རྩའི་ཕྱིའི་གཟུགས་ཀྱི་སྦྱོང་བརྡར་རམ་ལུས་རྩལ་མ་རྩེད་གོང་དྲོ་པོ་བྱེད་ཆེད། དྲོ་པོ་བྱེད་པའི་སྣིང་ཚད་བར་མཚམས། ལུས་རྩལ་རིགས་ནང་གོམ་པ་མྱུར་པོ་སྤོ་རྒྱུ་དེ་འཚུད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context_title">སྙིང་ཚད་བར་མཚམས་སྦྱོང་བརྡར་སྟེང་གཞིར་བཞག་པའི་འཚོ་བའི་སྤྱོད་ལམ་དེ་ཧ་ཅང་གི་གལ་ཆེན་པོ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_text_title">རྒྱུན་ལྡན་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་སྙིང་ཚད།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_fatburn_threshold_string">ཚིལ་ཞག་བཞུར་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_lastest_text">གསར་ཤོས།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_lower_text">ཚད་མཚམས་དམའ་བ།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_maximum_threshold">ཧ་ཅང་ཐལ་ཆེ།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_set_text">སྙིང་ཚད་བར་གསེང་སྒྲིག་བཀོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_text">སྙིང་གི་ཕར་ཚད་བར་མཚམས།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_upper_text">ཚད་མཚམས་མཐོ་བ།</string>
    <string name="IDS_rate_zone_warmup_threshold">དྲོད་སློང་བ།</string>
    <string name="IDS_replace_device_dialog_content">ཁྱེད་ཉིད་ད་ལྟ་ %1$s ལ་སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་འདུག དེར་ %2$s སྦྲེལ་བ་མཐུད་པ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་ད་ལྟ་སྦྲེལ་མཐུད་དེས་མཚམས་འཇོག་བྱེད་པ་ཡིན། མུ་མཐུད་དགོས་སམ།</string>
    <string name="IDS_resting_heart_rate_string">ངལ་གསོ་སྙིང་ཚད།</string>
    <string name="IDS_retry">བསྐྱར་འབད།</string>
    <string name="IDS_saturday">སྤེན་པ།</string>
    <string name="IDS_save">ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_b2_change_tip_1">ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་རྟགས་རིས་ཡར་འདྲེན་པར། ཟུར་གྱི་མཐེབ་དེ་སྣུན།</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_b2_tip_2">སྦུ་ལུ་ཊུཏ་ཀྱི་རྟགས་རིས་ལ་རེག</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_b3_tip1">%1$s ལ་རེག་པ་དང་། ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་རྟགས་རིས་འཚོལ།</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_grus_change_tip_1">ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་རྟགས་རིས་ཡར་འདྲེན་བྱེད་པར་མཁྲིག་འཆིང་གི་ཟུར་མཐེབ་དེ་སྣུན།</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_grus_change_tip_2">ལྦུ་ལུ་ཊུཏ་རྟགས་རིས་དེ་འོད་འཚེར་མ་བྱེད་བར་དུ་སྣུན་པ་དང་འཛིན།</string>
    <string name="IDS_service_area_notice_title">ཐུགས་སྣང་མཛོད།</string>
    <string name="IDS_setting_about_copyright">༢༠༡༠-༢༠༡༥ ཧུ་ཨ་ཝི་ཡོ་ཆས་བཟོ་ལས་ཁང་ལ་བདག་དབང་ཡོད། ཐོབ་ཐང་མཐའ་དག་ཟུར་བཅད་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_setting_about_huawei_could_service">ཧྭ་ཝེའི་ cloud ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="IDS_setting_about_huawei_law_info">བཅའ་ཁྲིམས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="IDS_setting_cookies">བརྡ་འཕྲིན་ཟིན་འགོད་གོ་རིམ།</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_desc">བར་ཆད་འགོག་པའི་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ་རྗེས། ཁ་པར་ཡོང་བ་དང་བརྡ་འཕྲིན་སྒྲིག་ཆས་རྒྱན་གོས་སུ་དྲན་སྐུལ་བྱ་མི་སྲིད། ལག་མཁྲིག་ཡར་བཀྱགས་ཀྱང་རང་འགུལ་གྱིས་བརྙན་ཤེལ་དུ་འོད་མེད།</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_desc_can_disturb_content">བར་ཆད་བྱེད་ཆོག་པའི་ནང་དོན།</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_desc_turn_on">བར་ཆད་འགོག་པའི་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ་རྗེས། ཁ་པར་ཡོང་བ་དང་བརྡ་འཕྲིན་སྒྲིག་ཆས་རྒྱན་གོས་སུ་དྲན་སྐུལ་བྱ་མི་སྲིད།</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_set_time">དུས་གཏན་ལྟར་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_start">སུན་པོ་མ་བཟོ།</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_title">ཟུན་པོ་མི་བཟོ་བ།</string>
    <string name="IDS_setting_open_source_license">ཁུངས་ཚབ་ཨང་རྟགས་ལ་ཚོད་འཛིན་མི་བྱེད་པ།</string>
    <string name="IDS_setting_reverse_sync_message">ཟླ་སྒྲིལ་ཟིན་པའི་གཞི་གྲངས་དེ་སྒྲིག་ཆས་སྟེང་མཉམ་བགྲོད་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_setting_software_notice">འབྱུང་ཁུངས་ཁྲིམས་མཐུན་ལག་ཁྱེར་ཁ་ཕྱེ ། (%1$s)</string>
    <string name="IDS_setting_user_agreement">མཐའ་སྣེའི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་མཉེན་ཆས་ཆོག་མཆན་གྲོས་ཡིག</string>
    <string name="IDS_setting_view_fitness_tip">ཆ་ཚང་བའི་ལུས་རྩལ་གྱི་གཞི་གྲངས་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_settings_HeartRate_switch">རང་འགུལ་གྱི་སྙིང་ཚད་ཚད་འཇལ་བྱ།</string>
    <string name="IDS_settings_about">སྐོར།</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_action_turn_off">མཐོ་རིམ་ཉིན་ཐོ་སྒོ་རྒྱག</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_action_turn_on">སྒོ་ཕྱེ་ནས་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_off">ཧུ་ཝཡེ་Cloudཞབས་ཞུ་ཁ་བཀག་འདུག</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_off_warn">Cloudཞབས་ཞུ་དེ་ནུས་ལྡན་ཟིན་ཡོད་སྐབས། ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་དང་འཕྲོད་བསྟེན་གཞི་གྲངས་དག་རང་འགུལ་གྱི་Cloudསྟེང་མཉམ་བགྲོད་བྱེད་པ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་བྱེད་ལས་དག་གི་ཟིན་ཐོ་ཆ་ཚང་དང་ཆེས་ཞིབ་ཚགས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་དཔྱད་ཞིབ་ཞབས་ཞུ་དག་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་དུ་འཇུག་པ་ཡིན། མཉམ་བགྲོད་བྱེད་པར་དྲ་རྒྱའི་ལྟ་སྤྱོད་ལྡན་དགོས་པ་དང་། དྲ་རྒྱ་སྤྱོད་པས་རིན་པ་བླངས་སྲིད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_on">ཧུ་ཝཡེ་Cloudཞབས་ཞུ་སྤར་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_on_warn">ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་དང་འཕྲོད་བསྟེན་གཞི་གྲངས་དག་རང་འགུལ་གྱི་ཀ་ལོ་དྲི་སྟེང་མཉམ་བགྲོད་བྱེད་པ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་ཐང་བྱེད་ལས་དག་གི་ཟིན་ཐོ་ཆ་ཚང་དང་ཆེས་ཞིབ་ཚགས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་དཔྱད་ཞིབ་ཞབས་ཞུ་དག་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་དུ་འཇུག་པ་ཡིན། མཉམ་བགྲོད་བྱེད་པར་དྲ་རྒྱའི་ལྟ་སྤྱོད་ལྡན་དགོས་པ་དང་། དྲ་རྒྱ་སྤྱོད་པས་རིན་པ་བླངས་སྲིད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_settings_ahead_of_time">སྟབས་བདེ་གཉིད་སློང་།</string>
    <string name="IDS_settings_alarm">དྲིལ་བརྡ་སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_am">སྔ་དྲོ།</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_clock_name">གདོང་འཛར།</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_one_prompt">%2$s ཡིས་ %1$s ལ་རང་ཡར་སློང་གི་རེད།</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_pm">ཕྱི་དྲོ།</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_prompt">གལ་ཏེ་ཁྱེད་རང་%1$s དང་། %2$s དབར་གཉིད་སྲབ་པོ་ཁུག་པ་རྟོགས་པ་ཡིན་ན་%3$s ཡིས་སློང་གི་རེད།</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_prompt_new">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཉིད་ %1$s དང་ %2$s དབར་གཉིད་ལྗིད་པོ་ཁུག་མེད་པ་ %3$s ཡིས་རྩད་གཅོད་ཐུབ་པ་ཡིན་ན། དེ་ཡིས་ཁྱེད་ཉིད་གཉིད་སྔ་བ་སད་དུ་བཅུག་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_settings_anti_lost_remind">སྦུ་ལུ་ཊུད་མཐུད་མཚམས་གཅོད་པའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="IDS_settings_app_update">ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་རིམ་པ་གསར་ཤོས་དེ་རེད།</string>
    <string name="IDS_settings_app_update_new">ཁྱེད་ཀྱིས་སྔ་ས་ནས་རིམ་པ་གསར་ཤོས་དེ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཀྱི་འདུག</string>
    <string name="IDS_settings_app_version">པར་གཞི།: %1$s</string>
    <string name="IDS_settings_auto_light_item">བརྙན་ཤེལ་ཡར་སློང་བར་མཁྲིག་འཆིང་ཡར་འདེགས།</string>
    <string name="IDS_settings_button_cancal">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="IDS_settings_button_new">ཟིན་ཐོ་གསར་པ།</string>
    <string name="IDS_settings_button_nps_ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="IDS_settings_button_ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="IDS_settings_close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_band_transfer_finish">འཕོ་འགྱུར་ཟིན་པ།</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_band_upgrade_timeout">%1$s་གསར་བཅུག་་དུས་ཚོད་བརྒྱལ།།</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_crc_check_failed">ཞིབ་ལྟ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_ensure_exit">བརྙན་ཆས་གསར་བརྗེ། ཕྱིར་ཐོན་ནམ།</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_exit">ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_file_not_exist">བརྙན་ཆས་ཡིག་ཆ་གནས་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_low_battery">ཁྱེད་ཀྱི་ %1$s ནི་གློག་ཚད་རྫོགས་ཉེ་ལ་འདུག ཉུང་མཐར་གློག་སྨན་ %2$s བར་གློག་གསོག་གནང་བ་དང་། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_phone_low_battery">ཁ་པར་གློག་ཚད་དམའ་པོ་འདུག</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_talk_band_failed">གསར་བརྗེ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_talk_band_succeed">གསར་བརྗེ་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_transfer_details">གཞི་གྲངས་འཕོ་འགྱུར་གྱི་དུས་ཡུན་འགའ་འགོར་བ་ཡིན། གསར་སྒྱུར་བྱེད་སྐབས་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དང་ %1$s བེད་སྤྱོད་མ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_upgrading_talk_band_hint">ཡིད་འཇོག</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_upgrading_talk_band_hint_details">གསར་བརྗེ་བྱེད་སྐབས་དུས་ཚོད་ཕྲན་བུ་འགོར་གྱི་རེད། དེའི་རིང་ད་ལྟ་སྦུ་ལུ་ཊུཏ་སྦྲེལ་མཐུད་མཚམས་འཇོག་བྱེད་ཀྱི་རེད། གསར་བརྗེ་མཇུག་སྒྲིལ་བའི་རྗེས་སུ་སྦྲེལ་མཐུད་སླར་མུ་མཐུད་ཐུབ། གསར་བརྗེ་བྱེད་སྐབས་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དང་ %1$s བེད་སྤྱོད་མ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_settings_general">སྤྱིར་བཏང།</string>
    <string name="IDS_settings_goal_center">ལུས་སྦྱོང་ཤུགས་འབྲིང་།</string>
    <string name="IDS_settings_goal_height">ལུས་སྦྱོང་ལྗིད་པོ།</string>
    <string name="IDS_settings_goal_light">ལུས་སྦྱོང་ཡང་པོ།</string>
    <string name="IDS_settings_health_data_reverse_sync">བདེ་ཐང་གཞི་གྲངས་དེ་སྒྲིག་ཆས་སྟེང་མཉམ་བགྲོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_settings_jawbone_download">ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="IDS_settings_location_update_finish">གནས་གཏན་འཁེལ་མ་ལག་གསར་ལེན་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_settings_location_updatting">གསར་ལེན་བྱ་བཞིན་པ།\nབཀོལ་སྤྱོད་མ་གནང་རོགས།%1$s...</string>
    <string name="IDS_settings_login_expire">ཐོ་འགོད་དུས་ཡུན་ཡོལ། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_settings_moving_remind">བྱེད་སྒོ་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_add_clock">དྲིལ་བརྡ་སྣོན།</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_delete_title">དྲིལ་བརྡ་བསུབ་པ།</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_edit_title">དྲིལ་བརྡ་སྒྲིག་བཟོ།</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_list_msg">ཁྱེད་ཀྱིས་ %1$s དང་མཉམ་འགྲོས་ཡོང་ཕྱིར་དྲིལ་བརྡ་ཐེངས་ལྔ་ཙམ་བཟོ་སྒྲིག་བྱ་ཐུབ། གལ་ཏེ་དྲིལ་བརྡ་ནུས་ལྡན་བཟོ་ཚེ། ཁྱེད་ཀྱི་ %2$s  ཡིས་འབེར་གྱི་རེད།</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_list_title">འདུ་འཛོམས་དྲིལ་བརྡ།</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_list_toast">ཁྱེད་ཀྱིས་དྲིལ་བརྡ་ཐེངས་ལྔ་ཙམ་བཟོ་སྒྲིག་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_name">མིང་།</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_synchroFailed_dialog">མཉམ་འགྲོས་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_bottom_text1">གཡས་ཟུར་གྱི་མཐེབ་ལ་མནན་ནས་བྱེད་ལས་སྒྲིབ་དགོས།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_bottom_text2">གཡོན་ངོས་གཅུས་སྒོ་ཡུན་རིང་མནན་པའམ་འདྲུད་ན་རྩོལ་ནུས་ཀྱི་གོ་རིམ་ལེགས་སྒྲིག་བྱ།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id1">ཆུ་ཚོད་གདོང་།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id10">ཆུ་ལ་རྐྱལ་བ།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id11">རང་མོས་སྦྱོང་བརྡར།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id12">སྦྱོང་བརྡར་འཆར་གཞི།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id13">འབྱིན་རྔུབ་ཀྱི་སྦྱོང་བརྡར།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id14">གནོན་ཤུགས།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id15">ངལ་དུབ་ཚད།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id16">འབྲེལ་གཏུག་མི་སྣ།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id17">གནས་ཚུལ་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id18">ཁ་པར་འཚོལ་བ།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id19">རྒྱང་བཀོལ་པར་ལེན།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id2">བྱེད་སྒོའི་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id20">རོལ་མོའི་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id3">སྙིང་འཕར་ཚད།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id4">གཉིད།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id5">རྒྱུག་ཤར།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id6">རྐང་ཐང་།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id7">ཕྱི་རོལ་དུ་རྐང་འཁོར་ཞོན་ནས་བསྐྱོད་པ།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id8">བང་རྒྱུག་འཕྲུལ་ཆས།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id9">ཁང་ནང་གི་རྐང་འཁོར།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_no_content">ནང་དོན་མེད།</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_title">རང་འདེམས་ལག་གཏུབ་རྩོལ་ནུས།</string>
    <string name="IDS_settings_prompt">དྲིལ་བརྡ།</string>
    <string name="IDS_settings_recommend">འོས་སྦྱོར་ཟིན་པ།</string>
    <string name="IDS_settings_repeat">བསྐྱར་ཟློས།</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_prompt">འདི་ཡིས་ཉེར་སྤྱོད་ནས་ %1$s ཕྱིར་འདོན་བྱེད་པ་ཡིན།་ ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ནང་གི་སྒྲིག་བཀོད་དང་བདེ་ཐང་། དེ་བཞིན་འཕྲོད་བསྟེན་གཞི་གྲངས་དག་གཙང་སེལ་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_settings">བཟོ་གྲྭའི་སྒྲིག་བཀོད་ལ་རང་ལོག</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_settings_dialog_title">ཡིད་འཇོག</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_settings_low_battery_dialog_msg">ཁྱེད་ཀྱི་མཁྲིག་མའི་འཆིང་ཐག་དེ་ལ་གློག་གི་ཚད་གཞི་བརྒྱ་ཆ་ལྔ་ལས་ཉུང་བ་འདུག གློག་གསོག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_settings_progerssdialog_msg">བཟོ་གྲྭའི་སྒྲིག་བཀོད་དུ་རང་ལོག་བྱེད་བཞིན་ཡོད་པས་སྒུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_settings_screen_switch">བརྙན་ཤེལ་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་པར་འཁྱིལ་འཁོར་བྱ།</string>
    <string name="IDS_settings_seat_long_endtime">རྫོགས་དུས།</string>
    <string name="IDS_settings_seat_long_starttime">འགོ་བརྩམ་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_settings_service_call_item">ཞབས་ཞུ་ཚ་ཐིག</string>
    <string name="IDS_settings_smart_alarm_clock">སྟབས་བདེ་དྲིལ་བརྡ།</string>
    <string name="IDS_settings_smart_band_app_update">ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="IDS_settings_smart_time_detail_close">%1$s (སྟབས་བདེ་གཉིད་སློང་ནུས་མེད་ཟིན།)</string>
    <string name="IDS_settings_steps">གོམ་པ།</string>
    <string name="IDS_settings_steps_prompt">ཉིན་ལྟར་གོམ་པ་༡༠༠༠༠ རྒྱག་པ་འདི་བདེ་ཐང་གི་མི་ཚེ་སྐྱེལ་བར་ཐབས་ཤེས་ཡག་པོ་ཞིག་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_settings_steps_prompt_title">སྨན་པའི་ལམ་སྟོན།</string>
    <string name="IDS_settings_steps_unit">གོམ་པ།</string>
    <string name="IDS_settings_user_info">སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="IDS_settings_userexperience_title">སྤྱོད་པ་པོ་ཉམས་མྱོང་ཡར་རྒྱས་ལས་གཞི།</string>
    <string name="IDS_settings_wear_prefence">དགའ་འདེམས་དག་གྱོན་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_short_message">འཕྲིན་ཐུང་དག</string>
    <string name="IDS_sleep_detail_no_data_notice">གཉིད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་རྟོགས་པའི་ཆེད་དུ་རང་ཉིད་ཀྱི་ %1$s གྱོན།</string>
    <string name="IDS_sleep_midday_quality_theme_good">གྲགས་ཅན།</string>
    <string name="IDS_sns_birthday_title">སྐྱེས་ཚེས།</string>
    <string name="IDS_sns_boy">ཕོ།</string>
    <string name="IDS_sns_compelete">ཟིན།</string>
    <string name="IDS_sns_gender_secret">སྒེར།</string>
    <string name="IDS_sns_gender_title">ཕོ་མོ།</string>
    <string name="IDS_sns_girl">མོ།</string>
    <string name="IDS_sns_height_title">མཐོ་ཚད།</string>
    <string name="IDS_sns_login_title">ཐོག་མ་ཐོ་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_sns_please_fill_out_the_nickname">མིང་ཚབ་འགོད།</string>
    <string name="IDS_sns_social">སྒོར་དབྱིབས།</string>
    <string name="IDS_sns_waiting">ཏོག་ཙམ་སྒུག་རོགས།</string>
    <string name="IDS_sns_weight_title">ལྗིད་ཚད།</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_button_finish">རྫོགས་པ།</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_button_text">གཙང་སེལ།</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_clear_doing">གཙང་སེལ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_clear_finish">བར་ཁུལ་གཙང་སེལ་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_clear_temporary_file">གཙང་བཟོ་བྱེད་དགོས་པའི་གནས་སྐབས་ཡིག་ཆ་ཁག</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_filesize_unit">MB</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_no_temporary_file">གཙང་བཟོ་བྱེད་དགོས་པའི་གནས་སྐབས་ཡིག་ཆ་མིན་འདུག</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_scaning">འཚག་སེལ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_social_ranking_today">དེ་རིང་གི་ཚད་འབེབ།</string>
    <string name="IDS_sport_distance">རྒྱང་ཐག</string>
    <string name="IDS_sport_setting">རྩེད་མོ་རྒྱུས་སྟོན།</string>
    <string name="IDS_start_to_use">འགོ་འཛུགས།</string>
    <string name="IDS_start_track_show_distance_half_marathon">མ་ལ་སོ་ཕྱེད་ཙམ།</string>
    <string name="IDS_start_track_show_distance_marathon">མ་ལ་སོ།</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type">བདེ་ཐང་བྱེད་ལས་འདེམས།</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_bike">རྐང་འཁོར་གཏོང་བ།</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_run">རྐང་འཁོར་གཏོང་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_walk">རྒྱུག་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_start_track_target_type">བདེ་ཐང་དམིགས་བྱ།</string>
    <string name="IDS_start_track_target_type_calorie">ཀེ་ལོ་རི།</string>
    <string name="IDS_start_track_target_type_time">དུས།</string>
    <string name="IDS_startup_colorband_intro">མི་ཚོ་མདུན་བསྐྱོད་བྱོས།</string>
    <string name="IDS_startup_next">རྗེས་མ།</string>
    <string name="IDS_startup_no_band">མཁྲིག་མའི་འཆིང་ཐག་མི་འདུག</string>
    <string name="IDS_startup_no_band_intro">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དེ་ལུས་སྦྱོང་གི་གྲངས་ཐོ་ཐོ་འགོད་བྱེད་པར་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_startup_restart_band_first">༡། %1$sབསྐྱར་སྤར་ཆེད་གནན་འཇུས་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_startup_select_one_band">ཡོ་ཆས།</string>
    <string name="IDS_startup_set_user_info">ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="IDS_startup_tablband_intro">ཁ་པར་རྒྱག་ཐུབ་པའི་ལག་གདུབ།</string>
    <string name="IDS_startup_try_out">འབད་དང་།</string>
    <string name="IDS_status_disabled">བཀག་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_status_enabled">བཀོལ་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_sunday">ཉི་མ།</string>
    <string name="IDS_sure_to_reset_button_rate_zone_text">ཐོག་མ་ནས་ཡོད་པའི་སྒྲིག་བཀོད་བསྐྱར་གསོ་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="IDS_system_set_imperial">རྒྱལ་ཁབ།</string>
    <string name="IDS_system_set_metric">བཅུ་རྩིས།</string>
    <string name="IDS_system_set_unit">རྩི་གཞི།</string>
    <string name="IDS_system_set_unit_title">རྩི་གཞི།</string>
    <string name="IDS_take_part_in_activities">བྱེད་ལས་དག</string>
    <string name="IDS_talk_band_content_b0">སྟབས་བདེ་མཁྲིག་ཆིངས།</string>
    <string name="IDS_thursday">ཕུར་བུ།</string>
    <string name="IDS_timeline_goal_modify">བདེ་ཐང་དམིགས་ཡུལ་བསྒྱུར་བཅོས་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_training_plan">སྦྱོང་བརྡར་འཆར་གཞི།</string>
    <string name="IDS_tuesday">མིག་དམར།</string>
    <string name="IDS_unusual_stopped_message">རྒྱུད་ཁོངས་དམ་བསྒྲགས་རྐྱེན་པས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཡིས་གློ་བུར་དུ་དོར་འདུག དེ་སྲུང་སྐྱོབ་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཐོ་གཞུང་སྟེང་སྣོན་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="IDS_unusual_stopped_message_more">མང་བ་སྦྱོང་།</string>
    <string name="IDS_update_band_message_string">ཉེར་སྤྱོད་འདིར་གསར་བརྗེ་ལྡན་དགོས་འདུག གསར་བརྗེ་བྱེད་པ་དང་ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_update_band_new_version_title2">%1$s གསར་བརྗེ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_update_download_check_failed">ཡིག་ཆ་དག་ཕབ་ལེན་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_update_download_failed">ཕབ་ལེན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_update_downloading">ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="IDS_update_get_changelog_failed">ཉེར་སྤྱོད་ཐོ་གཞུང་འཕོ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_update_install_failed">སྒྲིག་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_update_low_memory">ཁ་པར་ནང་གསོག་ཆས་མི་འདང་། ཡིག་ཆ་ཁ་ཤས་བསུབ་ནས་སྐྱར་དུ་འབད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_update_network_error">དྲྭ་རྒྱའི་སྐྱོན།</string>
    <string name="IDS_update_new_feature">ཁྱད་ཆོས་གསར་པ་དག</string>
    <string name="IDS_update_new_version_message">རིམ་པ་གསར་པ །%1$s</string>
    <string name="IDS_update_new_version_ok">གསར་དུ་བརྗེ།</string>
    <string name="IDS_update_new_version_to_upgrade_app">གསར་བརྗེ།</string>
    <string name="IDS_update_server_error">ཞབས་ཞུའི་སྐྱོན།</string>
    <string name="IDS_update_unknown_error">རྒྱུས་མེད་པའི་སྐྱོན།</string>
    <string name="IDS_user_permission_know">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="IDS_user_permission_ok">མོས་མཐུན།</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_beat">ཕམ་ཉེས་གཏོང་བ།</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_lottery_draw">རྒྱན་ཤོག་ལྟ་ཞིབ་དང་ཞིབ་བཤེར་བྱ།</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_my_cal">ངའི་ K-points</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_my_certificate">ངའི་ལག་འཁྱེར་དག</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_my_reward">ངའི་རྟགས་མ་དག</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_single_day_best">ཉིན་ཡག་ཤོས་གཅིག</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_sum">ཁྱོན་བསྡོམས།</string>
    <string name="IDS_user_profile_data_share">གཞི་གྲངས་མཉམ་སྤྱོད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_user_profile_get_soon">ཧ་ལམ་འབྱོར་ཟིན་པ།</string>
    <string name="IDS_user_profile_moments">ཡུད་ཙམ།</string>
    <string name="IDS_user_profile_more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="IDS_user_profile_myscore">ངའི་ཐོབ་གྲངས།</string>
    <string name="IDS_user_profile_questions_suggestions">དོགས་གནད་དང་བསམ་འཆར།</string>
    <string name="IDS_user_profile_switch_account">ཐོ་ཁོངས་བརྗེ་སྒྱུར་བྱ།</string>
    <string name="IDS_user_profile_target">དམིགས་ས།</string>
    <string name="IDS_user_profile_titlebar">སྒེར་དོན།</string>
    <string name="IDS_user_profile_username_noset">སྤྱོད་པ་པོ་ཆ་འཕྲིན་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད་པར་རེག</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_1">སྤྱོད་པ་པོ་ལགས།</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_2">Huawei Wearབེད་སྤྱོད་གནང་བ་ཐུགས་རྗེ་ཆེ། སྤྱོད་པ་པོ་ཉམས་མྱོང་གོང་མཐོར་གཏོང་བར། ཁྱེད་ཉིད་Huawei Wearསྤྱོད་པ་པོ་ཉམས་མྱོང་གོང་མཐོར་འཆར་གཞི་ནང་མཉམ་ཞུགས་བྱེད་པར་མགྲོན་འབོད་བྱས་འདུག (གཤམ་གསལ་དུ་ལས་འཆར་ཞེས་གྲགས་པ་ཡིན།) ལས་རིམ་འདི་ནང་ཁྱེད་ཀྱི་མཉམ་ཞུགས་དེ་ཆ་ཚང་དྭང་བླངས་ཡིན་པ་མཁྱེན་པ་གནང་རོགས། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མཉམ་ཞུགས་བྱེད་རྒྱུ་འདེམས་པ་ཡིན་ན། གསང་རྒྱ་བརྡ་ཁྱབ་ཀློག་རོགས་གནང་། ལས་རིམ་འདི་ནང་མཉམ་ཞུགས་བྱེད་པ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱིས་གསང་རྒྱ་བརྡ་ཁྱབ་འདི་ཁས་ལེན་བྱས་པ་དང་། དཔྱད་ཞིབ་བྱེད་པར་ཧུ་ཝཡེ་ཆེད་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ནས་གཤམ་གྱི་གཞི་གྲངས་དག་ཕྱོགས་བསྡུས་བྱེད་པར་ངོས་ལེན་བྱས་པ་མཚོན་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_3">(༡) ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ MAC ཁ་བྱང་། སྡེབ་སྒྲིག་གཞི་གྲངས། ཉེར་སྤྱོད་གཞི་གྲངས། སྤྱོད་པ་པོ་སྤྱོད་ལམ་གཞི་གྲངས། སྒྲིག་ཆས་གནས་བབ་གཞི་གྲངས་དང་ནོར་འཁྲུལ་ཐོ་འགོད་དག</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_4">(༢) ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་དེ་བརྒྱུད་ལམ་བཙན་པོ་ཞིག་བརྒྱུད་ནས་ཧུ་ཝཡེ་སྟེང་འཕོ་འགྱུར་བྱེད་པ་ཡིན། ཧུ་ཝཡེ་ཡི་ཅ་དངོས་དང་ཞབས་ཞུ་དག དེ་བཞིན་སྤྱོད་པ་པོ་ཉམས་མྱོང་གོང་མཐོར་གཏོང་བར། ཧུ་ཝཡེ་ཡིས་གཞི་གྲངས་ཆ་ཚང་ཕྱོགས་བསྡུས་དང་དཔྱད་ཞིབ་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_5new">(༣) ལས་འཆར་ནང་འཛུལ་ཞུགས་བྱ་རྒྱུ་འགོ་འཛུགས་སམ་མཚམས་འཇོག་བྱེད་པར། ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་བཀོད་ནང་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཕྱོགས་བསྡུས་དང་འཕོ་འགྱུར་དག་ནུས་ལྡན་ནམ་ནུས་མེད་བཟོ་ཐུབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_6">(༤) ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ནས་ཕྱོགས་བསྡུས་བྱས་པའི་གཞི་གྲངས་དག་ཀ་ལོ་དྲི་ཁོར་ཡུག་བརྟན་པོ་ཞིག་གི་ནང་ཉར་གསོག་བྱེད་པ་ཡིན། གཞི་གྲངས་འདི་ལས་འཆར་འདིའི་དགོས་དོན་དག་ཁོ་ནའི་ཆེད་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིན། གསང་རྒྱ་དང་གཞི་གྲངས་སྲུང་སྐྱོབ་ཐད་གཞི་གྲངས་འོས་བབ་ཁྲིམས་དང་སྒྲིག་སྲོལ་དག་གི་ལྷན་བསྟུན་སྤྱོད་བྱེད་དགོས་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_7">(༥) ཧུ་ཝཡེ་ཡིས་གཞི་གྲངས་དཔྱད་ཞིབ་བྱེད་རྒྱུ་མཇུག་སྐྱེལ་ཟིན་པའི་རྗེས་སུ། ཕྱོགས་བསྡུས་བྱས་པའི་གཞི་གྲངས་ཆ་ཚང་བསུབ་འདོར་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_8">ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ནས་ཕྱོགས་བསྡུས་བྱས་པའི་གཞི་གྲངས་ཅི་རིགས་ལ་ཧུ་ཝཡེ་ཡིས་གསང་གཏམ་དམ་པོ་ངང་སྲུང་བ་ཡིན། ཧུ་ཝཡེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་དང་ངོས་འཛིན། དེ་བཞིན་གསང་རྒྱ་ཇི་ལྟར་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་ཚཱུལ་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་རྒྱས་པ་དག་གི་ཆེད་ཧུ་ཝཡེ་གསང་རྒྱ་སྲིད་ཇུས་དེ་ཀློག་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_1">སྤྱོད་པ་པོ་ལགས།</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_2">ཧུ་ཝཡེ་ཝེ་ཡེར་འདེམས་པར་ཐུགས་རྗེ་ཆེ། སྤྱོད་པ་པོའི་ཉམས་མྱོང་ཡར་རྒྱས་གཏོང་བར། ཧུ་ཝཡེ་ཡིས་ཁྱེད་ཉིད་ཧུ་ཝཡེ་ཝེ་ཡེར་སྤྱོད་པ་པོ་ཉམས་མྱོང་གོང་མཐོར་འཆར་གཞི་ (\"འཆར་གཞི་\" དེ་) སྟེང་་མཉམ་ཞུགས་བྱེད་པའི་མགྲོན་འབོད་བྱེད་པ་ཡིན། འཆར་གཞི་ནང་ཁྱེད་ཀྱི་འཛུལ་ཞུགས་དེ་ཆ་ཚང་དྭངས་བླངས་ཞིག་ཡིན། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་མཉམ་ཞུགས་བྱེད་རྒྱུ་འདེམས་པ་ཡིན་ན། གསང་རྒྱ་བརྡ་ཁྱབ་འདི་གཟབ་ནན་ངང་ཀློག་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_3">ཧུ་ཝཡེ་ཡིས་གུ་གལ་དབྱེ་ཞིབ་བརྒྱུད་ནས་ཧུ་ཝཡེ་ཝེ་ཡེར་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་སྤྱོད་སྟངས་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་རུབ་བྱེད་པ་ཡིན། དོ་བདག་གི་ངོས་ནས་ངོས་འཛིན་ཐུབ་པའི་ཆ་འཕྲིན་གུ་གལ་སྟེང་མ་གཏོང་བ་ཡིན། ཧུ་ཝཡེ་ལ་གུ་གལ་ནས་མིང་སྨྲོས་མེད་པའི་གཞི་གྲངས་སྤྱོད་སྟངས་དག་འབྱོར་བ་ཡིན། གུ་གལ་དབྱེ་ཞིབ་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་མང་བ་འདིར་འཚོལ་རོགས་གནང་། www.google.com/policies/privacy/partners/. འཆར་གཞི་ནང་མཉམ་ཞུགས་བྱས་པ་ཡིས། ཁྱེད་ཀྱིས་གསང་རྒྱ་བརྡ་ཁྱབ་འདི་དང་། དཔྱད་ཞིབ་དགོས་དོན་སླད་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ནས་གཤམ་གྱི་གཞི་གྲངས་དག་ཕྱོགས་བསྡུས་ཆོག་པའི་ཁས་ལེན་བྱས་པ་མཚོན་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_4">(༡) ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་སྡེབ་སྒྲིག་གཞི་གྲངས། ཉེར་སྤྱོད་རྣམ་གྲངས་རིག་པ། སྤྱོད་པ་པོ་སྤྱོད་ལམ་གཞི་གྲངས། སྒྲིག་ཆས་གནས་སྟངས་གཞི་གྲངས་དང་ཐོ་འགོད་གཞི་གྲངས་ནོར་བ།</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_5">(༢) སྒྲིག་བཀོད་ནང་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཕྱོགས་བསྡུས་དང་འཕོ་འགྱུར་ནུས་ལྡན་ནམ་ནུས་མེད་བཟོ་བའི་སྒོ་ནས། ཁྱེད་ཀྱིས་དུས་ནམ་ཡིན་ལ་འཆར་གཞི་སྟེང་མཉམ་ཞུགས་བྱེད་པའམ་འདོར་བར་འདེམས་ཆོག་པ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_6">ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ནས་ཕྱོགས་བསྡུས་བྱས་པའི་གཞི་གྲངས་ཅི་རིགས་ལ་ཧུ་ཝཡེ་ཡིས་གསང་གཏམ་དམ་པོ་ངང་སྲུང་བ་ཡིན། ཧུ་ཝཡེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས། ངོས་འཛིན་དང་གསང་རྒྱ་དག་ཇི་ལྟར་སྲུང་སྐྱོབ་བྱ་དགོས་ཚུལ་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དག་གི་ཆེད་ཧུ་ཝཡེ་གསང་རྒྱ་སྲིད་ཇུས་ཀློག</string>
    <string name="IDS_wearable_device_disconnect">སྒྲིག་ཆས་དང་འབྲེལ་མཚམས་བཅད་ཟིན་པས་འབྲེལ་རྗེས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_weather_push">གནམ་གཤིས་རྒྱ་ཁྱབ་ཏུ་སྐུར།</string>
    <string name="IDS_weather_push_closed_tip">གནམ་གཤིས་སྙན་ཐོའི་ཁྱད་ཆོས་དེ་ནུས་མེད་བཟོས་འདུག གནམ་གཤིས་སྙན་ཐོ་ལ་པུཤ་འཕྲིན་ཐུང་འབྱོར་ཆེད། ཁྱད་ཆོས་འདི་འགུལ་ནུས་བཟོས་པ་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་ཇི་པི་ཨེས་དང་ས་ཚིགས་ཞབས་ཞུ་དག་ཧུ་ཝཡེ་གྱོན་གོས་ཆེད་འགུལ་ནུས་ཟིན་པ་ངེས་གཏན་བགྱིས།</string>
    <string name="IDS_weather_push_opened_tip">གནམ་གཤིས་སྙན་ཐོའི་ཁྱད་ཆོས་དེ་འགུལ་ནུས་ཟིན་འདུག གནམ་གཤིས་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་མཁོ་བཏོན་ཆེད། ཧུ་ཝཡེ་གྱོན་གོས་ཀྱིས་ཁྱེད་ཉིད་ཀྱི་ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིན། ཁྱེད་ཉིད་ཀྱི་ཇི་པི་ཨེས་དང་ས་ཚིགས་ཞབས་ཞུ་དག་ཧུ་ཝཡེ་གྱོན་གོས་ཆེད་འགུལ་ནུས་ཟིན་པ་ངེས་གཏན་བགྱིས།</string>
    <string name="IDS_wednesday">ལྷག་པ།</string>
    <string name="IDS_weight_array_unit">ཀི་ལོ་གྷ་རམ།</string>
    <string name="IDS_wlan_auto_update">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྟེང་སྒྲིག་ཆས་རང་འགུལ་གྱི་གསར་སྒྱུར་བྱ།</string>
    <string name="IDS_wlan_auto_update_device">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྟེང་སྒྲིག་ཆས་རང་འགུལ་གྱི་གསར་སྒྱུར་བྱ།</string>
    <string name="IDS_yes">ཡིན།</string>
    <string name="account_cancel">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="account_logout">ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="account_manager">ཐོ་ཁོངས་སྟངས་འཛིན་བྱ།</string>
    <string name="contacts_str_filter_Maritime_Satellite_calls">མེ་རི་ཊ་ཡེམ་འཕྲུལ་སྐར་ཁ་པར་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="cs_cancel">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="cs_check_failure">གསར་བསྐྱར་ལ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་ལེགས་མི་འགྲུབ།</string>
    <string name="cs_checking">གསར་བསྐྱར་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་བཞིན།</string>
    <string name="cs_confirm">ཆོག</string>
    <string name="cs_download_failure">ཧྭ་ཝེའི་འཕོ་བ་ཞབས་ཞུའི་དོ་བོར་ཕབ་ལེན་ལེགས་མི་འགྲུབ།</string>
    <string name="cs_download_no_space">བེད་སྤྱོད་ཆོག་པའི་བར་སྟོང་མི་འདང་། ཕབ་ལེན་པར་ལེགས་འགྲུབ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="cs_download_retry">ཕབ་ལེན་ལེགས་མི་འགྲུབ། ཡང་བསྐྱར་གྱིས་ཚོད་ལྟ་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="cs_downloading_new">HMS ཕབ་ལེན་བཞིན་པ།</string>
    <string name="cs_update_message_new">ཞབས་ཞུ་འདི་ལ་གཤམ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་\n\n%1$s ཡི་རིམ་པ་གསར་ཤོས་དེ་ལྡན་དགོས་འདུག</string>
    <string name="cs_update_title">ཧྭ་ཝེའི་འཕོ་བའི་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="number_mark_crank">སུན་པོ་བཟོ་བ།</string>
    <string name="number_mark_express"> མགྱོགས་སྐྱེལ།</string>
    <string name="number_mark_fraud"> མགོ་གཡོག་རྫུན་བསྐོལ།</string>
    <string name="number_mark_house_agent"> ཁང་ལས་བར་བརྒྱུད།</string>
    <string name="number_mark_promote_sales"> ལས་དོན་ཁྱབ་འགྲེམས།</string>
    <string name="number_mark_taxi">གླ་རྒྱུག་རླངས་འཁོར།</string>
    <string name="service_area_desc">བསྒྲགས་གཏམ།</string>
    <string name="service_area_desc_value">ཧུ་ཝཡེ་གྱོན་གོས་ཀྱིས་ཀ་ལོ་དྲི་ཐོན་ཟོག་དང་ཞབས་ཞུ་དག ཁྱེད་ཀྱི་འདེམས་པའི་རྒྱལཁབ་བམ་ས་ཁུལ་ལ་གཞིར་བཞག་ཏེ་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་དྲ་རྒྱ་ལ་རྒྱལ་ཁབ་བམ་ས་གནས་ས་ཁུལ་གྱི་ཁྲིམས་དང་སྒྲིག་སྲོལ་ལྟར། སྲུང་སྐྱོབ་འདང་ངེས་བཞིན་པ་རག་གི་ཡོད་པ་ངེས་བརྟན་བཟོ་བའི་སྒོ་ནས་འོས་མཚམས་གྱི་གདམ་ག་བྱེད། ཁྱེད་ཡང་འབྲེལ་ཡོད་དམ་བཅའ་དང་ཁ་དན་ཟིན་པའི་འགན་འཁྲི་ཡི་ཆ་ཤས་ཤིག་ཡིན།</string>
    <string name="service_area_title">ཞབས་ཞུ་ས་ཁོངས།</string>
    <string name="CS_download_no_space">ཁ་པར་ནང་སྟོང་ཆ་འདང་ངེས་བཞིན་པ་མི་འདུག ཕབ་ལེན་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="CS_downloading_new">%s%%</string>
    <string name="IDS_app_display_name_b0">HUAWEI Band</string>
    <string name="IDS_app_display_name_b0_1">Honor Band Z1</string>
    <string name="IDS_app_display_name_gemini">HUAWEI TalkBand B3</string>
    <string name="IDS_app_display_name_n1">HUAWEI TalkBand N1</string>
    <string name="IDS_app_display_name_w1">HUAWEI WATCH</string>
    <string name="IDS_app_help_b2_url_temp">http://health.vmall.com/help/b2/en/index.html</string>
    <string name="IDS_details_sleep_grade_no_data">——</string>
    <string name="IDS_device_fragment_pairing_guide_num_0">0</string>
    <string name="IDS_device_metis_name_honor_watch_s1">honor watch S1</string>
    <string name="IDS_device_metis_name_title_1">HUAWEI FIT</string>
    <string name="IDS_hw_show_other_account_login_failed">ཐོ་འགོད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_service_call_number_item_1">4009309300</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_service_call_number_item_2">4008308300</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_service_call_number_item_3">400-830-8300</string>
    <string name="IDS_messagecenter_color_band_name">ColorBand</string>
    <string name="IDS_plugin_operation_startpage_skip">སྐར་ཆ་ %d ནང་མཆོང་།</string>
    <string name="IDS_select_device_b1_name">HUAWEI TalkBand B1</string>
    <string name="IDS_select_device_b2_name">HUAWEI TalkBand B2</string>
    <string name="feedbackBitchDelete_new">བསམ་འཆར་གྱི་ཟིན་ཐོ་ཚང་མ་སུབ་པ།</string>
    <string name="feedbackDetail_title">བསམ་འཆར་གྱི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="feedbackNoRecord">བསམ་འཆར་གྱི་ཟིན་ཐོ་མི་འདུག</string>
    <string name="feedbackRecord_draft">[ཟིན་ཁུག]</string>
    <string name="feedbackRecord_title">བསམ་འཆར་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="feedbackRecord_type">ལྡོག་འདྲེན་རྣམ་པ།</string>
    <string name="feedbackReply_title1">མཁོ་མཁན་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="feedback_add_image">འདྲ་པར་མཐུད་སྦྱར་བྱ། </string>
    <string name="feedback_add_image_new">པར་རིས་བསྣན་པ། (ཆེས་དང་ནའང་%d)</string>
    <string name="feedback_advanced_fail_confirm_one">ཡང་བསྐྱར།</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_cancel_tips">མཐོ་རིམ་ཉིན་ཐོ་སྐྱེལ་འཇོག་འདོར་རམ།</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_fail">མཐོ་རིམ་ཉིན་ཐོ་སྐྱེལ་འཇོག་བྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_feedbackrecord_delete">བདམས་ཟིན་པའི་གསལ་ཐོ་སུབ་བམ།</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_task_title">སྐྱེལ་འཇོག་མ་འགྲུབ།</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_tips_new">ཉིན་ཐོ་དྲྭ་ཐོག་ལ་བསྐུར་ན་%d MBགི་བཞུར་ཚད་ཐོན་ཀྱི་ཡོད་པས་མུ་མཐུད་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_tips_new_two">བརྟག་དཔྱད་ཐོ་གཞུང་ཡར་འཇུག་བྱེད་པ་ཡིས་འཕྲིན་གཏོང་རྒྱུག་ཚད་ཀེ་བི་ %d ཙམ་འདོན་སྤེལ་བྱེད་པ་ཡིན། མུ་མཐུད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="feedback_advanced_loguploading">མཐོ་རིམ་ཉིན་ཐོ་སྐྱེལ་འཇོག་བྱེད་སྒང་ཡིན… %s</string>
    <string name="feedback_advanced_loguploading_continue">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="feedback_advanced_loguploading_pause">དུས་ཐུང་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="feedback_advanced_success_confirm">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="feedback_app_log_detail_upload">གནད་དོན་ངོས་འཛིན་ལས་སླ་པོ་ཡོང་ཆེད་ཉེར་སྤྱོད་ཐོ་གཞུང་མཉམ་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="feedback_beta">BETA སྐྱིད་སྡུག</string>
    <string name="feedback_bitchdelete_dialog">བསམ་འཆར་གྱི་དྲིས་ལན་ཚང་མ་སུབ་བམ།</string>
    <string name="feedback_bitchdelete_dialog_title">སུབ་པ།</string>
    <string name="feedback_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="feedback_cloud_service">ཧྭ་ཝེ་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="feedback_contact_cannot_more_than_50_characters">འབྲེལ་གཏུག་བྱེད་ཡུལ་དུ་ཆེས་མང་ན་ཡིག་རྟགས50 ལས་མི་ཤོང་།</string>
    <string name="feedback_continue_ask">མུ་མཐུད་དུ་དྲིབ་འདྲི་བ།</string>
    <string name="feedback_describhe_content">ཁྱེད་ཀྱི་དྲི་བ་དང་བསམ་འཆར་འདིར་འགྲེལ་བཤད་རྒྱག་རོགས། (ངེས་པར་ལྡན་དགོས།)</string>
    <string name="feedback_describhe_content_hint">ཁྱེད་ཀྱིས་གནད་དོན་བུད་པའི་ཡུལ་དངོས་དང་སྣང་ཚུལ་ཞིབ་བརྗོད་བྱེད་པ་མ་ཟད་པར་རིས་བྱས་ན། ང་ཚོས་མྱུར་དུ་ཁྱེད་ཀྱི་གནད་དོན་ཐག་གཅོད་བྱེད་པར་ཕན་ཐོགས་ཡོད།</string>
    <string name="feedback_describhe_content_new">ཁྱེད་ཀྱི་དྲི་བའམ་བསམ་འཆར་འདིར་འགྲེལ་བརྗོད་བྱ།</string>
    <string name="feedback_descrption">གནད་དོན་གསལ་བཤད།：</string>
    <string name="feedback_descrption_suggestion">འགྲེལ་བཤད་དམ་བསམ་འཆར།</string>
    <string name="feedback_dialog_title">གསལ་འདེབས།</string>
    <string name="feedback_file_format_not_support">ཡིག་ཆའི་རྣམ་པ་འདིར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད། ཡང་བསྐྱར་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="feedback_frequency_four">རྟག་ཏུ་འཆར་བ།</string>
    <string name="feedback_frequency_one">འཆར་ཧ་ཅང་ཉུང་།</string>
    <string name="feedback_frequency_three">ཉིན་རེར་ལན་མང་།</string>
    <string name="feedback_frequency_two">ཉིན་རེར་ཉན་རེ།</string>
    <string name="feedback_handle_progress">གནས་བབ། %s</string>
    <string name="feedback_has_evaluated">ཚོད་དཔག་ཟིན། </string>
    <string name="feedback_input_email_or_phone">གློག་འཕྲིན་ཁ་བྱང་ངམ་ཁ་པར་ཨང་གྲངས་འཇུག (ངེས་པར་དུ་འཇུག་དགོས།)</string>
    <string name="feedback_input_email_or_phone_new">སྦྲག་ཡིག་གམ་ཁ་པར་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="feedback_input_feedback_content">ཉིད་ཀྱི་བསམ་འཆར་གྱི་ནང་དོན་འགོད་རོགས།</string>
    <string name="feedback_input_feedback_hint">ཁྱེད་ཀྱི་ལྡོག་འདྲེན་ནང་འཇུག་བྱོས།</string>
    <string name="feedback_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་སྒང་ཡིན། ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས...</string>
    <string name="feedback_log_zip_failed">ནད་དཔྱད་ཟིན་ཐོ་ཐུམ་སྒྲིལ་བྱེད་མ་ཐུབ། ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="feedback_maxtip">ཆེས་མང་ན་བསམ་འཆར་གྱི་དྲིས་ལན500ཉར་ཐུབ། བསལ་རྗེས་ད་གཟོད་ཉར་ཐུབ།</string>
    <string name="feedback_menu_more">གདམ་བྱང་།</string>
    <string name="feedback_more_than_500_characters">བསམ་འཆར་གྱི་ནང་དོན་ཆེས་མང་ན་ཡིག་རྟགས500 ལས་བརྒལ་མི་རུང་།</string>
    <string name="feedback_msg_title">ཁྱེད་ཀྱི་གནད་དོན།</string>
    <string name="feedback_no_authority_tips">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ལ་འབྲེལ་ཡོད་ཆོག་མཆན་ཆ་ཚང་ནུས་ལྡན་ཟིན་པ་ལྡན་དགོས་འདུག སྒྲིག་བཀོད་དག་གི་སྟེང་བསྐྱོད། &gt; ཉེར་སྤྱོད་དང་། HiCareའཚོལ་བ་དང་ཆོག་མཆན་འདི་དག་ནུས་ལྡན་བཟོ།</string>
    <string name="feedback_no_network_connection_prompt">དྲ་བ་སྤྱོད་མི་ཐུབ། དྲ་ལམ་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="feedback_nonet_touch_retry">དྲ་རྒྱའི་སྦྲེལ་མཐུད་མི་འདུག ཡང་བསྐྱར་འབད་པར་རེག</string>
    <string name="feedback_notify_to_replace_pic">མིག་སྔའི་པར་རིས་ཚབ་བརྗེ་བྱེད་ངེས།</string>
    <string name="feedback_ok">འཐད།</string>
    <string name="feedback_other_app">གནད་དོན་དང་བསམ་འཆར། </string>
    <string name="feedback_oversea_tip">ཁྱད་ཆོས་འདི་ད་ལྟའི་ཆར་རྒྱ་ནག་ཁོ་ནའི་ནང་རམ་འདེགས་བྱས་པ་ཡིན། ཚོང་ཤག་ཞབས་ཞུ་ལ་འབྲེལ་གཏུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="feedback_push_content">ཉིད་ལ་བསམ་འཆར་གྱི་དྲིས་ལན་ཞིག་འདུག</string>
    <string name="feedback_qq_install">QQ སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="feedback_qq_service_contact">QQ ཚོང་ཤག་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="feedback_question_frequency">འཕེལ་འགྲིབ།</string>
    <string name="feedback_record_delete">སུབ་པ།</string>
    <string name="feedback_records">བསར་འཆར་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="feedback_score_thankfulness">ཉིད་ཀྱིས་གདེང་འཇོག་བྱས་པར་བཀའ་དྲིན་ཆེ།</string>
    <string name="feedback_score_usefull">གོ་ཆོད།</string>
    <string name="feedback_score_useless">མཁོ་མེད།</string>
    <string name="feedback_screenshot_not_exist_and_choose_again">དྲས་པར་མི་འདུག ཡང་བསྐྱར་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="feedback_send">བསྐུར་བ།</string>
    <string name="feedback_send__feedback_failed">གཏོང་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="feedback_send_nolog_successfully">བསམ་འཆར་སྤྲད་ཟིན།</string>
    <string name="feedback_send_successfully">བཏང་ཟིན། ལན་གདོན་པར་བཀའ་དྲིན་ཆེ།</string>
    <string name="feedback_send_withlog_successfully">བསམ་འཆར་སྤྲད་ཟིན། ཉིན་ཐོ་སྐྱེལ་འཇོག་བྱེད་སྒང་ཡིན།</string>
    <string name="feedback_sending_your_feedback">གནད་དོན་གྱི་བསམ་འཆར་གཏོང་སྒང་ཡིན…</string>
    <string name="feedback_space_not_enough">བར་སྟོང་གང་འདུག ཁྱེད་ཀྱིསSDབྱང་བུ་གཙང་སེལ་བྱེད་པའམ་རྒྱུན་དུ་མི་སྤྱོད་པའི་མཉེན་ཆས་འགའ་ཤས་བཤིག་འདོན་བྱས་རྗེས་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="feedback_submit">སྤྲོད་པ།</string>
    <string name="feedback_submitted">འབུལ་ཟིན་པ། </string>
    <string name="feedback_tobe_evaluated">རིན་ཐང་ཚོད་དཔག་སྒུག་བཞིན་པ། </string>
    <string name="feedback_type">ལྡོག་འདྲེན་རྣམ་པ།</string>
    <string name="feedback_waiting">ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས...</string>
    <string name="feedback_your_contact">འབྲེལ་གཏུག་ཐབས་ཤས།</string>
    <string name="formaterror_toast">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་སམ་གློག་འཕྲིན་ཁ་བྱང་ནུས་མེད་རེད་འདུག</string>
    <string name="hms_abort">མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="hms_abort_message">ཕབ་ལེན་མཚམས་འཇོག་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="hms_bindfaildlg_message">%1$s ཡིས་ཧུ་ཝཡེ་ཁ་པར་ཞབས་ཞུ་དག་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ་ཀྱི་མིན་འདུག ཁ་པར་སྟངས་འཛིན་ཡོ་ཆས་འགོ་འཛུགས་བྱེད་པའམ། ཡང་ན། སྒྲིག་བཀོད་སྟེང་བསྐྱོད། %2$s ཆེད་ཆོག་མཆན་ཆ་ཚང་ནུས་ལྡན་བཟོ་ (རང་འགུལ་འགོ་འཛུགས་དང་འགོ་འཛུགས་ཕལ་པ་འཚུད་པ་ཡིན།) བ་དང་། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="hms_cancel">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="hms_check_failure">གསར་བསྐྱར་ལ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་ལེགས་མི་འགྲུབ།</string>
    <string name="hms_check_no_update">ཁྱེད་ཀྱིས་སྔ་ས་ནས་རིམ་པ་གསར་ཤོས་དེ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཀྱི་འདུག</string>
    <string name="hms_checking">གསར་བསྐྱར་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་བཞིན།</string>
    <string name="hms_confirm">ཆོག</string>
    <string name="hms_download_failure">ཧྭ་ཝེའི་འཕོ་བ་ཞབས་ཞུའི་དོ་བོར་ཕབ་ལེན་ལེགས་མི་འགྲུབ།</string>
    <string name="hms_download_no_space">བེད་སྤྱོད་ཆོག་པའི་བར་སྟོང་མི་འདང་། ཕབ་ལེན་པར་ལེགས་འགྲུབ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="hms_download_retry">ཕབ་ལེན་ལེགས་མི་འགྲུབ། ཡང་བསྐྱར་གྱིས་ཚོད་ལྟ་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="hms_downloading">གོ་རིམ་ཧྭ་ཝེའི་འཕོ་བ་ཞབས་ཞུ་ལ་ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན། %d%%</string>
    <string name="hms_downloading_new">HMS ཕབ་ལེན་བཞིན་པ།</string>
    <string name="hms_install">སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="hms_install_message">ཁྱད་ཆོས་འདི་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་ཧུ་ཝཡེ་ཁ་པར་ཞབས་ཞུ་དག་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དགོས་པ་ཡིན། སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="hms_retry">ཡང་བསྐྱར་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="hms_update">གསར་བསྐྱར།</string>
    <string name="hms_update_message">ཧྭ་ཝེའི་འཕོ་བའི་ཞབས་ཞུ་གསར་ཤོས་ལ་གསར་བསྐྱར་བྱས་ནས་ཁྱད་ཆོས་འདི་སྤྱོད་བྱེད། ད་ལྟར་གསར་བསྐྱར་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="hms_update_message_new">ཞབས་ཞུ་འདི་ལ་གཤམ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་\n\n%1$s ཡི་རིམ་པ་གསར་ཤོས་དེ་ལྡན་དགོས་འདུག</string>
    <string name="hms_update_title">ཧྭ་ཝེའི་འཕོ་བའི་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="multi_sim">SIM སྣ་མང་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_develop_option">གསར་སྤེལ་གཏོང་མཁན་གྱི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_exit_develop_option">གསར་སྤེལ་གཏོང་མཁན་གྱི་རྣམ་པ་ལས་ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="IDS_hw_show_exit_develop_option_button">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="IDS_hw_show_exit_develop_option_title">ཕྱིར་འཐེན་རྗེས་གསར་སྤེལ་གཏོང་མཁན་གྱི་རྣམ་པ་སྦས་ངེས་ཡིན་པ་མ་ཟད། སྒྲིག་འགོད་ཀྱི་རྣམ་གྲངས་ཐོག་མའི་གནས་སྟངས་སུ་སླར་གསོ་བྱེད་ངེས་ཡིན། ཕྱིར་འཐེན་ནམ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_log_auto_upload">ཉིན་ཐོ་རང་འགུལ་ངང་ནས་ཡར་སྐུར།</string>
    <string name="IDS_hw_show_log_bt_disconnect">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཉིན་ཐོ་རུབ་རུབ་བཟོ་མ་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་འབྲེལ་མཐུད་ཀྱི་གནས་སྟངས་སུ་ཡོད་པ་ཁག་ཐེག་བྱས་རྗེས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_log_progress">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཉིན་ཐོ་རུབ་རུབ་བཟོ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_log_upload_failed">ཡར་སྐུར་མ་ཐུབ་པས་ཁྱེད་ཀྱི་ WLAN འབྲེལ་མཐུད་ཀྱི་གནས་སྟངས་སུ་ཡོད་པ་ཁག་ཐེག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_log_upload_progress">ཉིན་ཐོ་ཡར་སྐུར་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_log_wifi_disconnect">ཉིན་ཐོ་ཡར་སྐུར་བར་ཁྱེད་ཀྱི་ WLAN བེད་སྤྱོད་དགོས། ཁྱེད་ཀྱི་ WLAN འབྲེལ་མཐུད་ཀྱི་གནས་སྟངས་སུ་ཡོད་པ་ཁག་ཐེག་གནང་རོགས།</string>
</resources>
