<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="CS_ERR_for_cannot_conn_service">ဆာဗာသို႔ခ်ိတ္ဆက္၍ မရႏိုင္ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="CS_ERR_for_unable_get_data">ေဒတာရယူ၍ မရႏိုင္ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="CS_area_not_support_service">ဤဝန္ေဆာင္မႈကို သင့္နယ္ေျမတြင္ ယခုမရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="CS_back">ေနာက္သို႔</string>
    <string name="CS_bind_devices_excess">ဤ Huawei ID သည္စက္ပစၥည္းအမ်ားဆံုး 5 ခုသာခ်ိတ္ဆက္ႏုိင္သည္။ ေနာက္တစ္ႀကိမ္ စနစ္မဝင္ေရာက္ခင္ အနည္းဆံုးစက္ပစၥည္းတစ္ခုျဖင့္ ဤ ID အားခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ခ်ရန္ ေက်းဇူးျပဳ၍ %s သို႔သြားပါ။</string>
    <string name="CS_email_already_verified">အီးေမးလ္ လိပ္စာကို စစ္ေဆးအတည္ျပဳၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="CS_go_settings">ဆက္တင္</string>
    <string name="CS_install">ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="CS_logout_apps">ေဖာ္ျပပါအက္ပ္မ်ားသည္ ဤ ID စနစ္မွထြက္သြားမည္-</string>
    <string name="CS_network_connect_error">အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ မ႐ွိပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္အင္တာနက္ ဆက္တင္မ်ားကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="CS_next">ေ႐ွ႕သို႔</string>
    <string name="CS_no_network_content">ကြန္ရက္ဆာဗာကို အသုံးျပဳႏိုင္မည္မဟုတ္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ကြန္ရက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="CS_overload_message">မၾကာေသးခင္ကမွ အလြန္မ်ားျပားေသာ ေတာင္းဆိုမႈမ်ား ျပဳလုပ္ခဲ့ပါသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ေနာက္မွ ျပန္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="CS_permission_warning_tip">ဤအဂၤါရပ္သည္ ေဖာ္ျပပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ဖြင့္ထားရန္လိုအပ္သည္။ ဆက္တင္မ်ားသို႔သြားၿပီး ၎တို႔ကိုဖြင့္မည္လား။</string>
    <string name="CS_read_phone_state_permission">ဖုန္း</string>
    <string name="CS_retry">ျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="CS_server_unavailable_title">ခ်ိတ္ဆက္မႈ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="CS_sim_card_unavailable">SIM ကဒ္ မရရိွႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="CS_system_error_tip">စက္လည္ပတ္မႈ စနစ္ဆုိင္ရာ အမွားယြင္း။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ေနာက္တစ္ႀကိမ္ ျပန္ဝင္ပါ။</string>
    <string name="CS_title_tips">ေပၚထြက္ျပသပါ</string>
    <string name="CS_waiting_progress_message">ေက်းဇူးျပဳ၍ ေစာင့္စားပါ။</string>
    <string name="CS_webview_copy_link">လင့္ခ္ ကူးယူပါ</string>
    <string name="CS_webview_goback">ေနာက္သို႕</string>
    <string name="CS_webview_open_in_browser">ဘေရာက္ဇာအတြင္း ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="CS_webview_toast_copy_done">ကလစ္ဘုတ္သို႕ ကူးယူခဲ့သည္။</string>
    <string name="IDS_S1_description_content">%1$d m ေရစိုခံ ႏွလုံးခုန္ႏႈန္းတိုင္း လက္ပတ္နာရီ</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_band_content">သင့္ႏွလုံးခုန္ႏႈန္းအား တစ္ေန႔လွ်င္ %1$d နာရီ ေစာင့္ၾကည့္စစ္ေဆးေပးပါသည္။ ႏွလုံးခုန္ ဆင္ဆာ၏ အစိမ္းေရာင္ ညႊန္ျပမီးသည္ ရံဖန္ရံခါ မွိတ္တုပ္ မွိတ္တုပ္ လင္းေနပါလိမ့္မည္။ တိက်မွန္ကန္ေသာ ရလဒ္မ်ားအတြက္ လက္ပတ္အား ၾကပ္ေနေအာင္ ပတ္ထားျပီး လက္ေကာက္ဝတ္ရုိးႏွင့္ အနည္းဆုံး လက္တစ္လုံးခန္႔အကြာတြင္ ရွိေနပါေစ။</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_band_tip">%1$d. ၎သည္ သင့္လက္ပတ္၏ ဘက္ထရီ သက္တမ္းအေပၚ သက္ေရာက္မႈ ရွိပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_watch_content">သင့္ႏွလံုးခုန္ႏႈန္းကို တစ္ေန႔လွ်င္ %1$d နာရီတိုင္းတာပါ။ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း အာ႐ံုခံကိရိယာ၏ အစိမ္းညႊန္တံက အခ်ိန္ကိုက္ဖလက္႐ွ္မီးမွိတ္တုတ္ျပေနမည္။ တိက်ေသာရလဒ္မ်ားကိုရရန္ ေက်းဇူးျပဳ၍ နာရီကို တင္းၾကပ္ၿပီး လက္ေမာင္း႐ိုးမွ အနည္းဆံုးလက္ေခ်ာင္းတစ္လံုးအကြာ ဟ ထားပါ။</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_watch_or_band_tip">%1$d. Huawei Health အက္ပ္တြင္ ႏွလုံးခုန္ႏႈန္း ေဒတာမ်ား အားလုံးကို ၾကည့္ရႈရန္ ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္အား ဖြင့္ေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_watch_tip">%1$d. ထုိသုိ႔ျပဳလုပ္ျခင္းက သင့္နာရီ၏ ဘတ္ထရီသက္တမ္းအေပၚ သက္ေရာက္မႈ႐ွိေစသည္။</string>
    <string name="IDS_Settings_truSleep_switch_dialog_tip">၎သည္ စက္ အရန္သင့္ အခ်ိန္ကို ေလွ်ာ့ခ်ေပးပါလိမ့္မည္။ ဖြင့္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_Settings_truSleep_switch_menu_tip">ပိုမို တိက်မွန္ကန္ေသာ အိပ္စက္မႈ ေစာင့္ၾကည့္စစ္ေဆးမႈအတြက္ ၎ကို ဖြင့္ထားျခင္းျဖင့္ စက္ အရန္သင့္ အခ်ိန္ကို ေလွ်ာ့ခ်သြားပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="IDS_Settings_truSleep_switch_page_content">Harvard Medical School ၏ အဓိက သင္ၾကားေရး ေဆးရုံျဖစ္ေသာ Beth Israel Deaconess Medical Center ရွိ Dynamical Biomarkers (DBIOM) စင္တာမွ တရားဝင္ ေထာက္ခံ အၾကံျပဳထားသည္မ်ားႏွင့္ အိပ္စက္မႈ အကဲျဖတ္ စိစစ္ခ်က္မ်ားကို ပံ့ပိုးေပးႏိုင္မည့္ ႏွစ္ႏွစ္ျခိဳက္ျခိဳက္ အိပ္ေပ်ာ္မႈ၊ ေမွးခနဲ အိပ္ေပ်ာ္မႈ၊ REM အိပ္ေပ်ာ္မႈႏွင့္ ႏိုးထမႈ စသည္တို႔ကို တိက်မွန္ကန္စြာ စိစစ္ဆန္းစစ္ေပးႏိုင္သည့္ HUAWEI TruSleep™ ၏ အိပ္စက္မႈ ေစာင့္ၾကည့္စစ္ေဆးေရး နည္းပညာကို အသုံးျပဳထားပါသည္။</string>
    <string name="IDS_WearPrefenc_left">ဘယ္လက္</string>
    <string name="IDS_WearPrefenc_right">ညာလက္</string>
    <string name="IDS_about_feedback_log_content">အက္ပ္မွတ္တမ္းမ်ားအား ဆာဗာသို႔တင္ပို႔လုိက္ၿပီး ဤအက္ပ္ကို ဆန္းစစ္ရန္ႏွင့္ အေကာင္းဆံုးခ်ိန္ၫွိေပးရန္သာျဖစ္သည္။ ကူညီမႈကို ေက်းဇူးတင္သည္!</string>
    <string name="IDS_about_feedback_log_title">အေၾကာင္းျပန္မႈ</string>
    <string name="IDS_about_ueplan_info_text">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ထုတ္ကုန္မ်ားႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအား ပိုမိုတိုးတက္မႈ႐ွိေစရန္အတြက္ Huawei Wear အားသင္မည္သို႔အသံုးျပဳသည္ဆိုသည့္ အေျခခံစာရင္းေဒတာအား စုေဆာင္းမည္။</string>
    <string name="IDS_about_usr_experence_plan_info_text_21">ကၽြႏ္ုပ္တို႔၏ ထုတ္ကုန္မ်ားႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအား ျမွင့္တင္ႏိုင္ရန္ အေထာက္အကူျဖစ္ေစႏိုင္မည့္ Huawei Wear သုံးစြဲပုံ အေထြေထြ စာရင္း အခ်က္အလက္မ်ားကို စုေဆာင္းသြားပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="IDS_activity_personal_information_basic_info_title">အေျခခံ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="IDS_activity_personal_information_hobbies">ဝါသနာမ်ား</string>
    <string name="IDS_activity_personal_information_set_user_info_fail">သံုးစြဲသူအခ်က္အလက္သတ္မွတ္ျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့။</string>
    <string name="IDS_activity_update_hihealth_title">ဘာေတြအသစ္႐ွိလဲ</string>
    <string name="IDS_add_device_kids_watch">ကေလး လက္ပတ္နာရီ</string>
    <string name="IDS_add_device_smart_band">စမတ္ လက္ပတ္</string>
    <string name="IDS_add_device_smart_headphones">စမတ္ နားၾကပ္</string>
    <string name="IDS_add_device_smart_watch">စမတ္ လက္ပတ္နာရီ</string>
    <string name="IDS_add_device_smart_watch_content">Android Wear စမတ္ လက္ပတ္နာရီ</string>
    <string name="IDS_alarm_settings_delete">ဤႏိႈးစက္အား ဖ်က္ပစ္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_alarm_settings_save_changes">ေျပာင္းလဲမႈမ်ားကုိ သိမ္းမည္လား။</string>
    <string name="IDS_app_display_name_k1">HONOR Watch Kid</string>
    <string name="IDS_app_display_name_k2">HUAWEI Watch Kid</string>
    <string name="IDS_app_help_3gnet_diag_conent">မိုဘိုင္းေဒတာကို သင္သံုးစြဲေနေသာေၾကာင့္ ေဒတာအခေၾကးေငြမ်ား ကုန္က်ႏိုင္သည္။ Wi-Fi သို႕ေျပာင္းလဲရန္ သင့္အားအၾကံေပးပါသည္။</string>
    <string name="IDS_app_location_update_downloading">အပ္ဒိတ္အတြက္ စစ္ေဆးေနဆဲ...</string>
    <string name="IDS_app_name">Huawei Wear</string>
    <string name="IDS_app_name_health">Huawei Health</string>
    <string name="IDS_app_update_check">အသစ္မြမ္းမံမႈမ်ား စစ္ေဆးေနသည္… ေက်းဇူးျပဳ၍ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_app_update_detail">အေသးစိတ္မ်ား</string>
    <string name="IDS_app_update_downloading">ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲေနသည္…</string>
    <string name="IDS_app_update_later">ခဏၾကာမွ</string>
    <string name="IDS_app_update_now">ယခုအသစ္မြမ္းမံပါ</string>
    <string name="IDS_app_update_size">အရြယ္အစား</string>
    <string name="IDS_app_update_updating">အသစ္မြမ္းမံျခင္း</string>
    <string name="IDS_app_update_version">ဗား႐ွင္း</string>
    <string name="IDS_apphelp_pwindows_back_button">ေနာက္သို႕</string>
    <string name="IDS_apphelp_pwindows_continue_button">ဆက္လက္၍</string>
    <string name="IDS_band_data_sleep_unit_m">မိနစ္</string>
    <string name="IDS_band_data_sport_distance_unit">ကီလိုမီတာ</string>
    <string name="IDS_band_data_sport_distance_unit_en">မိုင္</string>
    <string name="IDS_band_data_sport_energy_unit">ကီလို ကယ္လိုရီ</string>
    <string name="IDS_band_is_unavailable_tip">သင့္လက္ပတ္က အျခားစက္ပစၥည္းသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။ အျခားစက္ပစၥည္းမွ Huawei Wear ကိုထြက္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_band_is_unavailable_tip_string">သင့္လက္ပတ္အား အျခားစက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားပါသည္။ ထိုစက္တြင္ Huawei Wear မွ ထြက္လိုက္ျပီး ထပ္ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_band_is_unavailable_tip_string_new">သင့္လက္ပတ္အား တစ္ၾကိမ္လွ်င္ အက္ပ္တစ္ခုတြင္သာ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျပဳလုပ္ႏိုင္ပါသည္။ အျခားေသာ အက္ပ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ယခင္အက္ပ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မႈအား ဦးစြာ ျဖဳတ္ေပးရပါမည္။</string>
    <string name="IDS_basic_info_downloading">အခ်က္အလက္ကို ဆြဲထုတ္ရယူေနသည္…</string>
    <string name="IDS_basic_info_failed">ပုဂၢိဳလ္ေရးေဒတာကိုရယူျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_basic_info_question">၎ကဘာအတြက္လဲ။</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_completed">ခ်ိတ္ဆက္ျပီး</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_fail">ခ်ိတ္ဆက္ျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_fail_help">ေက်းဇူးျပဳ၍သင့္ %1$s ကိုပိတ္၍ျပန္ဖြင့္ပါ၊ သင့္ဘလူးတုသ္ကို ပိတ္၍ျပန္ဖြင့္ၿပီး ခ်ိတ္ဆက္မႈထပ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_fail_help_no_band_string">သင့္ဖုန္း၏ ဘလူးတုသ္အား ပိတ္ျပီး ျပန္ဖြင့္ကာ ထပ္ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_fail_help_string">ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ %1$s ႏွင့္ သင့္ဖုန္း၏ ဘလူးတုသ္တို႕ကို ျပန္လည္ဖြင့္ျပီးေနာက္ ထပ္ႀကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_opt_title">ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲ...</string>
    <string name="IDS_blite_guide_rescan">စကန္ျပန္လုပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_blite_guide_scan_completed">႐ွာေဖြမႈ ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="IDS_blite_guide_scan_fail">ခ်ိတ္ဆက္ရန္ စက္ပစၥည္းမ်ားမ႐ွိပါ</string>
    <string name="IDS_blite_guide_title">ခ်ိတ္ဆက္မႈ</string>
    <string name="IDS_btn_disable">ပိတ္မည္</string>
    <string name="IDS_btn_discard">ပစ်</string>
    <string name="IDS_btn_enable">စတင်လွှင့်တင်သည်</string>
    <string name="IDS_btsdk_confirm_connect">ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="IDS_btsdk_confirm_connected_content">သင့္စက္ပစၥည္းကို ဘလူးတုသ္မွတဆင့္ %1$s ျဖင့္ယွဥ္တြဲလိုက္သည္။ ဤစက္ပစၥည္းျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_btsdk_confirm_reconnect_content">သင့္အား %1$s ျဖင့္ယွဥ္တြဲလုိက္သည္။ ဤစက္ပစၥည္းအသစ္သည္ %2$s ျဖင့္ယွဥ္တြဲျခင္းအား ပယ္ဖ်က္လုိက္မည္။ စက္ပစၥည္းအသစ္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_btsdk_confirm_repair">ထပ္မံယွဥ္တြဲပါ</string>
    <string name="IDS_btsdk_get_loacation_permiassion">Huawei Wear သည္ စက္မ်ားႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ တည္ေနရာ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ဝင္ေရာက္သုံးစြဲခြင့္ရရန္ လိုအပ္ပါသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္အက္ပ္ဆက္တင္မ်ားရွိ ဤခြင့္ျပဳခ်က္ကို ဖြင့္ေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_btsdk_scan_tip">စက္ပစၥည္းမ်ား ႐ွာေဖြေနသည္…</string>
    <string name="IDS_btsdk_set_up_device">စက္ပစၥည္းအသစ္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="IDS_btsdk_turn_on_BT">ဘလူးတုသ္အား ပိတ္ထားပါသည္။ သင့္စက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ၎အား ဖြင့္ေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_btsdk_turn_on_location">Android 6.0 ႏွင့္အထက္အတြက္ စက္ပစၥည္းခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားအတြက္ သင့္တည္ေနရာအခ်က္အလက္မ်ားကို ဝင္ေရာက္အသုးျပဳရန္လိုအပ္သည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ တည္ေနရာ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_btsdk_turn_on_location_BT">Android 6.0 ႏွင့္အထက္အတြက္ စက္ပစၥည္းခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားအတြက္ သင့္တည္ေနရာအခ်က္အလက္မ်ားကို ဝင္ေရာက္အသုးျပဳရန္လိုအပ္သည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ဘလူးတုသ္ႏွင့္ တည္ေနရာဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_btsetting_auto_light_message">အေႏွာင့္အယွက္ ကင္းရွင္းေရး စနစ္တြင္ မရရွိႏိုင္ပါ</string>
    <string name="IDS_btsetting_stand_alert_message">တစ္နာရီေက်ာ္ထုိင္ေနပါက သတိေပးခ်က္မ်ားကို ေပးပို႔ပါ</string>
    <string name="IDS_clear_cache">ယာယီသိုေလွာင္မႈ ႐ွင္းပါ</string>
    <string name="IDS_cm">စင္တီမီတာ</string>
    <string name="IDS_common_disagree">သေဘာမတူပါ</string>
    <string name="IDS_common_enable_button">ဖြင့္မည္</string>
    <string name="IDS_common_notification_know_tips">အိုေက</string>
    <string name="IDS_common_remove_text">ဖယ္႐ွားပါ</string>
    <string name="IDS_common_wear_kid_watch_k1_content">ကေလးဝတ္ စမတ္ လက္ပတ္နာရီ</string>
    <string name="IDS_compatibility_note_low_watch_version">%1$s. သင့္လက္ပတ္နာရီအား အပ္ဒိတ္လုပ္ေပးရန္ လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="IDS_compatibility_note_not_connected_with_android_wear">%1$s. သင့္လက္ပတ္နာရီအား Android Wear တြင္ မခ်ိတ္ဆက္ထားပါ။</string>
    <string name="IDS_compatibility_note_reasons">ေဖာ္ျပပါ အေၾကာင္းအရင္းမ်ားေၾကာင့္ ျဖစ္ႏိုင္ပါသည္-</string>
    <string name="IDS_confirm_intent_action">ေက်းဇူးျပဳ၍ ဘေရာက္ဇာကို ထည့္သြင္းေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_confirm_network_whether_connected">အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ႐ွိေနေၾကာင္း ေသခ်ာစစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="IDS_connect_device_fail">ခ်ိတ္ဆက္မႈအမွားအယြင္း၊ ေက်းဇူးျပဳ၍ ဘလူးတုသ္ကို ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="IDS_connect_error">ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ကြန္ရက္ဆက္တင္မ်ားကို စစ္ေဆးပါ၊ သို႕မဟုတ္ ခဏေနမွ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_connecting">ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္…</string>
    <string name="IDS_contact_add">ေပါင္းထည့္မည္</string>
    <string name="IDS_contact_auto_sync_introduce">သင့္အႏွစ္သက္ဆံုးအဆက္အသြယ္မ်ားကို သင့္လက္ပတ္ျဖင့္ အလိုအေလ်ာက္ တေျပးညီျဖစ္ေအာင္ ျပဳလုပ္လုိက္မည္။</string>
    <string name="IDS_contact_confirm">လုပ္ေဆာင္ျပီး</string>
    <string name="IDS_contact_contact_sort">အဆက္အသြယ္ အစဥ္လုိက္</string>
    <string name="IDS_contact_delete">ဖယ္႐ွားပါ</string>
    <string name="IDS_contact_delete_contact">အဆက္အသြယ္မ်ားကို ဖယ္႐ွားပါ</string>
    <string name="IDS_contact_delete_select_all">အားလုံးကို ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="IDS_contact_delete_uncheck_all">အားလံုးကို မေ႐ြးေတာ့ပါ</string>
    <string name="IDS_contact_empty_favorite_contacts">မည္သည့္အေၾကာင္းအရာမွ်မရွိ</string>
    <string name="IDS_contact_favorite_contacts">အႏွစ္သက္ဆံုး အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="IDS_contact_gemini_have_no_name_or_number">ဖုန္းနံပါတ္႐ွိသည့္ အဆက္အသြယ္မ်ားကိုသာ ေပါင္းထည့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="IDS_contact_have_no_permission_to_read">သင့္အဆက္အသြယ္ စာရင္းအား ဝင္ေရာက္သုံးစြဲရန္ စနစ္ ဆက္တင္မွ Huawei Wear အား ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_contact_most_introduce">သင့္ %1$s တြင္ အႏွစ္သက္ဆံုးအဆက္အသြယ္မ်ား %2$s ခုအထိသတ္မွတ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="IDS_contact_no_contact">အႏွစ္သက္ဆံုးအဆက္အသြယ္မ်ား မ႐ွိေသးပါ</string>
    <string name="IDS_contact_no_contact_introduce">သင့္ %1$s အတြက္ ၾကိဳက္ႏွစ္သက္သည့္ အဆက္အသြယ္မ်ားကို သတ္မွတ္ေပးပါ၊ ထို႔ေနာက္ သင့္လက္ပတ္မွတစ္ဆင့္ ေခၚဆိုမႈမ်ားကို အျမန္ လုပ္ေဆာင္ႏိုင္မည္ ျဖစ္ပါသည္။ သင္ အၾကိဳက္ႏွစ္သက္ဆုံး အဆက္အသြယ္မ်ားအား သင့္လက္ပတ္တြင္ အခ်ိန္ႏွင့္တစ္ေျပးညီ အလိုအေလ်ာက္ ခ်ိန္ကိုက္ေပးသြားပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="IDS_contact_reach_min_contact_count">ေက်းဇူးျပဳ၍ အႏွစ္သက္ဆံုးအဆက္အသြယ္တစ္ခု ေပါင္းထည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_contact_select_number">တင္သြင္းရန္ နံပါတ္ကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="IDS_contact_sort">အစဥ္လုိက္</string>
    <string name="IDS_core_sleep_open_tip">HUAWEI TruSleep™ ကိုဖြင့္ျခင္းက အိပ္စက္ေနစဥ္ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း အာ႐ံုခံစနစ္ကို သက္ဝင္လုပ္ကိုင္ေစမည္ျဖစ္ေသာေၾကာင့္ ဘတ္ထရီအသံုးျပဳမႈအား ပိုမ်ားေစမည္။ ဘတ္ထရီခံႏုိင္ရည္သက္တမ္းကို ၾကာေစျခင္းက ညအခ်ိန္တြင္ စက္ပစၥည္း သံုးစြဲမႈအဆင့္ေပၚမူတည္သည္။</string>
    <string name="IDS_core_sleep_switch_content">Huawei/Honor မွ ထုတ္သည့္ ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ စက္ကိရိယာမ်ားသည္ Harvard Medical School ၏ အဓိက သင္ၾကားေရး ေဆးရုံျဖစ္ေသာ Beth Israel Deaconess Medical Center ရွိ Dynamical Biomarkers (DBIOM) စင္တာမွ တရားဝင္ ေထာက္ခံ အၾကံျပဳထားသည္မ်ားႏွင့္ အိပ္စက္မႈ အကဲျဖတ္ စိစစ္ခ်က္မ်ားကို ရယူႏိုင္ရန္အတြက္ အေထာက္အကူျဖစ္ေစမည့္ ႏွစ္ႏွစ္ျခိဳက္ျခိဳက္ အိပ္ေပ်ာ္မႈ၊ ေမွးခနဲ အိပ္ေပ်ာ္မႈ၊ REM အိပ္ေပ်ာ္မႈႏွင့္ ႏိုးထမႈ စသည္တို႔ အပါအဝင္ အိပ္စက္မႈ အဆင့္အမ်ဳိးမ်ဳိးကို တိက်မွန္ကန္စြာ စိစစ္ဆန္းစစ္ေပးႏိုင္သည့္ HUAWEI TruSleep™ ၏ အိပ္စက္မႈ ေစာင့္ၾကည့္စစ္ေဆးေရး နည္းပညာကို အသုံးျပဳထားပါသည္။</string>
    <string name="IDS_core_sleep_switch_title">Harvard Medical School ၏ အဓိက သင္ၾကားေရး ေဆးရုံျဖစ္သည့္ Beth Israel Deaconess Medical Center ရွိ Dynamical Biomarkers (DBIOM) စင္တာမွ အသိအမွတ္ျပဳ ေထာက္ခံထားပါသည္</string>
    <string name="IDS_data_migration_tip">ေဒတာေျပာင္းလဲေနသည္…</string>
    <string name="IDS_date_not_pair">သင့္ေမြးေန႔သည္ ယေန႔ ေနာက္ပိုင္း မျဖစ္ရပါ။</string>
    <string name="IDS_detail_sleep_bottom_btu_day_txt">ယေန႔</string>
    <string name="IDS_detail_title_txtsleep_value">အိပ္စက္မည္</string>
    <string name="IDS_details_sleep_deep_sleep">ႏွစ္ၿခိဳက္စြာ အိပ္ေပ်ာ္မႈ</string>
    <string name="IDS_details_sleep_light_sleep">ေပါ့ပါးေသာအိပ္စက္မႈ</string>
    <string name="IDS_details_sleep_sleep_latency">ႏိုးေနသည္</string>
    <string name="IDS_details_sport_data_climb_floor_unit">%1$s ထပ္</string>
    <string name="IDS_device_bt_left_btn_info">ကန္႔သတ္မည္</string>
    <string name="IDS_device_bt_open_info_tip">စက္ခ်ိတ္ဆက္မႈႏွင့္ ေဒတာ လႊဲေျပာင္းမႈ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအား ပံ့ပိုးႏိုင္ရန္ ဘလူးတုသ္ လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="IDS_device_bt_open_request_info">%1$s သည္ ဘလူးတုသ္ ဖြင့္ရန္ ၾကိဳးစားေနပါသည္။ ခြင့္ျပဳမည္လား။</string>
    <string name="IDS_device_bt_right_btn_info">ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="IDS_device_close_get_data_wristband">အကယ္၍ပိတ္ထားပါက Huawei Wear သင္သည့္ကို အခ်ိန္ႏွင့္တေျပးညီျဖစ္ေနေသာ က်န္းမာေရးႏွင့္ ႀကံ့ခုိင္မႈေဒတာတို႔အား မပံ့ပိုးႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_close_profile_sync_cloud">အကယ္၍ပိတ္ထားပါက Huawei Wear သည္ သင့္အတြက္ကိုယ္ညီမႈ႐ွိေစရန္ျပင္ဆင္ေပးထားသည့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားျဖင့္ မပံ့ပိုးႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_cloud_Erase_your_profile_cloud_tip">ေဒတာအား ဖ်က္ပစ္ၿပီးေနာက္ ျပန္လည္သိုေလွာင္မ၍မရပါ။ သင့္ပုဂၢိဳလ္ေရးေဒတာမ်ားကို မိုးတိမ္မွဖ်က္ပစ္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_device_connecting">ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္…</string>
    <string name="IDS_device_connecting_21">ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္</string>
    <string name="IDS_device_connecting_content">ခ်ိတ္ဆက္ေနသည့္ စက္ပစၥည္း။ အျခားစက္ပစၥည္းသို႔ မေျပာင္းႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_connecting_now_please_wait">စက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲ...</string>
    <string name="IDS_device_data_source">ေဒတာအရင္းအျမစ္</string>
    <string name="IDS_device_download_health">ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲ</string>
    <string name="IDS_device_fitness_clear_cloud">ကေလာက္ဒ္မွ က်န္းမာ ၾကံ႕ခိုင္ေရး ေဒတာမ်ားအား ဖ်က္ပစ္ရန္</string>
    <string name="IDS_device_fragment_b1_pairing_guide_2">ဘလူးတုသ္အုိင္ကြန္က မွိတ္တုတ္မီးလင္းလာပါက ယွဥ္တြဲရန္အတြက္ စတင္ပါကို ထိပါ။</string>
    <string name="IDS_device_fragment_delete_the_device">ဤစက္ပစၥည္းကို ဖယ္႐ွားမည္လား။</string>
    <string name="IDS_device_fragment_n1_pairing_guide_1">အကယ္၍ နားၾကပ္၏ LED မီးက မွိတ္တုတ္မီးလင္းလာပါက ေနာက္တစ္ဆင့္သို႔ ဆက္သြားပါ။ အကယ္၍ ထုိသို႔မဟုတ္ပါက အသံ + ႏွင့္အသံ - ခလုတ္တို႔ကို LED မီး မွိတ္တုတ္လင္းလာသည္အထိ 2 စကၠန္႔ခန္႕ ထိ၍ဖိႏွိပ္ထားပါ။ ထို႔ေနာက္ ေနာက္တစ္ဆင့္သို႔ ဆက္သြားပါ။</string>
    <string name="IDS_device_fragment_pairing_btn_open_android_wear">ANDROID WEAR ကိုဖြင့္ပါ</string>
    <string name="IDS_device_fragment_w1_pairing_guide_1">သင့္ဖုန္းႏွင့္ လက္ပတ္နာရီအား ယွဥ္တြဲရန္ Android Wear အားအသံုးျပဳရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="IDS_device_get_data_wristband2">ဝတ္ဆင္ႏုိင္ေသာစက္ပစၥည္းမွ ႀကံ့ခုိင္ေရးႏွင့္ က်န္းမာေရးေဒတာကို ဆြဲထုတ္ရယူပါ</string>
    <string name="IDS_device_hauwei_watch_download_android_wear_tips">ေက်းဇူးျပဳ၍ Android Wear အား GooglePlay မွေဒါင္းလုဒ္ဆြဲ၍ ထည့္သြင္းၿပီးေနာက္ သင့္ HUAWEI WATCH ျဖင့္ယွဥ္တြဲပါ။</string>
    <string name="IDS_device_install_health">ထည့္သြင္း</string>
    <string name="IDS_device_list_left_tips">စက္ပစၥည္းကို ဖယ္႐ွားရန္ ဘယ္ဘက္သို႔ ပြတ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="IDS_device_list_right_tips">စက္ပစၥည္းကို ဖယ္႐ွားရန္ ညာဘက္သို႔ ပြတ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="IDS_device_manager_download_health">Huawei Health ကိုေဒါင္းလုဒ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="IDS_device_manager_health_start_content">Huawei Wear ကသင့္ႀကံ့ခုိင္ေရးႏွင့္ က်န္းမာေရးေဒတာတို႔ကို Huawei Health အက္ပ္သို႔ လႊဲေျပာင္းလုိက္သည္။ Huawei Health မွသင့္ေဒတာမ်ားအားလံုးကို ျမင္ေတြ႔ႏုိင္ၿပီး Huawei မိုးတိမ္ေပၚတြင္ သိမ္းဆည္းထားမည္။</string>
    <string name="IDS_device_manager_no_device_text">ကိုက္ညီေသာ စက္ပစၥည္း မ႐ွိပါ</string>
    <string name="IDS_device_manager_no_device_text2">%1$s Huawei Wear အား ေနာက္ဆုံးထြက္ ဗားရွင္းအျဖစ္ အပ္ဒိတ္လုပ္ေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_device_manager_no_device_text_new">ကိုက္ညီသည့္ ကိရိယာကို ရွာမေတြ႕ပါက</string>
    <string name="IDS_device_manager_no_download_health">ခဏၾကာမွ</string>
    <string name="IDS_device_manager_update_health">အပ္ဒိတ္လုပ္မည္</string>
    <string name="IDS_device_msgnotif_tip">ဖြင့္ထားသည့္အခါ အသိေပးခ်က္မ်ားအား သင့္ရဲ႕ ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ စက္သို႔ ေပးပို႔သြားပါလိမ့္မည္။ သင္ အိပ္ေပ်ာ္ေနစဥ္ သို႔မဟုတ္ အေႏွာင့္အယွက္ ကင္းရွင္းေရးအား ဖြင့္ထားစဥ္ အသိေပးခ်က္မ်ားကို ေပးပို႔သြားမည္ ျဖစ္ေသာ္လည္း စက္သည္ တုန္ခါမည္ မဟုတ္ေပ။</string>
    <string name="IDS_device_not_connect">ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္စက္ပစၥည္းမ႐ွိပါ၊ ေဒတာကို တေျပးညီျပဳလုပ္ျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ စက္ပစၥည္းက ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္လုိက္စဥ္ တေျပးညီျပဳလုပ္ျခင္းက အလိုအေလ်ာက္ ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္မည္။</string>
    <string name="IDS_device_open_health">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="IDS_device_open_health_skip">ေက်ာ္</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b2_tip1_ex">ေဘးဘက္မွခလုတ္ကို ၾကာ႐ွည္ဖိႏွိပ္ထားျခင္းျဖင့္ ဘလူးတုသ္အိုင္ကြန္ေပၚလာေစသည္။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b2_tip3_ex">ဘလူးတုသ္အိုင္ကြန္မွိတ္တုတ္စတင္ျဖစ္လာပါက ခ်ိတ္ဆက္ပါကိုထိပါ။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip1">%1$s ကိုျမင္သည္အထိ စခရင္ေပၚပြတ္ဆြဲၿပီးထိပါ။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip1_ex">စခရင္ကုိ ပြတ္ဆြဲပါ၊ %1$s ကို႐ွာၿပီးထိပါ။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip2">%1$s ကိုျမင္သည္အထိ စခရင္ေပၚပြတ္ဆြဲၿပီးထိပါ။ ဘလူးတုသ္အိုင္ကြန္က မွိတ္တုတ္ျဖစ္လာမည္။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip2_ex">%1$s ကို႐ွာၿပီးထိရန္ ပြတ္ဆြဲပါ။ ဘလူးတုသ္အိုင္ကြန္က မွိတ္တုတ္စတင္ျဖစ္လာမည္။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip3">ယွဥ္တြဲပါကိုထိပါ။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_step">အဆင့္ %1$d</string>
    <string name="IDS_device_pair_scan_no_device_bottom_msg">ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ရည္မွန္းထားသည့္ စက္အား ရွာမေတြ႕ပါက ကိုယ္တိုင္ အဆင့္လိုက္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ေအာက္ပါ စက္ကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_pair_scan_title_text">ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္သည့္ စက္မ်ား</string>
    <string name="IDS_device_paring_success_descommon_info_new">သင့္ႀကံ့ခုိင္ေရးႏွင့္ က်န္းမာေရးေဒတာ၊ အဆက္အသြယ္မ်ားႏွင့္ တည္ေနရာအခ်က္အလက္မ်ားကို သင့္ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ စက္ပစၥည္းႏွင့္ ဖုန္းတို႔အၾကား Huawei Wear မွတဆင့္ တေျပးညီျပဳလုပ္လုိက္မည္။</string>
    <string name="IDS_device_paring_tip_des_info_21">ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ စက္တြင္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ အတည္ျပဳေပးပါ</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_le_des_info">%1$s အေပၚတြင္ ယွဥ္တြဲရန္ေတာင္းဆိုမႈေပၚလာပါက ယွဥ္တြဲမႈၿပီးစီးေစရန္ ေတာင္းဆိုမႈလက္ခံပါ</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_le_des_info_21">ခ်ိတ္ဆက္ပါကိုမထိခင္ သင့္စက္ပစၥည္းက ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာစစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_guide_2">သင့္နားၾကပ္အား ပိတ္၍ ျပန္ဖြင့္ေပးပါ။ နားၾကပ္၏ အခ်က္ျပမီး စလင္းသည့္အခါ ခ်ိတ္ဆက္မည္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_step1">အကယ္၍ နားၾကပ္သည္ အျခားစက္ပစၥည္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ျဖစ္ေနပါက အဆိုပါ စက္မွ ဘလူးတုသ္ကို ပိတ္ေပးပါ</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_step2">သင့္နားၾကပ္ကို ပိတ္၍ျပန္ဖြင့္ၿပီး ၫႊန္ျပေနသည့္မီးက မွိတ္တုတ္မွိတ္တုတ္ျဖစ္လာမည္</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_step3">ဆက္တင္မ်ားေအာက္မွ ဘလူးတုသ္အင္တာေဖ့စ္အတြင္း AM - R1 ကိုခ်ိတ္ဆက္ရန္ ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_step4">ထို႔ေနာက္ စတင္ခ်ိတ္ဆက္ပါ ကိုထိပါ</string>
    <string name="IDS_device_privacy_agree_in_Europe">အကယ္၍ သင္ကဥေရာပတြင္႐ွိပါက သင့္ေဒတာကို EU ဆာဗာမ်ားတြင္ သိမ္းဆည္းထားမည္။</string>
    <string name="IDS_device_privacy_clear">႐ွင္းပါ</string>
    <string name="IDS_device_privacy_user_info_upload_cloud">သင့္ပ႐ိုဖုိင္းအခ်က္အလက္အား သင့္ေဒသ၏ ဟြာေဝးမိုးတိမ္အတြင္းတြင္ သိမ္းဆည္းထားမည္။</string>
    <string name="IDS_device_profile_clear_cloud">ကေလာက္ဒ္မွ ပရိုဖိုင္းအား ဖ်က္ပစ္ရန္</string>
    <string name="IDS_device_profile_sync_cloud">ပရိုဖိုင္းအား ကေလာက္ဒ္တြင္ ခ်ိန္ကိုက္မႈ</string>
    <string name="IDS_device_replace_dialog_title_notification">မှတ်စု</string>
    <string name="IDS_device_setting_other">အျခား</string>
    <string name="IDS_device_settings_one_level_menu_hide_group_label">ဝွက္ထားသည္</string>
    <string name="IDS_device_settings_one_level_menu_operation_hide">ဝွက္မည္</string>
    <string name="IDS_device_settings_one_level_menu_show_group_title1">ေအာက္ပါ အေပါင္း သို႔မဟုတ္ အႏုတ္ သေကၤတအား ႏွိပ္ျခင္းျဖင့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအား ေဖာ္ျပေပးျခင္း သို႔မဟုတ္ ဝွက္ေပးျခင္းမ်ား လုပ္ေဆာင္ေပးပါသည္</string>
    <string name="IDS_device_settings_one_level_menu_show_group_title2">ေဖာ္ျပခ်က္ စီစဥ္မႈအား ခ်ိန္ညိွရန္ အရာတစ္ခုစီ၏ ညာဘက္ကို ဖိ၍ ဆြဲေပးပါ</string>
    <string name="IDS_device_start_paring_title">ခ်ိတ္ဆက္မည္</string>
    <string name="IDS_device_switch_device_connect_fail">ခ်ိတ္ဆက္မႈ မေအာင္ျမင္ခဲ့။</string>
    <string name="IDS_device_synchronizing_data_content">ေဒတာ တေျပးညီျဖစ္ေအာင္ျပဳလုပ္ေနသည္။ အျခားစက္ပစၥည္းသို႔ မေျပာင္းႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_title_use">စက္ပစၥည္းမ်ား</string>
    <string name="IDS_device_wearable_device">ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ စက္ပစၥည္းမ်ား</string>
    <string name="IDS_dialog_no">မဟုတ္</string>
    <string name="IDS_dialog_yes">ဟုတ္</string>
    <string name="IDS_eris_content">သီးသန္႔သံုး GPS ျဖင့္ %1$d မီတာ ေရစိုခံ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္းတိုင္းလက္ပတ္</string>
    <string name="IDS_every_day">ေန႔တိုင္း</string>
    <string name="IDS_every_day_work">႐ံုးဖြင့္ရက္မ်ား</string>
    <string name="IDS_fitness_average_distance_data_title">ပ်မ္းမွ် အကြာအေဝး</string>
    <string name="IDS_fitness_average_height_data_title">ပ်မ္းမွ်အျမင့္</string>
    <string name="IDS_fitness_core_sleep_title">HUAWEI TruSleep™</string>
    <string name="IDS_fitness_data_list_activity_action_climb">ေတာင္တက္ျခင္း</string>
    <string name="IDS_fitness_data_list_activity_meter_unit">မိနစ္</string>
    <string name="IDS_fitness_data_source_tip">Huawei Wear ေဒတာသည္ အထက္ပါေဒတာအရင္းအျမစ္မ်ားမွ လာျခင္းျဖစ္ၿပီး တစ္ခုထပ္ပိျၿပီး ထပ္ေနေသာေဒတာမ်ားအား ေပါင္းစည္းလုိက္မည္</string>
    <string name="IDS_fitness_detail_radio_button_tab_day">ေန႔</string>
    <string name="IDS_fitness_detail_radio_button_tab_month">လ</string>
    <string name="IDS_fitness_detail_radio_button_tab_week">အပတ္</string>
    <string name="IDS_fitness_detail_radio_button_tab_year">ႏွစ္</string>
    <string name="IDS_fitness_goal_text_amount_to">ညီမွ်မႈ</string>
    <string name="IDS_fitness_goal_type_dialog_title">ရည္႐ြယ္ခ်က္ အမ်ိဳးအစား</string>
    <string name="IDS_fitness_total_height_data_title">စုစုေပါင္းအျမင့္</string>
    <string name="IDS_fitness_total_step_data_title">စုစုေပါင္း ေျခလွမ္းမ်ား</string>
    <string name="IDS_friday">ေသာၾကာ</string>
    <string name="IDS_ft">ေပ</string>
    <string name="IDS_ft_ins_string">%1$s\'%2$s\"</string>
    <string name="IDS_ft_ins_string21">%1$s %2$s</string>
    <string name="IDS_getting_file">ဆြဲတင္ေနသည္…</string>
    <string name="IDS_google_user_experience">သံုးစြဲသူအေတြ႕အႀကံဳတိုးတက္ေစမႈသို႕ ပါ၀င္မည္</string>
    <string name="IDS_google_user_experience_blue">သံုးစြဲသူအေတြ႕အႀကံဳတိုးတက္ေစမႈ ပေရာဂ်က္</string>
    <string name="IDS_google_user_experience_join">%1$sတြင္ ပူးေပါင္း ပါဝင္မည္</string>
    <string name="IDS_health_new_version_start_step_skip">လက္ရွိ Huawei Health ဗားရွင္းသည္ အပ္ဒိတ္ မျဖစ္ပါ၊ အခ်ဳိ႕ေသာ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားသည္ မွန္ကန္စြာ ေဖာ္ျပႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။ ေနာက္ဆုံးထြက္ Huawei Health အား ထည့္သြင္းေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_health_start_configure_network">ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="IDS_health_start_info">Huawei Wear ကစက္ပစၥည္းစီမံခန္႔ခြဲရန္ခြင့္ျပဳထားသည္။ အျခားလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား (ဖုန္းေျခလွမ္းေရတြက္စက္၊ ႀကံ့ခုိင္မႈႏွင့္ က်န္းမာေရးေဒတာ ဆန္းစစ္ေလ့လာျခင္း၊ သြားလာမႈအဟုန္မ်ား၊ ေလ့က်င့္ခန္းအစီအစဥ္မ်ား၊ တတိယပါတီဝန္ေဆာင္မႈမ်ား၊ ေအာင္ျမင္မႈမ်ား၊ အြန္လိုင္း လုပ္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ ဦးေဆာင္သူမ်ားစာရင္း) ကို Huawei Health သို႔ လႊဲေျပာင္းေပးလိုက္သည္။ အထက္ပါအဂၤါရပ္မ်ားကိုအသံုးျပဳရန္ Huawei Health အက္ပ္ကိုေဒါင္းလုဒ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="IDS_health_start_info_other">Huawei Wear ကစက္ပစၥည္းစီမံခန႔္ခြဲမႈကို လုပ္ေပးသည္။ အျခားေသာလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား (ဖုန္းေျခလွမ္းတိုင္းစက္၊ ႀကံ့ခိုင္ေရးႏွင့္ က်န္းမာေရးေဒတာ ဆန္းစစ္ေလ့လာမွု၊ ျမန္ႏႈန္းအဟုန္မ်ား၊ ေလ့က်င့္ခန္းအစီအစဥ္မ်ားအပါအဝင္) တို႔ကို Huawei Health သို႔ေရႊ႕လိုက္သည္။ အထက္ပါအဂၤါရပ္မ်ားကိုအသုံးျပဳရန္ ေက်းဇူးျပဳ၍ Huawei Health အက္ပ္ကို ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="IDS_health_start_net_not_connect">ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ မ႐ွိပါ။ ထပ္ႀကိဳးစားရန္ထိပါ။</string>
    <string name="IDS_health_start_note">မွတ္ခ်က္-</string>
    <string name="IDS_health_start_step_one_skip">Huawei Wear ကႀကံ့ခိုင္ေရးႏွင့္ က်န္းမာေရးေဒတာဆန္းစစ္ေလ့လာမႈကဲ့သို႔ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို Huawei Health သို႔လႊဲေျပာင္းေပးခဲ့သည္။</string>
    <string name="IDS_health_start_step_skip">Huawei Health ကပညာ႐ွင္ဆန္ဆန္ႀကံ့ခိုင္ေရးႏွင့္ က်န္းမာေရးေဒတာဆန္းစစ္ေလ့လာမႈကဲ့သို႔ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကိုပံ့ပိုးေပးသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ Huawei Health ၏ေနာက္ဆံုးထြက္ဗား႐ွင္းကိုထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="IDS_health_start_step_three_skip">သင့္ႀကံ့ခိုင္ေရး၊ အိပ္စက္မႈႏွင့္ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္းေဒတာတို႔ကို Huawei Health သို႔လံုၿခံဳေသာခ်န္နယ္မွတဆင့္ တေျပးညီလုပ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_health_start_step_two_two_skip">ၾကည့္ရန္ထိပါ။</string>
    <string name="IDS_heart_rate_measuring_status_data_fail">ေဒတာ ရယူရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ၊ ထပ္မံ ၾကိဳးစားရန္ ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_heart_rate_measuring_status_data_zero">နားၾကပ္အား တပ္ထားျပီး ထပ္မံ ၾကိဳးစားရန္ ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_heart_rate_measuring_status_measuring">တိုင္းတာေနဆဲ...</string>
    <string name="IDS_heart_rate_measuring_status_start">စတင္ေနဆဲ...</string>
    <string name="IDS_home_card_night_sleep_good">လတ္တေလာ သင္ေကာင္းမြန္စြာအိပ္စက္ခဲ့သည္။</string>
    <string name="IDS_home_card_night_sleep_no_data">မေန႔က အိပ္စက္မႈေဒတာမ႐ွိပါ</string>
    <string name="IDS_home_card_night_sleep_suggestion1">ပံုမွန္အိပ္စက္မႈပံုစံမ်ားက သင့္က်န္းမာေရးကို အက်ိဳး႐ွိေစသည္။</string>
    <string name="IDS_homewear_turn_on_location_services_tip">Huawei Wear ကမိုးေလဝသဆိုင္ရာ တြန္းပို႔ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားျဖင့္ သင့္အား ပံ့ပိုးေပးရန္ တည္ေနရာဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို ဖြင့္ထားရန္ လိုအပ္သည္။ ဖြင့္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_huawei_a1p_content">စမတ္ အားကစား ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း လက္ပတ္</string>
    <string name="IDS_huawei_member_agree_to">%1$s ကိုသေဘာတူသည္</string>
    <string name="IDS_huawei_member_become_member">သက္ဝင္မႈျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_huawei_member_interest">Huawei အဖြဲ႔ဝင္အက်ိဳးေက်းဇူးမ်ား</string>
    <string name="IDS_huawei_member_not_huawei_phone">အဖြဲ႔ဝင္ဝန္ေဆာင္မႈက Huawei စက္ပစၥည္းသံုးစြဲသူမ်ားအတြက္သာျဖစ္သည္။</string>
    <string name="IDS_huawei_member_title_text">Huawei အဖြဲ႔ဝင္</string>
    <string name="IDS_huawei_privacy_notice">ပုဂိၢဳလ္ေရးရာထိန္းသိမ္းမႈ သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="IDS_huawei_privacy_notice_content_textview2">Huawei Wear အားအသံုးျပဳစဥ္ ပိုမိုေကာင္းမြန္ေသာ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားျဖင့္ ပံ့ပိုးေပးရန္ ဤအက္ပ္သည္ သင့္စက္ပစၥည္းႏွင့္ စနစ္အေၾကာင္းအျပင္ သံုးစြဲသူအခ်က္အလက္၊ ႀကံ့ခုိင္ေရးမွတ္တမ္းမ်ား၊ အိပ္စက္မႈေဒတာ၊ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း၊ တည္ေနရာႏွင့္ အဆက္အသြယ္မ်ားကဲ့သို႔ေသာ ပုဂၢိဳလ္ေရးေဒတာမ်ားကိုပါ စုေဆာင္းမည္။ ကၽြႏ္ုပ္တုိ႔ စုေဆာင္းခဲ့သည့္ မည္သည့္အခ်က္အလက္မဆိုကို လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနျဖင့္ တည္႐ွိမည္ျဖစ္ၿပီး ကၽြႏ္ုပ္တုိ႔က သင့္ကုိယ္ေရးအခ်က္မ်ားအား အတတ္ႏိုင္ဆံုး ဂ႐ုစိုက္ကာကြယ္ေပးထားမည္။</string>
    <string name="IDS_huawei_privacy_notice_content_textview3">သင့္ပုဂၢိဳလ္ေရးေဒတာအား ဟြာေဝးမုိးတိမ္သို႔ ပထမဆံုးအႀကိမ္ တေျပးညီျပဳလုပ္လုိက္ပါက သင့္အားအသိေပးမည္။ ဟြာေဝးမိုးတိမ္သို႔ တေျပးညီျပဳလုပ္ေနျခင္းအား ရပ္တန္႔ျခင္း သို႔မဟုတ္ သင့္ပုဂၢိဳလ္ေရးေဒတာအား ဖ်က္ပစ္ျခင္းတို႔ကို မည္သည့္အခ်ိန္တြင္မဆို ျပဳလုပ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text1">Huawei Wear သည္က်န္းမာေရးႏွင့္ ႀကံ့ခုိင္မႈေဒတာတို႔အား စုေဆာင္းၿပီး စီမံခန္႔ခြဲသည့္အက္ပ္တစ္ခုျဖစ္သည္။ သင့္ Huawei Wear စက္ပစၥည္းအား စီမံခန္႔ခြဲရာတြင္ ကူညီရန္ႏွင့္ သင့္ႀကံ့ခုိင္ေရးလုပ္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ အိပ္စက္မႈပံုစံမ်ားကို ေနာက္ခံလုိက္ၿပီးျပသရန္ ေဖာ္ျပပါအခ်က္အလက္တို႔ကို စုေဆာင္းၿပီး တြက္ခ်က္လုပ္ေဆာင္မည္-</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text1_new">Huawei Wear သည္ Huawei မွ ထုတ္လုပ္သည့္ ဝတ္ဆင္ႏိုင္သည့္ စက္မ်ားအား စီမံခန္႔ခြဲေပးႏိုင္သည့္ အက္ပ္ျဖစ္ပါသည္။ Huawei Health သည္ ပေရာ္ဖက္ရွင္နယ္ က်န္းမာၾကံ႕ခိုင္ေရးႏွင့္ က်န္းမာေရး ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအား ပံ့ပိုးေပးသည့္ အက္ပ္ျဖစ္ပါသည္။ Huawei Wear သည္ ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ စက္မ်ားကို စီမံခန္႔ခြဲရန္ႏွင့္ Huawei Health မွ တစ္ဆင့္ ပေရာ္ဖက္ရွင္နယ္ က်န္းမာၾကံ႕ခိုင္ေရးႏွင့္ က်န္းမာေရး ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအား ပံ့ပိုးေပးႏိုင္ရန္ ေဖာ္ျပပါ အခ်က္အလက္မ်ားကို စုေဆာင္းသြားပါလိမ့္မည္-</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text2">သင့္ႀကံ့ခုိင္မႈေဒတာ၊ အိပ္စက္မႈေဒတာ၊ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း၊ တည္ေနရာႏွင့္ အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text2_new">သင့္ႀကံ့ခိုင္ေရး၊ အိပ္စက္မႈ၊ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း၊ တည္ေနရာႏွင့္ အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text3">စက္ပစၥည္းႏွင့္ စနစ္အေၾကာင္းေဒတာ (လက္ပတ္ MAC)</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text4">သင့္ကိုယ္တုိင္ေပးထားသည့္ ပုဂၢိဳလ္ေရးေဒတာ (အမည္၊ အမည္ေျပာင္၊ အရပ္အျမင့္၊ ကိုယ္အေလးခ်ိန္၊ ေမြးေန႔၊ ႀကံ့ခုိင္ေရးရည္မွန္းခ်က္)</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text4_new">သင္ေပးထားသည့္ ကိုယ္ေရးေဒတာ (အမည္ေျပာင္၊ လိင္၊ ေမြးေန႔၊ အရပ္၊ ကိုယ္အေလးခ်ိန္၊ ႀကံ့ခုိင္ေရး ရည္မွန္းခ်က္)</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text5">ေဒတာစုေဆာင္းျခင္းႏွင့္ လ႔ႊင့္တင္ေပးပို႕ျခင္းမ်ားကို ရပ္တန္႔ရန္ အက္ပလီေကး႐ွင္းအား ျဖဳတ္ခ်ႏိုင္သည္။ သင့္မိုဘိုင္းအက္ပလီေကး႐ွင္းက ေဒတာမွ်ေဝျခင္းအားထိန္းခ်ဳပ္ရန္ ပုဂၢိဳလ္ေရးရာထိန္းသိမ္းမႈဆက္တင္မ်ားကိုလည္း အသံုးျပဳႏုိင္သည္။</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text5_europe">အကယ္၍ သင္ကဥေရာပတြင္႐ွိေနပါက သင့္ေဒတာမ်ားကို EU အတြင္းသိမ္းဆည္းထားမည္။</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text5_new">ေဒတာစုေဆာင္းမႈကို ရပ္တန္႔ရန္ အက္ပ္ကို ျဖဳတ္ခ်ပါ သို႔မဟုတ္ ေဒတာမွ်ေဝမႈကို ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ Huawei Health အက္ပ္အတြင္းမွ ဆက္တင္မ်ားကို ျပင္ဆင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text6">သေဘာတူသည္ကိုထိျခင္းျဖင့္ %1$s ကိုသေဘာတူၿပီး သင့္ေဒတာအေၾကာင္းအရာဆုိင္ရာ အခြင့္အေရးမ်ားႏွင့္ပတ္သက္သည့္ အခ်က္အလက္မ်ားပါဝင္သည့္ %2$s ကိုပါဖတ္ၿပီးေၾကာင္း အသိအမွတ္ျပဳျခင္းျဖစ္သည္။</string>
    <string name="IDS_huawei_r1_content">HUAWEI ႏွလုံးခုန္ႏႈန္းတိုင္း အားကစား ဘလူးတုသ္ နားၾကပ္</string>
    <string name="IDS_huawei_r1_pro_content">HUAWEI ႏွလုံးခုန္ႏႈန္းတိုင္း အားကစား ဘလူးတုသ္ နားၾကပ္ R1 Pro</string>
    <string name="IDS_huawei_terms_title">ဝန္ေဆာင္မႈဆုိင္ရာ စည္းမ်ဥ္းမ်ား</string>
    <string name="IDS_huawei_user_info_toast">ပ႐ိုဖိုင္း႐ုပ္ပံုကို မျပင္ဆင္ႏုိင္။</string>
    <string name="IDS_huawei_wear_copyright">မူပိုင္ခြင့္ © %1$s-%2$s Huawei Technologies Co., Ltd. တရားဝင္ ခြင့္ျပဳခ်က္ မွတ္ပုံတင္ျပီး။</string>
    <string name="IDS_huawei_wear_user_protocol">Huawei Wear စည္းကမ္းမ်ားႏွင့္ သေဘာတူညီခ်က္မ်ား</string>
    <string name="IDS_huawei_wear_user_protocol21">Huawei Wear စည္းကမ္းမ်ားႏွင့္ သေဘာတူညီခ်က္မ်ား</string>
    <string name="IDS_huawei_wear_user_protocol_new">Huawei Wear သံုးစြဲသူသေဘာတူညီခ်က္</string>
    <string name="IDS_huaweiwatch2_content">စမတ္လက္ပတ္နာရီ</string>
    <string name="IDS_huaweiwatch_content">စမတ္လက္ပတ္နာရီ</string>
    <string name="IDS_hw_app_name">က်န္းမာေရး</string>
    <string name="IDS_hw_auto_track_second_text">1. ေအာ္တို ေျခရာခံရန္ GPS အား ဖြင့္ထားပါ\n2. ေအာ္တို ေျခရာခံျခင္းျဖင့္ သင့္ဘက္ထရီအား ပိုမို လ်င္ျမန္စြာ ကုန္ဆုံးေစပါလိမ့္မည္</string>
    <string name="IDS_hw_common_ui_dialog_confirm">အိုေက</string>
    <string name="IDS_hw_common_ui_xlistview_footer_hint_normal">ေနာက္ထပ္ၾကည့္</string>
    <string name="IDS_hw_health_loading">ဆြဲတင္ေနသည္…</string>
    <string name="IDS_hw_health_main_me_gps_low_power_consumption">GPS ဘက္ထရီ သက္သာေစသည့္မုဒ္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_common_dialog_cancle_button">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_common_dialog_ok_button">လုပ္မည္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_common_dialog_title">မွတ္စု</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_health_fitnessdata">ကၽြႏ္ုပ္၏ ႀကံ့ခုိင္မႈေဒတာ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_health_healthdata">ကၽြႏ္ုပ္၏ က်န္းမာေရးေဒတာ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bind_device">စက္ပစၥည္းအသစ္ကို ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bloodpress_high">ေသြးလႊတ္ခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bloodpress_low">ေသြးဝင္ခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bloodsugar_mmol">mmol/L</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bodyfat">ကိုယ္ခႏၶာအဆီ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bodyfat_rate">ကိုယ္ခႏၶာအဆီႏႈန္း</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_confirm">လုပ္ေဆာင္ျပီး</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_heart_bmp">ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_heart_bmp_unit">bpm</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_heart_delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_input">ကုိယ္တုိင္ထည့္သြင္း</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_kg">ကီလုိဂရမ္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_measure_time">အခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_mmhg">MmHg</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_status_high">အျမင့္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_status_low">နည္းသည္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_status_normal">ပုံမွန္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight">ကိုယ္အေလးခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight_average">ပ်မ္းမွ်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight_normal">ပံုမွန္ ကိုယ္ခႏၶာ အေလးခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight_percent">%</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight_unit">ကီလုိဂရမ္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_runhistory_no_data">ေဒတာမေတြ႔ပါ။ ေျပးၾကရေအာင္!</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_string_date">ေန႔စြဲ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_string_hour">အခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_string_time">အခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_time_unit">မိနစ္</string>
    <string name="IDS_hw_offline_map">ေအာ့ဖ္လိုင္း ေျမပုံမ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_plugin_account_how_to_set">လမ္းညႊန္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_plugin_account_hwid_back_run_alert">ဤအက္ပ္သည္ Huawei Mobile Services အား ဝင္ေရာက္အသံုးျပဳရန္ လိုအပ္ပါသည္။ Huawei Mobile Services အား ေနာက္ကြယ္တြင္ လုပ္ေဆာင္ေနရန္ သို႔မဟုတ္ အျခားအက္ပ္ျဖင့္ ဖြင့္ႏိုင္ရန္ ခြင့္ျပဳေပးပါ။ သင့္ဖုန္းေမာ္ဒယ္ရွိ သတ္မွတ္မႈ အဆင့္မ်ားအတြက္ \"ေနာက္ထပ္ ေလ့လာရန္\"တြင္ ၾကည့္ရႈပါ။</string>
    <string name="IDS_hw_plugin_account_hwid_back_run_note">ဤအက္ပ္သည္ Huawei Mobile Services အား ဝင္ေရာက္အသံုးျပဳရန္ လိုအပ္ပါသည္။ Huawei Mobile Services အား ေနာက္ကြယ္တြင္ လုပ္ေဆာင္ေနရန္ သို႔မဟုတ္ အျခားအက္ပ္ျဖင့္ ဖြင့္ႏိုင္ရန္ ခြင့္ျပဳေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_hw_privacy">Huawei သီးသန္႔မူဝါဒ</string>
    <string name="IDS_hw_show_agree_user_plan">သံုးစြဲသူအေတြ႕အႀကံဳတိုးတက္ေစမႈသို႕ ပါဝင္မည္</string>
    <string name="IDS_hw_show_auto_track_show_msg">ေအာ္တို-ေျခရာခံမႈ</string>
    <string name="IDS_hw_show_cancel">ပယ္ဖ်က္မည္</string>
    <string name="IDS_hw_show_clear_target_goal_tips">ရည္မွန္းခ်က္ကို ႐ွင္းပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_close_phone_step_stop">အကယ္၍ ပိတ္ထားပါက သင့္ဖုန္းက သင့္ေျခလွမ္းမ်ားကို မေရတြက္ႏုိင္ေတာ့ပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_healthdata_bloodsugar_norecord">မွတ္တမ္းမ်ား မ႐ွိပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_healthdata_bloodsugar_result">ေသြးထဲရွိအခ်ဳိဓာတ္</string>
    <string name="IDS_hw_show_healthdata_bloodsugar_timeperiod">အခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_bloodpressure_detail_norecord">ေသြးဖိအားေဒတာမ႐ွိပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_desc_normal">ပံုမွန္</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_input">မွတ္တမ္းမ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_mesure">တိုင္းတာရန္</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_select">အားလုံးကို ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_service">ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_selectNone">ဘာမွ မေ႐ြးထားပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_sleep_deepsleep">ႏွစ္႐ႈိက္စြာအိပ္စက္ခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_sleep_desc_well">အလြန္ေကာင္းမြန္ေသာ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_sleep_shallowsleep">ေပါ့ပါးေသာအိပ္စက္မႈ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_bloodpressure">ေသြးဖိအား</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_bloodsugar">ေသြးခ်ိဳ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_floor">ၾကမ္း</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_hours">နာရီ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sleep">အိပ္စက္မႈ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sleep_record">မွတ္တမ္းမ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sport">ေလ့က်င့္ခန္း</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sport_frequency">အႀကိမ္</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sport_pace">ျမန္ႏႈန္း</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_step_today_step">ယေန႔ ေျခလွမ္းမ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_me_page_achieves_myachievement_step">ေျခလွမ္းမ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_me_page_targets_target">ဦးတည္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_me_page_user_info">ကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_weight_detail_norecord">ကိုယ္အေလးခ်ိန္ေဒတာမ႐ွိပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_other_account_login">အေကာင့္စနစ္ဝင္ေရာက္ပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_other_account_migrate_failed">ေဒတာေ႐ႊ႕ေျပာင္းျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_hw_show_other_account_migrate_tips">အေကာင့္ မွန္ကန္ေၾကာင္း စစ္ေဆးခဲ့သည္။ %1$s မွေဒတာကို သင္လက္႐ွိစနစ္ဝင္ေရာက္ထားသည့္ (%2$s) သို႔လႊဲေျပာင္းလိုပါသလား?</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_about_privacy_connectting_error">ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈမေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ၊ သင့္ကြန္ရက္ ဆက္တင္မ်ားကုိစစ္ေဆးပါ သုိ႔မဟုတ္ ေနာက္မွျပန္ၾကိဳးစားပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_about_privacy_loading">လုပ္ေဆာင္ေန…</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_about_privacy_retry">ထပ္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_birthday">ေမြးေန႔</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_default_gender_female">အမ်ိဳးသမီး</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_default_gender_male">အမ်ိဳးသား</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_default_height">160 စင္တီမီတာ</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_default_weight">55 ကီလိုမီတာ</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_gender">လိင္အမ်ဳိးအစား</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_height">အရပ္</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_about_as">=</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_calorie">%s kcal ခန္႔</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_little">အနည္းငယ္</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_match">အတန္အသင့္</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_much">အျပင္းအထန္</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_time_unit">%1$s မိနစ်</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_title">ရည္မွန္းထားမႈ</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_weight_title">ရည္မွန္းထားသည့္ ကိုယ္အေလးခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_weight">ကိုယ္အေလးခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_about_service_item">Huawei Health သံုးစြဲသူ သေဘာတူညီခ်က္</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_bububao_authorize">Bububao ကိုခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_bububao_title">Bububao</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_detection_updates">အပ္ဒိတ္အတြက္ စစ္ေဆးမႈ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_developer_options">ပ႐ိုဂရမ္ေရးသားသူ ေ႐ြးခ်ယ္မႈမ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_erroe_feedback">တုံ႔ျပန္ခ်က္ေပးပုိ႔မႈ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_notification_message">အသိေပးခ်က္ မ်က္ႏွာျပင္မွ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_other">အျခား</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_real_time_push_steps">အခ်ိန္ႏွင့္တေျပးညီ ေျခလွမ္း ေရတြက္မႈ ေပးပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_sport_weekly_report_remind">အပတ္စဥ္အစီရင္ခံစာ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_steps_target_complete_remind">ေျခလွမ္းရည္မွန္းခ်က္ေရာက္ပါက သတိေပးပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_synchronous_data">တေျပးညီျပဳလုပ္ျခင္း</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_synchronous_manual">ေဒတာမ်ားအား အဆင့္လိုက္ ကိုယ္တိုင္ ခ်ိန္ကိုက္မႈ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_synchronous_wlan">WLAN ေပၚတြင္သာ အလုိအေလ်ာက္ စင္ခ႐ုိႏုိက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_voice_type_female">အမ်ိဳးသမီး</string>
    <string name="IDS_hw_show_show_step_in_notification_prompt">ဖုန္းအခြံ၊ ေသာ့ခတ္စခရင္ႏွင့္ အေျခအေနျပဘားတို႔တြင္ ေျခလွမ္းေရတြက္မႈကို ျပသပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_cal_unit">ကီလိုကယ္လိုရီ</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_dialog_open_gps_content">GPS အား ပိတ္ထားပါသည္။ ဖြင့္လိုပါသလား။</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_distance_unit">ကီလိုမီတာ</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_history_father_cumulative">စုစုေပါင္း-</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_history_track">ေလ့က်င့္ခန္း မွတ္တမ္းမ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_show_third_login_qq">QQ စနစ္ဝင္ေရာက္မႈ</string>
    <string name="IDS_hw_show_third_login_wechat">WeChat စနစ္ဝင္ေရာက္မႈ</string>
    <string name="IDS_hw_show_third_login_weibo">Weibo စနစ္ဝင္ေရာက္မႈ</string>
    <string name="IDS_hw_target_save_goal">သိမ္းမည္</string>
    <string name="IDS_hw_wechat_rank_show_common_title">သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="IDS_hwh_home_health_login_update_hwid">Huawei Mobile Services အား အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္</string>
    <string name="IDS_hwh_home_health_login_update_notes">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္သည္ Huawei Mobile Services ေနာက္ဆုံး ဗားရွင္ကို လိုအပ္ပါသည္။ ယခု ထည့္သြင္းမည္လား။</string>
    <string name="IDS_hwh_home_health_login_update_old_hwid_notes">ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္ရန္ Huawei Mobile Services ေနာက္ဆုံး ဗားရွင္ကို ထည့္သြင္းေပးပါ။ ထည့္သြင္းမည္လား။</string>
    <string name="IDS_hwh_home_other_login_hwid_is_stoped">ဆက္တင္တြင္ HUAWEI မိုဘိုင္း ဝန္ေဆာင္မႈ (HUAWEI ID) ကို ပိတ္ထားျခင္း ရွိ မရွိ စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="IDS_hwh_start_track_sport_type_indoor_run">မိုးလုံေလလုံေနရာတြင္ ေျပးျခင္း</string>
    <string name="IDS_hwh_start_track_sport_type_outdoor_run">အျပင္ဘက္တြင္ ေျပးျခင္း</string>
    <string name="IDS_hwh_start_track_sport_type_walk">လမ္းေလွ်ာက္</string>
    <string name="IDS_ins">လက္မ</string>
    <string name="IDS_install_finish">ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="IDS_install_successful">ထည့္သြင္းမႈ ေအာင္ျမင္ပါသည္</string>
    <string name="IDS_lbs">ေပါင္</string>
    <string name="IDS_login_other_way_huawei">HUAWEI ID</string>
    <string name="IDS_login_other_way_message">ဤအၾကိမ္တြင္ စနစ္အတြင္း ဝင္ေရာက္ရန္ သင္သုံးစြဲေနေသာ အေကာင့္သည္ ယခင္ သင္အသုံးျပဳထားေသာ အေကာင့္ (%1$s)ႏွင့္ တူညီမႈ မရွိပါ။ အေကာင့္ေျပာင္းလဲမႈသည္ ေဒတာမ်ားကို ေပ်ာက္ဆုံးေစႏိုင္ပါသည္။ ဤအေကာင့္ျဖင့္ ဝင္ေရာက္မႈအား ပယ္ဖ်က္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_login_other_way_qq">QQ ID</string>
    <string name="IDS_login_other_way_wechat">WeChat ID</string>
    <string name="IDS_login_other_way_weibo">Weibo ID</string>
    <string name="IDS_main_activity_tab_discovery">စူးစမ္း႐ွာေဖြပါ</string>
    <string name="IDS_main_btn_state_settings">ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="IDS_main_change">ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="IDS_main_click_to_reconnect">ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ရန္ထိပါ</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_fitness_workout">ေလ့က်င့္ခန္းလုပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_location_update">GPS အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_service_help">အကူအညီ</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_service_huawei_application_market">HUAWEI WATCH အက္ပ္စတုိး</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_service_huawei_club">Huawei Club</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_service_huawei_member">Huawei အဖြဲ႔ဝင္</string>
    <string name="IDS_main_fitness_touch_to_view_more">ေနာက္ထပ္႐ွိသည္မ်ားကိုျပပါ</string>
    <string name="IDS_main_goto_health_view_data">အခ်က္အလက္ အားလုံးကို ၾကည့္ရန္ Huawei Health သို႔ သြားပါ</string>
    <string name="IDS_main_heart_rate_card_unit">အနားယူ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း %1$s bpm</string>
    <string name="IDS_main_heigh">ပင့္တင္ျခင္း</string>
    <string name="IDS_main_home_bottom_social_my_good_friend">မိတ္ေဆြမ်ား</string>
    <string name="IDS_main_home_bottom_social_ranking_list">ဦးေဆာင္မႈ စာရင္း</string>
    <string name="IDS_main_home_bottom_text_activity">လႈပ္႐ွားမႈမ်ား</string>
    <string name="IDS_main_home_bottom_text_home">အိမ္</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_health_app">က်န္းမာေရး</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_rate_reminder_band_text">တိက်သည့္ ႏွလုံးခုန္ႏႈန္း တိုင္းတာမႈအတြက္ လက္ပတ္အား ၾကပ္ေပးျပီး လက္ေကာက္ဝတ္ အရိုးမွ အနည္းဆုံး လက္တစ္လုံးခန္႔ အကြာတြင္ ရွိေနပါေစ။</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_rate_reminder_watch_text">တိက်သည့္ ႏွလုံးခုန္ႏႈန္း တိုင္းတာမႈအတြက္ လက္ပတ္နာရီအား ၾကပ္ေပးျပီး လက္ေကာက္ဝတ္ အရိုးမွ အနည္းဆုံး လက္တစ္လုံးခန္႔ အကြာတြင္ ရွိေနပါေစ။</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_simcard">ဆက္သြယ္ေရး ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_wallet">HUAWEI Wallet</string>
    <string name="IDS_main_install_health_tip">ေဘးကင္းသည့္ ခ်န္နယ္မွတစ္ဆင့္ သင့္က်န္းမာၾကံ႕ခိုင္ေရး၊ အိပ္စက္မႈႏွင့္ ႏွလုံးခုန္ႏႈန္း အခ်က္အလက္မ်ားကို Huawei Health တြင္ အခ်ိန္ႏွင့္ တေျပးညီ ခ်ိန္ကိုက္ေပးပါလိမ့္မည္။ သင့္ဖုန္းႏွင့္ ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ ကိရိယာမ်ားမွ အခ်က္အလက္မ်ားကို ဤအက္ပ္တြင္ ေပါင္းစည္းေပးပါမည္။</string>
    <string name="IDS_main_left_menu_devicemanager">စက္ပစၥည္း စီမံခန္႔ခြဲမႈ</string>
    <string name="IDS_main_left_menu_messagercenter">သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ား</string>
    <string name="IDS_main_left_menu_vmall">Vmall</string>
    <string name="IDS_main_logout">စနစ္မွအေကာင့္ထြက္ပါ</string>
    <string name="IDS_main_logout_note">သင္သည္ ဤအက္ပ္မွထြက္သြားၿပီး သင့္လက္႐ွိအေကာင့္၏ ေဒတာ ေပ်ာက္ဆံုးသြားႏုိင္သည္။ စနစ္မွထြက္မည္လား?</string>
    <string name="IDS_main_midday_sleep_quality_look_good_suggest">ဆက္လက္၍ တေမွးအိပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_main_midday_sleep_very_good_suggest">တေမွးအိပ္မည္</string>
    <string name="IDS_main_night_sleep_need_improve">တုိးတက္မႈ႐ွိရန္လုိအပ္သည္</string>
    <string name="IDS_main_night_sleep_need_improve_suggest1">ေန႔တုိင္း 8 နာရီရေအာင္ အိပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_main_night_sleep_quality_look_good">ေကာင္းသည္</string>
    <string name="IDS_main_night_sleep_quality_normal">ပ်မ္းမွ်</string>
    <string name="IDS_main_no_device">ယခင္က Huawei Wear ကိုသံုးခဲ့ဖူးပါက သင့္ႀကံ့ခုိင္ေရးႏွင့္ က်န္းမာေရးေဒတာတို႔ကို ၾကည့္႐ႈရန္ Huawei Health အက္ပ္သို႔သြားပါ။ %1$s</string>
    <string name="IDS_main_no_device_click">ၾကည့္ရန္ ထိပါ</string>
    <string name="IDS_main_pleast_install_hwid">Huawei မိုဘိုင္းဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအက္ပ္ကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="IDS_main_root_reminder_msg">သင့္ဖုန္းအား Root လုပ္ထားပါသည္။ Huawei Wear ကို သုံးစြဲရန္ ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္ျခင္းျဖင့္ လုံျခံဳေရး ျပႆနာမ်ား ျဖစ္ပြားေစႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="IDS_main_sns_activate_the_right_to_enjoy1">အထူး VIP ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို တစ္ႏွစ္ခံစားႏုိင္ရန္ Huawei အဖြဲ႔ဝင္ျခင္းကို သက္ဝင္မႈျပဳလုပ္ပါ။ သက္ဝင္မႈျပဳလုပ္ျခင္း လုပ္ေဆာင္မႈက အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈလုိအပ္သည္။ ထိုက္သင့္ေသာ ေဒတာသုံးစြဲမႈစရိတ္ ကုန္က်ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="IDS_main_sns_after_sale_service">ေရာင္းခ်ၿပီးေနာက္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="IDS_main_sns_app_store_content">ေက်းဇူးျပဳ၍ AppGallery ၏ ေနာက္ဆံုးဗား႐ွင္းကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_enjoy_wonderful_interest">Huawei %1$s ကိုရယူပါ၊ အထူးဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအား ခံစားပါ</string>
    <string name="IDS_main_sns_exclusive_hotline">အထူးအျမန္ေခၚဆိုလုိင္း</string>
    <string name="IDS_main_sns_extended_warranty">ပိုတုိးထားေသာ 3-လ အခမဲ့ အာမခံ</string>
    <string name="IDS_main_sns_extended_warranty_content">1-ႏွစ္ စက္႐ံုအာမခံအျပင္ အာမခံကို ေနာက္ထပ္သံုးလထပ္တုိးေပးထားမႈကို သင္ခံစားႏုိင္သည္။</string>
    <string name="IDS_main_sns_free_repair">ျပင္ဆင္မႈမ်ားအတြက္ အခမဲ့ သေဘၤာတင္ပို႔မႈ</string>
    <string name="IDS_main_sns_free_repair_content">အကယ္၍ သင့္လက္ပတ္နာရီႏွင့္ ပတ္သက္၍ အခက္အခဲႀကံဳေတြ႔ရၿပီး အာမခံက ဆက္လက္သက္တမ္းက်န္ေနဆဲျဖစ္ပါက Huawei ၏တရားဝင္ဝက္ဘ္ဆိုက္သို႔ စနစ္ဝင္ေရာက္ပါ၊ သို႔မဟုတ္ သံုးစြဲသူဝန္ေဆာင္မႈ အျမန္ေခၚဆိုလုိင္းသို႔ ဖုန္းေခၚဆိုပါ။ သက္ဆုိင္ရာ လက္ပတ္နာရီ ေပးပို႔မႈ အခေၾကးေငြမ်ားအတြက္ အာမခံကေပးထားသည္။</string>
    <string name="IDS_main_sns_golden_member_user_agreement">Huawei အဖြဲ႔ဝင္ ဝန္ေဆာင္မႈ သေဘာတူညီခ်က္</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_account_has_been_effective">HUAWEI ID စနစ္ဝင္ေရာက္မႈ အခ်ိန္ပိုင္းက သက္တမ္းကုန္သြားသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ေနာက္ထပ္ စနစ္ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_failure">သက္ဝင္မႈျပဳလုပ္ျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_get_my_user_infor">အဖြဲ႔ဝင္ အခ်က္အလက္ ရယူေနသည္… ေက်းဇူးျပဳ၍ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_lodaing_dialog">သက္ဝင္မႈျပဳလုပ္ေနသည္… ေက်းဇူးျပဳ၍ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_no_get_my_user_infor_failure">အဖြဲ႔ဝင္ အခ်က္အလက္ ရယူျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_success">ေအာင္ျမင္စြာ သက္ဝင္လုပ္ေဆာင္ျပီးပါျပီ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_gold">ေ႐ႊေရာင္ကတ္ အဖြဲ႔ဝင္</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_number_of_times">အကန္႔အသတ္မ႐ွိ</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_receive_more_rights_and_interests">အက်ိဳးေက်းဇူးအသစ္မ်ား လက္ခံရယူပါ</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_surplus_time_less_than_one_day">1 ထက္နည္းသည္</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_to_upgrade">%1$s မွ %2$s သို႔အဆင့္ႁမွင့္တင္ခဲ့သည္</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_twice">2 ႀကိမ္</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_upgrade_after_receiving">သက္ဝင္လုပ္ကိုင္ေစၿပီးေနာက္ သံုးစြဲပါ</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_upgrade_to_huawei_gold">ေ႐ႊေရာင္အဖြဲ႔ဝင္အား သက္ဝင္လုပ္ကိုင္ပါ</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_upgrade_to_huawei_gold_title">အဖြဲ႕ဝင္ အဆင့္ျမွင့္တင္ရန္</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_user_free_upgrade">အခမဲ့ အဆင့္ႁမွင့္တင္ျခင္း</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_using_new_interests">အက်ိဳးအျမတ္အသစ္မ်ား လက္ခံရယူရန္ စက္ပစၥည္းအသစ္အား အသံုးျပဳပါ</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_valid_to">%1$s (%2$s အထိသက္တမ္းက်န္သည္)</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_comprehensive_detection_content">သင့္လက္ပတ္နာရီတြင္ ဟာ့ဒ္ဝဲအလုပ္မလုပ္မႈမ်ား ႐ွိ၊ မ႐ွိကို သတ္မွတ္ရန္ ဘက္စံုစစ္ေဆးမႈျဖစ္သည့္ MMI စစ္ေဆးမႈအား ျပဳလုပ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_comprehensive_detection_title">1. ဘက္စံုစစ္ေဆးျခင္း-</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_explain_content1">1. ေ႐ႊေရာင္အဖြဲ႔ဝင္မ်ားသည္ တရားဝင္ခြင့္ျပဳထားသည့္ Huawei စတုိးဆုိင္ခြဲမ်ားတြင္ ျပဳျပင္ထိန္းသိမ္္းျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအား ႏွစ္ႀကိမ္ခံစားခြင့္႐ွိသည္။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_explain_content2">2. သံုးစြဲသူမ်ားက တစ္ႀကိမ္တြင္ ျပဳျပင္ထိန္းသိမ္းမႈကိစၥ တစ္ခု သို႔မဟုတ္ ထို႔ထက္ပို၍ ေ႐ြးခ်ယ္ႏုိင္သည္။ သံုးစြဲသူက ကိစၥမည္မွ်ေတာင္းဆိုသည္ျဖစ္ေစ ဆိုင္သို႔တစ္ႀကိမ္လာသည္ကို ျပဳျပင္ထိန္းသိမ္းျခင္းအတြက္ 1 ႀကိမ္လာသည္ဟု မွတ္ယူမည္သာျဖစ္သည္။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_explain_title">မွတ္စုမ်ား-</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_software_upgrade_content">သံုးစြဲသူ၏ လက္ပတ္နာရီမွ အက္ပ္ဗား႐ွင္းအား စစ္ေဆးပါ။ အကယ္၍ ေနာက္ဆံုးထြက္ဗား႐ွင္းမဟုတ္ပါက သံုးစြဲသူအတြက္ ေနာက္ဆံုးထြက္ဗား႐ွင္းအား အသစ္မြမ္းမံပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_software_upgrade_title">3. ေဆာ့ဖ္ဝဲ အသစ္မြမ္းမံျခင္း</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_title_include">လက္႐ွိလက္ပတ္နာရီ ျပဳျပင္ထိန္းသိမ္းျခင္း အစီအစဥ္မ်ားတြင္ ပါဝင္မႈမ်ား-</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_whole_cleaning_content">အဖံုးမ်ား သန္႔႐ွင္းေရးျပဳလုပ္ျခင္း (သားေရလက္ပတ္ႀကိဳးမ်ားမပါ) ႏွင့္ လက္ပတ္နာရီကို မျဖဳတ္ဘဲ စခရင္သန္႔႐ွင္းေရးျပဳလုပ္ျခင္း။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_whole_cleaning_title">2. လက္ပတ္နာရီအိမ္ သန္႔႐ွင္းေရး-</string>
    <string name="IDS_main_sns_ordinary_gold">ေၾကးေရာင္ကတ္ အဖြဲ႔ဝင္</string>
    <string name="IDS_main_sns_silver_gold">ေငြေရာင္ကတ္ အဖြဲ႔ဝင္</string>
    <string name="IDS_main_sns_wash_shell">လက္ပတ္နာရီ အခမဲ့ ျပဳျပင္ထိန္းသိမ္းျခင္း</string>
    <string name="IDS_main_sns_whole_machine_protection">1-လ အာမခံ</string>
    <string name="IDS_main_sns_whole_machine_protection_content">ဝယ္ယူၿပီး တစ္လအတြင္း သင့္လက္ပတ္နာရီ ပ်က္စီးသြားပါက (ဥပမာ၊ ျပဳတ္က်ျခင္း သို႔မဟုတ္ ေရစိုျခင္း)၊ တရားဝင္ခြင့္ျပဳထားသည့္ Huawei စတုိးဆုိင္ခြဲမ်ားတြင္ ျပဳျပင္ထိန္းသိမ္္းျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအား 1 ႀကိမ္ခံစားခြင့္႐ွိသည္။</string>
    <string name="IDS_main_time_line_start_running">အေျပး စတင္ပါ</string>
    <string name="IDS_main_time_line_walking">လမ္းေလွ်ာက္ျခင္း</string>
    <string name="IDS_main_time_line_workout_description">သင့္တက္ၾကြေသာ ဘဝေနထိုင္မႈကို ျမန္ႏႈန္းအဟုန္ျဖင့္ မွတ္တမ္းတင္ပါ</string>
    <string name="IDS_main_watch_detail_max_heart_rate_string">အမ်ားဆံုး</string>
    <string name="IDS_main_watch_detail_min_heart_rate_string">အနည္းဆံုး</string>
    <string name="IDS_main_watch_heart_rate_unit_string">bpm</string>
    <string name="IDS_main_wearable_device_motion_data">ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ ကိရိယာရွိ က်န္းမာၾကံ႕ခိုင္ေရး ေဒတာ</string>
    <string name="IDS_message_center">မက္ေဆ့ခ်္စင္တာ</string>
    <string name="IDS_messagecenter_device_app_new_version_title">အသစ္မြမ္းမံမႈရႏုိင္သည္</string>
    <string name="IDS_messagecenter_device_bind_success_title">%1$s ခုခ်ိတ္တြဲထားခဲ့သည္၊ လမ္းၫႊန္ကိုၾကည့္ရန္ ထိပါ</string>
    <string name="IDS_messagecenter_device_need_upgrade_title">သင့္ %1$s အတြက္အသစ္မြမ္းမံမႈရႏုိင္သည္</string>
    <string name="IDS_messagecenter_device_sport_data_sync_title">တေျပးညီျဖစ္ေအာင္ျပဳလုပ္ျခင္းအား ပိတ္ထားေသာေၾကာင့္ သင့္ဝတ္ဆင္ႏုိင္ေသာ စက္ပစၥည္းမွ ႀကံ့ခိုင္ေရးႏွင့္ က်န္းမာေရးေဒတာမ်ားကို အခ်ိန္ႏွင့္ တေျပးညီမရႏိုင္ပါ။ ဆက္တင္မ်ားသို႔သြားရန္ထိပါ။</string>
    <string name="IDS_messagecenter_nps_title">သံုးစြဲသူအေတြ႔အႀကံဳတုိးတက္ေရးစစ္တမ္း</string>
    <string name="IDS_messagecenter_sport_health_data_sync_title">မိုးတိမ္တေျပးညီျပဳလုပ္ျခင္းအား ပိတ္ထားေသာေၾကာင့္ က်န္းမာေရးႏွင့္ ႀကံ့ခုိင္မႈေဒတာစာရင္းအင္းအား ဝင္ေရာက္မသံုးႏုိင္ပါ။ ဖြင့္ရန္အတြက္ ထိပါ</string>
    <string name="IDS_messagecenter_time_hour_value">နာရီ</string>
    <string name="IDS_messagecenter_time_minute_value">မိနစ္</string>
    <string name="IDS_metis_abroad_content">ႀကံ့ခုိင္မႈေစာင့္ၾကည့္ျခင္း</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note">သင့္ %1$s အေကာင့္ႏွင့္ သင့္မိုဘိုင္းဖုန္းေပၚမွ လက္႐ွိ HUAWEI ID တို႔က ကိုက္ညီမႈမ႐ွိပါ။ ပံုမွန္အသံုးျပဳရန္အတြက္ ကိုက္ညီသည့္ HUAWEI ID သို႔ျပန္လည္ေျပာင္းရန္လုိအပ္သည္။ အေကာင့္မ်ားအၾကား ကူးေျပာင္းေနစဥ္ ေဒတာက အလိုအေလ်ာက္ ေနရာေျပာင္းသြားမည္။ ေဒတာကူးေျပာင္းျခင္းက %2$s အတြင္းၿပီးစီးမည္ျဖစ္ၿပီး သင့္အသံုးျပဳမႈအေပၚ သက္ေရာက္မႈမ႐ွိပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note2">သင့္ %1$s အေကာင့္ႏွင့္ %2$s တို႔က ကိုက္ညီမႈမ႐ွိပါ၊ ပံုမွန္အသံုးျပဳရန္ ကိုက္ညီေသာအေကာင့္သို႔ ေျပာင္းရန္လိုအပ္သည္။ အေကာင့္မ်ားအၾကား ကူးေျပာင္းေနစဥ္ ေဒတာက အလိုအေလ်ာက္ ေနရာေျပာင္းသြားမည္။ ေဒတာကူးေျပာင္းျခင္းက %3$s အတြင္းၿပီးစီးမည္ျဖစ္ၿပီး သင့္အသံုးျပဳမႈအေပၚ သက္ေရာက္မႈမ႐ွိပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note3">အေကာင့္အေဟာင္းတစ္ခု ႐ွာေတြ႕သည္။ သင့္အေကာင့္အေဟာင္းမွ ေဒတာမ်ားကို လက္႐ွိ HUAWEI ID သို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ဆက္တင္မ်ား &gt; ေဒတာဆြဲထုတ္ရယူပါသို႔သြားပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note4">သင့္လက္႐ွိဗား႐ွင္းက ေဟာင္းေနၿပီ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ အသစ္မြမ္းမံပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note5">ကြန္ရက္အမွားအယြင္း။ ေဒတာကူးေျပာင္းမႈၿပီးစီးေစရန္ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ကြန္ရက္အေျခအေနကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_handle_notice">ဤအေကာင့္အတြက္ %1$s ေဒတာကို လက္႐ွိအေကာင့္သို႔ ကူးေျပာင္းလိုက္မည္။ ေဒတာက အလိုအေလ်ာက္ ကူးေျပာင္းမည္ျဖစ္ၿပီး %2$s ကိုဆက္လက္အသံုးျပဳႏိုင္မည္။</string>
    <string name="IDS_migrage_home_mograte_success">သင့္အေကာင့္အေဟာင္းမွေဒတာကို လက္႐ွိအေကာင့္သို႔ ေအာင္ျမင္စြာ ကူးေျပာင္းလိုက္သည္။</string>
    <string name="IDS_migrage_other_login_account_have_kid_watch">အေကာင့္က ကေလးမ်ားၾကည့္သည့္ စက္ပစၥည္းျဖင့္ ခ်ိတ္ဆပ္ထားၿပီး ေဒတာကူးေျပာင္းမႈကို ယာယီအားျဖင့္ မလုပ္ႏုိင္ေသးပါ။ ေဒတာကူးေျပာင္းရန္ ကေလးမ်ားၾကည့္သည့္ စက္ပစၥည္းကို ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_other_login_same_account">အေကာင့္မ်ားကိုက္ညီသည္။ ေဒတာကူးေျပာင္းမႈ မလိုအပ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_please_login">ဤအဂၤါရပ္ကိုအသံုးျပဳရန္ သင့္ HUAWEI ID သို႔စနစ္ဝင္ေရာက္ပါ။ စနစ္ဝင္ေရာက္မည္လား?</string>
    <string name="IDS_migrage_show_change_account_migrate">အေကာင့္ေဒတာ ကူးေျပာင္းျခင္း</string>
    <string name="IDS_migrage_show_find_history_data">မွတ္တမ္းေဟာင္းေဒတာကို ဆြဲထုတ္ရယူပါ</string>
    <string name="IDS_migrage_show_other_account_migrate_successful">ေဒတာေ႐ႊ႕ေျပာင္းျခင္း ေအာင္ျမင္သည္။</string>
    <string name="IDS_migrage_show_third_login_notice_new">အကယ္၍ မွတ္တမ္းေဟာင္း၏ %1$s ကေပ်ာက္ဆံုးသြားပါက ဗား႐ွင္းအေဟာင္းေပၚမွ မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးျခင္းအတြက္ WeChat၊ QQ၊ Weibo သို႔မဟုတ္ အျခား တတိယပါတီအေကာင္းမ်ားကို အသံုးျပဳခဲ့ျခင္းျဖစ္ႏုိင္သည္။ တတိယပါတီအေကာင့္ျဖင့္ ေနာက္တစ္ႀကိမ္ မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးရန္ စနစ္ဝင္ေရာက္ျခင္းျဖင့္ မွတ္တမ္းေဟာင္းကို ဆြဲထုတ္ရယူႏုိင္သည္။</string>
    <string name="IDS_migrate_logout_and_relogin_note">လက္႐ွိစနစ္ဝင္ထားသည့္ အေကာင့္မွာ သင့္ HUAWEI ID အေကာင့္မဟုတ္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ လက္႐ွိအေကာင့္ကို စနစ္မွထြက္၍ မွန္ကန္သည့္အေကာင့္ျဖင့္ စနစ္ျပန္လည္ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="IDS_migrate_relogin_note">လက္႐ွိအေကာင့္မွာ HUAWEI ID ျဖင့္စနစ္ဝင္ေရာက္ျခင္းမျပဳရေသးပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ေနာက္တစ္ႀကိမ္ စနစ္ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="IDS_min">မိနစ္</string>
    <string name="IDS_monday">တနလၤာ</string>
    <string name="IDS_mphmemris_memu_update_describe">သင့္လက္ပတ္၏ တည္ေနရာသတ္မွတ္ျခင္း အျမန္ႏႈန္းႏွင့္ တိက်မႈကို အပ္ပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_mphmemris_memu_update_title">GPS ၿဂိဳဟ္တုတည္ေနရာ ေဒတာ အပ္ပ္ဒိတ္</string>
    <string name="IDS_mphmemris_update_fail">အပ္ပ္ဒိတ္လုပ္မႈ မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="IDS_mphmemris_update_instruction_content_one_part">ၿဂိဳဟ္တုတည္ေနရာ ေဒတာသည္ ၿဂိဳဟ္ဟုမ်ား၏ လမ္းေၾကာင္းအရ ကမာၻပတ္လမ္းေၾကာင္း အေျခအေနမွ အခ်က္အလက္ကိုေဖာ္ျပသည္။ သင့္ဝတ္ဆင္သံုးႏိုင္ေသာ ၿဂိဳဟ္တုတည္ေနရာ ေဒတာသည္ ပို၍ျမန္ဆန္ၿပီး တိက်ေသာ တည္ေနရာ ေျခရာခံျခင္းအတြက္ အပ္ပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_mphmemris_update_instruction_content_two_part">ပိုမိုတိက်ေသာ ေျခရာခံျခင္းအတြက္ ျပင္ပအတြင္ ေျပးျခင္း သို႔မဟုတ္ စက္ဘီးစီးျခင္းမျပဳမီ အပ္ပ္ဒိတ္မ်ားကို စစ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_mphmemris_update_success">အပ္ပ္ဒိတ္လုပ္ျခင္း ေအာင္ျမင္သည္</string>
    <string name="IDS_music_management_delete">ဖ်က္မည္</string>
    <string name="IDS_music_management_disconnection">ဘလူးတုသ္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျဖဳတ္လိုက္ပါျပီ</string>
    <string name="IDS_music_management_operation_failed">လုပ္ေဆာင္ခ်က္ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_music_management_operation_success">ဖိုင်မရှိပါ။</string>
    <string name="IDS_myfitnesspal_login">ခ်ိတ္ဆက္လုိက္သည္</string>
    <string name="IDS_myfitnesspal_logout">မခ်ိတ္ဆက္ခဲ့ပါ</string>
    <string name="IDS_myfitnesspal_logout_remain_clectric_dialog">%1$s၊ %2$s ႏွင့္ %3$s တို႔သည္ ပါဝါ သုံးစြဲလြန္းသည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား ျဖစ္ပါသည္။ ၎တို႔အား ပိတ္ထားျခင္းျဖင့္ ဘက္ထရီ သက္တမ္းအား တိုးလာႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="IDS_no">မဟုတ္ပါ</string>
    <string name="IDS_no_device_tips_text">စက္ပစၥည္းမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="IDS_no_disturb_setting_next_day">ေနာက္တစ္ေန႔ %1$s တြင္</string>
    <string name="IDS_no_disturb_time_cannot_be_same">စတင္ခ်ိန္ႏွင့္ ၿပီးဆံုးခ်ိန္တို႕က တူေန၍မရပါ။</string>
    <string name="IDS_not_remind">ေနာက္တစ္ႀကိမ္ ျပန္သတိမေပးပါႏွင့္</string>
    <string name="IDS_not_support_gold_card">ေ႐ႊေရာင္အဖြဲ႔ဝင္အား မပံ့ပိုးထားပါ။</string>
    <string name="IDS_notice_action">ေၾကညာခ်က္</string>
    <string name="IDS_notification_message_error_alert">စနစ္ ဝန္ေဆာင္မႈ ခ်ဳိ႕ယြင္းခ်က္။ အသိေပးခ်က္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္အား မရရွိႏိုင္ပါ။ ဖုန္းအား ပိတ္ျပီး ျပန္ဖြင့္ေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_notification_message_prompt">သင့္အတြက္ မက္ေဆ့ခ်္တစ္ေစာင္႐ွိသည္</string>
    <string name="IDS_notification_service_error_alert">စနစ္ ခ်ဳိ႕ယြင္းမႈ ျဖစ္ေနပါသည္။ ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ ကိရိယာသို႔ အသိေပးခ်က္မ်ား ေပးပို႔၍ မရႏိုင္ပါ။ သင့္ဖုန္းအား ပိတ္ျပီး ျပန္ဖြင့္ေပးပါ။ ျပႆနာ ရွိေနေသးပါက ဖုန္း ထုတ္လုပ္သူထံ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_notification_setting_description2">သင္အိပ္ေပ်ာ္ေနသည့္အခ်ိန္ သို႕မဟုတ္ အေႏွာင့္အယွက္ ကင္းရွင္းေရးအား ဖြင့္ထားသည့္အခ်ိန္မွလြဲ၍ သင့္အသိေပးခ်က္ မ်က္ႏွာျပင္သို႔ ေပးပို႕မက္ေဆ့ခ်္မ်ား ပို႔ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="IDS_nottification_close_remind">အကယ္၍ ဤအဂၤါရပ္ကို ပိတ္ထားပါက သင့္စက္ပစၥည္းက မက္ေဆ့ခ်္သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ားကို လက္ခံရ႐ွိမည္မဟုတ္ပါ။ ပိတ္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_nottification_settings_b2">မက္ေဆ့ခ်္ သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="IDS_nottification_settings_b2_ex">သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ား စီမံမႈ</string>
    <string name="IDS_nottification_settings_b2_ex_only_wear">ဝတ္ထားသည့္အခ်ိန္တြင္သာ အသိေပးခ်က္ ေပးပို႔မႈ</string>
    <string name="IDS_nottification_settings_remind">မက္ေဆ့ခ်္မ်ားအတြက္ တြန္းပို႔သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ားကို လက္ခံရန္ သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ားကိုဖြင့္ပါ ဖြင့္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_nps_alert_1">ဦးစြာ တစ္ခုခု ရိုက္ထည့္ေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_nps_placeholder">ထင္ျမင္ခ်က္မ်ား သို႔မဟုတ္ အၾကံျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="IDS_nps_question_survey_next">ေနာက္ (%1$d/%2$d)</string>
    <string name="IDS_nps_submit">အဆိုျပဳ တင္သြင္းမည္</string>
    <string name="IDS_nps_success_message_1">အေျဖမ်ားအား ေပးပို႔ျပီးပါျပီ။ သင့္ပါဝင္မႈအတြက္ အထူး ေက်းဇူးတင္ပါသည္။</string>
    <string name="IDS_nps_success_message_2">ကၽြႏ္ုပ္တို႔၏ ထုတ္ကုန္အား အသုံးျပဳသည့္အတြက္ ေက်းဇူးတင္ရွိပါသည္။ ကၽြႏ္ုပ္တို႔၏ ထုတ္ကုန္မ်ားအား ပိုမိုေကာင္းမြန္ေအာင္ ျပဳလုပ္ႏိုင္ရန္ႏွင့္ သင့္အတြက္ အေတြ႕အၾကံဳေကာင္းမ်ား ပံ့ပိုးေပးႏိုင္ရန္ အေထာက္အကူ ျဖစ္ေစမည့္ ဤေမးခြန္းမ်ားအား ေျဖဆိုေပးရန္အတြက္ သင့္အား ဖိတ္ေခၚအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="IDS_nps_success_title">ေပးပို႔ျပီး</string>
    <string name="IDS_nyx_content">%1$d m ေရစိုခံ ႏွလုံးခုန္ႏႈန္းတိုင္း လက္ပတ္</string>
    <string name="IDS_one_story_equal_to_three_meters_tips">အထပ္တစ္ထပ္က ပင္လယ္ေရမ်က္ႏွာျပင္အထက္ 3 မီတာခန္႔ျမင့္သည္ (10 ေပခန္႔၊ ေလွကား 16 ထစ္ခန္႔)။</string>
    <string name="IDS_only_once">တစ္ႀကိမ္တည္း</string>
    <string name="IDS_ota_check_version_failed_title">စစ္ေဆးျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ</string>
    <string name="IDS_ota_force_alert_tip">သင့္စက္ပစၥည္းအား အသစ္မြမ္းမံၿပီးမွသာ အသံုးျပဳႏုိင္သည္။ ပိုမိုေကာင္းမြန္သည့္ အေတြ႔အႀကံဳအတြက္ ဖမ္းဝဲအား ေက်းဇူးျပဳ၍ အသစ္မြမ္းမံပါ။</string>
    <string name="IDS_ota_force_alert_tip_app">သင္သည္ဤအက္ပ္၏ ဗား႐ွင္းအေဟာင္းကို အသံုးျပဳေနသည္။ ပိုမိုေကာင္းမြန္သည့္ သံုးစြဲသူအေတြ႔အႀကံဳကိုရ႐ွိရန္ ေက်းဇူးျပဳ၍ အသစ္မြမ္းမံပါ။</string>
    <string name="IDS_ota_update_app_updating_exit">အက္ပ္ကို အသစ္မြမ္းမံခဲ့သည္။ မည္သို႔ပင္ျဖစ္ေစ ထြက္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_ota_update_band_update">ဖမ္းဝဲ အသစ္မြမ္းမံမႈ</string>
    <string name="IDS_ota_update_button_check_version">အသစ္မြမ္းမံမႈမ်ားကို စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="IDS_ota_update_is_roaming">လက္႐ွိတြင္သင္သည္ Wi-Fi ကိုအသံုးျပဳေနၿပီး ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲမႈက ေဒတာသြားလာမႈကို ျဖစ္ေပၚေစမည္။ ဆက္လုပ္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_ota_update_new_version">ဗာရွင္းအသစ္</string>
    <string name="IDS_ota_update_now_version">လက္ရွိဗားရွင္း</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_check_new_version">ဗား႐ွင္းအသစ္ေတြ႔သည္</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_checking">စစ္ေဆးေနသည္…</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_finish">အသစ္မြမ္းမံမႈ ပက္ေက့ခ်္ ထုတ္လႊင့္မႈက ေအာင္ျမင္သည္။ သင့္ %1$s ကအလိုအေလ်ာက္ ပိတ္၍ျပန္ဖြင့္ၿပီး အသစ္မြမ္းမံမႈအား ၿပီးစီးေအာင္ျပဳလုပ္မည္။</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_no_new_version">ဗား႐ွင္းအသစ္မ႐ွိပါ</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_upgrading">အသစ္မြမ္းမံေနသည္…</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_upgrading_button">လႊဲေျပာင္းေနပါသည္</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_upgrading_new">လႊဲေျပာင္းေနဆဲ...</string>
    <string name="IDS_oversea_migration_notification">အေကာင္းဆုံး လုပ္ေဆာင္ေပးထားေသာ က်န္းမာၾကံ႕ခိုင္ေရး အေတြ႔အၾကံဳမ်ားကို ပိုမို ေပးစြမ္းႏိုင္ရန္ ယခုမွစ၍ က်န္းမာၾကံ႕ခိုင္ေရး ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအား Huawei Health မွ ပံ့ပိုးေပးသြားမည္ ျဖစ္ျပီး Huawei Wear သည္ ဝတ္ဆင္ႏိုင္သည့္ ကိရိယာ စီမံခန္႔ခြဲမႈကို အာရုံစိုက္ လုပ္ေဆာင္ေပးသြားမည္ ျဖစ္ပါသည္။ လႈံ႕ေဆာ္ခ်က္ရသည့္အခါ Huawei Health အား ထည့္သြင္းေပးပါ။ Huawei Health အား ဖြင့္လိုက္သည့္ ပထမဆုံး အၾကိမ္မွာပင္ သင့္က်န္းမာၾကံ႕ခိုင္ေရး အခ်က္အလက္မ်ားကို Huawei Health အက္ပ္ထံ အလိုအေလ်ာက္ ေပးပို႔ေပးသြားပါလိမ့္မည္။ သင့္စမတ္ဖုန္းတြင္ သိမ္းဆည္းထားသည့္ က်န္းမာ ၾကံ႕ခိုင္ေရး အခ်က္အလက္ မွတ္တမ္းေဟာင္းမ်ားႏွင့္ အသစ္မ်ားကို စီမံခန္႔ခြဲရန္ Huawei Health အတြင္း ဝင္ေရာက္ပါ။ ကေလာက္ဒ္အတြင္းရွိ က်န္းမာၾကံ႕ခိုင္ေရး အခ်က္အလက္မ်ားအား ဖ်က္ပစ္လိုက္ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_cancle">ဖ်က္သိမ္းမည္</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health">စက္အား စီမံခန္႔ခြဲရန္ႏွင့္ ေဒတာမ်ားအား ၾကည့္ရန္ Huawei Health တြင္ သင့္ %1$s ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ေပးပါ။ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ Huawei Health သို႔ သြားမည္လား။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_modify">ယခုအခါတြင္ Huawei Health သည္ Huawei Wear လုပ္ေဆာင္ႏိုင္သည့္ အရာတိုင္းကို လုပ္ေဆာင္ေနႏိုင္ပါျပီ။ သင့္ %1$s ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ၎ကို အသုံးျပဳႏိုင္ျပီး သင့္စက္မ်ားႏွင့္ ေဒတာမ်ား အားလုံးကို တစ္ေနရာတည္းတြင္ စီမံခန္႔ခြဲႏိုင္ပါလိမ့္မည္။ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ Huawei Health သို႔ သြားမည္လား။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_new">သင့္စက္အား စီမံခန္႔ခြဲရန္၊ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအား ဝင္ေရာက္သုံးစြဲရန္ႏွင့္ က်န္းမာၾကံ႕ခိုင္ေရး ေဒတာမ်ားအား စစ္ေဆးရန္ Huawei Health တြင္ သင့္ %1$s ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ေပးပါ။ Huawei Health သို႔ သြားမည္လား။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_switch_1">%2$s ကိုယခု ခ်ိတ္ဆက္ႏုိင္ၿပီး %1$s တြင္စီမံခန္႔ခြဲႏိုင္သည္။ သင့္လက္ပတ္ကို ခ်ိတ္ဆက္ရန္ %3$s သို႔သြားပါ။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_switch_2">%1$s တြင္ ဆက္လက္ ခ်ိတ္ဆက္ထားပါက %2$s ရွိ ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ စက္မ်ား အားလုံးကို ခ်ိတ္ဆက္မႈမွ ျဖဳတ္လိုက္ပါလိမ့္မည္။ ဆက္လုပ္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_switch_3">ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ စက္မ်ား အားလုံးကို Huawei Health တြင္ ခ်ိတ္ဆက္မႈမွ ျဖဳတ္ေပးသြားပါလိမ့္မည္။ ဆက္လက္ လုပ္ေဆာင္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_switch_force">ယခုအခါတြင္ %2$s ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္ျပီး %1$s တြင္ စီမံခန္႔ခြဲႏိုင္ပါသည္။ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ %3$s သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_sure">သြားမည္</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_unbind">%1$s တြင္ ဝတ္ဆင္ႏိုင္သည့္ ကိရိယာ တစ္ခုခုႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားပါက %2$s တြင္ ခ်ိတ္ဆက္ခဲ့သည့္ အျခားေသာ စက္မ်ားႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားမႈမွ ျဖဳတ္ပစ္လိုက္ပါလိမ့္မည္။ ဆက္လက္ လုပ္ေဆာင္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_unbind2">%1$s တြင္ ခ်ိတ္ဆက္လိုပါက %2$s ရွိ စက္အားလုံးကို ခ်ိတ္ဆက္မႈမွ ျဖဳတ္ေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_personal_settings_download_userinfo">ပုဂၢိဳလ္ေရးအခ်က္အလက္အား ဆြဲထုတ္ရယူေနသည္…</string>
    <string name="IDS_plugin_eid_is_refused_by_server">အခ်က္အလက္မ်ား ရယူရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ဤပရိုဖိုင္းအား အျခားစက္တြင္ အသုံးျပဳျပီး ျဖစ္ပါသည္။ ေနာက္ထပ္ အခ်က္အလက္မ်ားအတြက္ သင့္မိုဘိုင္းကယ္ရီယာထံ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_conform_network_failed">အတည္ျပဳကုဒ္အား မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ အင္တာနက္အား ခ်ိတ္ဆက္ထားေၾကာင္း စစ္ေဆးၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_conform_start_failed">အတည္ျပဳကုဒ္အား မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ။ လက္ပတ္နာရီ၏ eSIM အက္ပ္က လက္တေလာတြင္ လုပ္ေဆာင္မႈတစ္ခုအား လုပ္ေပးေနသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_conform_unkown_error">မသိေသာ အမွား။ အတည္ျပဳကုဒ္အား မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_network_failed">eSIM ပရိုဖိုင္းအား ရယူရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ အင္တာနက္ႏွင့္ ေသခ်ာ ခ်ိတ္ဆက္ျပီး ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_service_failed">ဆာဗာ ခ်ဳိ႕ယြင္းမႈ။ eSIM ပရိုဖိုင္းအား ရယူရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္မိုဘိုင္း ကယ္ရီယာထံ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_start_failed">ပရိုဖိုင္းအား ရယူရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ လက္ပတ္နာရီ၏ eSIM အက္ပ္သည္ လက္ရွိတြင္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္တစ္ခုအား ေဆာင္ရြက္ေနပါသည္။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_unknonw_failed">အမည္မသိ ခ်ဳိ႕ယြင္းခ်က္။ eSIM ပရိုဖိုင္းအား ရယူရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ေက်းဇူးျပဴ၍ ထပ္ၾကိဳးစားပါ သို႔မဟုတ္ သင့္မိုဘိုင္း ကယ္ရီယာထံ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_watch_failed">eSIM ပရိုဖိုင္းအား ရယူရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္လက္ပတ္နာရီအား ပိတ္ျပီး ျပန္ဖြင့္ကာ ထပ္မံ ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_insufficent_storage">ေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ။ လက္ပတ္နာရီရွိ အသုံးမျပဳေသာ eSIM ပရိုဖိုင္းမ်ားကို ဖ်က္ပစ္ျပီး ထပ္ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_matching_id_is_resused_by_server">အခ်က္အလက္မ်ား ရယူရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ဤပရိုဖိုင္းသည္ အသုံးျပဳေနျပီးသား ျဖစ္ျခင္း သို႔မဟုတ္ သတ္တမ္း ကုန္ဆုံးသြားျခင္းေၾကာင့္ ျဖစ္ႏိုင္ပါသည္။ ေနာက္ထပ္ အခ်က္အလက္မ်ားအတြက္ သင့္မိုဘိုင္းကယ္ရီယာထံ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_menu_reset">နဂုိအတုိင္း ျပန္ထားပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_menu_reset_failed">စက္႐ံုထုတ္ ဆက္တင္မ်ားသို႕ ျပန္လည္သိုေလွာင္ျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_messagecenter_nomessage">မက္ေဆ့ခ်္မ်ားမ႐ွိပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_auth_agree">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_auth_title">စက္ပစၥည္းအခ်က္အကလကိုရယူျခင္း</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_button_open_now">ယခုသတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_error_network_setting">ကြန္ရက္ကို ပံုေဖာ္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_get_device_info">%1$s သည္သင့္ %2$s ၏စက္ပစၥည္းေမာ္ဒယ္၊ SN ႏွင့္ IMEI၊ IMSI ႏွင့္ ICCID (SIM ကိုသံုးေနပါက) ႏွင့္ EID (eSIM ကိုသံုးေနပါက) တို႔ကို ဝင္ေရာက္အသံုးျပဳရန္ ေတာင္းဆိုေနသည္။ ခြင့္ျပဳမည္လား?</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_get_device_tip">မွတ္စု- %1$s ကိုထိၿပီးေနာက္ %2$s ကိုဆက္လုပ္ရန္ ေက်းဇူးျပဳ၍ ေနာက္ျပန္သြားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_known">အိုေက</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_manager_title">eSIM လမ္းညႊန္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_manager_txt">ၾကိဳးမဲ့ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအား သက္ဝင္ေအာင္ မလုပ္ေဆာင္မီ အေသးစိတ္ အခ်က္အလက္မ်ားအတြက္ %1$sကို ကိုးကားေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_note">မွတ္စု</string>
    <string name="IDS_plugin_operation_activity_title">လႈပ္႐ွားမႈမ်ား</string>
    <string name="IDS_plugin_operation_connect_network">ေက်းဇူးျပဳ၍ ကြန္ရက္ကို ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_operation_loading">ေဒတာေဒါင္းလုဒ္ဆြဲေနသည္… ေက်းဇူးျပဳ၍ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_back">ေနာက္သို႔</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_conform_invaid_tip">မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ႀကိဳးပမ္းမႈအႀကိမ္မ်ားလြန္းေသာေၾကာင့္ လံုၿခံဳေရးကုဒ္ကို မသုံးႏိုင္ေတာ့ပါ။ eSIM လုပ္ေဆာင္မႈကို ျပန္လည္စတင္ရန္ သင့္ဖုန္းလိုင္းဝန္ေဆာင္မႈေပးသူအား ေက်းဇူးျပဳ၍ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_conform_invaid_title">မမွန္ကန္သည့္ အတည္ျပဳကုဒ္</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_acode_bt_error">eSIM ပရိုဖိုင္းအား ရယူရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ဘလူးတုသ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ျပီးေနာက္ ထပ္ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_bt_connecting">ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္...</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_bt_reconnect">ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_bt_restore">ဘလူးတုသ္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္လုိက္သည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_bt_unconnected">ဘလူးတုသ္ကုိ ျဖဳတ္ထားသည္</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_button_cannel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_button_conform">အိုေက</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_button_retry">ထပ္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_configure_title">eSIM သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_code_auth">အတည္ျပဳကုဒ္အား အတည္ျပဳေနပါသည္။ ေအာင္ျမင္ပါက သင့္လက္ပတ္နာရီသည္ eSIM အား ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ျပီး သတ္မွတ္ခ်ိန္ညိွမႈအား စတင္ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_code_auth_error">အတည္ျပဳကုဒ္ကို မွန္ကန္ေၾကာင္း စစ္ေဆးျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ေနာက္တစ္ႀကိမ္ ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_code_error">အမ်ားဆံုး အလ်ားပမာဏကို ေရာက္ရွိေနပါၿပီ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_code_title">အတည္ျပဳကုဒ္ကို မွန္ကန္ေၾကာင္း စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_fail_tips">အတည္ျပဳကုဒ္ကို မွန္ကန္ေၾကာင္း စစ္ေဆးျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ဘလူးတုသ္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီးေနာက္ ေက်းဇူးျပဳ၍ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_hint">မိုဘိုင္း ကယ္ရီယာမွ ပံ့ပိုးေပးထားေသာ အတည္ျပဳကုဒ္</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_hint_tip">အတည္ျပဳကုဒ္</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_success">မွန္ကန္ေၾကာင္းစစ္ေဆးျခင္း ေအာင္ျမင္သည္</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_sucess_tips">သင့္လက္ပတ္နာရီသည္ သတ္မွတ္ခ်ိန္ညိွမႈအတြက္ eSIM ပရိုဖိုင္းအား ေအာ္တို ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ေနပါသည္။ လက္ပတ္နာရီတြင္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္အား ျပီးဆုံးေအာင္ လုပ္ေဆာင္ေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_error_2">သင့္မိုဘိုင္းကယ္ရီယာသည္ ဤပရိုဖိုင္းအား သတ္မွတ္စီစဥ္ေပးေနပါသည္။ ေနာက္မွ ျပန္ၾကိဳးစားျပီး သင့္မိုဘိုင္းကယ္ရီယာမွ ပံ့ပိုးေပးသည့္ လမ္းညႊန္ခ်က္မ်ားအတိုင္း လုပ္ေဆာင္ပါ။ ေနာက္ထပ္ အခ်က္အလက္မ်ားအတြက္ သင့္မိုဘိုင္းကယ္ရီယာထံ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_handling">လုပ္ေဆာင္ေနသည္...</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_open">eSIM ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_open_tips">လက္ပတ္နာရီျဖင့္ လြတ္လပ္စြာ ေျပာဆိုဆက္သြယ္ရန္ eSIM ကဒ္ကို သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_page_open_tips">eSIM သည္သင့္လက္ပတ္နာရီအတြက္ ဆဲလ္လူလာကြန္ရက္တည္ေဆာက္ရာတြင္ အကူအညီျပဳၿပီး ဖုန္းလိုင္းဝန္ေဆာင္မႈေပးသူမ်ားက ေပးထားသည့္ အီလက္ထ႐ြန္းနစ္ SIM ကတ္ျဖစ္သည္။ eSIM ျဖင့္ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား၊ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ားႏွင့္ အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကို သီးျခားလြတ္လပ္စြာအလုပ္လုပ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile">ပ႐ိုဖိုင္း</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile_name">ပ႐ိုဖုိင္းအမည္</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile_nickname">ပ႐ိုဖုိင္းအမည္ေျပာင္</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile_tips">eSIM ပရိုဖိုင္းအား အတည္ျပဳျပီးေနာက္ လက္ပတ္နာရီအား သတ္မွတ္ခ်ိန္ညိွရန္ ေနာက္သို႔ကို ႏွိပ္ပါ။ ဤလုပ္ငန္းစဥ္အတြင္း သင့္မိုဘိုင္း ကယ္ရီယာသည္ သင့္အား အတည္ျပဳကုဒ္ ထည့္သြင္းေစႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile_title">eSIM ပရိုဖိုင္း</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_scan_retry">ေနာက္တစ္ႀကိမ္ စကန္ျပန္ဖတ္ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_scan_title">စကန္ဖတ္မႈရလဒ္မ်ား</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_send_fail">စက္ပစၥည္းက တုန္႔ျပန္ျခင္းမ႐ွိပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_limit_tips">eSIM ပရိုဖိုင္းအား ရယူရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ဤ QR ကုဒ္အား အသုံးျပဳျပီးသြားျပီ ျဖစ္ေသာေၾကာင့္ ေနာက္ထပ္ သုံး၍ မရႏိုင္ေတာ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_loading_profile">စိစစ္မႈ ေအာင္ျမင္ပါသည္။ eSIM ပရိုဖိုင္းအား ထည့္သြင္းေနဆဲ...</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_mulsim_open">တစ္ခုထက္ပိုသည့္-သံုးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_mulsim_open_tips">နံပါတ္တစ္ခုတည္းကို မွ်ေဝသံုးထားသည့္ လက္ပတ္နာရီမ်ားႏွင့္ ဖုန္းမ်ားအတြက္ အခ်က္အလက္ကို တေျပးညီျဖစ္ေအာင္လုပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_next">ေ႐ွ႕သို႔</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_no_cameral_permission_tips">ကင္မရာခြင့္ျပဳခ်က္လုိအပ္သည္</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_open_esim_service">ယခုသတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_open_tip_list">သတ္မွတ္ခ်က္ခ်ေနစဥ္ ေက်းဇူးျပဳ၍ ေသခ်ာစစ္ေဆးရန္-\n%2$d. လက္ပတ္နာရီႏွင့္ ဖုန္းႏွင့္အၾကား ဘလူးတုသ္ခ်ိတ္ဆက္မႈက တည္ၿငိမ္မႈ႐ွိေၾကာင္း\n%3$d. လက္ပတ္နာရီဘတ္ထရီက %1$s အထိ႐ွိေၾကာင္း</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_permission_setting">ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_scan_qrcode_fail_tips">QR ကုဒ္ကို မသိပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ စကန္ျပန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_scan_qrcode_tips">ဖုန္းလုိင္းဝန္ေဆာင္မႈေပးသူက ေပးထားေသာ QR ကုဒ္ကိုေက်းဇူးျပဳ၍ စကန္ဖတ္ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_scan_qrcode_title_tips">QR ကုဒ္ကိုစကန္ဖတ္ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_wirless_manage">ဆက္သြယ္ေရး ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="IDS_porsche_design_content">စမတ္လက္ပတ္နာရီ</string>
    <string name="IDS_privacy_refresh">ျပန္လန္းဆန္း</string>
    <string name="IDS_private_setting">ကိုယ္ေရးကိုယ္တာ ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="IDS_profile_center_dynamic">လတ္တေလာ</string>
    <string name="IDS_question_content">ေလာင္ကၽြမ္းသြားေသာ ကယ္လိုရီ ပမာဏစသည့္ ေဒတာမ်ားကို တိက်မွန္ကန္စြာ တြက္ခ်က္ႏိုင္ရန္အတြက္ သင့္လိင္အမ်ဳိးအစား၊ အရပ္အျမင့္၊ ကိုယ္အေလးခ်ိန္ႏွင့္ အသက္တို႔အား အသုံးျပဳပါလိမ့္မည္။ ၎သည္ အျခားေသာ တစ္ဦးဆိုင္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအတြက္ ခြင့္ျပဳေပးပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="IDS_question_title">၎ကဘာအတြက္လဲ။</string>
    <string name="IDS_rate_max_limit">ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း ကန္႔သတ္ခ်က္</string>
    <string name="IDS_rate_set_warning_text">ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း ကန္႔သတ္ခ်က္ အပိုင္းအျခားႏွင့္ သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="IDS_rate_warning_limit_text">ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း ကန္႔သတ္ခ်က္ သတိေပးမႈ</string>
    <string name="IDS_rate_warning_limit_text_des">ႏွလံုးခုန္ႏႈန္းက ထိပ္ပိုင္းကန္႔သတ္ခ်က္ကို ေက်ာ္လြန္ေနပါက သတိေပးပါ</string>
    <string name="IDS_rate_zone_aerobic_threshold">ေအ႐ိုးဗစ္</string>
    <string name="IDS_rate_zone_anaerobic_threshold">ေအာက္ဆီဂ်င္မဲ့</string>
    <string name="IDS_rate_zone_calculation_des">%1$s ၏အျမင့္ဆံုး ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း (220 - အသက္)။ ဥပမာ၊ ေ႐ွာင္မင္းသည္ အသက္ 20 ျဖစ္ၿပီး ၎၏႐ွိရမည့္ ေလ့က်င့္ခန္းႏွလံုးခုန္ႏႈန္းက 220-20 ျဖစ္သည့္ %2$s မွ %3$s အၾကားျဖစ္သည္၊ ဆိုလိုသည္မွာ 120 မွ 160 အတါင္းျဖစ္သည္ (ယူနစ္- ႏွလံုးခုန္ႀကိမ္/မိနစ္)။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context1">%1$s %2$s- ျပင္းထန္ေသာ အင္အားသံုး ေလ့က်င့္ခန္း ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း အပိုင္းအျခား။ ဤသို႔ျမန္ဆန္ျပင္းထန္ေသာ ေလ့က်င့္ခန္းျပဳလုပ္ေနစဥ္အတြင္း၊ ျပင္းထန္ေသာထိခိုက္ဒါဏ္ရာရေစႏုိင္ေသာေၾကာင့္ ျပင္းထန္ေသာ အင္အားသံုးေလ့က်င့္ခန္းမ်ားကို တင္းၾကပ္စြာ ထိန္းခ်ဳပ္ထားသင့္သည္။ တာတိုေျပးျခင္း ေလ့က်င့္ခန္းလည္းပါဝင္သည္။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context2">%1$s %2$s: ႀကံ့ခုိင္မႈ ပိုမိုေကာင္းမြန္ေစသည့္ ျမန္ဆန္ေသာ ေလ့က်င့္ခန္းမ်ားအတြက္ ေအာက္စီဂ်င္မဲ့ ခံႏုိင္ရည္႐ွိေသာ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း အပိုင္းအျခား။ ဟန္ခ်က္ညီညီေျပးျခင္း သို႔မဟုတ္ ေႏွးလုိက္ျမန္လုိက္ ေျပးျခင္းမ်ားကဲ့သို႔ ေလ့က်င့္ခန္း အမ်ိဳးအစားမ်ားပါဝင္သည္။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context3">%1$s %2$s: ေအ႐ိုးဗစ္ႀကံ့ခုိင္ေရးကို ပိုေကာင္းေစရန္ႏွင့္ အဆုတ္အားႏွင့္ အသက္႐ွဴမႈ ဟန္ခ်က္အား တုိးတက္ေစရန္ အတြက္ ေအ႐ိုးဗစ္ ခံႏုိင္ရည္႐ွိေသာ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း အပိုင္းအျခား။ ပံုမွန္ျငင္သာစြာေျပးျခင္းကဲ့သို႔ ေလ့က်င့္ခန္း အမ်ိဳးအစားမ်ားပါဝင္သည္။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context4">%1$s %2$s: အေျခခံ ကိုယ္လက္လႈပ္႐ားမႈအေျခအေနမ်ား ပိုမိုေကာင္းမြန္ေစေသာ ျဖစ္သင့္သည့္ ႏွလံုးႁကြက္သားဆုိင္ရာ အလုပ္လုပ္မႈအတြက္ ကယ္လိုရီေလာင္ကၽြမ္းမႈ ျမင့္တက္ေစသည့္ အဆီေလာင္ကၽြမ္းမႈ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း အပိုင္းအျခား။ ေပါ့ေပါ့ပါးပါးေျပးျခင္း ေလ့က်င့္ခန္း အမ်ိဳးအစားမ်ားပါဝင္သည္။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context5">%1$s %2$s: ေလ့က်င့္ခန္းမလုပ္မီ သို႔မဟုတ္ အေျခခံကိုယ္လက္လႈပ္႐ွားမႈအတြက္ ေသြးပူ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း အပိုင္းအျခား။ လမ္းအျမန္ေလွ်ာက္ျခင္းကဲ့သို႔ ေလ့က်င့္ခန္း အမ်ိဳးအစားမ်ားပါဝင္သည္။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context_title">ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း အပိုင္းအျခား ေလ့က်င့္ခန္းအေပၚမူတည္၍ ေလ့က်င့္ခန္းအမ်ိဳးအစားမ်ားျပဳလုပ္ျခင္းက ပိုမိုထိေရာက္ေစသည္။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_text_title">ေလ့က်င့္ခန္းျပဳလုပ္စဥ္ ႐ွိသင့္သည့္ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း-</string>
    <string name="IDS_rate_zone_fatburn_threshold_string">အဆီေလာင္ကၽြမ္းမႈ</string>
    <string name="IDS_rate_zone_lastest_text">ေနာက္ဆံုး</string>
    <string name="IDS_rate_zone_lower_text">ေအာက္ေျခကန္႔သတ္ခ်က္</string>
    <string name="IDS_rate_zone_maximum_threshold">ျပင္းထန္</string>
    <string name="IDS_rate_zone_set_text">ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း အပိုင္းအျခားကို သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="IDS_rate_zone_text">ႏွလုံးခုန္ႏႈန္း သတ္မွတ္ခ်က္</string>
    <string name="IDS_rate_zone_upper_text">ထိပ္ပိုင္းကန္႔သတ္ခ်က္</string>
    <string name="IDS_rate_zone_warmup_threshold">ေသြးပူ</string>
    <string name="IDS_replace_device_dialog_content">သင္သည္ %1$s သို႕ခ်ိတ္ဆက္လိုက္သည္။ %2$s ကသင့္လက္႐ွိခ်ိတ္ဆက္မႈကို ျဖတ္လုိက္မည္။ ဆက္လုပ္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_resting_heart_rate_string">အနားယူေနစဥ္ ႏွလံုးခုန္ႏႈန္း</string>
    <string name="IDS_retry">ျပန္ၾကိဳးစားမည္</string>
    <string name="IDS_saturday">စေန</string>
    <string name="IDS_save">သိမ္းဆည္းသည္</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_b2_change_tip_1">ဘလူးတုသ္အုိင္ကြန္ကိုယူေဆာင္ရန္ ေဘးဘက္မွ ခလုတ္ကိုဖိႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_b2_tip_2">ဘလူးတုသ္ အိုင္ကြန္ကို ထိပါ။</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_b3_tip1">%1$s ကိုထိၿပီး ဘလူးတုသ္အိုင္ကြန္ကို ႐ွာေဖြပါ။</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_grus_change_tip_1">လက္ပတ္ေဘးမွ ခလုတ္ကိုႏွိပ္ၿပီး ဘလူးတုသ္အုိင္ကြန္ အိုင္ကြန္ကိုဖြင့္ပါ</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_grus_change_tip_2">ဘလူးတုသ္အိုင္ကြန္ မီးမွိတ္တုတ္လင္းလာသည္အထိ ထိ၍ဖိႏွိပ္ထားပါ</string>
    <string name="IDS_service_area_notice_title">မွတ္ခ်က္</string>
    <string name="IDS_setting_about_copyright">မူပိုင္ခြင့္ © 2010–2015 ဟြာေ၀း စက္ပစၥည္း ကုမၸဏီ လီမိတက္။ မူပိုင္ခြင့္ မွတ္ပံုတင္ၿပီး။</string>
    <string name="IDS_setting_about_huawei_could_service">Huawei မိုးတိမ္ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="IDS_setting_about_huawei_law_info">တရားဝင္</string>
    <string name="IDS_setting_cookies">ကြတ္ကီးမ်ား</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_desc">ဖြင့္ထားသည့္အခါ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ားႏွင့္ မက္ေဆ့ခ်္မ်ားသည္ သင့္ရဲ႕ ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ စက္တြင္ ေပၚလာမည္ မဟုတ္သည့္အျပင္ သင့္လက္အား ေျမွာက္လိုက္သည့္အခါတြင္လည္း စက္မ်က္ႏွာျပင္သည္ ပြင့္သြားမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_desc_can_disturb_content">ဦးစားေပး ၾကားျဖတ္ဝင္ေရာက္မႈ သတ္မွတ္ခ်က္</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_desc_turn_on">ဖြင့္ထားသည့္အခါ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ားႏွင့္ မက္ေဆ့ခ်္မ်ားသည့္ သင့္ရဲ႕ ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ စက္တြင္ ေပၚလာမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_set_time">အခ်ိန္ကိုက္အစီအစဥ္ ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_start">အေႏွာင့္အယွက္ ကင္းရွင္းေရး</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_title">အေႏွာင့္အယွက္ ကင္းရွင္းေရး</string>
    <string name="IDS_setting_open_source_license">Open Source လုိင္စင္မ်ား</string>
    <string name="IDS_setting_reverse_sync_message">ေပါင္းစည္းလိုက္ေသာေဒတာအား စက္ပစၥည္းျဖင့္ တေျပးညီျပဳလုပ္လုိက္မည္</string>
    <string name="IDS_setting_software_notice">Open Source လုိင္စင္မ်ား (%1$s)</string>
    <string name="IDS_setting_user_agreement">ဟြာေဝး EULA</string>
    <string name="IDS_setting_view_fitness_tip">ႀကံ့ခုိင္ေရးေဒတာအားလံုးကိုၾကည့္ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_HeartRate_switch">ႏွလုံးခုန္ႏႈန္း ေအာ္တို တိုင္းတာမႈ</string>
    <string name="IDS_settings_about">အေၾကာင္း</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_action_turn_off">ပိတ္သည္</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_action_turn_on">စတင်လွှင့်တင်သည်</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_off">ဟြာေဝး မိုးတိမ္ဝန္ေဆာင္မႈ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_off_warn">မိုးတိမ္ဝန္ေဆာင္မႈအား ဖြင့္ထားစဥ္ သင့္စက္ပစၥည္းအား သင့္ႀကံ့ခိုင္ေရးလႈပ္႐ွားမႈမ်ား၏ ပိုမိုျပည့္စံုေသာမွတ္တမ္းႏွင့္ ပိုမိုတိက်ေသာ ေဒတာဆန္းစစ္ျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားျဖင့္ ပံ့ပိုးေပးရန္ သင့္က်န္းမာေရးႏွင့္ ႀကံ့ခုိင္မႈေဒတာတို႔အား မိုးတိမ္သို႔ အလိုအေလ်ာက္ တေျပးညီျပဳလုပ္မည္။ တေျပးညီျပဳလုပ္ျခင္းက အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈလုိအပ္ၿပီး ေဒတာသံုးစြဲခမ်ားလည္း ကုန္က်ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_on">ဟြာေဝး မိုးတိမ္ဝန္ေဆာင္မႈ ဖြင့္ထားသည္။</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_on_warn">သင့္စက္ပစၥည္းအား သင့္ႀကံ့ခိုင္ေရးလႈပ္႐ွားမႈမ်ား၏ ပိုမိုျပည့္စံုေသာမွတ္တမ္းႏွင့္ ပိုမိုတိက်ေသာ ေဒတာဆန္းစစ္ျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားျဖင့္ ပံ့ပိုးေပးရန္ သင့္က်န္းမာေရးႏွင့္ ႀကံ့ခုိင္မႈေဒတာတို႔အား မိုးတိမ္သို႔ အလိုအေလ်ာက္ တေျပးညီျပဳလုပ္မည္။ တေျပးညီျပဳလုပ္ျခင္းက အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈလုိအပ္ၿပီး ေဒတာသံုးစြဲခမ်ားလည္း ကုန္က်ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="IDS_settings_ahead_of_time">စမတ္ႏိုးထမႈ</string>
    <string name="IDS_settings_alarm">ႏိႈးစက္ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_am">AM</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_clock_name">ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္မ်ား</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_one_prompt">%2$s ကသင့္ကို %1$s တြင္ႏိႈ္းမည္</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_pm">PM</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_prompt">%1$s ႏွင့္ %2$s အၾကားရွိ အေပါ့စားအိပ္စက္မႈသို႕ သင္၀င္ေရာက္သြားပါက %3$s ကသင့္ကိုႏိႈးမည္</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_prompt_new">အကယ္၍ သင္သည္ %1$s ႏွင့္ %2$s အၾကား ႏွစ္ႏွစ္ျခိဳက္ျခိဳက္ အိပ္မေပ်ာ္ခဲ့ေၾကာင္း ေတြ႕ရွိပါက %3$s သည္ သင့္အား ေစာ၍ ႏိႈးပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="IDS_settings_anti_lost_remind">ဘလူးတုသ္ ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖတ္ေတာက္ျခင္း သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="IDS_settings_app_update">၎ကေနာက္ဆံုး အက္ပ္ဗား႐ွင္းျဖစ္သည္။</string>
    <string name="IDS_settings_app_update_new">သင္သည္ေနာက္ဆံုးဗား႐ွင္းကို အသံုးျပဳေနၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="IDS_settings_app_version">ဗားရှင်း %1$s</string>
    <string name="IDS_settings_auto_light_item">စခရင္ကို ပြင့္ေစရန္ လက္ေကာက္ဝတ္ကို ျမွင့္တင္လုိက္ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_button_cancal">ဖ်က္သိမ္းမည္</string>
    <string name="IDS_settings_button_new">အသစ္</string>
    <string name="IDS_settings_button_nps_ok">အုိေက</string>
    <string name="IDS_settings_button_ok">အုိေက</string>
    <string name="IDS_settings_close">အိုေက</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_band_transfer_finish">ထုတ္လႊင့္လုိက္သည္</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_band_upgrade_timeout">%1$s အသစ္မြမ္းမံမႈ အခ်ိန္ကုန္သြားသည္။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_crc_check_failed">စစ္ေဆးျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_ensure_exit">ဖမ္းမ္ဝဲ အသစ္မြမ္းမံေနသည္။ ထြက္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_exit">ထြက္</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_file_not_exist">ဖမ္းမ္၀ဲဖုိင္ ရွိမေနပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_low_battery">သင့္ %1$s ကပါဝါကုန္ေတာ့မည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ဘက္ထရီကိုအနည္ဆံုး %2$s အထိအားသြင္း၍ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_phone_low_battery">ဖုန္းဘက္ထရီ အားနည္းေနသည္။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_talk_band_failed">အသစ္မြမ္းမံမႈ မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_talk_band_succeed">အသစ္မြမ္းမံမႈ ေအာင္ျမင္သည္</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_transfer_details">ေဒတာထုတ္လႊင့္မႈက အခ်ိန္အနည္းငယ္ၾကာမည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ဖုန္းႏွင့္ %1$s တို႕အား အသစ္မြမ္းမံေနစဥ္ မသံုးပါႏွင့္။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_upgrading_talk_band_hint">မွတ္စု</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_upgrading_talk_band_hint_details">အသစ္မြမ္းမံျခင္းက အခ်ိန္အခ်ိဳ႕ၾကာျမင့္မည္၊ ထိုစဥ္တြင္ လက္ရွိဘလူးတုသ္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို ျဖတ္ေတာက္လုိက္မည္။ အသစ္မြမ္းမံမႈ ၿပီးသြားသည့္ေနာက္တြင္ ခ်ိတ္ဆက္မႈကို ျပန္လည္သိုေလွာင္လိုက္သည္။ %1$s အသစ္မြမ္းမံမႈမ်ားျပဳလုပ္ေနစဥ္ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ဖုန္းကို လုပ္ေဆာင္မႈမ်ား မျပဳလုပ္ပါႏွင့္။</string>
    <string name="IDS_settings_general">အေထြေထြ</string>
    <string name="IDS_settings_goal_center">အလယ္အလတ္ ေလ့က်င့္ခန္း</string>
    <string name="IDS_settings_goal_height">ျပင္းထန္ေသာ ေလ့က်င့္ခန္း</string>
    <string name="IDS_settings_goal_light">ေပါ့ပါးေသာ ေလ့က်င့္ခန္း</string>
    <string name="IDS_settings_health_data_reverse_sync">ႀကံ့ခုိင္မႈေဒတာကို စက္ပစၥည္းသို႔ တေျပးညီျပဳလုပ္လုိက္မည္</string>
    <string name="IDS_settings_jawbone_download">ေဒါင္းလုပ္</string>
    <string name="IDS_settings_location_update_finish">GPS အပ္ဒိတ္လုပ္ျပီး</string>
    <string name="IDS_settings_location_updatting">အပ္ဒိတ္လုပ္ေနဆဲ...\nသင့္ %1$s တြင္ မည္သည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကိုမွ မလုပ္ေဆာင္ပါႏွင့္။</string>
    <string name="IDS_settings_login_expire">စနစ္ဝင္ေရာက္မႈ အခ်ိန္ကုန္သြားသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_moving_remind">လႈပ္ရွားမႈ သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_add_clock">ႏိႈးစက္ကို ေပါင္းထည့္ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_delete_title">ႏိႈးစက္ကို ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_edit_title">ႏိႈးစက္ကို တည္းျဖတ္ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_list_msg">သင့္ %1$s ႏွင့္တေျပးညီျဖစ္ေစရန္ ႏိႈးစက္ 5 ခုအထိသင္သတ္မွတ္ႏုိင္သည္။ ႏိႈးစက္ဖြင့္ထားပါက သင့္ %2$s ကတုန္ခါမည္။</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_list_title">ပြဲျဖစ္ရပ္ ႏႈိးစက္မ်ား</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_list_toast">ႏိႈးစက္မ်ား 5 ခုအထိ သင္သတ္မွတ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_name">အမည္</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_synchroFailed_dialog">တေျပးညီျပဳလုပ္ျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_bottom_text1">ခလုတ္၏ ညာဘက္အား ႏွိပ္ေပးျခင္းျဖင့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ဝွက္ထားႏိုင္ပါသည္</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_bottom_text2">ေဖာ္ျပခ်က္ စီစဥ္မႈအား ခ်ိန္ညိွရန္ အရာတစ္ခုစီ၏ ဘယ္ဘက္ကို ဖိ၍ ဆြဲေပးပါ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id1">အခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id10">ေရကူး</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id11">အလြတ္တန္း ထရိန္နင္</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id12">ေလ့က်င့္ေရး အစီအစဥ္</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id13">အသက္ရႈ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id14">ဖိအား</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id15">ပင္ပန္းႏြမ္းလ်မႈ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id16">အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id17">မက္ေဆ့ခ်္ စင္တာ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id18">ဖုန္းရွာေဖြမႈ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id19">ကင္မရာ ထိန္းခ်ဳပ္မႈ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id2">ေန႔စဥ္ မွတ္တမ္း</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id20">ေတးဂီတ ထိန္းခ်ဳပ္မႈ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id3">ႏွလုံးခုန္ႏႈန္း</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id4">အိပ္စက္မႈ ေစာင့္ၾကည့္စစ္ေဆးမႈ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id5">အေျပး</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id6">လမ္းေလွ်ာက္</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id7">အျပင္ဘက္တြင္ စက္ဘီးစီးျခင္း</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id8">Treadmill (လမ္းေလွ်ာက္စက္)</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id9">မိုးလုံေလလုံတြင္ စက္ဘီးစီးနင္းမႈ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_no_content">အေၾကာင္းအရာမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_title">လုပ္ေဆာင္ခ်က္ စိတ္ၾကိဳက္ျပင္ဆင္မႈ</string>
    <string name="IDS_settings_prompt">ႏႈိးစက္</string>
    <string name="IDS_settings_recommend">အႀကံျပဳထားသည္</string>
    <string name="IDS_settings_repeat">ေနာက္တစ္ႀကိမ္ထပ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_prompt">ထုိသို႔ျပဳလုပ္ျခင္းက အက္ပ္မွ %1$s ကိုဖယ္႐ွားလုိက္မည္။ ဆက္တင္မ်ားႏွင့္ သင့္စက္ပစၥည္းအတြင္းမွ ႀကံ့ခုိင္ေရးႏွင့္ က်န္းမာေရးေဒတာမ်ားကို ႐ွင္းလင္းလုိက္မည္။</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_settings">စက္ရံုဆက္တင္မ်ားသို႕ ျပန္လည္သိုေလွာင္ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_settings_dialog_title">မွတ္စု</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_settings_low_battery_dialog_msg">သင့္လက္ပတ္ႀကိဳး ဘက္ထရီအဆင့္က 5 ထက္နည္းေနသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ အားသြင္းပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_settings_progerssdialog_msg">စက္ရံုဆက္တင္မ်ားသို႕ ျပန္လည္သိုေလွာင္ေနသည္… ေက်းဇူးျပဳ၍ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_screen_switch">မ်က္ႏွာျပင္ ေျပာင္းရန္ လွည့္ျခင္း</string>
    <string name="IDS_settings_seat_long_endtime">ၿပီးဆံုးခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_settings_seat_long_starttime">အခ်ိန္စတင္မည္</string>
    <string name="IDS_settings_service_call_item">၀န္ေဆာင္မႈ အျမန္ေခၚလုိင္း</string>
    <string name="IDS_settings_smart_alarm_clock">စမတ္ႏိႈးစက္</string>
    <string name="IDS_settings_smart_band_app_update">အသစ္မြမ္းမံပါ</string>
    <string name="IDS_settings_smart_time_detail_close">%1$s (စမတ္ႏိုးထမႈ ပိတ္ထားသည္)</string>
    <string name="IDS_settings_steps">ေျခလွမ္း</string>
    <string name="IDS_settings_steps_prompt">ေျခလွမ္း 10,000 ေန႕စဥ္ေလွ်ာက္ျခင္းက က်န္းမာေသာဘ၀ေနထိုင္မႈကို ဦးတည္သည့္ ေကာင္းမြန္ေသာ လမ္းေၾကာင္းျဖစ္သည္။</string>
    <string name="IDS_settings_steps_prompt_title">ဆရာဝန္အႀကံျပဳခ်က္-</string>
    <string name="IDS_settings_steps_unit">လွမ္း</string>
    <string name="IDS_settings_user_info">အသံုးျပဳသူ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="IDS_settings_userexperience_title">သုံးစြဲသူ အေတြ႕အၾကံဳ ျမွင့္တင္ေရး ပေရာဂ်က္</string>
    <string name="IDS_settings_wear_prefence">ဦးစားေပး ဝတ္ဆင္မႈ</string>
    <string name="IDS_short_message">မက္ေဆ့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="IDS_sleep_detail_no_data_notice">သင့္အိပ္စက္ျခင္းေဒတာကို ေျခရာခံလုိက္ရန္ သင့္ %1$s ကို၀တ္ဆင္ပါ</string>
    <string name="IDS_sleep_midday_quality_theme_good">ေကာင္းမြန္သည္</string>
    <string name="IDS_sns_birthday_title">ေမြးေန႕</string>
    <string name="IDS_sns_boy">အမ်ိဳးသား</string>
    <string name="IDS_sns_compelete">လုပ္ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="IDS_sns_gender_secret">ကိုယ္ေရးကိုယ္တာ</string>
    <string name="IDS_sns_gender_title">လိင္</string>
    <string name="IDS_sns_girl">အမ်ိဳးသမီး</string>
    <string name="IDS_sns_height_title">အျမင့္</string>
    <string name="IDS_sns_login_title">ေက်းဇူးျပဳ၍ စနစ္သို႔ဦးစြာဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="IDS_sns_please_fill_out_the_nickname">သင့္အမည္ေျပာင္ကို ရိုက္ထည့္ပါ</string>
    <string name="IDS_sns_social">စက္ဝန္းမ်ား</string>
    <string name="IDS_sns_waiting">ေက်းဇူးျပဳ၍ ေစာင့္စားပါ။</string>
    <string name="IDS_sns_weight_title">အေလးခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_button_finish">ၿပီးဆံုးၿပီ</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_button_text">႐ွင္းလင္းပါ</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_clear_doing">႐ွင္းလင္းေနသည္…</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_clear_finish">ယာယီသိုေလွာင္မႈ ႐ွင္းလင္းခဲ့သည္</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_clear_temporary_file">႐ွင္းလင္းရန္ ယာယီဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_filesize_unit">MB</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_no_temporary_file">႐ွင္းလင္းရန္ ယာယီဖိုင္မ်ား မ႐ွိပါ</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_scaning">စကန္ဖတ္ေနသည္…</string>
    <string name="IDS_social_ranking_today">ယေန႔အဆင့္</string>
    <string name="IDS_sport_distance">အကြာအေဝး</string>
    <string name="IDS_sport_setting">အားကစား လမ္းၫႊန္</string>
    <string name="IDS_start_to_use">စတင္မည္</string>
    <string name="IDS_start_track_show_distance_half_marathon">မာရသြန္တစ္ဝက္</string>
    <string name="IDS_start_track_show_distance_marathon">မာရသြန္</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type">ႀကံ့ခုိင္ေရး လႈပ္႐ွားမႈ ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_bike">စက္ဘီးစီး</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_run">အေျပး</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_walk">လမ္းေလွ်ာက္</string>
    <string name="IDS_start_track_target_type">ႀကံ့ခုိင္မႈရည္မွန္းခ်က္</string>
    <string name="IDS_start_track_target_type_calorie">ကယ္လုိရီ</string>
    <string name="IDS_start_track_target_type_time">အခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_startup_colorband_intro">သင့္ဘ၀ကို ေ႐ြ႕လ်ားပါ</string>
    <string name="IDS_startup_next">ေရွ႕သို႕</string>
    <string name="IDS_startup_no_band">လက္ပတ္ႀကိဳးမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="IDS_startup_no_band_intro">သင့္ဖုန္းကို သင့္ေလ့က်င့္ခန္း စာရင္းအင္မ်ား မွတ္တမ္းတင္ရန္ အသံုးျပဳႏုိင္သည္</string>
    <string name="IDS_startup_restart_band_first">%1$s ကိုျပန္လည္စတင္ရန္ ဖိၿပီးႏွိပ္ထားပါ</string>
    <string name="IDS_startup_select_one_band">ဆက္စပ္ပစၥည္း</string>
    <string name="IDS_startup_set_user_info">ပ႐ိုဖိုင္း</string>
    <string name="IDS_startup_tablband_intro">ဖုန္းေျပာဆိုႏိုင္သည့္ လက္ပတ္</string>
    <string name="IDS_startup_try_out">ႀကိဳးစားပါ </string>
    <string name="IDS_status_disabled">ပိတ်မည်</string>
    <string name="IDS_status_enabled">ဖွင့်ပြီးပြီ</string>
    <string name="IDS_sunday">တနဂၤေႏြ</string>
    <string name="IDS_sure_to_reset_button_rate_zone_text">ပံုေသဆက္တင္မ်ားအား ျပန္လည္သိုေလွာင္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_system_set_imperial">ၿဗိတိသွ်</string>
    <string name="IDS_system_set_metric">မက္ထရစ္</string>
    <string name="IDS_system_set_unit">ယူနစ္မ်ား</string>
    <string name="IDS_system_set_unit_title">ယူနစ္မ်ား</string>
    <string name="IDS_take_part_in_activities">လႈပ္႐ွားမႈမ်ား</string>
    <string name="IDS_talk_band_content_b0">စမတ္လက္ပတ္</string>
    <string name="IDS_thursday">ၾကာသပေတး</string>
    <string name="IDS_timeline_goal_modify">ႀကံ့ခိုင္ေရး ရည္မွန္းခ်က္ ျပင္ဆင္လိုက္သည္</string>
    <string name="IDS_training_plan">ေလ့က်င့္ခန္းအစီအစဥ္</string>
    <string name="IDS_tuesday">အဂၤါ</string>
    <string name="IDS_unusual_stopped_message">ဤအက္ပ္သည္ စနစ္ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားေၾကာင့္ မထင္မွတ္ဘဲ ပိတ္သြားသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ကာကြယ္ထားသည့္ အက္ပ္စာရင္းသို႔ ေပါင္းထည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_unusual_stopped_message_more">ေနာက္ထပ္ေလ့လာရန္</string>
    <string name="IDS_update_band_message_string">ဤအက္ပ္က အသစ္မြမ္းမံရန္ လိုအပ္သည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ အသစ္မြမ္းမံၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_update_band_new_version_title2">%1$s အားအသစ္မမြမ္းမံႏိုင္ပါ</string>
    <string name="IDS_update_download_check_failed">ဖိုင္မ်ားကို ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_update_download_failed">ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="IDS_update_downloading">ေဒါင္းလုဒ္…</string>
    <string name="IDS_update_get_changelog_failed">အက္ပ္ေျပာင္းလဲမႈ မွတ္တမ္း ရယူျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ!</string>
    <string name="IDS_update_install_failed">ထည့္သြင္းျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_update_low_memory">ဖုန္းသိုေလွာင္မႈေနရာ မလံုေလာက္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ဖုိင္အခ်ိဳ႕ကုိဖ်က္ျပီးထပ္ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_update_network_error">ကြန္ရက္အမွားအယြင္း!</string>
    <string name="IDS_update_new_feature">အဂၤါရပ္ အသစ္မ်ား</string>
    <string name="IDS_update_new_version_message">ဗား႐ွင္းအသစ္- %1$s</string>
    <string name="IDS_update_new_version_ok">အသစ္မြမ္းမံပါ</string>
    <string name="IDS_update_new_version_to_upgrade_app">အသစ္မြမ္းမံပါ</string>
    <string name="IDS_update_server_error">ဆာဗာ အမွားအယြင္း!</string>
    <string name="IDS_update_unknown_error">မသိရွိေသာ အမွားအယြင္း!</string>
    <string name="IDS_user_permission_know">အိုေက</string>
    <string name="IDS_user_permission_ok">သေဘာတူသည္</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_beat">အႏိုင္ယူပါ</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_lottery_draw">ထီတုိက္ပါ</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_my_cal">ကၽြႏ္ုပ္၏ K-points</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_my_certificate">ကၽြႏ္ုပ္၏ ေအာင္လက္မွတ္မ်ား</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_my_reward">ကၽြႏ္ုပ္၏ ဆုတံဆိပ္မ်ား</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_single_day_best">အေကာင္းဆံုး တစ္ေန႔</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_sum">စုစုေပါင္း</string>
    <string name="IDS_user_profile_data_share">ေဒတာ မွ်ေဝမႈ</string>
    <string name="IDS_user_profile_get_soon">လက္ခံလုိ႔ရခါနီးျဖစ္သည္</string>
    <string name="IDS_user_profile_moments">အခိုက္အတန္႔မ်ား</string>
    <string name="IDS_user_profile_more">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="IDS_user_profile_myscore">ကၽြႏ္ုပ္၏ ရမွတ္မ်ား</string>
    <string name="IDS_user_profile_questions_suggestions">ျပႆနာမ်ားႏွင့္ အၾကံျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="IDS_user_profile_switch_account">အေကာင့္ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="IDS_user_profile_target">ရည္မွန္းခ်က္</string>
    <string name="IDS_user_profile_titlebar">ကိုယ္ေရးကိုယ္တာ</string>
    <string name="IDS_user_profile_username_noset">သံုးစြဲသူအခ်က္အလက္အား သတ္မွတ္ရန္ထိပါ</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_1">ေလးစားရပါေသာ သံုးစြဲသူ-</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_2">Huawei Wear ကိုအသံုးျပဳသည့္အတြက္ ေက်းဇူးတင္ပါသည္။ သံုးစြဲသူအေတြ႕အႀကံဳအား ပိုမိုေကာင္းမြန္ေစရန္ Huawei Wear သံုးစြဲသူအေတြ႕အႀကံဳ တုိးတက္ေစမႈ ပေရာဂ်က္ (ယခုမွစတင္၍ ပေရာဂ်က္ဟုေခၚမည္)သို႔ ပူးေပါင္းပါဝင္ရန္ သင့္အားဖိတ္ေခၚပါသည္။ ဤအစီအစဥ္တြင္ သင့္ပူးေပါင္းပါဝင္မႈက အခမဲ့လုပ္အားကူညီမႈသက္သက္သာျဖစ္ေၾကာင္း ေက်းဇူးျပဳ၍ မွတ္ထားပါ။ အကယ္၍ ပူးေပါင္းပါဝင္ရန္ ေ႐ြးခ်ယ္ပါက ပုဂၢိဳလ္ေရးရာထိန္းသိမ္းမႈသတိေပးခ်က္အား ေက်းဇူးျပဳ၍ ဖတ္ပါ။ အစီအစဥ္တြင္ ပူးေပါင္းပါဝင္မႈက ဤပုဂၢိဳလ္ေရးရာထိန္းသိမ္းမႈသတိေပးခ်က္အား လက္ခံၿပီး သင့္စက္ပစၥည္းမွ ေဖာ္ျပပါေဒတာမ်ားကို စုေဆာင္းရန္ Huawei မွဆန္းစစ္ေလ့လာရန္ သေဘာတူေၾကာင္း ေဖာ္ျပျခင္းျဖစ္သည္-</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_3">(1) သင့္စက္ပစၥည္း၏ MAC လိပ္စာ၊ သတ္မွတ္ပံုေဖာ္ေဒတာ၊ အက္ပ္ေဒတာ၊ သံုးစြဲသူအျပဳအမူေဒတာ၊ စက္ပစၥည္းအေျခအေနေဒတာႏွင့္ မွားယြင္းမႈမွတ္တမ္းမ်ား။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_4">(2) သင့္ေဒတာအား လံုၿခံဳေသာလမ္းေၾကာင္းမွတဆင့္ Huawei သို႔ေပးပို႔လိုက္မည္။ Huawei ၏ထုတ္ကုန္မ်ား၊ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ သံုးစြဲအေတြ႕အႀကံဳကို ပိုမိုေကာင္းမြန္ေစရန္ ေဒတာအားလံုးကို Huawei ကစုေဆာင္းၿပီး ဆန္းစစ္ေလ့လာမည္။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_5new">(3) ပေရာဂ်က္တြင္ ပူးေပါင္းပါဝင္မႈအား စတင္ရန္ျဖစ္ေစ၊ ရပ္တန္႔ရန္ျဖစ္ေစအတြက္ အက္ပ္ဆက္တင္မ်ားတြင္ သင့္ေဒတာ၏ စုေဆာင္းျခင္းႏွင့္ ထုတ္လႊင့္ျခင္းအား ဖြင့္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ပိတ္ျခင္း ျပဳလုပ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_6">(4) သင့္စက္ပစၥည္းမွ စုေဆာင္းလိုက္သည့္ေဒတာမ်ားကို လံုၿခံဳေသာ မိုးတိမ္ပတ္ဝန္းက်င္တြင္ သိမ္းဆည္းထားမည္။ ဤေဒတာကို ဤပေရာဂ်က္၏ ရည္႐ြယ္ခ်က္မ်ားအတြက္သာ ဝင္ေရာက္အသံုးျပဳႏိုင္သည္။ ေဒတာေပးပို႔မႈသည္ ပုဂၢိဳလ္ေရးရာထိန္းသိမ္းမႈႏွင့္ ေဒတာကာကြယ္မႈမ်ားဆိုင္ရာ ဥပေဒမ်ားႏွင့္ စည္းမ်ဥ္းစည္းကမ္မ်ားအတုိင္း လိုက္တာရမည္။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_7">(5) Huawei ကေဒတာအား ဆန္းစစ္ေလ့လာမႈၿပီးစီးပါက စုေဆာင္းခဲ့သည့္ေဒတာအားလံုးအား ဖ်က္ပစ္လုိက္မည္။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_8">Huawei သည္ သင့္ကိရိယာမွ ေကာက္ယူထားသည့္ အခ်က္အလက္မ်ားကို ကန္႔သတ္ထားသည့္ လွ်ဳိ႕ဝွက္မႈျဖင့္ အသံုးျပဳသြားမည္ျဖစ္သည္။ Huawei ကသင့္ေဒတာ၊ မွတ္ပံုတင္ႏွင့္ ပုဂၢိဳလ္ေရးရာထိန္းသိမ္းမႈအား မည္သို႔႔ကာကြယ္သည္ဆိုသည့္အေၾကာင္းကို Huawei ပုဂၢိဳလ္ေရးရာထိန္းသိမ္းမႈမူဝါဒတြင္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_1">ခ်စ္ခင္ရပါေသာ သံုးစြဲသူ၊</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_2">Huawei Wear ကိုေ႐ြးခ်ယ္သည့္အတြက္ ေက်းဇူးတင္ပါသည္။ သံုးစြဲသူအေတြ႕အႀကံဳကို ပိုမိုေကာင္းမြန္ေစရန္အတြက္ Huawei Wear သံုးစြဲသူအေတြ႔အႀကံဳ တုိးတက္ေစမႈ အစီအစဥ္ (“အစီအစဥ္”) သို႔ပူးေပါင္းရန္ Huawei ကသင့္အား ဖိတ္ေခၚလိုပါသည္။ အစီအစဥ္တြင္ သင့္ပါဝင္ျခင္းက လံုးဝလုပ္အားေပးကူညီမႈျဖစ္သည္။ အကယ္၍ သင္ပူးေပါင္းလုိပါက ပုဂၢိဳလ္ေရးရာထိန္းသိမ္းမႈ သတိေပးခ်က္ကို ေက်းဇူးျပဳ၍ ဂ႐ုတစိုက္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_3">Huawei သည္ Huawei Wear အက္ပလီေကး႐ွင္း၏ သံုးစြဲမႈအေၾကာင္း အခ်က္အလက္ကို Google Analytics မွတဆင့္ စုေဆာင္းလိုပါသည္။ မည္သည့္ပုဂၢိဳလ္ေရး သတ္မွတ္ေဖာ္ျပႏုိင္သည့္အခ်က္အလက္မ်ားကိုမွ Google သိုမေပးပို႔ပါ။ Huawei ကအမည္မသိအခ်က္အလက္မ်ားကိုသာ Google မွရယူမည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ Google Analytics အေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို www.google.com/policies/privacy/partners/ တြင္ေတြ႕ႏိုင္သည္။ အစီအစဥ္သို႔ ပူးေပါင္းပါဝင္ျခင္းက ဤပုဂိၢဳလ္ေရးရာထိန္းသိမ္းမႈ သတိေပးခ်က္ကို သင္ကလက္ခံေၾကာင္း ၫႊန္ျပေနၿပီး ဆန္းစစ္ေလ့လာရန္ ရည္႐ြယ္ခ်က္အတြက္ သင့္စက္ပစၥည္းမွ ေဖာ္ျပပါေဒတာမ်ားကို စုေဆာင္းျခင္းအတြက္ကိုလည္း သေဘာတူသည္။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_4">(1) သင့္စက္ပစၥည္း ပံုေဖာ္သတ္မွတ္ခ်က္ေဒတာ၊ အက္ပလီေကး႐ွင္းစာရင္းအင္း၊ သံုးစြဲသူအျပဳအမူေဒတာ၊ စက္ပစၥည္း အေျခအေနေဒတာႏွင့္ မွားယြင္းမႈ မွတ္တမ္းေဒတာ။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_5">(2) ဆက္တင္မ်ားမွ သင့္ေဒတာကို စုေဆာင္းျခင္းႏွင့္ လႊဲေျပာင္းျခင္းအတြက္ အစီအစဥ္သို႔ ပူးေပါင္းျခင္းျဖစ္ေစ၊ ႏႈတ္ထြက္ျခင္းျဖစ္ေစအတြက္ မည္သည့္အခ်ိန္တြင္မဆို ဖြင့္ျခင္း၊ ပိတ္ျခင္းျဖင့္လုပ္ေဆာင္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_6">Huawei သည္ သင့္ကိရိယာမွ ေကာက္ယူထားသည့္ အခ်က္အလက္မ်ားကို ကန္႔သတ္ထားသည့္ လွ်ဳိ႕ဝွက္မႈျဖင့္ အသံုးျပဳသြားမည္ျဖစ္သည္။ Huawei ကသင့္ေဒတာ၊ သတ္မွတ္ေဖာ္ျပႏုိင္မႈအခ်က္အလက္ႏွင့္ ပုဂၢိဳလ္ေရးရာထိန္းသိမ္းမႈကို မည္သို႔လုပ္ေဆာင္သည္ဆိုသည့္ ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္ကို Huawei ပုဂၢိဳလ္ေရးရာထိန္းသိမ္းမႈ မူဝါဒတြင္ ဖတ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="IDS_wearable_device_disconnect">ဝတ္ဆင္ႏိုင္သည့္ ကိရိယာႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျပတ္ေတာက္သြားပါျပီ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ခ်ိတ္ဆက္ျပီး ထပ္မံ ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_weather_push">မိုးေလဝသ အစီရင္ခံစာမ်ား</string>
    <string name="IDS_weather_push_closed_tip">မိုးေလ၀သ အစီရင္ခံစာ အဂၤါရပ္ကို ပိတ္ထားသည္။ မိုးေလ၀သ အစီရင္ခံစာမ်ားအတြက္ တြန္းပို႕မက္ေဆ့ခ်္မ်ား လက္ခံရန္ ဤအဂၤါရပ္ကို ဖြင့္ထားရမည္ျဖစ္ၿပီး သင့္ GPS ႏွင့္ တည္ေနရာ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားကို ဟြာေ၀း၀တ္ဆင္မႈအတြက္ ဖြင့္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာစစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="IDS_weather_push_opened_tip">မိုးေလ၀သ အစီရင္ခံစာ အဂၤါရပ္ကို ဖြင့္ထားသည္။ ရာသီဥတု အေျခအေနမ်ားကို ရယူရန္ ဟြာေ၀း၀တ္ဆင္မႈက သင့္တည္ေနရာ အခ်က္အလက္ကို အသံုးျပဳမည္။ သင့္ GPS ႏွင့္တည္ေနရာ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားကို ဟြာေ၀း၀တ္ဆင္မႈအတြက္ ဖြင့္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာစစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="IDS_wednesday">ဗုဒၶဟူး</string>
    <string name="IDS_weight_array_unit">ကီလုိဂရမ္</string>
    <string name="IDS_wlan_auto_update">Wi-Fi မွတဆင့္ စက္ပစၥည္းကို အလိုအေလ်ာက္ အသစ္မြမ္းမံပါ။</string>
    <string name="IDS_wlan_auto_update_device">Wi-Fi မွတဆင့္ စက္ပစၥည္းကို အလိုအေလ်ာက္ အသစ္မြမ္းမံပါ</string>
    <string name="IDS_yes">ဟုတ္သည္</string>
    <string name="account_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="account_logout">စနစ္မွထြက္ပါ</string>
    <string name="account_manager">အေကာင့္စီမံပါ</string>
    <string name="contacts_str_filter_Maritime_Satellite_calls">ေရေၾကာင္းၿဂိဳဟ္တု တယ္လီဖုန္းဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="cs_cancel">ဖ်က္သိမ္းမည္</string>
    <string name="cs_check_failure">အသစ္မြမ္းမံမႈမ်ားကို စစ္ေဆးျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="cs_checking">အပ္ဒိတ္မ်ားအတြက္ စစ္ေနပါသည္…</string>
    <string name="cs_confirm">အိုေက</string>
    <string name="cs_download_failure">Huawei မိုဘုိင္းဝန္ေဆာင္မႈမ်ားပက္ေက့ခ်္ကို ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="cs_download_no_space">ေနရာလြတ္ မေလာက္ပါ။ ေဒါင္းလုဒ္မၿပီးစီးႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="cs_download_retry">ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ထပ္ႀကိဳးစားမည္လား?</string>
    <string name="cs_downloading_new">HMS အား ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲေနပါသည္</string>
    <string name="cs_update_message_new">ဤဝန္ေဆာင္မႈသည္ ေဖာ္ျပပါ အက္ပ္၏ ေနာက္ဆုံး ဗားရွင္းကို လိုအပ္ပါသည္ - \n\n%1$s</string>
    <string name="cs_update_title">Huawei မိုဘုိင္းဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="number_mark_crank">မလိုလားအပ္ေသာ</string>
    <string name="number_mark_express">ျဖန္႔ေဝေရး ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="number_mark_fraud">အသုံးမဝင္ေသာ</string>
    <string name="number_mark_house_agent">အိမ္ ျခံ ေျမ</string>
    <string name="number_mark_promote_sales">ေၾကာ္ျငာခ်က္</string>
    <string name="number_mark_taxi">တကၠစီ</string>
    <string name="service_area_desc">ေၾကျငာခ်က္-</string>
    <string name="service_area_desc_value">ဟြာေဝးဝတ္ဆင္မႈက သင္ေ႐ြးခ်ယ္လုိက္သည့္ ႏိုင္ငံ သို႕မဟုတ္ ေဒသအေပၚမူတည္၍ မုိးတိမ္ထုတ္ကုန္မ်ားႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားျဖင့္ ပံ့ပိုးေပးမည္ျဖစ္သည္။ သင့္ေဒတာအား ႏုိင္ငံ/ေဒသ၏ ဥပေဒႏွင့္ စည္းမ်ဥ္းမ်ားအရ သတ္မွတ္ထားသည့္ ကာကြယ္မႈအတုိင္းအတာေပးသည္အား ေသခ်ာေစရန္ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ေတာ္စြာေ႐ြးခ်ယ္ပါ။ သင္သည္တာဝန္မ်ားႏွင့္ တာဝန္ယူမႈမ်ားအားလံုးျဖင့္ သက္ဆုိင္သည္။</string>
    <string name="service_area_title">ဝန္ေဆာင္မႈေဒသ</string>
    <string name="CS_download_no_space">ဖုန္းတြင္ ေနရာလြတ္ မလံုေလာက္ပါ။ ေဒါင္းလုဒ္မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="CS_downloading_new">%s%%</string>
    <string name="IDS_app_display_name_b0">HUAWEI Band</string>
    <string name="IDS_app_display_name_b0_1">Honor Band Z1</string>
    <string name="IDS_app_display_name_gemini">HUAWEI TalkBand B3</string>
    <string name="IDS_app_display_name_n1">HUAWEI TalkBand N1</string>
    <string name="IDS_app_display_name_w1">HUAWEI WATCH</string>
    <string name="IDS_app_help_b2_url_temp">http://health.vmall.com/help/b2/en/index.html</string>
    <string name="IDS_details_sleep_grade_no_data">——</string>
    <string name="IDS_device_fragment_pairing_guide_num_0">0</string>
    <string name="IDS_device_metis_name_honor_watch_s1">honor watch S1</string>
    <string name="IDS_device_metis_name_title_1">HUAWEI FIT</string>
    <string name="IDS_hw_show_other_account_login_failed">စနစ္ဝင္ေရာက္ျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_service_call_number_item_1">4009309300</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_service_call_number_item_2">4008308300</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_service_call_number_item_3">400-830-8300</string>
    <string name="IDS_messagecenter_color_band_name">ColorBand</string>
    <string name="IDS_plugin_operation_startpage_skip">%d စကၠန္႔ေက်ာ္လိုက္ပါ</string>
    <string name="IDS_select_device_b1_name">HUAWEI TalkBand B1</string>
    <string name="IDS_select_device_b2_name">HUAWEI TalkBand B2</string>
    <string name="feedbackBitchDelete_new">ဖ်က္</string>
    <string name="feedbackDetail_title">တုံ႔ျပန္မႈ အေသးစိတ္မ်ား</string>
    <string name="feedbackNoRecord">တုံ႔ျပန္မႈ မွတ္တမ္း မ႐ွိ</string>
    <string name="feedbackRecord_draft">[အၾကမ္း]</string>
    <string name="feedbackRecord_title">တုံ႔ျပန္မႈ မွတ္တမ္း</string>
    <string name="feedbackRecord_type">တုန္႔ျပန္မႈ အမ်ိဳးအစား</string>
    <string name="feedbackReply_title1">သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="feedback_add_image">ရုပ္ပုံတြဲရန္</string>
    <string name="feedback_add_image_new">စခရင္ေရွာ့(တ္) ေပါင္းထည့္ရန္ (%d ပုံ အထိ)</string>
    <string name="feedback_advanced_fail_confirm_one">ျပန္ႀကိဳးစားသည္</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_cancel_tips">အဆင့္ျမင့္မွတ္တမ္းမ်ားအဂၤါရပ္ကုိ တင္ပုိ႔ျခင္း ကုိဖ်က္သိမ္းမည္လား။</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_fail">အဆင့္ျမင့္မွတ္တမ္းမ်ားအဂၤါရပ္ကုိ တင္ရန္မေအာင္ျမင္ခဲ့</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_feedbackrecord_delete">ဤမွတ္တမ္းကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_task_title">အလုပ္ပို႕</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_tips_new">မွတ္တမ္းကို တင္ပို႕ေနျခင္းသည္ ေဒတာသြားလာမႈ %d MB ကိုျဖစ္ေစႏိုင္သည္။ ဆက္လုပ္မည္လား။</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_tips_new_two">အမွားျပင္ဆင္မႈမွတ္တမ္းကို လႊင့္တင္ပို႔ျခင္းက ေဒတာသြားလာမႈ %d KB ခန္႔႐ွိမည္။ ဆက္လုပ္မည္လား?</string>
    <string name="feedback_advanced_loguploading">အဆင့္ျမင့္မွတ္တမ္းမ်ားအဂၤါရပ္ကုိ တင္ပုိ႔ေနသည္…%s</string>
    <string name="feedback_advanced_loguploading_continue">ေ႐ွ႕ဆက္</string>
    <string name="feedback_advanced_loguploading_pause">ေခတၱရပ္</string>
    <string name="feedback_advanced_success_confirm">အုိေက</string>
    <string name="feedback_app_log_detail_upload">ျပႆနာ ရွာေဖြသိရွိမႈကို ပိုမိုလြယ္ကူေစရန္ အက္ပ္စာရင္းကို ေဝမွ်မည္</string>
    <string name="feedback_beta">BETA ကလပ္</string>
    <string name="feedback_bitchdelete_dialog">တုံ႔ျပန္မႈ မွတ္တမ္းကို ႐ွင္းလင္းမည္လား။</string>
    <string name="feedback_bitchdelete_dialog_title">ရွင္းမည္</string>
    <string name="feedback_cancel">ဖ်က္သိမ္းပါ</string>
    <string name="feedback_cloud_service">Huawei အက္ပ္</string>
    <string name="feedback_contact_cannot_more_than_50_characters">အဆက္အသြယ္နည္းလမ္းသည္ အမ်ားဆုံး အကၡရာ 50 ပါဝင္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="feedback_continue_ask">ထပ္မံ႐ွိေသးေသာ ေမးခြန္းမ်ား</string>
    <string name="feedback_describhe_content">သင့္ေမးခြန္းကို ေဖာ္ျပပါ သို႕မဟုတ္ ဤေနရာတြင္ အႀကံျပဳပါ (မျဖစ္မေနလုပ္ပါ)</string>
    <string name="feedback_describhe_content_hint">သင့္ျပႆနာအား ျမန္ဆန္စြာ ေျဖရွင္းေပးႏိုင္ရန္ ကၽြႏ္ုပ္တို႔အတြက္ အေထာက္အကူျဖစ္ေစမည့္ စခရင္ေရွာ့(တ္) အပါအဝင္ ျပႆနာ အေျခအေနႏွင့္ အေသးစိတ္ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို ေဖာ္ျပေပးပါ</string>
    <string name="feedback_describhe_content_new">သင့္ေမးခြန္း သို႔မဟုတ္ အႀကံျပဳခ်က္ကို ဤေနရာတြင္ ေဖာ္ျပပါ</string>
    <string name="feedback_descrption">ေဖာ္ျပခ်က္-</string>
    <string name="feedback_descrption_suggestion">႐ွင္းလင္းေဖာ္ျပခ်က္ သို႔မဟုတ္ အႀကံျပဳခ်က္</string>
    <string name="feedback_dialog_title">အၾကံျပဳခ်က္</string>
    <string name="feedback_file_format_not_support">ဤဖိုင္အမ်ဳိးအစားအား မပံ့ပိုးေပးထားပါ။ အျခားဖိုင္အား ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="feedback_frequency_four">အၿမဲတမ္း</string>
    <string name="feedback_frequency_one">ၾကံဳေတာင့္ၾကံဳခဲ</string>
    <string name="feedback_frequency_three">တစ္ရက္အၾကိမ္မ်ားစြာ</string>
    <string name="feedback_frequency_two">တစ္ရက္တစ္ၾကိမ္</string>
    <string name="feedback_handle_progress">အေနအထား- %s</string>
    <string name="feedback_has_evaluated">ဆန္းစစ္ေလ့လာခဲ့သည္</string>
    <string name="feedback_input_email_or_phone">အီးေမးလ္ သို႕မဟုတ္ ဖုန္းနံပါတ္ကို ႐ိုက္ထည့္ပါ (လံုးဝထည့္ရမည္)</string>
    <string name="feedback_input_email_or_phone_new">အီးေမးလ္ သို႔မဟုတ္ ဖုန္းနံပါတ္</string>
    <string name="feedback_input_feedback_content">(မျဖစ္မေန) တုံ႔ျပန္မႈ ပါဝင္ျခင္းထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="feedback_input_feedback_hint">သင့္အေၾကာင္းျပန္ခ်က္ကို ႐ိုက္ထည့္ပါ</string>
    <string name="feedback_loading">လုပ္ေဆာင္ေနဆဲ…</string>
    <string name="feedback_log_zip_failed">အမွားျပင္ဆင္သည္မွတ္တမ္းကို မွတ္တမ္းသိမ္းျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ျပန္လုပ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="feedback_maxtip">တံု႔ျပန္ခ်က္မွတ္တမ္း အမ်ားဆံုး 500 ကို သိမ္းႏိုင္သည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ မွတ္တမ္းအခ်ိဳ႕ကို ပထမဆံုးဖ်က္ပါ။</string>
    <string name="feedback_menu_more">မီႏ်ဴး</string>
    <string name="feedback_more_than_500_characters">တုံ႔ျပန္မႈ ပါဝင္မႈမ်ားသည္ အမ်ားဆုံး အကၡရာ 500 ပါဝင္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="feedback_msg_title">သင့္ထုတ္ေပးမႈ</string>
    <string name="feedback_no_authority_tips">ဤအက္ပ္အား ဖြင့္ရန္ သက္ဆိုင္ရာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားအားလုံး လိုအပ္ပါသည္။ ဆက္တင္ &gt; အက္ပ္မ်ားသို႔ သြား၍ HiCare ကို ရွာကာ ထိုခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ဖြင့္ေပးပါ။</string>
    <string name="feedback_no_network_connection_prompt">ကြန္ရက္ မရႏုိင္ေသးပါ။ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="feedback_nonet_touch_retry">အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈမ႐ွိပါ၊ ထပ္ႀကိဳးစားရန္ထိပါ</string>
    <string name="feedback_notify_to_replace_pic">႐ွိၿပီးသားပုံကို အစားထိုးလိမ့္မည္။</string>
    <string name="feedback_ok">အိုေက</string>
    <string name="feedback_other_app">အေရးကိစၥမ်ားႏွင့္ အႀကံျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="feedback_oversea_tip">ဤအဂၤါရပ္သည္ ယခုအခ်ိန္တြင္ တ႐ုတ္ႏုိင္ငံတြင္းတြင္သာ သံုးႏုိင္သည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သုံးစြဲသူဝန္ေဆာင္မႈသို႔ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="feedback_push_content">သင့္တြင္ မက္ေဆ့ခ်္အသစ္႐ွိသည္</string>
    <string name="feedback_qq_install">ေက်းဇူးျပဳ၍ QQ ကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="feedback_qq_service_contact">QQ သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="feedback_question_frequency">အၾကိမ္ အေရအတြက္</string>
    <string name="feedback_record_delete">ဖ်က္</string>
    <string name="feedback_records">တုံ႔ျပန္မႈ မွတ္တမ္း</string>
    <string name="feedback_score_thankfulness">ေက်းဇူးတင္ပါတယ္။ သင့္တုံ႔ျပန္မႈကို ကၽြႏ္ုပ္တုိ႔ တန္ဖိုးထားပါသည္။</string>
    <string name="feedback_score_usefull">အကူအညီေပးေသာ</string>
    <string name="feedback_score_useless">အကူအညီမေပးေသာ</string>
    <string name="feedback_screenshot_not_exist_and_choose_again">စခရင္႐ိုက္ခ်က္ မ႐ွိပါ။ အျခားတစ္ခုကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="feedback_send">ေပးပို႔ပါ</string>
    <string name="feedback_send__feedback_failed">တုံ႔ျပန္မႈ မေပးပို႔ရေသးပါ။</string>
    <string name="feedback_send_nolog_successfully">ျပန္ျပခဲ့</string>
    <string name="feedback_send_successfully">တုံ႔ျပန္မႈမ်ား ပို႔ၿပီးၿပီ။ ေက်းဇူးတင္ပါတယ္။</string>
    <string name="feedback_send_withlog_successfully">ျပန္ျပပို႕</string>
    <string name="feedback_sending_your_feedback">သင့္တုံ႔ျပန္မႈ ေပးပို႔ေနသည္...</string>
    <string name="feedback_space_not_enough">အတြင္းပိုင္း သုိေလွာင္မႈ မလုံေလာက္ပါ။ ေနရာလြတ္မ်ား ထပ္မံရ႐ွိေစရန္အတြက္ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္သိုေလွာင္မႈကို ႐ွင္းလင္းပါ၊ သို႕မဟုတ္ အခ်ိဳ႕အက္ပလီေကး႐ွင္းမ်ားကို ႐ွင္းလင္းပါ။</string>
    <string name="feedback_submit">ေပးပို႔ပါ</string>
    <string name="feedback_submitted">တင္ျပၿပီးၿပီ</string>
    <string name="feedback_tobe_evaluated">ဆန္းစစ္ေလ့လာရန္ ေစာင့္ေနသည္</string>
    <string name="feedback_type">တုန္႔ျပန္မႈ အမ်ိဳးအစား</string>
    <string name="feedback_waiting">ေက်းဇူးျပဳ၍ ေစာင့္ပါ…</string>
    <string name="feedback_your_contact">အဆက္အသြယ္နည္းလမ္း</string>
    <string name="formaterror_toast">မမွန္ကန္သည့္ ဖုန္းနံပါတ္၊ သို႕မဟုတ္ အီးေမးလ္လိပ္စာ။</string>
    <string name="hms_abort">ရပ္</string>
    <string name="hms_abort_message">ေဒါင္းလုဒ္ကိုရပ္မည္လား?</string>
    <string name="hms_bindfaildlg_message">%1$s သည္ Huawei မိုဘိုင္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို သုံး၍ မရႏိုင္ပါ။ ဖုန္းမန္ေနဂ်ာအား ဖြင့္ပါ သို႔မဟုတ္ ဆက္တင္သို႔ သြားပါ၊ ထို႔ေနာက္ %2$s အတြက္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား (အလိုအေလ်ာက္ ဖြင့္ျခင္းႏွင့္ အရန္ ဖြင့္ျခင္းမ်ား အပါအဝင္) အားလုံးကို ဖြင့္ေပးျပီး ထပ္မံ ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="hms_cancel">ဖ်က္သိမ္းမည္</string>
    <string name="hms_check_failure">အသစ္မြမ္းမံမႈမ်ားကို စစ္ေဆးျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="hms_check_no_update">သင္သည္ေနာက္ဆံုးဗား႐ွင္းကို အသံုးျပဳေနၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="hms_checking">အပ္ဒိတ္မ်ားအတြက္ စစ္ေနပါသည္…</string>
    <string name="hms_confirm">အိုေက</string>
    <string name="hms_download_failure">Huawei မိုဘုိင္းဝန္ေဆာင္မႈမ်ားပက္ေက့ခ်္ကို ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="hms_download_no_space">ေနရာလြတ္ မေလာက္ပါ။ ေဒါင္းလုဒ္မၿပီးစီးႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="hms_download_retry">ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲျခင္း မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ထပ္ႀကိဳးစားမည္လား?</string>
    <string name="hms_downloading">Huawei မိုဘုိင္းဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲေနသည္ | တိုးတက္မႈ- %d%%</string>
    <string name="hms_downloading_new">HMS အား ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲေနပါသည္</string>
    <string name="hms_install">ထည့္သြင္းမည္</string>
    <string name="hms_install_message">ဤအဂၤါရပ္ကိုသံုးရန္ Huawei မိုဘိုင္းဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို ထည့္သြင္းထားရမည္။ ထည့္သြင္းမည္လား။</string>
    <string name="hms_retry">ျပန္ႀကိဳးစား</string>
    <string name="hms_update">အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="hms_update_message">ဤအဂၤါရပ္ကိုအသံုးျပဳရန္ Huawei မိုဘုိင္းဝန္ေဆာင္မႈမ်ား၏ ေနာက္ဆံုးထြက္ဗား႐ွင္းသို႔ အသစ္မြမ္းမံပါ။ ယခုအသစ္မြမ္းမံမည္လား။</string>
    <string name="hms_update_message_new">ဤဝန္ေဆာင္မႈသည္ ေဖာ္ျပပါ အက္ပ္၏ ေနာက္ဆုံး ဗားရွင္းကို လိုအပ္ပါသည္ - \n\n%1$s</string>
    <string name="hms_update_title">Huawei မိုဘုိင္းဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="multi_sim">Multi-SIM ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
</resources>
