<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">မူလနေရာကို သွားရန်</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description_format">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="abc_action_bar_home_subtitle_description_format">%1$s ၊ %2$s ၊ %3$s</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">အပေါ်သို့သွားရန်</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">ပိုမိုရွေးချယ်စရာများ</string>
    <string name="abc_action_mode_done">ပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">အားလုံးကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">အပလီကေးရှင်း တစ်ခုခုကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="abc_capital_off">ပိတ်</string>
    <string name="abc_capital_on">ဖွင့်</string>
    <string name="abc_search_hint">ရှာဖွေပါ...</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">ရှာစရာ အချက်အလက်များ ရှင်းလင်းရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">ရှာစရာ အချက်အလက်နေရာ</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">ရှာဖွေစရာ အချက်အလက်ကို အတည်ပြုရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">မျှဝေဖို့ ရွေးပါ</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s ကို မျှဝေပါရန်</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">ခေါက်ရန်</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">၉၉၉+</string>
    <string name="CS_ERR_for_cannot_conn_service">ဆာဗာသို့ချိတ်ဆက်၍ မရနိုင်ပါ။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="CS_ERR_for_unable_get_data">ဒေတာရယူ၍ မရနိုင်ပါ။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="CS_area_not_support_service">ဤဝန်ဆောင်မှုကို သင့်နယ်မြေတွင် ယခုမရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="CS_back">နောက်သို့</string>
    <string name="CS_bind_devices_excess">ဤ Huawei ID သည်စက်ပစ္စည်းအများဆုံး 5 ခုသာချိတ်ဆက်နိုင်သည်။ နောက်တစ်ကြိမ် စနစ်မဝင်ရောက်ခင် အနည်းဆုံးစက်ပစ္စည်းတစ်ခုဖြင့် ဤ ID အားချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်ချရန် ကျေးဇူးပြု၍ %s သို့သွားပါ။</string>
    <string name="CS_email_already_verified">အီးမေးလ် လိပ်စာကို စစ်ဆေးအတည်ပြုပြီးပြီ။</string>
    <string name="CS_go_settings">ဆက်တင်</string>
    <string name="CS_install">ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="CS_logout_apps">ဖော်ပြပါအက်ပ်များသည် ဤ ID စနစ်မှထွက်သွားမည်-</string>
    <string name="CS_network_connect_error">အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ သင့်အင်တာနက် ဆက်တင်များကို စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="CS_next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="CS_no_network_content">ကွန်ရက်ဆာဗာကို အသုံးပြုနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ သင့်ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="CS_overload_message">မကြာသေးခင်ကမှ အလွန်များပြားသော တောင်းဆိုမှုများ ပြုလုပ်ခဲ့ပါသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ နောက်မှ ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="CS_permission_warning_tip">ဤအင်္ဂါရပ်သည် ဖော်ပြပါခွင့်ပြုချက်များကို ဖွင့်ထားရန်လိုအပ်သည်။ ဆက်တင်များသို့သွားပြီး ၎င်းတို့ကိုဖွင့်မည်လား။</string>
    <string name="CS_read_phone_state_permission">ဖုန်း</string>
    <string name="CS_retry">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="CS_server_unavailable_title">ချိတ်ဆက်မှု မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="CS_sim_card_unavailable">SIM ကဒ် မရရှိနိုင်ပါ။</string>
    <string name="CS_system_error_tip">စက်လည်ပတ်မှု စနစ်ဆိုင်ရာ အမှားယွင်း။ ကျေးဇူးပြု၍ နောက်တစ်ကြိမ် ပြန်ဝင်ပါ။</string>
    <string name="CS_title_tips">ပေါ်ထွက်ပြသပါ</string>
    <string name="CS_waiting_progress_message">ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်စားပါ။</string>
    <string name="CS_webview_copy_link">လင့်ခ် ကူးယူပါ</string>
    <string name="CS_webview_goback">နောက်သို့</string>
    <string name="CS_webview_open_in_browser">ဘရောက်ဇာအတွင်း ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="CS_webview_toast_copy_done">ကလစ်ဘုတ်သို့ ကူးယူခဲ့သည်။</string>
    <string name="IDS_S1_description_content">%1$d m ရေစိုခံ နှလုံးခုန်နှုန်းတိုင်း လက်ပတ်နာရီ</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_band_content">သင့်နှလုံးခုန်နှုန်းအား တစ်နေ့လျှင် %1$d နာရီ စောင့်ကြည့်စစ်ဆေးပေးပါသည်။ နှလုံးခုန် ဆင်ဆာ၏ အစိမ်းရောင် ညွှန်ပြမီးသည် ရံဖန်ရံခါ မှိတ်တုပ် မှိတ်တုပ် လင်းနေပါလိမ့်မည်။ တိကျမှန်ကန်သော ရလဒ်များအတွက် လက်ပတ်အား ကြပ်နေအောင် ပတ်ထားပြီး လက်ကောက်ဝတ်ရိုးနှင့် အနည်းဆုံး လက်တစ်လုံးခန့်အကွာတွင် ရှိနေပါစေ။</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_band_tip">%1$d. ၎င်းသည် သင့်လက်ပတ်၏ ဘက်ထရီ သက်တမ်းအပေါ် သက်ရောက်မှု ရှိပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_watch_content">သင့်နှလုံးခုန်နှုန်းကို တစ်နေ့လျှင် %1$d နာရီတိုင်းတာပါ။ နှလုံးခုန်နှုန်း အာရုံခံကိရိယာ၏ အစိမ်းညွှန်တံက အချိန်ကိုက်ဖလက်ရှ်မီးမှိတ်တုတ်ပြနေမည်။ တိကျသောရလဒ်များကိုရရန် ကျေးဇူးပြု၍ နာရီကို တင်းကြပ်ပြီး လက်မောင်းရိုးမှ အနည်းဆုံးလက်ချောင်းတစ်လုံးအကွာ ဟ ထားပါ။</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_watch_or_band_tip">%1$d. Huawei Health အက်ပ်တွင် နှလုံးခုန်နှုန်း ဒေတာများ အားလုံးကို ကြည့်ရှုရန် ဤလုပ်ဆောင်ချက်အား ဖွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_Settings_heart_rate_watch_tip">%1$d. ထိုသို့ပြုလုပ်ခြင်းက သင့်နာရီ၏ ဘတ်ထရီသက်တမ်းအပေါ် သက်ရောက်မှုရှိစေသည်။</string>
    <string name="IDS_Settings_truSleep_switch_dialog_tip">၎င်းသည် စက် အရန်သင့် အချိန်ကို လျှော့ချပေးပါလိမ့်မည်။ ဖွင့်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_Settings_truSleep_switch_menu_tip">ပိုမို တိကျမှန်ကန်သော အိပ်စက်မှု စောင့်ကြည့်စစ်ဆေးမှုအတွက် ၎င်းကို ဖွင့်ထားခြင်းဖြင့် စက် အရန်သင့် အချိန်ကို လျှော့ချသွားပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="IDS_Settings_truSleep_switch_page_content">Harvard Medical School ၏ အဓိက သင်ကြားရေး ဆေးရုံဖြစ်သော Beth Israel Deaconess Medical Center ရှိ Dynamical Biomarkers (DBIOM) စင်တာမှ တရားဝင် ထောက်ခံ အကြံပြုထားသည်များနှင့် အိပ်စက်မှု အကဲဖြတ် စိစစ်ချက်များကို ပံ့ပိုးပေးနိုင်မည့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်ပျော်မှု၊ မှေးခနဲ အိပ်ပျော်မှု၊ REM အိပ်ပျော်မှုနှင့် နိုးထမှု စသည်တို့ကို တိကျမှန်ကန်စွာ စိစစ်ဆန်းစစ်ပေးနိုင်သည့် HUAWEI TruSleep™ ၏ အိပ်စက်မှု စောင့်ကြည့်စစ်ဆေးရေး နည်းပညာကို အသုံးပြုထားပါသည်။</string>
    <string name="IDS_WearPrefenc_left">ဘယ်လက်</string>
    <string name="IDS_WearPrefenc_right">ညာလက်</string>
    <string name="IDS_about_feedback_log_content">အက်ပ်မှတ်တမ်းများအား ဆာဗာသို့တင်ပို့လိုက်ပြီး ဤအက်ပ်ကို ဆန်းစစ်ရန်နှင့် အကောင်းဆုံးချိန်ညှိပေးရန်သာဖြစ်သည်။ ကူညီမှုကို ကျေးဇူးတင်သည်!</string>
    <string name="IDS_about_feedback_log_title">အကြောင်းပြန်မှု</string>
    <string name="IDS_about_ueplan_info_text">ကျွန်ုပ်တို့ထုတ်ကုန်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများအား ပိုမိုတိုးတက်မှုရှိစေရန်အတွက် Huawei Wear အားသင်မည်သို့အသုံးပြုသည်ဆိုသည့် အခြေခံစာရင်းဒေတာအား စုဆောင်းမည်။</string>
    <string name="IDS_about_usr_experence_plan_info_text_21">ကျွန်ုပ်တို့၏ ထုတ်ကုန်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများအား မြှင့်တင်နိုင်ရန် အထောက်အကူဖြစ်စေနိုင်မည့် Huawei Wear သုံးစွဲပုံ အထွေထွေ စာရင်း အချက်အလက်များကို စုဆောင်းသွားပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="IDS_activity_personal_information_basic_info_title">အခြေခံ အချက်အလက်</string>
    <string name="IDS_activity_personal_information_hobbies">ဝါသနာများ</string>
    <string name="IDS_activity_personal_information_set_user_info_fail">သုံးစွဲသူအချက်အလက်သတ်မှတ်ခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့။</string>
    <string name="IDS_activity_update_hihealth_title">ဘာတွေအသစ်ရှိလဲ</string>
    <string name="IDS_add_device_kids_watch">ကလေး လက်ပတ်နာရီ</string>
    <string name="IDS_add_device_smart_band">စမတ် လက်ပတ်</string>
    <string name="IDS_add_device_smart_headphones">စမတ် နားကြပ်</string>
    <string name="IDS_add_device_smart_watch">စမတ် လက်ပတ်နာရီ</string>
    <string name="IDS_add_device_smart_watch_content">Android Wear စမတ် လက်ပတ်နာရီ</string>
    <string name="IDS_alarm_settings_delete">ဤနှိုးစက်အား ဖျက်ပစ်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_alarm_settings_save_changes">ပြောင်းလဲမှုများကို သိမ်းမည်လား။</string>
    <string name="IDS_app_display_name_k1">HONOR Watch Kid</string>
    <string name="IDS_app_display_name_k2">HUAWEI Watch Kid</string>
    <string name="IDS_app_help_3gnet_diag_conent">မိုဘိုင်းဒေတာကို သင်သုံးစွဲနေသောကြောင့် ဒေတာအခကြေးငွေများ ကုန်ကျနိုင်သည်။ Wi-Fi သို့ပြောင်းလဲရန် သင့်အားအကြံပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_app_location_update_downloading">အပ်ဒိတ်အတွက် စစ်ဆေးနေဆဲ...</string>
    <string name="IDS_app_name">Huawei Wear</string>
    <string name="IDS_app_name_health">Huawei Health</string>
    <string name="IDS_app_update_check">အသစ်မွမ်းမံမှုများ စစ်ဆေးနေသည်… ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_app_update_detail">အသေးစိတ်များ</string>
    <string name="IDS_app_update_downloading">ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲနေသည်…</string>
    <string name="IDS_app_update_later">ခဏကြာမှ</string>
    <string name="IDS_app_update_now">ယခုအသစ်မွမ်းမံပါ</string>
    <string name="IDS_app_update_size">အရွယ်အစား</string>
    <string name="IDS_app_update_updating">အသစ်မွမ်းမံခြင်း</string>
    <string name="IDS_app_update_version">ဗားရှင်း</string>
    <string name="IDS_apphelp_pwindows_back_button">နောက်သို့</string>
    <string name="IDS_apphelp_pwindows_continue_button">ဆက်လက်၍</string>
    <string name="IDS_band_data_sleep_unit_m">မိနစ်</string>
    <string name="IDS_band_data_sport_distance_unit">ကီလိုမီတာ</string>
    <string name="IDS_band_data_sport_distance_unit_en">မိုင်</string>
    <string name="IDS_band_data_sport_energy_unit">ကီလို ကယ်လိုရီ</string>
    <string name="IDS_band_is_unavailable_tip">သင့်လက်ပတ်က အခြားစက်ပစ္စည်းသို့ ချိတ်ဆက်ထားသည်။ အခြားစက်ပစ္စည်းမှ Huawei Wear ကိုထွက်ပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_band_is_unavailable_tip_string">သင့်လက်ပတ်အား အခြားစက်နှင့် ချိတ်ဆက်ထားပါသည်။ ထိုစက်တွင် Huawei Wear မှ ထွက်လိုက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_band_is_unavailable_tip_string_new">သင့်လက်ပတ်အား တစ်ကြိမ်လျှင် အက်ပ်တစ်ခုတွင်သာ ချိတ်ဆက်မှု ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။ အခြားသော အက်ပ်နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် ယခင်အက်ပ်နှင့် ချိတ်ဆက်မှုအား ဦးစွာ ဖြုတ်ပေးရပါမည်။</string>
    <string name="IDS_basic_info_downloading">အချက်အလက်ကို ဆွဲထုတ်ရယူနေသည်…</string>
    <string name="IDS_basic_info_failed">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဒေတာကိုရယူခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_basic_info_question">၎င်းကဘာအတွက်လဲ။</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_completed">ချိတ်ဆက်ပြီး</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_fail">ချိတ်ဆက်ခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_fail_help">ကျေးဇူးပြု၍သင့် %1$s ကိုပိတ်၍ပြန်ဖွင့်ပါ၊ သင့်ဘလူးတုသ်ကို ပိတ်၍ပြန်ဖွင့်ပြီး ချိတ်ဆက်မှုထပ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_fail_help_no_band_string">သင့်ဖုန်း၏ ဘလူးတုသ်အား ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်ကာ ထပ်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_fail_help_string">ကျေးဇူးပြု၍ သင့် %1$s နှင့် သင့်ဖုန်း၏ ဘလူးတုသ်တို့ကို ပြန်လည်ဖွင့်ပြီးနောက် ထပ်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_blite_guide_paire_opt_title">ချိတ်ဆက်နေဆဲ...</string>
    <string name="IDS_blite_guide_rescan">စကန်ပြန်လုပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_blite_guide_scan_completed">ရှာဖွေမှု ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="IDS_blite_guide_scan_fail">ချိတ်ဆက်ရန် စက်ပစ္စည်းများမရှိပါ</string>
    <string name="IDS_blite_guide_title">ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="IDS_btn_disable">ပိတ်မည်</string>
    <string name="IDS_btn_discard">ပစျ</string>
    <string name="IDS_btn_enable">စတငျလှှငျ့တငျသညျ</string>
    <string name="IDS_btsdk_confirm_connect">ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="IDS_btsdk_confirm_connected_content">သင့်စက်ပစ္စည်းကို ဘလူးတုသ်မှတဆင့် %1$s ဖြင့်ယှဉ်တွဲလိုက်သည်။ ဤစက်ပစ္စည်းဖြင့် ချိတ်ဆက်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_btsdk_confirm_reconnect_content">သင့်အား %1$s ဖြင့်ယှဉ်တွဲလိုက်သည်။ ဤစက်ပစ္စည်းအသစ်သည် %2$s ဖြင့်ယှဉ်တွဲခြင်းအား ပယ်ဖျက်လိုက်မည်။ စက်ပစ္စည်းအသစ်သို့ ချိတ်ဆက်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_btsdk_confirm_repair">ထပ်မံယှဉ်တွဲပါ</string>
    <string name="IDS_btsdk_get_loacation_permiassion">Huawei Wear သည် စက်များနှင့် ချိတ်ဆက်ရန် တည်နေရာ ခွင့်ပြုချက်ကို ဝင်ရောက်သုံးစွဲခွင့်ရရန် လိုအပ်ပါသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ သင့်အက်ပ်ဆက်တင်များရှိ ဤခွင့်ပြုချက်ကို ဖွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_btsdk_scan_tip">စက်ပစ္စည်းများ ရှာဖွေနေသည်…</string>
    <string name="IDS_btsdk_set_up_device">စက်ပစ္စည်းအသစ် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="IDS_btsdk_turn_on_BT">ဘလူးတုသ်အား ပိတ်ထားပါသည်။ သင့်စက်နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် ၎င်းအား ဖွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_btsdk_turn_on_location">Android 6.0 နှင့်အထက်အတွက် စက်ပစ္စည်းချိတ်ဆက်မှုများအတွက် သင့်တည်နေရာအချက်အလက်များကို ဝင်ရောက်အသုးပြုရန်လိုအပ်သည်။ ကျေးဇူးပြု၍ တည်နေရာ ဝန်ဆောင်မှုများကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_btsdk_turn_on_location_BT">Android 6.0 နှင့်အထက်အတွက် စက်ပစ္စည်းချိတ်ဆက်မှုများအတွက် သင့်တည်နေရာအချက်အလက်များကို ဝင်ရောက်အသုးပြုရန်လိုအပ်သည်။ ကျေးဇူးပြု၍ ဘလူးတုသ်နှင့် တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုများကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_btsetting_auto_light_message">အနှောင့်အယှက် ကင်းရှင်းရေး စနစ်တွင် မရရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="IDS_btsetting_stand_alert_message">တစ်နာရီကျော်ထိုင်နေပါက သတိပေးချက်များကို ပေးပို့ပါ</string>
    <string name="IDS_clear_cache">ယာယီသိုလှောင်မှု ရှင်းပါ</string>
    <string name="IDS_cm">စင်တီမီတာ</string>
    <string name="IDS_common_disagree">သဘောမတူပါ</string>
    <string name="IDS_common_enable_button">ဖွင့်မည်</string>
    <string name="IDS_common_notification_know_tips">အိုကေ</string>
    <string name="IDS_common_remove_text">ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="IDS_common_wear_kid_watch_k1_content">ကလေးဝတ် စမတ် လက်ပတ်နာရီ</string>
    <string name="IDS_compatibility_note_low_watch_version">%1$s. သင့်လက်ပတ်နာရီအား အပ်ဒိတ်လုပ်ပေးရန် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_compatibility_note_not_connected_with_android_wear">%1$s. သင့်လက်ပတ်နာရီအား Android Wear တွင် မချိတ်ဆက်ထားပါ။</string>
    <string name="IDS_compatibility_note_reasons">ဖော်ပြပါ အကြောင်းအရင်းများကြောင့် ဖြစ်နိုင်ပါသည်-</string>
    <string name="IDS_confirm_intent_action">ကျေးဇူးပြု၍ ဘရောက်ဇာကို ထည့်သွင်းပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_confirm_network_whether_connected">အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုရှိနေကြောင်း သေချာစစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="IDS_connect_device_fail">ချိတ်ဆက်မှုအမှားအယွင်း၊ ကျေးဇူးပြု၍ ဘလူးတုသ်ကို ပြန်လည်ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="IDS_connect_error">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ သင့်ကွန်ရက်ဆက်တင်များကို စစ်ဆေးပါ၊ သို့မဟုတ် ခဏနေမှ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_connecting">ချိတ်ဆက်နေသည်…</string>
    <string name="IDS_contact_add">ပေါင်းထည့်မည်</string>
    <string name="IDS_contact_auto_sync_introduce">သင့်အနှစ်သက်ဆုံးအဆက်အသွယ်များကို သင့်လက်ပတ်ဖြင့် အလိုအလျောက် တပြေးညီဖြစ်အောင် ပြုလုပ်လိုက်မည်။</string>
    <string name="IDS_contact_confirm">လုပ်ဆောင်ပြီး</string>
    <string name="IDS_contact_contact_sort">အဆက်အသွယ် အစဉ်လိုက်</string>
    <string name="IDS_contact_delete">ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="IDS_contact_delete_contact">အဆက်အသွယ်များကို ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="IDS_contact_delete_select_all">အားလုံးကို ရွေးပါ</string>
    <string name="IDS_contact_delete_uncheck_all">အားလုံးကို မရွေးတော့ပါ</string>
    <string name="IDS_contact_empty_favorite_contacts">မည်သည့်အကြောင်းအရာမျှမၡိ</string>
    <string name="IDS_contact_favorite_contacts">အနှစ်သက်ဆုံး အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="IDS_contact_gemini_have_no_name_or_number">ဖုန်းနံပါတ်ရှိသည့် အဆက်အသွယ်များကိုသာ ပေါင်းထည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_contact_have_no_permission_to_read">သင့်အဆက်အသွယ် စာရင်းအား ဝင်ရောက်သုံးစွဲရန် စနစ် ဆက်တင်မှ Huawei Wear အား ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_contact_most_introduce">သင့် %1$s တွင် အနှစ်သက်ဆုံးအဆက်အသွယ်များ %2$s ခုအထိသတ်မှတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_contact_no_contact">အနှစ်သက်ဆုံးအဆက်အသွယ်များ မရှိသေးပါ</string>
    <string name="IDS_contact_no_contact_introduce">သင့် %1$s အတွက် ကြိုက်နှစ်သက်သည့် အဆက်အသွယ်များကို သတ်မှတ်ပေးပါ၊ ထို့နောက် သင့်လက်ပတ်မှတစ်ဆင့် ခေါ်ဆိုမှုများကို အမြန် လုပ်ဆောင်နိုင်မည် ဖြစ်ပါသည်။ သင် အကြိုက်နှစ်သက်ဆုံး အဆက်အသွယ်များအား သင့်လက်ပတ်တွင် အချိန်နှင့်တစ်ပြေးညီ အလိုအလျောက် ချိန်ကိုက်ပေးသွားပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="IDS_contact_reach_min_contact_count">ကျေးဇူးပြု၍ အနှစ်သက်ဆုံးအဆက်အသွယ်တစ်ခု ပေါင်းထည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_contact_select_number">တင်သွင်းရန် နံပါတ်ကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="IDS_contact_sort">အစဉ်လိုက်</string>
    <string name="IDS_core_sleep_open_tip">TruSleep ကိုဖွင့်ခြင်းက အိပ်စက်နေစဉ် နှလုံးခုန်နှုန်း အာရုံခံစနစ်ကို သက်ဝင်လုပ်ကိုင်စေမည်ဖြစ်သောကြောင့် ဘတ်ထရီအသုံးပြုမှုအား ပိုများစေမည်။ ဘတ်ထရီခံနိုင်ရည်သက်တမ်းကို ကြာစေခြင်းက ညအချိန်တွင် စက်ပစ္စည်း သုံးစွဲမှုအဆင့်ပေါ်မူတည်သည်။</string>
    <string name="IDS_core_sleep_switch_content">Huawei/Honor မှ ထုတ်သည့် ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်ကိရိယာများသည် Harvard Medical School ၏ အဓိက သင်ကြားရေး ဆေးရုံဖြစ်သော Beth Israel Deaconess Medical Center ရှိ Dynamical Biomarkers (DBIOM) စင်တာမှ တရားဝင် ထောက်ခံ အကြံပြုထားသည်များနှင့် အိပ်စက်မှု အကဲဖြတ် စိစစ်ချက်များကို ရယူနိုင်ရန်အတွက် အထောက်အကူဖြစ်စေမည့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်ပျော်မှု၊ မှေးခနဲ အိပ်ပျော်မှု၊ REM အိပ်ပျော်မှုနှင့် နိုးထမှု စသည်တို့ အပါအဝင် အိပ်စက်မှု အဆင့်အမျိုးမျိုးကို တိကျမှန်ကန်စွာ စိစစ်ဆန်းစစ်ပေးနိုင်သည့် HUAWEI TruSleep™ ၏ အိပ်စက်မှု စောင့်ကြည့်စစ်ဆေးရေး နည်းပညာကို အသုံးပြုထားပါသည်။</string>
    <string name="IDS_core_sleep_switch_title">Harvard Medical School ၏ အဓိက သင်ကြားရေး ဆေးရုံဖြစ်သည့် Beth Israel Deaconess Medical Center ရှိ Dynamical Biomarkers (DBIOM) စင်တာမှ အသိအမှတ်ပြု ထောက်ခံထားပါသည်</string>
    <string name="IDS_data_migration_tip">ဒေတာပြောင်းလဲနေသည်…</string>
    <string name="IDS_date_not_pair">သင့်မွေးနေ့သည် ယနေ့ နောက်ပိုင်း မဖြစ်ရပါ။</string>
    <string name="IDS_detail_sleep_bottom_btu_day_txt">ယနေ့</string>
    <string name="IDS_detail_title_txtsleep_value">အိပ်စက်မည်</string>
    <string name="IDS_details_sleep_deep_sleep">နှစ်ခြိုက်စွာ အိပ်ပျော်မှု</string>
    <string name="IDS_details_sleep_light_sleep">ပေါ့ပါးသောအိပ်စက်မှု</string>
    <string name="IDS_details_sleep_sleep_latency">နိုးနေသည်</string>
    <string name="IDS_details_sport_data_climb_floor_unit">%1$s ထပ်</string>
    <string name="IDS_device_bt_left_btn_info">ကန့်သတ်မည်</string>
    <string name="IDS_device_bt_open_info_tip">စက်ချိတ်ဆက်မှုနှင့် ဒေတာ လွှဲပြောင်းမှု ဝန်ဆောင်မှုများအား ပံ့ပိုးနိုင်ရန် ဘလူးတုသ် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_device_bt_open_request_info">%1$s သည် ဘလူးတုသ် ဖွင့်ရန် ကြိုးစားနေပါသည်။ ခွင့်ပြုမည်လား။</string>
    <string name="IDS_device_bt_right_btn_info">ခွင့်ပြုမည်</string>
    <string name="IDS_device_close_get_data_wristband">အကယ်၍ပိတ်ထားပါက Huawei Wear သင်သည့်ကို အချိန်နှင့်တပြေးညီဖြစ်နေသော ကျန်းမာရေးနှင့် ကြံ့ခိုင်မှုဒေတာတို့အား မပံ့ပိုးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_close_profile_sync_cloud">အကယ်၍ပိတ်ထားပါက Huawei Wear သည် သင့်အတွက်ကိုယ်ညီမှုရှိစေရန်ပြင်ဆင်ပေးထားသည့် ဝန်ဆောင်မှုများဖြင့် မပံ့ပိုးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_cloud_Erase_your_profile_cloud_tip">ဒေတာအား ဖျက်ပစ်ပြီးနောက် ပြန်လည်သိုလှောင်မ၍မရပါ။ သင့်ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဒေတာများကို မိုးတိမ်မှဖျက်ပစ်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_device_connecting">ချိတ်ဆက်နေသည်…</string>
    <string name="IDS_device_connecting_21">ချိတ်ဆက်နေသည်</string>
    <string name="IDS_device_connecting_content">ချိတ်ဆက်နေသည့် စက်ပစ္စည်း။ အခြားစက်ပစ္စည်းသို့ မပြောင်းနိုင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_connecting_now_please_wait">စက်နှင့် ချိတ်ဆက်နေဆဲ...</string>
    <string name="IDS_device_data_source">ဒေတာအရင်းအမြစ်</string>
    <string name="IDS_device_download_health">ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲ</string>
    <string name="IDS_device_fitness_clear_cloud">ကလောက်ဒ်မှ ကျန်းမာ ကြံ့ခိုင်ရေး ဒေတာများအား ဖျက်ပစ်ရန်</string>
    <string name="IDS_device_fragment_b1_pairing_guide_2">ဘလူးတုသ်အိုင်ကွန်က မှိတ်တုတ်မီးလင်းလာပါက ယှဉ်တွဲရန်အတွက် စတင်ပါကို ထိပါ။</string>
    <string name="IDS_device_fragment_delete_the_device">ဤစက်ပစ္စည်းကို ဖယ်ရှားမည်လား။</string>
    <string name="IDS_device_fragment_n1_pairing_guide_1">အကယ်၍ နားကြပ်၏ LED မီးက မှိတ်တုတ်မီးလင်းလာပါက နောက်တစ်ဆင့်သို့ ဆက်သွားပါ။ အကယ်၍ ထိုသို့မဟုတ်ပါက အသံ + နှင့်အသံ - ခလုတ်တို့ကို LED မီး မှိတ်တုတ်လင်းလာသည်အထိ 2 စက္ကန့်ခန့် ထိ၍ဖိနှိပ်ထားပါ။ ထို့နောက် နောက်တစ်ဆင့်သို့ ဆက်သွားပါ။</string>
    <string name="IDS_device_fragment_pairing_btn_open_android_wear">ANDROID WEAR ကိုဖွင့်ပါ</string>
    <string name="IDS_device_fragment_w1_pairing_guide_1">သင့်ဖုန်းနှင့် လက်ပတ်နာရီအား ယှဉ်တွဲရန် Android Wear အားအသုံးပြုရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="IDS_device_get_data_wristband2">ဝတ်ဆင်နိုင်သောစက်ပစ္စည်းမှ ကြံ့ခိုင်ရေးနှင့် ကျန်းမာရေးဒေတာကို ဆွဲထုတ်ရယူပါ</string>
    <string name="IDS_device_hauwei_watch_download_android_wear_tips">ကျေးဇူးပြု၍ Android Wear အား GooglePlay မှဒေါင်းလုဒ်ဆွဲ၍ ထည့်သွင်းပြီးနောက် သင့် HUAWEI WATCH ဖြင့်ယှဉ်တွဲပါ။</string>
    <string name="IDS_device_install_health">ထည့်သွင်း</string>
    <string name="IDS_device_list_left_tips">စက်ပစ္စည်းကို ဖယ်ရှားရန် ဘယ်ဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="IDS_device_list_right_tips">စက်ပစ္စည်းကို ဖယ်ရှားရန် ညာဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="IDS_device_manager_download_health">Huawei Health ကိုဒေါင်းလုဒ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="IDS_device_manager_health_start_content">Huawei Wear ကသင့်ကြံ့ခိုင်ရေးနှင့် ကျန်းမာရေးဒေတာတို့ကို Huawei Health အက်ပ်သို့ လွှဲပြောင်းလိုက်သည်။ Huawei Health မှသင့်ဒေတာများအားလုံးကို မြင်တွေ့နိုင်ပြီး Huawei မိုးတိမ်ပေါ်တွင် သိမ်းဆည်းထားမည်။</string>
    <string name="IDS_device_manager_no_device_text">ကိုက်ညီသော စက်ပစ္စည်း မရှိပါ</string>
    <string name="IDS_device_manager_no_device_text2">%1$s Huawei Wear အား နောက်ဆုံးထွက် ဗားရှင်းအဖြစ် အပ်ဒိတ်လုပ်ပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_device_manager_no_device_text_new">ကိုက်ညီသည့် ကိရိယာကို ရှာမတွေ့ပါက</string>
    <string name="IDS_device_manager_no_download_health">ခဏကြာမှ</string>
    <string name="IDS_device_manager_update_health">အပ်ဒိတ်လုပ်မည်</string>
    <string name="IDS_device_msgnotif_tip">ဖွင့်ထားသည့်အခါ အသိပေးချက်များအား သင့်ရဲ့ ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်သို့ ပေးပို့သွားပါလိမ့်မည်။ သင် အိပ်ပျော်နေစဉ် သို့မဟုတ် အနှောင့်အယှက် ကင်းရှင်းရေးအား ဖွင့်ထားစဉ် အသိပေးချက်များကို ပေးပို့သွားမည် ဖြစ်သော်လည်း စက်သည် တုန်ခါမည် မဟုတ်ပေ။</string>
    <string name="IDS_device_not_connect">ချိတ်ဆက်ထားသည့်စက်ပစ္စည်းမရှိပါ၊ ဒေတာကို တပြေးညီပြုလုပ်ခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ စက်ပစ္စည်းက ပြန်လည်ချိတ်ဆက်လိုက်စဉ် တပြေးညီပြုလုပ်ခြင်းက အလိုအလျောက် ဆက်လက်လုပ်ဆောင်မည်။</string>
    <string name="IDS_device_open_health">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="IDS_device_open_health_skip">ကျော်</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b2_tip1_ex">ဘေးဘက်မှခလုတ်ကို ကြာရှည်ဖိနှိပ်ထားခြင်းဖြင့် ဘလူးတုသ်အိုင်ကွန်ပေါ်လာစေသည်။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b2_tip3_ex">ဘလူးတုသ်အိုင်ကွန်မှိတ်တုတ်စတင်ဖြစ်လာပါက ချိတ်ဆက်ပါကိုထိပါ။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip1">%1$s ကိုမြင်သည်အထိ စခရင်ပေါ်ပွတ်ဆွဲပြီးထိပါ။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip1_ex">စခရင်ကို ပွတ်ဆွဲပါ၊ %1$s ကိုရှာပြီးထိပါ။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip2">%1$s ကိုမြင်သည်အထိ စခရင်ပေါ်ပွတ်ဆွဲပြီးထိပါ။ ဘလူးတုသ်အိုင်ကွန်က မှိတ်တုတ်ဖြစ်လာမည်။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip2_ex">%1$s ကိုရှာပြီးထိရန် ပွတ်ဆွဲပါ။ ဘလူးတုသ်အိုင်ကွန်က မှိတ်တုတ်စတင်ဖြစ်လာမည်။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_b3_tip3">ယှဉ်တွဲပါကိုထိပါ။</string>
    <string name="IDS_device_pair_guide_step">အဆင့် %1$d</string>
    <string name="IDS_device_pair_scan_no_device_bottom_msg">ချိတ်ဆက်ရန် ရည်မှန်းထားသည့် စက်အား ရှာမတွေ့ပါက ကိုယ်တိုင် အဆင့်လိုက် ချိတ်ဆက်ရန် အောက်ပါ စက်ကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_pair_scan_title_text">ချိတ်ဆက်နိုင်သည့် စက်များ</string>
    <string name="IDS_device_paring_success_descommon_info_new">သင့်ကြံ့ခိုင်ရေးနှင့် ကျန်းမာရေးဒေတာ၊ အဆက်အသွယ်များနှင့် တည်နေရာအချက်အလက်များကို သင့်ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်ပစ္စည်းနှင့် ဖုန်းတို့အကြား Huawei Wear မှတဆင့် တပြေးညီပြုလုပ်လိုက်မည်။</string>
    <string name="IDS_device_paring_tip_des_info_21">ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်တွင် ချိတ်ဆက်ရန် အတည်ပြုပေးပါ</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_le_des_info">%1$s အပေါ်တွင် ယှဉ်တွဲရန်တောင်းဆိုမှုပေါ်လာပါက ယှဉ်တွဲမှုပြီးစီးစေရန် တောင်းဆိုမှုလက်ခံပါ</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_le_des_info_21">ချိတ်ဆက်ပါကိုမထိခင် သင့်စက်ပစ္စည်းက ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်ထားကြောင်း သေချာစစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_guide_2">သင့်နားကြပ်အား ပိတ်၍ ပြန်ဖွင့်ပေးပါ။ နားကြပ်၏ အချက်ပြမီး စလင်းသည့်အခါ ချိတ်ဆက်မည်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_step1">အကယ်၍ နားကြပ်သည် အခြားစက်ပစ္စည်းနှင့် ချိတ်ဆက်ပြီး ဖြစ်နေပါက အဆိုပါ စက်မှ ဘလူးတုသ်ကို ပိတ်ပေးပါ</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_step2">သင့်နားကြပ်ကို ပိတ်၍ပြန်ဖွင့်ပြီး ညွှန်ပြနေသည့်မီးက မှိတ်တုတ်မှိတ်တုတ်ဖြစ်လာမည်</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_step3">ဆက်တင်များအောက်မှ ဘလူးတုသ်အင်တာဖေ့စ်အတွင်း AM - R1 ကိုချိတ်ဆက်ရန် ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="IDS_device_paring_type_r1_des_info_step4">ထို့နောက် စတင်ချိတ်ဆက်ပါ ကိုထိပါ</string>
    <string name="IDS_device_privacy_agree_in_Europe">အကယ်၍ သင်ကဥရောပတွင်ရှိပါက သင့်ဒေတာကို EU ဆာဗာများတွင် သိမ်းဆည်းထားမည်။</string>
    <string name="IDS_device_privacy_clear">ရှင်းပါ</string>
    <string name="IDS_device_privacy_user_info_upload_cloud">သင့်ပရိုဖိုင်းအချက်အလက်အား သင့်ဒေသ၏ ဟွာဝေးမိုးတိမ်အတွင်းတွင် သိမ်းဆည်းထားမည်။</string>
    <string name="IDS_device_profile_clear_cloud">ကလောက်ဒ်မှ ပရိုဖိုင်းအား ဖျက်ပစ်ရန်</string>
    <string name="IDS_device_profile_sync_cloud">ပရိုဖိုင်းအား ကလောက်ဒ်တွင် ချိန်ကိုက်မှု</string>
    <string name="IDS_device_replace_dialog_title_notification">မှတျစု</string>
    <string name="IDS_device_setting_other">အခြား</string>
    <string name="IDS_device_settings_one_level_menu_hide_group_label">ဝှက်ထားသည်</string>
    <string name="IDS_device_settings_one_level_menu_operation_hide">ဝှက်မည်</string>
    <string name="IDS_device_settings_one_level_menu_show_group_title1">အောက်ပါ အပေါင်း သို့မဟုတ် အနုတ် သင်္ကေတအား နှိပ်ခြင်းဖြင့် လုပ်ဆောင်ချက်များအား ဖော်ပြပေးခြင်း သို့မဟုတ် ဝှက်ပေးခြင်းများ လုပ်ဆောင်ပေးပါသည်</string>
    <string name="IDS_device_settings_one_level_menu_show_group_title2">ဖော်ပြချက် စီစဉ်မှုအား ချိန်ညှိရန် အရာတစ်ခုစီ၏ ညာဘက်ကို ဖိ၍ ဆွဲပေးပါ</string>
    <string name="IDS_device_start_paring_title">ချိတ်ဆက်မည်</string>
    <string name="IDS_device_switch_device_connect_fail">ချိတ်ဆက်မှု မအောင်မြင်ခဲ့။</string>
    <string name="IDS_device_synchronizing_data_content">ဒေတာ တပြေးညီဖြစ်အောင်ပြုလုပ်နေသည်။ အခြားစက်ပစ္စည်းသို့ မပြောင်းနိုင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_title_use">စက်ပစ္စည်းများ</string>
    <string name="IDS_device_wearable_device">ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်ပစ္စည်းများ</string>
    <string name="IDS_dialog_no">မဟုတ်</string>
    <string name="IDS_dialog_yes">ဟုတ်</string>
    <string name="IDS_eris_content">သီးသန့်သုံး GPS ဖြင့် %1$d မီတာ ရေစိုခံ နှလုံးခုန်နှုန်းတိုင်းလက်ပတ်</string>
    <string name="IDS_every_day">နေ့တိုင်း</string>
    <string name="IDS_every_day_work">ရုံးဖွင့်ရက်များ</string>
    <string name="IDS_fitness_average_distance_data_title">ပျမ်းမျှ အကွာအဝေး</string>
    <string name="IDS_fitness_average_height_data_title">ပျမ်းမျှအမြင့်</string>
    <string name="IDS_fitness_core_sleep_title">TruSleep</string>
    <string name="IDS_fitness_data_list_activity_action_climb">တောင်တက်ခြင်း</string>
    <string name="IDS_fitness_data_list_activity_meter_unit">မိနစ်</string>
    <string name="IDS_fitness_data_source_tip">Huawei Wear ဒေတာသည် အထက်ပါဒေတာအရင်းအမြစ်များမှ လာခြင်းဖြစ်ပြီး တစ်ခုထပ်ပိပြြီး ထပ်နေသောဒေတာများအား ပေါင်းစည်းလိုက်မည်</string>
    <string name="IDS_fitness_detail_radio_button_tab_day">နေ့</string>
    <string name="IDS_fitness_detail_radio_button_tab_month">လ</string>
    <string name="IDS_fitness_detail_radio_button_tab_week">အပတ်</string>
    <string name="IDS_fitness_detail_radio_button_tab_year">နှစ်</string>
    <string name="IDS_fitness_goal_text_amount_to">ညီမျှမှု</string>
    <string name="IDS_fitness_goal_type_dialog_title">ရည်ရွယ်ချက် အမျိုးအစား</string>
    <string name="IDS_fitness_total_height_data_title">စုစုပေါင်းအမြင့်</string>
    <string name="IDS_fitness_total_step_data_title">စုစုပေါင်း ခြေလှမ်းများ</string>
    <string name="IDS_friday">သောကြာ</string>
    <string name="IDS_ft">ပေ</string>
    <string name="IDS_ft_ins_string">%1$s\'%2$s\"</string>
    <string name="IDS_ft_ins_string21">%1$s %2$s</string>
    <string name="IDS_getting_file">ဆွဲတင်နေသည်…</string>
    <string name="IDS_google_user_experience">သုံးစွဲသူအတွေ့အကြုံတိုးတက်စေမှုသို့ ပါဝင်မည်</string>
    <string name="IDS_google_user_experience_blue">သုံးစွဲသူအတွေ့အကြံုတိုးတက်စေမှု ပရောဂျက်</string>
    <string name="IDS_google_user_experience_join">%1$sတွင် ပူးပေါင်း ပါဝင်မည်</string>
    <string name="IDS_health_new_version_start_step_skip">လက်ရှိ Huawei Health ဗားရှင်းသည် အပ်ဒိတ် မဖြစ်ပါ၊ အချို့သော လုပ်ဆောင်ချက်များသည် မှန်ကန်စွာ ဖော်ပြနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။ နောက်ဆုံးထွက် Huawei Health အား ထည့်သွင်းပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_health_start_configure_network">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="IDS_health_start_info">Huawei Wear ကစက်ပစ္စည်းစီမံခန့်ခွဲရန်ခွင့်ပြုထားသည်။ အခြားလုပ်ဆောင်ချက်များ (ဖုန်းခြေလှမ်းရေတွက်စက်၊ ကြံ့ခိုင်မှုနှင့် ကျန်းမာရေးဒေတာ ဆန်းစစ်လေ့လာခြင်း၊ သွားလာမှုအဟုန်များ၊ လေ့ကျင့်ခန်းအစီအစဉ်များ၊ တတိယပါတီဝန်ဆောင်မှုများ၊ အောင်မြင်မှုများ၊ အွန်လိုင်း လုပ်ဆောင်မှုများနှင့် ဦးဆောင်သူများစာရင်း) ကို Huawei Health သို့ လွှဲပြောင်းပေးလိုက်သည်။ အထက်ပါအင်္ဂါရပ်များကိုအသုံးပြုရန် Huawei Health အက်ပ်ကိုဒေါင်းလုဒ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="IDS_health_start_info_other">Huawei Wear ကစက်ပစ္စည်းစီမံခန့်ခွဲမှုကို လုပ်ပေးသည်။ အခြားသောလုပ်ဆောင်ချက်များ (ဖုန်းခြေလှမ်းတိုင်းစက်၊ ကြံ့ခိုင်ရေးနှင့် ကျန်းမာရေးဒေတာ ဆန်းစစ်လေ့လာမှု၊ မြန်နှုန်းအဟုန်များ၊ လေ့ကျင့်ခန်းအစီအစဉ်များအပါအဝင်) တို့ကို Huawei Health သို့ရွှေ့လိုက်သည်။ အထက်ပါအင်္ဂါရပ်များကိုအသုံးပြုရန် ကျေးဇူးပြု၍ Huawei Health အက်ပ်ကို ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="IDS_health_start_net_not_connect">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။ ထပ်ကြိုးစားရန်ထိပါ။</string>
    <string name="IDS_health_start_note">မှတ်ချက်-</string>
    <string name="IDS_health_start_step_one_skip">Huawei Wear ကကြံ့ခိုင်ရေးနှင့် ကျန်းမာရေးဒေတာဆန်းစစ်လေ့လာမှုကဲ့သို့ ဝန်ဆောင်မှုများကို Huawei Health သို့လွှဲပြောင်းပေးခဲ့သည်။</string>
    <string name="IDS_health_start_step_skip">Huawei Health ကပညာရှင်ဆန်ဆန်ကြံ့ခိုင်ရေးနှင့် ကျန်းမာရေးဒေတာဆန်းစစ်လေ့လာမှုကဲ့သို့ ဝန်ဆောင်မှုများကိုပံ့ပိုးပေးသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ Huawei Health ၏နောက်ဆုံးထွက်ဗားရှင်းကိုထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="IDS_health_start_step_three_skip">သင့်ကြံ့ခိုင်ရေး၊ အိပ်စက်မှုနှင့် နှလုံးခုန်နှုန်းဒေတာတို့ကို Huawei Health သို့လုံခြံုသောချန်နယ်မှတဆင့် တပြေးညီလုပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_health_start_step_two_two_skip">ကြည့်ရန်ထိပါ။</string>
    <string name="IDS_heart_rate_measuring_status_data_fail">ဒေတာ ရယူရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ၊ ထပ်မံ ကြိုးစားရန် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_heart_rate_measuring_status_data_zero">နားကြပ်အား တပ်ထားပြီး ထပ်မံ ကြိုးစားရန် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_heart_rate_measuring_status_measuring">တိုင်းတာနေဆဲ...</string>
    <string name="IDS_heart_rate_measuring_status_start">စတင်နေဆဲ...</string>
    <string name="IDS_home_card_night_sleep_good">လတ်တလော သင်ကောင်းမွန်စွာအိပ်စက်ခဲ့သည်။</string>
    <string name="IDS_home_card_night_sleep_no_data">မနေ့က အိပ်စက်မှုဒေတာမရှိပါ</string>
    <string name="IDS_home_card_night_sleep_suggestion1">ပုံမှန်အိပ်စက်မှုပုံစံများက သင့်ကျန်းမာရေးကို အကျိုးရှိစေသည်။</string>
    <string name="IDS_homewear_turn_on_location_services_tip">Huawei Wear ကမိုးလေဝသဆိုင်ရာ တွန်းပို့ဝန်ဆောင်မှုများဖြင့် သင့်အား ပံ့ပိုးပေးရန် တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုများကို ဖွင့်ထားရန် လိုအပ်သည်။ ဖွင့်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_huawei_a1p_content">စမတ် အားကစား နှလုံးခုန်နှုန်း လက်ပတ်</string>
    <string name="IDS_huawei_member_agree_to">%1$s ကိုသဘောတူသည်</string>
    <string name="IDS_huawei_member_become_member">သက်ဝင်မှုပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_huawei_member_interest">Huawei အဖွဲ့ဝင်အကျိုးကျေးဇူးများ</string>
    <string name="IDS_huawei_member_not_huawei_phone">အဖွဲ့ဝင်ဝန်ဆောင်မှုက Huawei စက်ပစ္စည်းသုံးစွဲသူများအတွက်သာဖြစ်သည်။</string>
    <string name="IDS_huawei_member_title_text">Huawei အဖွဲ့ဝင်</string>
    <string name="IDS_huawei_privacy_notice">ပုဂိ္ဂုလ်ရေးရာထိန်းသိမ်းမှု သတိပေးချက်</string>
    <string name="IDS_huawei_privacy_notice_content_textview2">Huawei Wear အားအသုံးပြုစဉ် ပိုမိုကောင်းမွန်သော ဝန်ဆောင်မှုများဖြင့် ပံ့ပိုးပေးရန် ဤအက်ပ်သည် သင့်စက်ပစ္စည်းနှင့် စနစ်အကြောင်းအပြင် သုံးစွဲသူအချက်အလက်၊ ကြံ့ခိုင်ရေးမှတ်တမ်းများ၊ အိပ်စက်မှုဒေတာ၊ နှလုံးခုန်နှုန်း၊ တည်နေရာနှင့် အဆက်အသွယ်များကဲ့သို့သော ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဒေတာများကိုပါ စုဆောင်းမည်။ ကျွန်ုပ်တို့ စုဆောင်းခဲ့သည့် မည်သည့်အချက်အလက်မဆိုကို လျှို့ဝှက်အနေဖြင့် တည်ရှိမည်ဖြစ်ပြီး ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ကိုယ်ရေးအချက်များအား အတတ်နိုင်ဆုံး ဂရုစိုက်ကာကွယ်ပေးထားမည်။</string>
    <string name="IDS_huawei_privacy_notice_content_textview3">သင့်ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဒေတာအား ဟွာဝေးမိုးတိမ်သို့ ပထမဆုံးအကြိမ် တပြေးညီပြုလုပ်လိုက်ပါက သင့်အားအသိပေးမည်။ ဟွာဝေးမိုးတိမ်သို့ တပြေးညီပြုလုပ်နေခြင်းအား ရပ်တန့်ခြင်း သို့မဟုတ် သင့်ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဒေတာအား ဖျက်ပစ်ခြင်းတို့ကို မည်သည့်အချိန်တွင်မဆို ပြုလုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text1">Huawei Wear သည်ကျန်းမာရေးနှင့် ကြံ့ခိုင်မှုဒေတာတို့အား စုဆောင်းပြီး စီမံခန့်ခွဲသည့်အက်ပ်တစ်ခုဖြစ်သည်။ သင့် Huawei Wear စက်ပစ္စည်းအား စီမံခန့်ခွဲရာတွင် ကူညီရန်နှင့် သင့်ကြံ့ခိုင်ရေးလုပ်ဆောင်မှုများနှင့် အိပ်စက်မှုပုံစံများကို နောက်ခံလိုက်ပြီးပြသရန် ဖော်ပြပါအချက်အလက်တို့ကို စုဆောင်းပြီး တွက်ချက်လုပ်ဆောင်မည်-</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text1_new">Huawei Wear သည် Huawei မှ ထုတ်လုပ်သည့် ဝတ်ဆင်နိုင်သည့် စက်များအား စီမံခန့်ခွဲပေးနိုင်သည့် အက်ပ်ဖြစ်ပါသည်။ Huawei Health သည် ပရော်ဖက်ရှင်နယ် ကျန်းမာကြံ့ခိုင်ရေးနှင့် ကျန်းမာရေး ဝန်ဆောင်မှုများအား ပံ့ပိုးပေးသည့် အက်ပ်ဖြစ်ပါသည်။ Huawei Wear သည် ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်များကို စီမံခန့်ခွဲရန်နှင့် Huawei Health မှ တစ်ဆင့် ပရော်ဖက်ရှင်နယ် ကျန်းမာကြံ့ခိုင်ရေးနှင့် ကျန်းမာရေး ဝန်ဆောင်မှုများအား ပံ့ပိုးပေးနိုင်ရန် ဖော်ပြပါ အချက်အလက်များကို စုဆောင်းသွားပါလိမ့်မည်-</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text2">သင့်ကြံ့ခိုင်မှုဒေတာ၊ အိပ်စက်မှုဒေတာ၊ နှလုံးခုန်နှုန်း၊ တည်နေရာနှင့် အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text2_new">သင့်ကြံ့ခိုင်ရေး၊ အိပ်စက်မှု၊ နှလုံးခုန်နှုန်း၊ တည်နေရာနှင့် အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text3">စက်ပစ္စည်းနှင့် စနစ်အကြောင်းဒေတာ (လက်ပတ် MAC)</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text4">သင့်ကိုယ်တိုင်ပေးထားသည့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးဒေတာ (အမည်၊ အမည်ပြောင်၊ အရပ်အမြင့်၊ ကိုယ်အလေးချိန်၊ မွေးနေ့၊ ကြံ့ခိုင်ရေးရည်မှန်းချက်)</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text4_new">သင်ပေးထားသည့် ကိုယ်ရေးဒေတာ (အမည်ပြောင်၊ လိင်၊ မွေးနေ့၊ အရပ်၊ ကိုယ်အလေးချိန်၊ ကြံ့ခိုင်ရေး ရည်မှန်းချက်)</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text5">ဒေတာစုဆောင်းခြင်းနှင့် လ့ွှင့်တင်ပေးပို့ခြင်းများကို ရပ်တန့်ရန် အက်ပလီကေးရှင်းအား ဖြုတ်ချနိုင်သည်။ သင့်မိုဘိုင်းအက်ပလီကေးရှင်းက ဒေတာမျှဝေခြင်းအားထိန်းချုပ်ရန် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးရာထိန်းသိမ်းမှုဆက်တင်များကိုလည်း အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text5_europe">အကယ်၍ သင်ကဥရောပတွင်ရှိနေပါက သင့်ဒေတာများကို EU အတွင်းသိမ်းဆည်းထားမည်။</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text5_new">ဒေတာစုဆောင်းမှုကို ရပ်တန့်ရန် အက်ပ်ကို ဖြုတ်ချပါ သို့မဟုတ် ဒေတာမျှဝေမှုကို ထိန်းချုပ်ရန် Huawei Health အက်ပ်အတွင်းမှ ဆက်တင်များကို ပြင်ဆင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_huawei_protocol_term_notice_content_text6">သဘောတူသည်ကိုထိခြင်းဖြင့် %1$s ကိုသဘောတူပြီး သင့်ဒေတာအကြောင်းအရာဆိုင်ရာ အခွင့်အရေးများနှင့်ပတ်သက်သည့် အချက်အလက်များပါဝင်သည့် %2$s ကိုပါဖတ်ပြီးကြောင်း အသိအမှတ်ပြုခြင်းဖြစ်သည်။</string>
    <string name="IDS_huawei_r1_content">Huawei နှလုံးခုန်နှုန်းတိုင်း အားကစား ဘလူးတုသ် နားကြပ်</string>
    <string name="IDS_huawei_r1_pro_content">Huawei နှလုံးခုန်နှုန်းတိုင်း အားကစား ဘလူးတုသ် နားကြပ် R1 Pro</string>
    <string name="IDS_huawei_terms_title">ဝန်ဆောင်မှုဆိုင်ရာ စည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="IDS_huawei_user_info_toast">ပရိုဖိုင်းရုပ်ပုံကို မပြင်ဆင်နိုင်။</string>
    <string name="IDS_huawei_wear_copyright">မူပိုင်ခွင့် © %1$s-%2$s Huawei Technologies Co., Ltd. တရားဝင် ခွင့်ပြုချက် မှတ်ပုံတင်ပြီး။</string>
    <string name="IDS_huawei_wear_user_protocol">Huawei Wear စည်းကမ်းများနှင့် သဘောတူညီချက်များ</string>
    <string name="IDS_huawei_wear_user_protocol21">Huawei Wear စည်းကမ်းများနှင့် သဘောတူညီချက်များ</string>
    <string name="IDS_huawei_wear_user_protocol_new">Huawei Wear သုံးစွဲသူသဘောတူညီချက်</string>
    <string name="IDS_huaweiwatch2_content">စမတ်လက်ပတ်နာရီ</string>
    <string name="IDS_huaweiwatch_content">စမတ်လက်ပတ်နာရီ</string>
    <string name="IDS_hw_app_name">ကျန်းမာရေး</string>
    <string name="IDS_hw_auto_track_second_text">1. အော်တို ခြေရာခံရန် GPS အား ဖွင့်ထားပါ\n2. အော်တို ခြေရာခံခြင်းဖြင့် သင့်ဘက်ထရီအား ပိုမို လျင်မြန်စွာ ကုန်ဆုံးစေပါလိမ့်မည်</string>
    <string name="IDS_hw_common_ui_dialog_confirm">အိုကေ</string>
    <string name="IDS_hw_common_ui_xlistview_footer_hint_normal">နောက်ထပ်ကြည့်</string>
    <string name="IDS_hw_health_loading">ဆွဲတင်နေသည်…</string>
    <string name="IDS_hw_health_main_me_gps_low_power_consumption">GPS ဘက်ထရီ သက်သာစေသည့်မုဒ်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_common_dialog_cancle_button">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_common_dialog_ok_button">လုပ်မည်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_common_dialog_title">မှတ်စု</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_health_fitnessdata">ကျွန်ုပ်၏ ကြံ့ခိုင်မှုဒေတာ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_health_healthdata">ကျွန်ုပ်၏ ကျန်းမာရေးဒေတာ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bind_device">စက်ပစ္စည်းအသစ်ကို ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bloodpress_high">သွေးလွှတ်ချိန်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bloodpress_low">သွေးဝင်ချိန်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bloodsugar_mmol">mmol/L</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bodyfat">ကိုယ်ခန္ဓာအဆီ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_bodyfat_rate">ကိုယ်ခန္ဓာအဆီနှုန်း</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_confirm">လုပ်ဆောင်ပြီး</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_heart_bmp">နှလုံးခုန်နှုန်း</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_heart_bmp_unit">bpm</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_heart_delete">ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_input">ကိုယ်တိုင်ထည့်သွင်း</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_kg">ကီလိုဂရမ်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_measure_time">အချိန်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_mmhg">MmHg</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_status_high">များသည်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_status_low">နည်းသည်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_status_normal">ပုံမှန်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight">ကိုယ်အလေးချိန်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight_average">ပျမ်းမျှ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight_normal">ပုံမှန် ကိုယ်ခန္ဓာ အလေးချိန်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight_percent">%</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_healthdata_weight_unit">ကီလိုဂရမ်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_runhistory_no_data">ဒေတာမတွေ့ပါ။ ပြေးကြရအောင်!</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_string_date">နေ့စွဲ</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_string_hour">အချိန်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_string_time">အချိန်</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_time_unit">မိနစ်</string>
    <string name="IDS_hw_offline_map">အော့ဖ်လိုင်း မြေပုံများ</string>
    <string name="IDS_hw_plugin_account_how_to_set">လမ်းညွှန်ချက်များ</string>
    <string name="IDS_hw_plugin_account_hwid_back_run_alert">ဤအက်ပ်သည် Huawei Mobile Services အား ဝင်ရောက်အသုံးပြုရန် လိုအပ်ပါသည်။ Huawei Mobile Services အား နောက်ကွယ်တွင် လုပ်ဆောင်နေရန် သို့မဟုတ် အခြားအက်ပ်ဖြင့် ဖွင့်နိုင်ရန် ခွင့်ပြုပေးပါ။ သင့်ဖုန်းမော်ဒယ်ရှိ သတ်မှတ်မှု အဆင့်များအတွက် \"နောက်ထပ် လေ့လာရန်\"တွင် ကြည့်ရှုပါ။</string>
    <string name="IDS_hw_plugin_account_hwid_back_run_note">ဤအက်ပ်သည် Huawei Mobile Services အား ဝင်ရောက်အသုံးပြုရန် လိုအပ်ပါသည်။ Huawei Mobile Services အား နောက်ကွယ်တွင် လုပ်ဆောင်နေရန် သို့မဟုတ် အခြားအက်ပ်ဖြင့် ဖွင့်နိုင်ရန် ခွင့်ပြုပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_hw_privacy">Huawei သီးသန့် မူဝါဒ</string>
    <string name="IDS_hw_show_agree_user_plan">သုံးစွဲသူအတွေ့အကြုံတိုးတက်စေမှုသို့ ပါဝင်မည်</string>
    <string name="IDS_hw_show_auto_track_show_msg">အော်တို-ခြေရာခံမှု</string>
    <string name="IDS_hw_show_cancel">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="IDS_hw_show_clear_target_goal_tips">ရည်မှန်းချက်ကို ရှင်းပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_close_phone_step_stop">အကယ်၍ ပိတ်ထားပါက သင့်ဖုန်းက သင့်ခြေလှမ်းများကို မရေတွက်နိုင်တော့ပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_healthdata_bloodsugar_norecord">မှတ်တမ်းများ မရှိပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_healthdata_bloodsugar_result">သွေးထဲၡိအချိုဓာတ်</string>
    <string name="IDS_hw_show_healthdata_bloodsugar_timeperiod">အချိန်</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_bloodpressure_detail_norecord">သွေးဖိအားဒေတာမရှိပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_desc_normal">ပုံမှန်</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_input">မှတ်တမ်းများ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_mesure">တိုင်းတာရန်</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_select">အားလုံးကို ရွေးပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_bloodpresure_service">ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_selectNone">ဘာမှ မရွေးထားပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_sleep_deepsleep">နှစ်ရှိုက်စွာအိပ်စက်ချိန်</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_sleep_desc_well">အလွန်ကောင်းမွန်သော</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_health_page_healthdata_sleep_shallowsleep">ပေါ့ပါးသောအိပ်စက်မှု</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_bloodpressure">သွေးဖိအား</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_bloodsugar">သွေးချို</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_floor">ကြမ်း</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_hours">နာရီ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sleep">အိပ်စက်မှု</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sleep_record">မှတ်တမ်းများ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sport">လေ့ကျင့်ခန်း</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sport_frequency">အကြိမ်</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_sport_pace">မြန်နှုန်း</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_home_page_step_today_step">ယနေ့ ခြေလှမ်းများ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_me_page_achieves_myachievement_step">ခြေလှမ်းများ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_me_page_targets_target">ဦးတည်ချက်များ</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_me_page_user_info">ကိုယ်ရေးအချက်အလက်</string>
    <string name="IDS_hw_show_main_weight_detail_norecord">ကိုယ်အလေးချိန်ဒေတာမရှိပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_other_account_login">အကောင့်စနစ်ဝင်ရောက်ပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_other_account_migrate_failed">ဒေတာရွှေ့ပြောင်းခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_hw_show_other_account_migrate_tips">အကောင့် မှန်ကန်ကြောင်း စစ်ဆေးခဲ့သည်။ %1$s မှဒေတာကို သင်လက်ရှိစနစ်ဝင်ရောက်ထားသည့် (%2$s) သို့လွှဲပြောင်းလိုပါသလား?</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_about_privacy_connectting_error">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုမအောင်မြင်ခဲ့ပါ၊ သင့်ကွန်ရက် ဆက်တင်များကိုစစ်ဆေးပါ သို့မဟုတ် နောက်မှပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_about_privacy_loading">လုပ်ဆောင်နေ…</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_about_privacy_retry">ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_birthday">မွေးနေ့</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_default_gender_female">အမျိုးသမီး</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_default_gender_male">အမျိုးသား</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_default_height">160 စင်တီမီတာ</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_default_weight">55 ကီလိုမီတာ</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_gender">လိင်အမျိုးအစား</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_height">အရပ်</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_about_as">=</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_calorie">%s kcal ခန့်</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_little">အနည်းငယ်</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_match">အတန်အသင့်</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_much">အပြင်းအထန်</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_time_unit">%1$s မိနစျ</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_sport_title">ရည်မှန်းထားမှု</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_target_weight_title">ရည်မှန်းထားသည့် ကိုယ်အလေးချိန်</string>
    <string name="IDS_hw_show_set_weight">ကိုယ်အလေးချိန်</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_about_service_item">Huawei Health သုံးစွဲသူ သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_bububao_authorize">Bububao ကိုခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_bububao_title">Bububao</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_detection_updates">အပ်ဒိတ်အတွက် စစ်ဆေးမှု</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_developer_options">ပရိုဂရမ်ရေးသားသူ ရွေးချယ်မှုများ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_erroe_feedback">တုံ့ပြန်ချက်ပေးပို့မှု</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_notification_message">အသိပေးချက် မျက်နှာပြင်မှ မက်ဆေ့ခ်ျများ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_other">အခြား</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_real_time_push_steps">အချိန်နှင့်တပြေးညီ ခြေလှမ်း ရေတွက်မှု ပေးပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_sport_weekly_report_remind">အပတ်စဉ်အစီရင်ခံစာ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_steps_target_complete_remind">ခြေလှမ်းရည်မှန်းချက်ရောက်ပါက သတိပေးပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_synchronous_data">တပြေးညီပြုလုပ်ခြင်း</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_synchronous_manual">ဒေတာများအား အဆင့်လိုက် ကိုယ်တိုင် ချိန်ကိုက်မှု</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_synchronous_wlan">WLAN ပေါ်တွင်သာ အလိုအလျောက် စင်ခရိုနိုက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_setting_voice_type_female">အမျိုးသမီး</string>
    <string name="IDS_hw_show_show_step_in_notification_prompt">ဖုန်းအခွံ၊ သော့ခတ်စခရင်နှင့် အခြေအနေပြဘားတို့တွင် ခြေလှမ်းရေတွက်မှုကို ပြသပါ</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_cal_unit">ကီလိုကယ်လိုရီ</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_dialog_open_gps_content">GPS ကိုပိတ်ထားပါသည်။ ၎င်းကိုဖွင့်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_distance_unit">ကီလိုမီတာ</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_history_father_cumulative">စုစုပေါင်း-</string>
    <string name="IDS_hw_show_sport_history_track">လေ့ကျင့်ခန်း မှတ်တမ်းများ</string>
    <string name="IDS_hw_show_third_login_qq">QQ စနစ်ဝင်ရောက်မှု</string>
    <string name="IDS_hw_show_third_login_wechat">WeChat စနစ်ဝင်ရောက်မှု</string>
    <string name="IDS_hw_show_third_login_weibo">Weibo စနစ်ဝင်ရောက်မှု</string>
    <string name="IDS_hw_target_save_goal">သိမ်းမည်</string>
    <string name="IDS_hw_wechat_rank_show_common_title">သတိပေးချက်</string>
    <string name="IDS_hwh_home_health_login_update_hwid">Huawei Mobile Services အား အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="IDS_hwh_home_health_login_update_notes">ဤလုပ်ဆောင်ချက်သည် Huawei Mobile Services နောက်ဆုံး ဗားရှင်းကို လိုအပ်ပါသည်။ ယခု ထည့်သွင်းမည်လား။</string>
    <string name="IDS_hwh_home_health_login_update_old_hwid_notes">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် Huawei Mobile Services နောက်ဆုံး ဗားရှင်ကို ထည့်သွင်းပေးပါ။ ထည့်သွင်းမည်လား။</string>
    <string name="IDS_hwh_home_other_login_hwid_is_stoped">ဆက်တင်တွင် Huawei မိုဘိုင်း ဝန်ဆောင်မှု (HUAWEI ID) ကို ပိတ်ထားခြင်း ရှိ မရှိ စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="IDS_hwh_start_track_sport_type_indoor_run">မိုးလုံလေလုံနေရာတွင် ပြေးခြင်း</string>
    <string name="IDS_hwh_start_track_sport_type_outdoor_run">အပြင်ဘက်တွင် ပြေးခြင်း</string>
    <string name="IDS_hwh_start_track_sport_type_walk">လမ်းလျှောက်</string>
    <string name="IDS_ins">လက်မ</string>
    <string name="IDS_install_finish">ပြီးပြီ</string>
    <string name="IDS_install_successful">ထည့်သွင်းမှု အောင်မြင်ပါသည်</string>
    <string name="IDS_lbs">ပေါင်</string>
    <string name="IDS_login_other_way_huawei">HUAWEI ID</string>
    <string name="IDS_login_other_way_message">ဤအကြိမ်တွင် စနစ်အတွင်း ဝင်ရောက်ရန် သင်သုံးစွဲနေသော အကောင့်သည် ယခင် သင်အသုံးပြုထားသော အကောင့် (%1$s)နှင့် တူညီမှု မၡိပါ။ အကောင့်ပြောင်းလဲမှုသည် ဒေတာများကို ပျောက်ဆုံးစေနိုင်ပါသည်။ ဤအကောင့်ဖြင့် ဝင်ရောက်မှုအား ပယ်ဖျက်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_login_other_way_qq">QQ ID</string>
    <string name="IDS_login_other_way_wechat">WeChat ID</string>
    <string name="IDS_login_other_way_weibo">Weibo ID</string>
    <string name="IDS_main_activity_tab_discovery">စူးစမ်းရှာဖွေပါ</string>
    <string name="IDS_main_btn_state_settings">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="IDS_main_change">ပြောင်းပါ</string>
    <string name="IDS_main_click_to_reconnect">ပြန်လည်ချိတ်ဆက်ရန်ထိပါ</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_fitness_workout">လေ့ကျင့်ခန်းလုပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_location_update">GPS အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_service_help">အကူအညီ</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_service_huawei_application_market">HUAWEI WATCH အက်ပ်စတိုး</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_service_huawei_club">Huawei Club</string>
    <string name="IDS_main_discovery_tab_service_huawei_member">Huawei အဖွဲ့ဝင်</string>
    <string name="IDS_main_fitness_touch_to_view_more">နောက်ထပ်ရှိသည်များကိုပြပါ</string>
    <string name="IDS_main_goto_health_view_data">အချက်အလက် အားလုံးကို ကြည့်ရန် Huawei Health သို့ သွားပါ</string>
    <string name="IDS_main_heart_rate_card_unit">အနားယူ နှလုံးခုန်နှုန်း %1$s bpm</string>
    <string name="IDS_main_heigh">ပင့်တင်ခြင်း</string>
    <string name="IDS_main_home_bottom_social_my_good_friend">မိတ်ဆွေများ</string>
    <string name="IDS_main_home_bottom_social_ranking_list">ဦးဆောင်မှု စာရင်း</string>
    <string name="IDS_main_home_bottom_text_activity">လှုပ်ရှားမှုများ</string>
    <string name="IDS_main_home_bottom_text_home">အိမ်</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_health_app">ကျန်းမာရေး</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_rate_reminder_band_text">တိကျသည့် နှလုံးခုန်နှုန်း တိုင်းတာမှုအတွက် လက်ပတ်အား ကြပ်ပေးပြီး လက်ကောက်ဝတ် အရိုးမှ အနည်းဆုံး လက်တစ်လုံးခန့် အကွာတွင် ရှိနေပါစေ။</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_rate_reminder_watch_text">တိကျသည့် နှလုံးခုန်နှုန်း တိုင်းတာမှုအတွက် လက်ပတ်နာရီအား ကြပ်ပေးပြီး လက်ကောက်ဝတ် အရိုးမှ အနည်းဆုံး လက်တစ်လုံးခန့် အကွာတွင် ရှိနေပါစေ။</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_simcard">ဆက်သွယ်ရေး ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="IDS_main_homefragment_wallet">HUAWEI Wallet</string>
    <string name="IDS_main_install_health_tip">ဘေးကင်းသည့် ချန်နယ်မှတစ်ဆင့် သင့်ကျန်းမာကြံ့ခိုင်ရေး၊ အိပ်စက်မှုနှင့် နှလုံးခုန်နှုန်း အချက်အလက်များကို Huawei Health တွင် အချိန်နှင့် တပြေးညီ ချိန်ကိုက်ပေးပါလိမ့်မည်။ သင့်ဖုန်းနှင့် ဝတ်ဆင်နိုင်သော ကိရိယာများမှ အချက်အလက်များကို ဤအက်ပ်တွင် ပေါင်းစည်းပေးပါမည်။</string>
    <string name="IDS_main_left_menu_devicemanager">စက်ပစ္စည်း စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="IDS_main_left_menu_messagercenter">သတိပေးအချက်ပြမှုများ</string>
    <string name="IDS_main_left_menu_vmall">Vmall</string>
    <string name="IDS_main_logout">စနစ်မှအကောင့်ထွက်ပါ</string>
    <string name="IDS_main_logout_note">သင်သည် ဤအက်ပ်မှထွက်သွားပြီး သင့်လက်ရှိအကောင့်၏ ဒေတာ ပျောက်ဆုံးသွားနိုင်သည်။ စနစ်မှထွက်မည်လား?</string>
    <string name="IDS_main_midday_sleep_quality_look_good_suggest">ဆက်လက်၍ တမှေးအိပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_main_midday_sleep_very_good_suggest">တမှေးအိပ်မည်</string>
    <string name="IDS_main_night_sleep_need_improve">တိုးတက်မှုရှိရန်လိုအပ်သည်</string>
    <string name="IDS_main_night_sleep_need_improve_suggest1">နေ့တိုင်း 8 နာရီရအောင် အိပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_main_night_sleep_quality_look_good">ကောင်းသည်</string>
    <string name="IDS_main_night_sleep_quality_normal">ပျမ်းမျှ</string>
    <string name="IDS_main_no_device">ယခင်က Huawei Wear ကိုသုံးခဲ့ဖူးပါက သင့်ကြံ့ခိုင်ရေးနှင့် ကျန်းမာရေးဒေတာတို့ကို ကြည့်ရှုရန် Huawei Health အက်ပ်သို့သွားပါ။ %1$s</string>
    <string name="IDS_main_no_device_click">ကြည့်ရန် ထိပါ</string>
    <string name="IDS_main_pleast_install_hwid">Huawei မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှုများအက်ပ်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="IDS_main_root_reminder_msg">သင့်ဖုန်းအား Root လုပ်ထားပါသည်။ Huawei Wear ကို သုံးစွဲရန် ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ခြင်းဖြင့် လုံခြုံရေး ပြဿနာများ ဖြစ်ပွားစေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_main_sns_activate_the_right_to_enjoy1">အထူး VIP ဝန်ဆောင်မှုများကို တစ်နှစ်ခံစားနိုင်ရန် Huawei အဖွဲ့ဝင်ခြင်းကို သက်ဝင်မှုပြုလုပ်ပါ။ သက်ဝင်မှုပြုလုပ်ခြင်း လုပ်ဆောင်မှုက အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုလိုအပ်သည်။ ထိုက်သင့်သော ဒေတာသုံးစွဲမှုစရိတ် ကုန်ကျနိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_main_sns_after_sale_service">ရောင်းချပြီးနောက် ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="IDS_main_sns_app_store_content">ကျေးဇူးပြု၍ AppGallery ၏ နောက်ဆုံးဗားရှင်းကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_enjoy_wonderful_interest">Huawei %1$s ကိုရယူပါ၊ အထူးဝန်ဆောင်မှုများအား ခံစားပါ</string>
    <string name="IDS_main_sns_exclusive_hotline">အထူးအမြန်ခေါ်ဆိုလိုင်း</string>
    <string name="IDS_main_sns_extended_warranty">ပိုတိုးထားသော 3-လ အခမဲ့ အာမခံ</string>
    <string name="IDS_main_sns_extended_warranty_content">1-နှစ် စက်ရုံအာမခံအပြင် အာမခံကို နောက်ထပ်သုံးလထပ်တိုးပေးထားမှုကို သင်ခံစားနိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_main_sns_free_repair">ပြင်ဆင်မှုများအတွက် အခမဲ့ သင်္ဘောတင်ပို့မှု</string>
    <string name="IDS_main_sns_free_repair_content">အကယ်၍ သင့်လက်ပတ်နာရီနှင့် ပတ်သက်၍ အခက်အခဲကြုံတွေ့ရပြီး အာမခံက ဆက်လက်သက်တမ်းကျန်နေဆဲဖြစ်ပါက Huawei ၏တရားဝင်ဝက်ဘ်ဆိုက်သို့ စနစ်ဝင်ရောက်ပါ၊ သို့မဟုတ် သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှု အမြန်ခေါ်ဆိုလိုင်းသို့ ဖုန်းခေါ်ဆိုပါ။ သက်ဆိုင်ရာ လက်ပတ်နာရီ ပေးပို့မှု အခကြေးငွေများအတွက် အာမခံကပေးထားသည်။</string>
    <string name="IDS_main_sns_golden_member_user_agreement">Huawei အဖွဲ့ဝင် ဝန်ဆောင်မှု သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_account_has_been_effective">HUAWEI ID စနစ်ဝင်ရောက်မှု အချိန်ပိုင်းက သက်တမ်းကုန်သွားသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ နောက်ထပ် စနစ်ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_failure">သက်ဝင်မှုပြုလုပ်ခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_get_my_user_infor">အဖွဲ့ဝင် အချက်အလက် ရယူနေသည်… ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_lodaing_dialog">သက်ဝင်မှုပြုလုပ်နေသည်… ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_no_get_my_user_infor_failure">အဖွဲ့ဝင် အချက်အလက် ရယူခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_activation_success">အောင်မြင်စွာ သက်ဝင်လုပ်ဆောင်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_gold">ရွှေရောင်ကတ် အဖွဲ့ဝင်</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_number_of_times">အကန့်အသတ်မရှိ</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_receive_more_rights_and_interests">အကျိုးကျေးဇူးအသစ်များ လက်ခံရယူပါ</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_surplus_time_less_than_one_day">1 ထက်နည်းသည်</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_to_upgrade">%1$s မှ %2$s သို့အဆင့်မြှင့်တင်ခဲ့သည်</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_twice">2 ကြိမ်</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_upgrade_after_receiving">သက်ဝင်လုပ်ကိုင်စေပြီးနောက် သုံးစွဲပါ</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_upgrade_to_huawei_gold">ရွှေရောင်အဖွဲ့ဝင်အား သက်ဝင်လုပ်ကိုင်ပါ၏</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_upgrade_to_huawei_gold_title">အဖွဲ့ဝင် အဆင့်မြှင့်တင်ရန်</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_user_free_upgrade">အခမဲ့ အဆင့်မြှင့်တင်ခြင်း</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_using_new_interests">အကျိုးအမြတ်အသစ်များ လက်ခံရယူရန် စက်ပစ္စည်းအသစ်အား အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_valid_to">%1$s (%2$s အထိသက်တမ်းကျန်သည်)</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_comprehensive_detection_content">သင့်လက်ပတ်နာရီတွင် ဟာ့ဒ်ဝဲအလုပ်မလုပ်မှုများ ရှိ၊ မရှိကို သတ်မှတ်ရန် ဘက်စုံစစ်ဆေးမှုဖြစ်သည့် MMI စစ်ဆေးမှုအား ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_comprehensive_detection_title">1. ဘက်စုံစစ်ဆေးခြင်း-</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_explain_content1">1. ရွှေရောင်အဖွဲ့ဝင်များသည် တရားဝင်ခွင့်ပြုထားသည့် Huawei စတိုးဆိုင်ခွဲများတွင် ပြုပြင်ထိန်းသိမ်းခြင်း ဝန်ဆောင်မှုများအား နှစ်ကြိမ်ခံစားခွင့်ရှိသည်။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_explain_content2">2. သုံးစွဲသူများက တစ်ကြိမ်တွင် ပြုပြင်ထိန်းသိမ်းမှုကိစ္စ တစ်ခု သို့မဟုတ် ထို့ထက်ပို၍ ရွေးချယ်နိုင်သည်။ သုံးစွဲသူက ကိစ္စမည်မျှတောင်းဆိုသည်ဖြစ်စေ ဆိုင်သို့တစ်ကြိမ်လာသည်ကို ပြုပြင်ထိန်းသိမ်းခြင်းအတွက် 1 ကြိမ်လာသည်ဟု မှတ်ယူမည်သာဖြစ်သည်။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_explain_title">မှတ်စုများ-</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_software_upgrade_content">သုံးစွဲသူ၏ လက်ပတ်နာရီမှ အက်ပ်ဗားရှင်းအား စစ်ဆေးပါ။ အကယ်၍ နောက်ဆုံးထွက်ဗားရှင်းမဟုတ်ပါက သုံးစွဲသူအတွက် နောက်ဆုံးထွက်ဗားရှင်းအား အသစ်မွမ်းမံပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_software_upgrade_title">3. ဆော့ဖ်ဝဲ အသစ်မွမ်းမံခြင်း</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_title_include">လက်ရှိလက်ပတ်နာရီ ပြုပြင်ထိန်းသိမ်းခြင်း အစီအစဉ်များတွင် ပါဝင်မှုများ-</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_whole_cleaning_content">အဖုံးများ သန့်ရှင်းရေးပြုလုပ်ခြင်း (သားရေလက်ပတ်ကြိုးများမပါ) နှင့် လက်ပတ်နာရီကို မဖြုတ်ဘဲ စခရင်သန့်ရှင်းရေးပြုလုပ်ခြင်း။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_wash_shell_content_whole_cleaning_title">2. လက်ပတ်နာရီအိမ် သန့်ရှင်းရေး-</string>
    <string name="IDS_main_sns_ordinary_gold">ကြေးရောင်ကတ် အဖွဲ့ဝင်</string>
    <string name="IDS_main_sns_silver_gold">ငွေရောင်ကတ် အဖွဲ့ဝင်</string>
    <string name="IDS_main_sns_wash_shell">လက်ပတ်နာရီ အခမဲ့ ပြုပြင်ထိန်းသိမ်းခြင်း</string>
    <string name="IDS_main_sns_whole_machine_protection">1-လ အာမခံ</string>
    <string name="IDS_main_sns_whole_machine_protection_content">ဝယ်ယူပြီး တစ်လအတွင်း သင့်လက်ပတ်နာရီ ပျက်စီးသွားပါက (ဥပမာ၊ ပြုတ်ကျခြင်း သို့မဟုတ် ရေစိုခြင်း)၊ တရားဝင်ခွင့်ပြုထားသည့် Huawei စတိုးဆိုင်ခွဲများတွင် ပြုပြင်ထိန်းသိမ်းခြင်း ဝန်ဆောင်မှုများအား 1 ကြိမ်ခံစားခွင့်ရှိသည်။</string>
    <string name="IDS_main_time_line_start_running">အပြေး စတင်ပါ</string>
    <string name="IDS_main_time_line_walking">လမ်းလျှောက်ခြင်း</string>
    <string name="IDS_main_time_line_workout_description">သင့်တက်ကြွသော ဘဝနေထိုင်မှုကို မြန်နှုန်းအဟုန်ဖြင့် မှတ်တမ်းတင်ပါ</string>
    <string name="IDS_main_watch_detail_max_heart_rate_string">အများဆုံး</string>
    <string name="IDS_main_watch_detail_min_heart_rate_string">အနည်းဆုံး</string>
    <string name="IDS_main_watch_heart_rate_unit_string">bpm</string>
    <string name="IDS_main_wearable_device_motion_data">ဝတ်ဆင်နိုင်သော ကိရိယာရှိ ကျန်းမာကြံ့ခိုင်ရေး ဒေတာ</string>
    <string name="IDS_message_center">မက်ဆေ့ခ်ျစင်တာ</string>
    <string name="IDS_messagecenter_device_app_new_version_title">အသစ်မွမ်းမံမှုရနိုင်သည်</string>
    <string name="IDS_messagecenter_device_bind_success_title">%1$s ခုချိတ်တွဲထားခဲ့သည်၊ လမ်းညွှန်ကိုကြည့်ရန် ထိပါ</string>
    <string name="IDS_messagecenter_device_need_upgrade_title">သင့် %1$s အတွက်အသစ်မွမ်းမံမှုရနိုင်သည်</string>
    <string name="IDS_messagecenter_device_sport_data_sync_title">တပြေးညီဖြစ်အောင်ပြုလုပ်ခြင်းအား ပိတ်ထားသောကြောင့် သင့်ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်ပစ္စည်းမှ ကြံ့ခိုင်ရေးနှင့် ကျန်းမာရေးဒေတာများကို အချိန်နှင့် တပြေးညီမရနိုင်ပါ။ ဆက်တင်များသို့သွားရန်ထိပါ။</string>
    <string name="IDS_messagecenter_nps_title">သုံးစွဲသူအတွေ့အကြုံတိုးတက်ရေးစစ်တမ်း</string>
    <string name="IDS_messagecenter_sport_health_data_sync_title">မိုးတိမ်တပြေးညီပြုလုပ်ခြင်းအား ပိတ်ထားသောကြောင့် ကျန်းမာရေးနှင့် ကြံ့ခိုင်မှုဒေတာစာရင်းအင်းအား ဝင်ရောက်မသုံးနိုင်ပါ။ ဖွင့်ရန်အတွက် ထိပါ</string>
    <string name="IDS_messagecenter_time_hour_value">နာရီ</string>
    <string name="IDS_messagecenter_time_minute_value">မိနစ်</string>
    <string name="IDS_metis_abroad_content">ကြံ့ခိုင်မှုစောင့်ကြည့်ခြင်း</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note">သင့် %1$s အကောင့်နှင့် သင့်မိုဘိုင်းဖုန်းပေါ်မှ လက်ရှိ HUAWEI ID တို့က ကိုက်ညီမှုမရှိပါ။ ပုံမှန်အသုံးပြုရန်အတွက် ကိုက်ညီသည့် HUAWEI ID သို့ပြန်လည်ပြောင်းရန်လိုအပ်သည်။ အကောင့်များအကြား ကူးပြောင်းနေစဉ် ဒေတာက အလိုအလျောက် နေရာပြောင်းသွားမည်။ ဒေတာကူးပြောင်းခြင်းက %2$s အတွင်းပြီးစီးမည်ဖြစ်ပြီး သင့်အသုံးပြုမှုအပေါ် သက်ရောက်မှုမရှိပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note2">သင့် %1$s အကောင့်နှင့် %2$s တို့က ကိုက်ညီမှုမရှိပါ၊ ပုံမှန်အသုံးပြုရန် ကိုက်ညီသောအကောင့်သို့ ပြောင်းရန်လိုအပ်သည်။ အကောင့်များအကြား ကူးပြောင်းနေစဉ် ဒေတာက အလိုအလျောက် နေရာပြောင်းသွားမည်။ ဒေတာကူးပြောင်းခြင်းက %3$s အတွင်းပြီးစီးမည်ဖြစ်ပြီး သင့်အသုံးပြုမှုအပေါ် သက်ရောက်မှုမရှိပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note3">အကောင့်အဟောင်းတစ်ခု ရှာတွေ့သည်။ သင့်အကောင့်အဟောင်းမှ ဒေတာများကို လက်ရှိ HUAWEI ID သို့ ကူးပြောင်းရန် ဆက်တင်များ &gt; ဒေတာဆွဲထုတ်ရယူပါသို့သွားပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note4">သင့်လက်ရှိဗားရှင်းက ဟောင်းနေပြီ။ ကျေးဇူးပြု၍ အသစ်မွမ်းမံပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_forcechange_note5">ကွန်ရက်အမှားအယွင်း။ ဒေတာကူးပြောင်းမှုပြီးစီးစေရန် ကျေးဇူးပြု၍ သင့်ကွန်ရက်အခြေအနေကို စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_handle_notice">ဤအကောင့်အတွက် %1$s ဒေတာကို လက်ရှိအကောင့်သို့ ကူးပြောင်းလိုက်မည်။ ဒေတာက အလိုအလျောက် ကူးပြောင်းမည်ဖြစ်ပြီး %2$s ကိုဆက်လက်အသုံးပြုနိုင်မည်။</string>
    <string name="IDS_migrage_home_mograte_success">သင့်အကောင့်အဟောင်းမှဒေတာကို လက်ရှိအကောင့်သို့ အောင်မြင်စွာ ကူးပြောင်းလိုက်သည်။</string>
    <string name="IDS_migrage_other_login_account_have_kid_watch">အကောင့်က ကလေးများကြည့်သည့် စက်ပစ္စည်းဖြင့် ချိတ်ဆပ်ထားပြီး ဒေတာကူးပြောင်းမှုကို ယာယီအားဖြင့် မလုပ်နိုင်သေးပါ။ ဒေတာကူးပြောင်းရန် ကလေးများကြည့်သည့် စက်ပစ္စည်းကို ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_other_login_same_account">အကောင့်များကိုက်ညီသည်။ ဒေတာကူးပြောင်းမှု မလိုအပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_migrage_please_login">ဤအင်္ဂါရပ်ကိုအသုံးပြုရန် သင့် HUAWEI ID သို့စနစ်ဝင်ရောက်ပါ။ စနစ်ဝင်ရောက်မည်လား?</string>
    <string name="IDS_migrage_show_change_account_migrate">အကောင့်ဒေတာ ကူးပြောင်းခြင်း</string>
    <string name="IDS_migrage_show_find_history_data">မှတ်တမ်းဟောင်းဒေတာကို ဆွဲထုတ်ရယူပါ</string>
    <string name="IDS_migrage_show_other_account_migrate_successful">ဒေတာရွှေ့ပြောင်းခြင်း အောင်မြင်သည်။</string>
    <string name="IDS_migrage_show_third_login_notice_new">အကယ်၍ မှတ်တမ်းဟောင်း၏ %1$s ကပျောက်ဆုံးသွားပါက ဗားရှင်းအဟောင်းပေါ်မှ မှန်ကန်ကြောင်းစစ်ဆေးခြင်းအတွက် WeChat၊ QQ၊ Weibo သို့မဟုတ် အခြား တတိယပါတီအကောင်းများကို အသုံးပြုခဲ့ခြင်းဖြစ်နိုင်သည်။ တတိယပါတီအကောင့်ဖြင့် နောက်တစ်ကြိမ် မှန်ကန်ကြောင်းစစ်ဆေးရန် စနစ်ဝင်ရောက်ခြင်းဖြင့် မှတ်တမ်းဟောင်းကို ဆွဲထုတ်ရယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_migrate_logout_and_relogin_note">လက်ရှိစနစ်ဝင်ထားသည့် အကောင့်မှာ သင့် HUAWEI ID အကောင့်မဟုတ်ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ လက်ရှိအကောင့်ကို စနစ်မှထွက်၍ မှန်ကန်သည့်အကောင့်ဖြင့် စနစ်ပြန်လည်ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_migrate_relogin_note">လက်ရှိအကောင့်မှာ HUAWEI ID ဖြင့်စနစ်ဝင်ရောက်ခြင်းမပြုရသေးပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ နောက်တစ်ကြိမ် စနစ်ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_min">မိနစ်</string>
    <string name="IDS_monday">တနင်္လာ</string>
    <string name="IDS_mphmemris_memu_update_describe">သင့်လက်ပတ်၏ တည်နေရာသတ်မှတ်ခြင်း အမြန်နှုန်းနှင့် တိကျမှုကို အပ်ပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_mphmemris_memu_update_title">GPS ဂြိုဟ်တုတည်နေရာ ဒေတာ အပ်ပ်ဒိတ်</string>
    <string name="IDS_mphmemris_update_fail">အပ်ပ်ဒိတ်လုပ်မှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="IDS_mphmemris_update_instruction_content_one_part">ဂြိုဟ်တုတည်နေရာ ဒေတာသည် ဂြိုဟ်ဟုများ၏ လမ်းကြောင်းအရ ကမ္ဘာပတ်လမ်းကြောင်း အခြေအနေမှ အချက်အလက်ကိုဖော်ပြသည်။ သင့်ဝတ်ဆင်သုံးနိုင်သော ဂြိုဟ်တုတည်နေရာ ဒေတာသည် ပို၍မြန်ဆန်ပြီး တိကျသော တည်နေရာ ခြေရာခံခြင်းအတွက် အပ်ပ်ဒိတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_mphmemris_update_instruction_content_two_part">ပိုမိုတိကျသော ခြေရာခံခြင်းအတွက် ပြင်ပအတွင် ပြေးခြင်း သို့မဟုတ် စက်ဘီးစီးခြင်းမပြုမီ အပ်ပ်ဒိတ်များကို စစ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_mphmemris_update_success">အပ်ပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်း အောင်မြင်သည်</string>
    <string name="IDS_music_management_delete">ဖျက်မည်</string>
    <string name="IDS_music_management_disconnection">ဘလူးတုသ် ချိတ်ဆက်မှု ဖြုတ်လိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="IDS_music_management_operation_failed">လုပ်ဆောင်ချက် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_music_management_operation_success">ဖိုငျမရှိပါ။</string>
    <string name="IDS_myfitnesspal_login">ချိတ်ဆက်လိုက်သည်</string>
    <string name="IDS_myfitnesspal_logout">မချိတ်ဆက်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="IDS_myfitnesspal_logout_remain_clectric_dialog">%1$s၊ %2$s နှင့် %3$s တို့သည် ပါဝါ သုံးစွဲလွန်းသည့် လုပ်ဆောင်ချက်များ ဖြစ်ပါသည်။ ၎င်းတို့အား ပိတ်ထားခြင်းဖြင့် ဘက်ထရီ သက်တမ်းအား တိုးလာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_no">မဟုတ်ပါ</string>
    <string name="IDS_no_device_tips_text">စက်ပစ္စည်းများ မၡိပါ</string>
    <string name="IDS_no_disturb_setting_next_day">နောက်တစ်နေ့ %1$s တွင်</string>
    <string name="IDS_no_disturb_time_cannot_be_same">စတင်ချိန်နှင့် ပြီးဆုံးချိန်တို့က တူနေ၍မရပါ။</string>
    <string name="IDS_not_remind">နောက်တစ်ကြိမ် ပြန်သတိမပေးပါနှင့်</string>
    <string name="IDS_not_support_gold_card">ရွှေရောင်အဖွဲ့ဝင်အား မပံ့ပိုးထားပါ။</string>
    <string name="IDS_notice_action">ကြေညာချက်</string>
    <string name="IDS_notification_message_error_alert">စနစ် ဝန်ဆောင်မှု ချို့ယွင်းချက်။ အသိပေးချက် လုပ်ဆောင်ချက်အား မရရှိနိုင်ပါ။ ဖုန်းအား ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_notification_message_prompt">သင့်အတွက် မက်ဆေ့ခ်ျတစ်စောင်ရှိသည်</string>
    <string name="IDS_notification_service_error_alert">စနစ် ချို့ယွင်းမှု ဖြစ်နေပါသည်။ ဝတ်ဆင်နိုင်သော ကိရိယာသို့ အသိပေးချက်များ ပေးပို့၍ မရနိုင်ပါ။ သင့်ဖုန်းအား ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်ပေးပါ။ ပြဿနာ ရှိနေသေးပါက ဖုန်း ထုတ်လုပ်သူထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_notification_setting_description2">သင်အိပ်ပျော်နေသည့်အချိန် သို့မဟုတ် အနှောင့်အယှက် ကင်းရှင်းရေးအား ဖွင့်ထားသည့်အချိန်မှလွဲ၍ သင့်အသိပေးချက် မျက်နှာပြင်သို့ ပေးပို့မက်ဆေ့ခ်ျများ ပို့ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="IDS_nottification_close_remind">အကယ်၍ ဤအင်္ဂါရပ်ကို ပိတ်ထားပါက သင့်စက်ပစ္စည်းက မက်ဆေ့ခ်ျသတိပေးအချက်ပြမှုများကို လက်ခံရရှိမည်မဟုတ်ပါ။ ပိတ်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_nottification_settings_b2">မက်ဆေ့ခ်ျ သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="IDS_nottification_settings_b2_ex">သတိပေးအချက်ပြမှုများ စီမံမှု</string>
    <string name="IDS_nottification_settings_b2_ex_only_wear">ဝတ်ထားသည့်အချိန်တွင်သာ အသိပေးချက် ပေးပို့မှု</string>
    <string name="IDS_nottification_settings_remind">မက်ဆေ့ခ်ျများအတွက် တွန်းပို့သတိပေးအချက်ပြမှုများကို လက်ခံရန် သတိပေးအချက်ပြမှုများကိုဖွင့်ပါ ဖွင့်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_nps_alert_1">ဦးစွာ တစ်ခုခု ရိုက်ထည့်ပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_nps_placeholder">ထင်မြင်ချက်များ သို့မဟုတ် အကြံပြုချက်များ</string>
    <string name="IDS_nps_question_survey_next">နောက် (%1$d/%2$d)</string>
    <string name="IDS_nps_submit">အဆိုပြု တင်သွင်းမည်</string>
    <string name="IDS_nps_success_message_1">အဖြေများအား ပေးပို့ပြီးပါပြီ။ သင့်ပါဝင်မှုအတွက် အထူး ကျေးဇူးတင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_nps_success_message_2">ကျွန်ုပ်တို့၏ ထုတ်ကုန်အား အသုံးပြုသည့်အတွက် ကျေးဇူးတင်ရှိပါသည်။ ကျွန်ုပ်တို့၏ ထုတ်ကုန်များအား ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် ပြုလုပ်နိုင်ရန်နှင့် သင့်အတွက် အတွေ့အကြုံကောင်းများ ပံ့ပိုးပေးနိုင်ရန် အထောက်အကူ ဖြစ်စေမည့် ဤမေးခွန်းများအား ဖြေဆိုပေးရန်အတွက် သင့်အား ဖိတ်ခေါ်အပ်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_nps_success_title">ပေးပို့ပြီး</string>
    <string name="IDS_nyx_content">%1$d m ရေစိုခံ နှလုံးခုန်နှုန်းတိုင်း လက်ပတ်</string>
    <string name="IDS_one_story_equal_to_three_meters_tips">အထပ်တစ်ထပ်က ပင်လယ်ရေမျက်နှာပြင်အထက် 3 မီတာခန့်မြင့်သည် (10 ပေခန့်၊ လှေကား 16 ထစ်ခန့်)။</string>
    <string name="IDS_only_once">တစ်ကြိမ်တည်း</string>
    <string name="IDS_ota_check_version_failed_title">စစ်ဆေးခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="IDS_ota_force_alert_tip">သင့်စက်ပစ္စည်းအား အသစ်မွမ်းမံပြီးမှသာ အသုံးပြုနိုင်သည်။ ပိုမိုကောင်းမွန်သည့် အတွေ့အကြုံအတွက် ဖမ်းဝဲအား ကျေးဇူးပြု၍ အသစ်မွမ်းမံပါ။</string>
    <string name="IDS_ota_force_alert_tip_app">သင်သည်ဤအက်ပ်၏ ဗားရှင်းအဟောင်းကို အသုံးပြုနေသည်။ ပိုမိုကောင်းမွန်သည့် သုံးစွဲသူအတွေ့အကြုံကိုရရှိရန် ကျေးဇူးပြု၍ အသစ်မွမ်းမံပါ။</string>
    <string name="IDS_ota_update_app_updating_exit">အက်ပ်ကို အသစ်မွမ်းမံခဲ့သည်။ မည်သို့ပင်ဖြစ်စေ ထွက်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_ota_update_band_update">ဖမ်းဝဲ အသစ်မွမ်းမံမှု</string>
    <string name="IDS_ota_update_button_check_version">အသစ်မွမ်းမံမှုများကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="IDS_ota_update_is_roaming">လက်ရှိတွင်သင်သည် Wi-Fi ကိုအသုံးပြုနေပြီး ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲမှုက ဒေတာသွားလာမှုကို ဖြစ်ပေါ်စေမည်။ ဆက်လုပ်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_ota_update_new_version">ဗားၡင်းအသစ်</string>
    <string name="IDS_ota_update_now_version">လက်ၡိဗားၡင်း</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_check_new_version">ဗားရှင်းအသစ်တွေ့သည်</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_checking">စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_finish">အသစ်မွမ်းမံမှု ပက်ကေ့ခ်ျ ထုတ်လွှင့်မှုက အောင်မြင်သည်။ သင့် %1$s ကအလိုအလျောက် ပိတ်၍ပြန်ဖွင့်ပြီး အသစ်မွမ်းမံမှုအား ပြီးစီးအောင်ပြုလုပ်မည်။</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_no_new_version">ဗားရှင်းအသစ်မရှိပါ</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_upgrading">အသစ်မွမ်းမံနေသည်…</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_upgrading_button">လွှဲပြောင်းနေပါသည်</string>
    <string name="IDS_ota_update_state_upgrading_new">လွှဲပြောင်းနေဆဲ...</string>
    <string name="IDS_oversea_migration_notification">အကောင်းဆုံး လုပ်ဆောင်ပေးထားသော ကျန်းမာကြံ့ခိုင်ရေး အတွေ့အကြုံများကို ပိုမို ပေးစွမ်းနိုင်ရန် ယခုမှစ၍ ကျန်းမာကြံ့ခိုင်ရေး ဝန်ဆောင်မှုများအား Huawei Health မှ ပံ့ပိုးပေးသွားမည် ဖြစ်ပြီး Huawei Wear သည် ဝတ်ဆင်နိုင်သည့် ကိရိယာ စီမံခန့်ခွဲမှုကို အာရုံစိုက် လုပ်ဆောင်ပေးသွားမည် ဖြစ်ပါသည်။ လှုံ့ဆော်ချက်ရသည့်အခါ Huawei Health အား ထည့်သွင်းပေးပါ။ Huawei Health အား ဖွင့်လိုက်သည့် ပထမဆုံး အကြိမ်မှာပင် သင့်ကျန်းမာကြံ့ခိုင်ရေး အချက်အလက်များကို Huawei Health အက်ပ်ထံ အလိုအလျောက် ပေးပို့ပေးသွားပါလိမ့်မည်။ သင့်စမတ်ဖုန်းတွင် သိမ်းဆည်းထားသည့် ကျန်းမာ ကြံ့ခိုင်ရေး အချက်အလက် မှတ်တမ်းဟောင်းများနှင့် အသစ်များကို စီမံခန့်ခွဲရန် Huawei Health အတွင်း ဝင်ရောက်ပါ။ ကလောက်ဒ်အတွင်းရှိ ကျန်းမာကြံ့ခိုင်ရေး အချက်အလက်များအား ဖျက်ပစ်လိုက်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_cancle">ဖျက်သိမ်းမည်</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health">စက်အား စီမံခန့်ခွဲရန်နှင့် ဒေတာများအား ကြည့်ရန် Huawei Health တွင် သင့် %1$s နှင့် ချိတ်ဆက်ပေးပါ။ ချိတ်ဆက်ရန် Huawei Health သို့ သွားမည်လား။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_modify">ယခုအခါတွင် Huawei Health သည် Huawei Wear လုပ်ဆောင်နိုင်သည့် အရာတိုင်းကို လုပ်ဆောင်နေနိုင်ပါပြီ။ သင့် %1$s နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် ၎င်းကို အသုံးပြုနိုင်ပြီး သင့်စက်များနှင့် ဒေတာများ အားလုံးကို တစ်နေရာတည်းတွင် စီမံခန့်ခွဲနိုင်ပါလိမ့်မည်။ ချိတ်ဆက်ရန် Huawei Health သို့ သွားမည်လား။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_new">သင့်စက်အား စီမံခန့်ခွဲရန်၊ ဝန်ဆောင်မှုများအား ဝင်ရောက်သုံးစွဲရန်နှင့် ကျန်းမာကြံ့ခိုင်ရေး ဒေတာများအား စစ်ဆေးရန် Huawei Health တွင် သင့် %1$s နှင့် ချိတ်ဆက်ပေးပါ။ Huawei Health သို့ သွားမည်လား။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_switch_1">%2$s ကိုယခု ချိတ်ဆက်နိုင်ပြီး %1$s တွင်စီမံခန့်ခွဲနိုင်သည်။ သင့်လက်ပတ်ကို ချိတ်ဆက်ရန် %3$s သို့သွားပါ။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_switch_2">%1$s တွင် ဆက်လက် ချိတ်ဆက်ထားပါက %2$s ရှိ ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်များ အားလုံးကို ချိတ်ဆက်မှုမှ ဖြုတ်လိုက်ပါလိမ့်မည်။ ဆက်လုပ်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_switch_3">ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်များ အားလုံးကို Huawei Health တွင် ချိတ်ဆက်မှုမှ ဖြုတ်ပေးသွားပါလိမ့်မည်။ ဆက်လက် လုပ်ဆောင်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_goto_health_switch_force">ယခုအခါတွင် %2$s နှင့် ချိတ်ဆက်နိုင်ပြီး %1$s တွင် စီမံခန့်ခွဲနိုင်ပါသည်။ ချိတ်ဆက်ရန် %3$s သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_sure">သွားမည်</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_unbind">%1$s တွင် ဝတ်ဆင်နိုင်သည့် ကိရိယာ တစ်ခုခုနှင့် ချိတ်ဆက်ထားပါက %2$s တွင် ချိတ်ဆက်ခဲ့သည့် အခြားသော စက်များနှင့် ချိတ်ဆက်ထားမှုမှ ဖြုတ်ပစ်လိုက်ပါလိမ့်မည်။ ဆက်လက် လုပ်ဆောင်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_pair_union_note_unbind2">%1$s တွင် ချိတ်ဆက်လိုပါက %2$s ရှိ စက်အားလုံးကို ချိတ်ဆက်မှုမှ ဖြုတ်ပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_personal_settings_download_userinfo">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးအချက်အလက်အား ဆွဲထုတ်ရယူနေသည်…</string>
    <string name="IDS_plugin_eid_is_refused_by_server">အချက်အလက်များ ရယူရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ဤပရိုဖိုင်းအား အခြားစက်တွင် အသုံးပြုပြီး ဖြစ်ပါသည်။ နောက်ထပ် အချက်အလက်များအတွက် သင့်မိုဘိုင်းကယ်ရီယာထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_conform_network_failed">အတည်ပြုကုဒ်အား မှန်ကန်ကြောင်းစစ်ဆေးခြင်း မအောင်မြင်ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ အင်တာနက်အား ချိတ်ဆက်ထားကြောင်း စစ်ဆေးပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_conform_start_failed">အတည်ပြုကုဒ်အား မှန်ကန်ကြောင်းစစ်ဆေးခြင်း မအောင်မြင်ပါ။ လက်ပတ်နာရီ၏ eSIM အက်ပ်က လက်တလောတွင် လုပ်ဆောင်မှုတစ်ခုအား လုပ်ပေးနေသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_conform_unkown_error">မသိသော အမှား။ အတည်ပြုကုဒ်အား မှန်ကန်ကြောင်းစစ်ဆေးခြင်း မအောင်မြင်ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_network_failed">eSIM ပရိုဖိုင်းအား ရယူရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ အင်တာနက်နှင့် သေချာ ချိတ်ဆက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_service_failed">ဆာဗာ ချို့ယွင်းမှု။ eSIM ပရိုဖိုင်းအား ရယူရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ သင့်မိုဘိုင်း ကယ်ရီယာထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_start_failed">ပရိုဖိုင်းအား ရယူရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ လက်ပတ်နာရီ၏ eSIM အက်ပ်သည် လက်ရှိတွင် လုပ်ဆောင်ချက်တစ်ခုအား ဆောင်ရွက်နေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_unknonw_failed">အမည်မသိ ချို့ယွင်းချက်။ eSIM ပရိုဖိုင်းအား ရယူရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ကျေးဇူးပြူ၍ ထပ်ကြိုးစားပါ သို့မဟုတ် သင့်မိုဘိုင်း ကယ်ရီယာထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_esim_watch_failed">eSIM ပရိုဖိုင်းအား ရယူရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ သင့်လက်ပတ်နာရီအား ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်ကာ ထပ်မံ ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_insufficent_storage">နေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ။ လက်ပတ်နာရီရှိ အသုံးမပြုသော eSIM ပရိုဖိုင်းများကို ဖျက်ပစ်ပြီး ထပ်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_matching_id_is_resused_by_server">အချက်အလက်များ ရယူရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ဤပရိုဖိုင်းသည် အသုံးပြုနေပြီးသား ဖြစ်ခြင်း သို့မဟုတ် သတ်တမ်း ကုန်ဆုံးသွားခြင်းကြောင့် ဖြစ်နိုင်ပါသည်။ နောက်ထပ် အချက်အလက်များအတွက် သင့်မိုဘိုင်းကယ်ရီယာထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_menu_reset">နဂိုအတိုင်း ပြန်ထားပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_menu_reset_failed">စက်ရုံထုတ် ဆက်တင်များသို့ ပြန်လည်သိုလှောင်ခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_messagecenter_nomessage">မက်ဆေ့ခ်ျများမရှိပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_auth_agree">ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_auth_title">စက်ပစ္စည်းအချက်အကလကိုရယူခြင်း</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_button_open_now">ယခုသတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_error_network_setting">ကွန်ရက်ကို ပုံဖော်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_get_device_info">%1$s သည်သင့် %2$s ၏စက်ပစ္စည်းမော်ဒယ်၊ SN နှင့် IMEI၊ IMSI နှင့် ICCID (SIM ကိုသုံးနေပါက) နှင့် EID (eSIM ကိုသုံးနေပါက) တို့ကို ဝင်ရောက်အသုံးပြုရန် တောင်းဆိုနေသည်။ ခွင့်ပြုမည်လား?</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_get_device_tip">မှတ်စု- %1$s ကိုထိပြီးနောက် %2$s ကိုဆက်လုပ်ရန် ကျေးဇူးပြု၍ နောက်ပြန်သွားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_known">အိုကေ</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_manager_title">eSIM လမ်းညွှန်ချက်များ</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_manager_txt">ကြိုးမဲ့ ဝန်ဆောင်မှုများအား သက်ဝင်အောင် မလုပ်ဆောင်မီ အသေးစိတ် အချက်အလက်များအတွက် %1$sကို ကိုးကားပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_multi_sim_note">မှတ်စု</string>
    <string name="IDS_plugin_operation_activity_title">လှုပ်ရှားမှုများ</string>
    <string name="IDS_plugin_operation_connect_network">ကျေးဇူးပြု၍ ကွန်ရက်ကို ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_operation_loading">ဒေတာဒေါင်းလုဒ်ဆွဲနေသည်… ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_back">နောက်သို့</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_conform_invaid_tip">မှန်ကန်ကြောင်းစစ်ဆေးခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ကြိုးပမ်းမှုအကြိမ်များလွန်းသောကြောင့် လုံခြုံရေးကုဒ်ကို မသုံးနိုင်တော့ပါ။ eSIM လုပ်ဆောင်မှုကို ပြန်လည်စတင်ရန် သင့်ဖုန်းလိုင်းဝန်ဆောင်မှုပေးသူအား ကျေးဇူးပြု၍ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_conform_invaid_title">မမှန်ကန်သည့် အတည်ပြုကုဒ်</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_acode_bt_error">eSIM ပရိုဖိုင်းအား ရယူရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ဘလူးတုသ်နှင့် ချိတ်ဆက်ပြီးနောက် ထပ်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_bt_connecting">ချိတ်ဆက်နေသည်...</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_bt_reconnect">ပြန်လည်ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_bt_restore">ဘလူးတုသ်သို့ ချိတ်ဆက်လိုက်သည်။ ကျေးဇူးပြု၍ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_bt_unconnected">ဘလူးတုသ်ကို ဖြုတ်ထားသည်</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_button_cannel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_button_conform">အိုကေ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_button_retry">ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_configure_title">eSIM သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_code_auth">အတည်ပြုကုဒ်အား အတည်ပြုနေပါသည်။ အောင်မြင်ပါက သင့်လက်ပတ်နာရီသည် eSIM အား ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီး သတ်မှတ်ချိန်ညှိမှုအား စတင်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_code_auth_error">အတည်ပြုကုဒ်ကို မှန်ကန်ကြောင်း စစ်ဆေးခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ နောက်တစ်ကြိမ် ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_code_error">အများဆုံး အလျားပမာဏကို ရောက်ၡိနေပါပြီ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_code_title">အတည်ပြုကုဒ်ကို မှန်ကန်ကြောင်း စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_fail_tips">အတည်ပြုကုဒ်ကို မှန်ကန်ကြောင်း စစ်ဆေးခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ဘလူးတုသ်သို့ ချိတ်ဆက်ပြီးနောက် ကျေးဇူးပြု၍ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_hint">မိုဘိုင်း ကယ်ရီယာမှ ပံ့ပိုးပေးထားသော အတည်ပြုကုဒ်</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_hint_tip">အတည်ပြုကုဒ်</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_success">မှန်ကန်ကြောင်းစစ်ဆေးခြင်း အောင်မြင်သည်</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_conform_sucess_tips">သင့်လက်ပတ်နာရီသည် သတ်မှတ်ချိန်ညှိမှုအတွက် eSIM ပရိုဖိုင်းအား အော်တို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေပါသည်။ လက်ပတ်နာရီတွင် လုပ်ဆောင်ချက်အား ပြီးဆုံးအောင် လုပ်ဆောင်ပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_error_2">သင့်မိုဘိုင်းကယ်ရီယာသည် ဤပရိုဖိုင်းအား သတ်မှတ်စီစဉ်ပေးနေပါသည်။ နောက်မှ ပြန်ကြိုးစားပြီး သင့်မိုဘိုင်းကယ်ရီယာမှ ပံ့ပိုးပေးသည့် လမ်းညွှန်ချက်များအတိုင်း လုပ်ဆောင်ပါ။ နောက်ထပ် အချက်အလက်များအတွက် သင့်မိုဘိုင်းကယ်ရီယာထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_handling">လုပ်ဆောင်နေသည်...</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_open">eSIM ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_open_tips">လက်ပတ်နာရီဖြင့် လွတ်လပ်စွာ ပြောဆိုဆက်သွယ်ရန် eSIM ကဒ်ကို သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_page_open_tips">eSIM သည်သင့်လက်ပတ်နာရီအတွက် ဆဲလ်လူလာကွန်ရက်တည်ဆောက်ရာတွင် အကူအညီပြုပြီး ဖုန်းလိုင်းဝန်ဆောင်မှုပေးသူများက ပေးထားသည့် အီလက်ထရွန်းနစ် SIM ကတ်ဖြစ်သည်။ eSIM ဖြင့် မက်ဆေ့ခ်ျများ၊ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများနှင့် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုများကို သီးခြားလွတ်လပ်စွာအလုပ်လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile">ပရိုဖိုင်း</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile_name">ပရိုဖိုင်းအမည်</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile_nickname">ပရိုဖိုင်းအမည်ပြောင်</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile_tips">eSIM ပရိုဖိုင်းအား အတည်ပြုပြီးနောက် လက်ပတ်နာရီအား သတ်မှတ်ချိန်ညှိရန် နောက်သို့ကို နှိပ်ပါ။ ဤလုပ်ငန်းစဉ်အတွင်း သင့်မိုဘိုင်း ကယ်ရီယာသည် သင့်အား အတည်ပြုကုဒ် ထည့်သွင်းစေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_profile_title">eSIM ပရိုဖိုင်း</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_scan_retry">နောက်တစ်ကြိမ် စကန်ပြန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_scan_title">စကန်ဖတ်မှုရလဒ်များ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_esim_send_fail">စက်ပစ္စည်းက တုန့်ပြန်ခြင်းမရှိပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ ထပ်မံကြိုးစားပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_limit_tips">eSIM ပရိုဖိုင်းအား ရယူရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ဤ QR ကုဒ်အား အသုံးပြုပြီးသွားပြီ ဖြစ်သောကြောင့် နောက်ထပ် သုံး၍ မရနိုင်တော့ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_loading_profile">စိစစ်မှု အောင်မြင်ပါသည်။ eSIM ပရိုဖိုင်းအား ထည့်သွင်းနေဆဲ...</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_mulsim_open">တစ်ခုထက်ပိုသည့်-သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_mulsim_open_tips">နံပါတ်တစ်ခုတည်းကို မျှဝေသုံးထားသည့် လက်ပတ်နာရီများနှင့် ဖုန်းများအတွက် အချက်အလက်ကို တပြေးညီဖြစ်အောင်လုပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_no_cameral_permission_tips">ကင်မရာခွင့်ပြုချက်လိုအပ်သည်</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_open_esim_service">ယခုသတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_open_tip_list">သတ်မှတ်ချက်ချနေစဉ် ကျေးဇူးပြု၍ သေချာစစ်ဆေးရန်-\n%2$d. လက်ပတ်နာရီနှင့် ဖုန်းနှင့်အကြား ဘလူးတုသ်ချိတ်ဆက်မှုက တည်ငြိမ်မှုရှိကြောင်း\n%3$d. လက်ပတ်နာရီဘတ်ထရီက %1$s အထိရှိကြောင်း</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_permission_setting">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_scan_qrcode_fail_tips">QR ကုဒ်ကို မသိပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ စကန်ပြန်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_scan_qrcode_tips">ဖုန်းလိုင်းဝန်ဆောင်မှုပေးသူက ပေးထားသော QR ကုဒ်ကိုကျေးဇူးပြု၍ စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_scan_qrcode_title_tips">QR ကုဒ်ကိုစကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="IDS_plugin_sim_wirless_manage">ဆက်သွယ်ရေး ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="IDS_porsche_design_content">စမတ်လက်ပတ်နာရီ</string>
    <string name="IDS_privacy_refresh">ပြန်လန်းဆန်း</string>
    <string name="IDS_private_setting">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ ဆက်တင်များ</string>
    <string name="IDS_profile_center_dynamic">လတ်တလော</string>
    <string name="IDS_question_content">လောင်ကျွမ်းသွားသော ကယ်လိုရီ ပမာဏစသည့် ဒေတာများကို တိကျမှန်ကန်စွာ တွက်ချက်နိုင်ရန်အတွက် သင့်လိင်အမျိုးအစား၊ အရပ်အမြင့်၊ ကိုယ်အလေးချိန်နှင့် အသက်တို့အား အသုံးပြုပါလိမ့်မည်။ ၎င်းသည် အခြားသော တစ်ဦးဆိုင် ဝန်ဆောင်မှုများအတွက် ခွင့်ပြုပေးပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="IDS_question_title">၎င်းကဘာအတွက်လဲ။</string>
    <string name="IDS_rate_max_limit">နှလုံးခုန်နှုန်း ကန့်သတ်ချက်</string>
    <string name="IDS_rate_set_warning_text">နှလုံးခုန်နှုန်း ကန့်သတ်ချက် အပိုင်းအခြားနှင့် သတိပေးချက်</string>
    <string name="IDS_rate_warning_limit_text">နှလုံးခုန်နှုန်း ကန့်သတ်ချက် သတိပေးမှု</string>
    <string name="IDS_rate_warning_limit_text_des">နှလုံးခုန်နှုန်းက ထိပ်ပိုင်းကန့်သတ်ချက်ကို ကျော်လွန်နေပါက သတိပေးပါ</string>
    <string name="IDS_rate_zone_aerobic_threshold">အေရိုးဗစ်</string>
    <string name="IDS_rate_zone_anaerobic_threshold">အောက်ဆီဂျင်မဲ့</string>
    <string name="IDS_rate_zone_calculation_des">%1$s ၏အမြင့်ဆုံး နှလုံးခုန်နှုန်း (220 - အသက်)။ ဥပမာ၊ ရှောင်မင်းသည် အသက် 20 ဖြစ်ပြီး ၎င်း၏ရှိရမည့် လေ့ကျင့်ခန်းနှလုံးခုန်နှုန်းက 220-20 ဖြစ်သည့် %2$s မှ %3$s အကြားဖြစ်သည်၊ ဆိုလိုသည်မှာ 120 မှ 160 အတါင်းဖြစ်သည် (ယူနစ်- နှလုံးခုန်ကြိမ်/မိနစ်)။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context1">%1$s %2$s- ပြင်းထန်သော အင်အားသုံး လေ့ကျင့်ခန်း နှလုံးခုန်နှုန်း အပိုင်းအခြား။ ဤသို့မြန်ဆန်ပြင်းထန်သော လေ့ကျင့်ခန်းပြုလုပ်နေစဉ်အတွင်း၊ ပြင်းထန်သောထိခိုက်ဒါဏ်ရာရစေနိုင်သောကြောင့် ပြင်းထန်သော အင်အားသုံးလေ့ကျင့်ခန်းများကို တင်းကြပ်စွာ ထိန်းချုပ်ထားသင့်သည်။ တာတိုပြေးခြင်း လေ့ကျင့်ခန်းလည်းပါဝင်သည်။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context2">%1$s %2$s: ကြံ့ခိုင်မှု ပိုမိုကောင်းမွန်စေသည့် မြန်ဆန်သော လေ့ကျင့်ခန်းများအတွက် အောက်စီဂျင်မဲ့ ခံနိုင်ရည်ရှိသော နှလုံးခုန်နှုန်း အပိုင်းအခြား။ ဟန်ချက်ညီညီပြေးခြင်း သို့မဟုတ် နှေးလိုက်မြန်လိုက် ပြေးခြင်းများကဲ့သို့ လေ့ကျင့်ခန်း အမျိုးအစားများပါဝင်သည်။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context3">%1$s %2$s: အေရိုးဗစ်ကြံ့ခိုင်ရေးကို ပိုကောင်းစေရန်နှင့် အဆုတ်အားနှင့် အသက်ရှူမှု ဟန်ချက်အား တိုးတက်စေရန် အတွက် အေရိုးဗစ် ခံနိုင်ရည်ရှိသော နှလုံးခုန်နှုန်း အပိုင်းအခြား။ ပုံမှန်ငြင်သာစွာပြေးခြင်းကဲ့သို့ လေ့ကျင့်ခန်း အမျိုးအစားများပါဝင်သည်။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context4">%1$s %2$s: အခြေခံ ကိုယ်လက်လှုပ်ရားမှုအခြေအနေများ ပိုမိုကောင်းမွန်စေသော ဖြစ်သင့်သည့် နှလုံးကြွက်သားဆိုင်ရာ အလုပ်လုပ်မှုအတွက် ကယ်လိုရီလောင်ကျွမ်းမှု မြင့်တက်စေသည့် အဆီလောင်ကျွမ်းမှု နှလုံးခုန်နှုန်း အပိုင်းအခြား။ ပေါ့ပေါ့ပါးပါးပြေးခြင်း လေ့ကျင့်ခန်း အမျိုးအစားများပါဝင်သည်။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context5">%1$s %2$s: လေ့ကျင့်ခန်းမလုပ်မီ သို့မဟုတ် အခြေခံကိုယ်လက်လှုပ်ရှားမှုအတွက် သွေးပူ နှလုံးခုန်နှုန်း အပိုင်းအခြား။ လမ်းအမြန်လျှောက်ခြင်းကဲ့သို့ လေ့ကျင့်ခန်း အမျိုးအစားများပါဝင်သည်။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_context_title">နှလုံးခုန်နှုန်း အပိုင်းအခြား လေ့ကျင့်ခန်းအပေါ်မူတည်၍ လေ့ကျင့်ခန်းအမျိုးအစားများပြုလုပ်ခြင်းက ပိုမိုထိရောက်စေသည်။</string>
    <string name="IDS_rate_zone_des_text_title">လေ့ကျင့်ခန်းပြုလုပ်စဉ် ရှိသင့်သည့် နှလုံးခုန်နှုန်း-</string>
    <string name="IDS_rate_zone_fatburn_threshold_string">အဆီလောင်ကျွမ်းမှု</string>
    <string name="IDS_rate_zone_lastest_text">နောက်ဆုံး</string>
    <string name="IDS_rate_zone_lower_text">အောက်ခြေကန့်သတ်ချက်</string>
    <string name="IDS_rate_zone_maximum_threshold">ပြင်းထန်</string>
    <string name="IDS_rate_zone_set_text">နှလုံးခုန်နှုန်း အပိုင်းအခြားကို သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="IDS_rate_zone_text">နှလုံးခုန်နှုန်း သတ်မှတ်ချက်</string>
    <string name="IDS_rate_zone_upper_text">ထိပ်ပိုင်းကန့်သတ်ချက်</string>
    <string name="IDS_rate_zone_warmup_threshold">သွေးပူ</string>
    <string name="IDS_replace_device_dialog_content">သင်သည် %1$s သို့ချိတ်ဆက်လိုက်သည်။ %2$s ကသင့်လက်ရှိချိတ်ဆက်မှုကို ဖြတ်လိုက်မည်။ ဆက်လုပ်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_resting_heart_rate_string">အနားယူနေစဉ် နှလုံးခုန်နှုန်း</string>
    <string name="IDS_retry">ပြန်ကြိုးစားမည်</string>
    <string name="IDS_saturday">စနေ</string>
    <string name="IDS_save">သိမ်းဆည်းသည်</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_b2_change_tip_1">ဘလူးတုသ်အိုင်ကွန်ကိုယူဆောင်ရန် ဘေးဘက်မှ ခလုတ်ကိုဖိနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_b2_tip_2">ဘလူးတုသ် အိုင်ကွန်ကို ထိပါ။</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_b3_tip1">%1$s ကိုထိပြီး ဘလူးတုသ်အိုင်ကွန်ကို ရှာဖွေပါ။</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_grus_change_tip_1">လက်ပတ်ဘေးမှ ခလုတ်ကိုနှိပ်ပြီး ဘလူးတုသ်အိုင်ကွန် အိုင်ကွန်ကိုဖွင့်ပါ</string>
    <string name="IDS_select_device_connect_grus_change_tip_2">ဘလူးတုသ်အိုင်ကွန် မီးမှိတ်တုတ်လင်းလာသည်အထိ ထိ၍ဖိနှိပ်ထားပါ</string>
    <string name="IDS_service_area_notice_title">မှတ်ချက်</string>
    <string name="IDS_setting_about_copyright">မူပိုင်ခွင့် © 2010–2015 ဟွာဝေး စက်ပစ္စည်း ကုမ္ပဏီ လီမိတက်။ မူပိုင်ခွင့် မှတ်ပုံတင်ပြီး။</string>
    <string name="IDS_setting_about_huawei_could_service">Huawei မိုးတိမ်ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="IDS_setting_about_huawei_law_info">တရားဝင်</string>
    <string name="IDS_setting_cookies">ကွတ်ကီးများ</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_desc">ဖွင့်ထားသည့်အခါ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများနှင့် မက်ဆေ့ခ်ျများသည် သင့်ရဲ့ ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်တွင် ပေါ်လာမည် မဟုတ်သည့်အပြင် သင့်လက်အား မြှောက်လိုက်သည့်အခါတွင်လည်း စက်မျက်နှာပြင်သည် ပွင့်သွားမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_desc_can_disturb_content">ဦးစားပေး ကြားဖြတ်ဝင်ရောက်မှု သတ်မှတ်ချက်</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_desc_turn_on">ဖွင့်ထားသည့်အခါ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများနှင့် မက်ဆေ့ခ်ျများသည့် သင့်ရဲ့ ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်တွင် ပေါ်လာမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_set_time">အချိန်ကိုက်အစီအစဉ် ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_start">အနှောင့်အယှက် ကင်းရှင်းရေး</string>
    <string name="IDS_setting_disturb_title">အနှောင့်အယှက် ကင်းရှင်းရေး</string>
    <string name="IDS_setting_open_source_license">Open Source လိုင်စင်များ</string>
    <string name="IDS_setting_reverse_sync_message">ပေါင်းစည်းလိုက်သောဒေတာအား စက်ပစ္စည်းဖြင့် တပြေးညီပြုလုပ်လိုက်မည်</string>
    <string name="IDS_setting_software_notice">Open Source လိုင်စင်များ (%1$s)</string>
    <string name="IDS_setting_user_agreement">ဟွာဝေး EULA</string>
    <string name="IDS_setting_view_fitness_tip">ကြံ့ခိုင်ရေးဒေတာအားလုံးကိုကြည့်ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_HeartRate_switch">နှလုံးခုန်နှုန်း အော်တို တိုင်းတာမှု</string>
    <string name="IDS_settings_about">အကြောင်း</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_action_turn_off">ပိတ်သည်</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_action_turn_on">စတငျလှှငျ့တငျသညျ</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_off">ဟွာဝေး မိုးတိမ်ဝန်ဆောင်မှု ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_off_warn">မိုးတိမ်ဝန်ဆောင်မှုအား ဖွင့်ထားစဉ် သင့်စက်ပစ္စည်းအား သင့်ကြံ့ခိုင်ရေးလှုပ်ရှားမှုများ၏ ပိုမိုပြည့်စုံသောမှတ်တမ်းနှင့် ပိုမိုတိကျသော ဒေတာဆန်းစစ်ခြင်း ဝန်ဆောင်မှုများဖြင့် ပံ့ပိုးပေးရန် သင့်ကျန်းမာရေးနှင့် ကြံ့ခိုင်မှုဒေတာတို့အား မိုးတိမ်သို့ အလိုအလျောက် တပြေးညီပြုလုပ်မည်။ တပြေးညီပြုလုပ်ခြင်းက အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုလိုအပ်ပြီး ဒေတာသုံးစွဲခများလည်း ကုန်ကျနိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_on">ဟွာဝေး မိုးတိမ်ဝန်ဆောင်မှု ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="IDS_settings_about_huawei_cloud_service_on_warn">သင့်စက်ပစ္စည်းအား သင့်ကြံ့ခိုင်ရေးလှုပ်ရှားမှုများ၏ ပိုမိုပြည့်စုံသောမှတ်တမ်းနှင့် ပိုမိုတိကျသော ဒေတာဆန်းစစ်ခြင်း ဝန်ဆောင်မှုများဖြင့် ပံ့ပိုးပေးရန် သင့်ကျန်းမာရေးနှင့် ကြံ့ခိုင်မှုဒေတာတို့အား မိုးတိမ်သို့ အလိုအလျောက် တပြေးညီပြုလုပ်မည်။ တပြေးညီပြုလုပ်ခြင်းက အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုလိုအပ်ပြီး ဒေတာသုံးစွဲခများလည်း ကုန်ကျနိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_settings_ahead_of_time">စမတ်နိုးထမှု</string>
    <string name="IDS_settings_alarm">နှိုးစက်ဆက်တင်များ</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_am">AM</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_clock_name">ချိတ်ဆက်ထားသည်များ</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_one_prompt">%2$s ကသင့်ကို %1$s တွင်နှိုးမည်</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_pm">PM</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_prompt">%1$s နှင့် %2$s အကြားၡိ အပေါ့စားအိပ်စက်မှုသို့ သင်ဝင်ရောက်သွားပါက %3$s ကသင့်ကိုနှိုးမည်</string>
    <string name="IDS_settings_alarm_prompt_new">အကယ်၍ သင်သည် %1$s နှင့် %2$s အကြား နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်မပျော်ခဲ့ကြောင်း တွေ့ရှိပါက %3$s သည် သင့်အား စော၍ နှိုးပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="IDS_settings_anti_lost_remind">ဘလူးတုသ် ချိတ်ဆက်မှုဖြတ်တောက်ခြင်း သတိပေးချက်</string>
    <string name="IDS_settings_app_update">၎င်းကနောက်ဆုံး အက်ပ်ဗားရှင်းဖြစ်သည်။</string>
    <string name="IDS_settings_app_update_new">သင်သည်နောက်ဆုံးဗားရှင်းကို အသုံးပြုနေပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="IDS_settings_app_version">ဗားရှငျး %1$s</string>
    <string name="IDS_settings_auto_light_item">စခရင်ကို ပွင့်စေရန် လက်ကောက်ဝတ်ကို မြှင့်တင်လိုက်ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_button_cancal">ဖျက်သိမ်းမည်</string>
    <string name="IDS_settings_button_new">အသစ်</string>
    <string name="IDS_settings_button_nps_ok">အိုကေ</string>
    <string name="IDS_settings_button_ok">အိုကေ</string>
    <string name="IDS_settings_close">အိုကေ</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_band_transfer_finish">ထုတ်လွှင့်လိုက်သည်</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_band_upgrade_timeout">%1$s အသစ်မွမ်းမံမှု အချိန်ကုန်သွားသည်။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_crc_check_failed">စစ်ဆေးခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_ensure_exit">ဖမ်းမ်ဝဲ အသစ်မွမ်းမံနေသည်။ ထွက်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_exit">ထွက်</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_file_not_exist">ဖမ်းမ်ဝဲဖိုင် ၡိမနေပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_low_battery">သင့် %1$s ကပါဝါကုန်တော့မည်။ ကျေးဇူးပြု၍ဘက်ထရီကိုအနည်ဆုံး %2$s အထိအားသွင်း၍ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_phone_low_battery">ဖုန်းဘက်ထရီ အားနည်းနေသည်။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_talk_band_failed">အသစ်မွမ်းမံမှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_talk_band_succeed">အသစ်မွမ်းမံမှု အောင်မြင်သည်</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_transfer_details">ဒေတာထုတ်လွှင့်မှုက အချိန်အနည်းငယ်ကြာမည်။ ကျေးဇူးပြု၍ သင့်ဖုန်းနှင့် %1$s တို့အား အသစ်မွမ်းမံနေစဉ် မသုံးပါနှင့်။</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_upgrading_talk_band_hint">မှတ်စု</string>
    <string name="IDS_settings_firmware_upgrade_upgrading_talk_band_hint_details">အသစ်မွမ်းမံခြင်းက အချိန်အချို့ကြာမြင့်မည်၊ ထိုစဉ်တွင် လက်ၡိဘလူးတုသ်ချိတ်ဆက်မှုကို ဖြတ်တောက်လိုက်မည်။ အသစ်မွမ်းမံမှု ပြီးသွားသည့်နောက်တွင် ချိတ်ဆက်မှုကို ပြန်လည်သိုလှောင်လိုက်သည်။ %1$s အသစ်မွမ်းမံမှုများပြုလုပ်နေစဉ် ကျေးဇူးပြု၍ သင့်ဖုန်းကို လုပ်ဆောင်မှုများ မပြုလုပ်ပါနှင့်။</string>
    <string name="IDS_settings_general">အထွေထွေ</string>
    <string name="IDS_settings_goal_center">အလယ်အလတ် လေ့ကျင့်ခန်း</string>
    <string name="IDS_settings_goal_height">ပြင်းထန်သော လေ့ကျင့်ခန်း</string>
    <string name="IDS_settings_goal_light">ပေါ့ပါးသော လေ့ကျင့်ခန်း</string>
    <string name="IDS_settings_health_data_reverse_sync">ကြံ့ခိုင်မှုဒေတာကို စက်ပစ္စည်းသို့ တပြေးညီပြုလုပ်လိုက်မည်</string>
    <string name="IDS_settings_jawbone_download">ဒေါင်းလုပ်</string>
    <string name="IDS_settings_location_update_finish">GPS အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီး</string>
    <string name="IDS_settings_location_updatting">အပ်ဒိတ်လုပ်နေဆဲ…\nသင့် %1$s တွင် မည်သည့် လုပ်ဆောင်ချက်ကိုမှ မလုပ်ဆောင်ပါနှင့်။</string>
    <string name="IDS_settings_login_expire">စနစ်ဝင်ရောက်မှု အချိန်ကုန်သွားသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_moving_remind">လှုပ်ၡားမှု သတိပေးချက်</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_add_clock">နှိုးစက်ကို ပေါင်းထည့်ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_delete_title">နှိုးစက်ကို ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_edit_title">နှိုးစက်ကို တည်းဖြတ်ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_list_msg">သင့် %1$s နှင့်တပြေးညီဖြစ်စေရန် နှိုးစက် 5 ခုအထိသင်သတ်မှတ်နိုင်သည်။ နှိုးစက်ဖွင့်ထားပါက သင့် %2$s ကတုန်ခါမည်။</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_list_title">ပွဲဖြစ်ရပ် နှိုးစက်များ</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_list_toast">နှိုးစက်များ 5 ခုအထိ သင်သတ်မှတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_name">အမည်</string>
    <string name="IDS_settings_mult_alarm_clock_synchroFailed_dialog">တပြေးညီပြုလုပ်ခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_bottom_text1">ခလုတ်၏ ညာဘက်အား နှိပ်ပေးခြင်းဖြင့် လုပ်ဆောင်ချက်များကို ဝှက်ထားနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_bottom_text2">ဖော်ပြချက် စီစဉ်မှုအား ချိန်ညှိရန် အရာတစ်ခုစီ၏ ဘယ်ဘက်ကို ဖိ၍ ဆွဲပေးပါ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id1">အချိန်</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id10">ရေကူး</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id11">အလွတ်တန်း ထရိန်နင်</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id12">လေ့ကျင့်ရေး အစီအစဉ်</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id13">အသက်ရှု</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id14">ဖိအား</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id15">ပင်ပန်းနွမ်းလျမှု</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id16">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id17">မက်ဆေ့ခ်ျ စင်တာ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id18">ဖုန်းရှာဖွေမှု</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id19">ကင်မရာ ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id2">နေ့စဉ် မှတ်တမ်း</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id20">တေးဂီတ ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id3">နှလုံးခုန်နှုန်း</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id4">အိပ်စက်မှု စောင့်ကြည့်စစ်ဆေးမှု</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id5">အပြေး</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id6">လမ်းလျှောက်</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id7">အပြင်ဘက်တွင် စက်ဘီးစီးခြင်း</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id8">Treadmill (လမ်းလျှောက်စက်)</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_item_text_id9">မိုးလုံလေလုံတွင် စက်ဘီးစီးနင်းမှု</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_no_content">အကြောင်းအရာများ မရှိပါ</string>
    <string name="IDS_settings_one_level_menu_settings_title">လုပ်ဆောင်ချက် စိတ်ကြိုက်ပြင်ဆင်မှု</string>
    <string name="IDS_settings_prompt">နှိုးစက်</string>
    <string name="IDS_settings_recommend">အကြံပြုထားသည်</string>
    <string name="IDS_settings_repeat">နောက်တစ်ကြိမ်ထပ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_prompt">ထိုသို့ပြုလုပ်ခြင်းက အက်ပ်မှ %1$s ကိုဖယ်ရှားလိုက်မည်။ ဆက်တင်များနှင့် သင့်စက်ပစ္စည်းအတွင်းမှ ကြံ့ခိုင်ရေးနှင့် ကျန်းမာရေးဒေတာများကို ရှင်းလင်းလိုက်မည်။</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_settings">စက်ရုံဆက်တင်များသို့ ပြန်လည်သိုလှောင်ပါ</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_settings_dialog_title">မှတ်စု</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_settings_low_battery_dialog_msg">သင့်လက်ပတ်ကြိုး ဘက်ထရီအဆင့်က 5 ထက်နည်းနေသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_restore_factory_settings_progerssdialog_msg">စက်ရုံဆက်တင်များသို့ ပြန်လည်သိုလှောင်နေသည်… ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_settings_screen_switch">မျက်နှာပြင် ပြောင်းရန် လှည့်ခြင်း</string>
    <string name="IDS_settings_seat_long_endtime">ပြီးဆုံးချိန်</string>
    <string name="IDS_settings_seat_long_starttime">အချိန်စတင်မည်</string>
    <string name="IDS_settings_service_call_item">ဝန်ဆောင်မှု အမြန်ခေါ်လိုင်း</string>
    <string name="IDS_settings_smart_alarm_clock">စမတ်နှိုးစက်</string>
    <string name="IDS_settings_smart_band_app_update">အသစ်မွမ်းမံပါ</string>
    <string name="IDS_settings_smart_time_detail_close">%1$s (စမတ်နိုးထမှု ပိတ်ထားသည်)</string>
    <string name="IDS_settings_steps">ခြေလှမ်း</string>
    <string name="IDS_settings_steps_prompt">ခြေလှမ်း 10,000 နေ့စဉ်လျှောက်ခြင်းက ကျန်းမာသောဘဝနေထိုင်မှုကို ဦးတည်သည့် ကောင်းမွန်သော လမ်းကြောင်းဖြစ်သည်။</string>
    <string name="IDS_settings_steps_prompt_title">ဆရာဝန်အကြံပြုချက်-</string>
    <string name="IDS_settings_steps_unit">လှမ်း</string>
    <string name="IDS_settings_user_info">အသုံးပြုသူ အချက်အလက်</string>
    <string name="IDS_settings_userexperience_title">သုံးစွဲသူ အတွေ့အကြုံ မြှင့်တင်ရေး ပရောဂျက်</string>
    <string name="IDS_settings_wear_prefence">ဦးစားပေး ဝတ်ဆင်မှု</string>
    <string name="IDS_short_message">မက်ဆေ့ခ်ျများ</string>
    <string name="IDS_sleep_detail_no_data_notice">သင့်အိပ်စက်ခြင်းဒေတာကို ခြေရာခံလိုက်ရန် သင့် %1$s ကိုဝတ်ဆင်ပါ</string>
    <string name="IDS_sleep_midday_quality_theme_good">ကောင်းမွန်သည်</string>
    <string name="IDS_sns_birthday_title">မွေးနေ့</string>
    <string name="IDS_sns_boy">အမျိုးသား</string>
    <string name="IDS_sns_compelete">လုပ်ပြီးပြီ</string>
    <string name="IDS_sns_gender_secret">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ</string>
    <string name="IDS_sns_gender_title">လိင်</string>
    <string name="IDS_sns_girl">အမျိုးသမီး</string>
    <string name="IDS_sns_height_title">အမြင့်</string>
    <string name="IDS_sns_login_title">ကျေးဇူးပြု၍ စနစ်သို့ဦးစွာဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sns_please_fill_out_the_nickname">သင့်အမည်ပြောင်ကို ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="IDS_sns_social">စက်ဝန်းများ</string>
    <string name="IDS_sns_waiting">ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်စားပါ။</string>
    <string name="IDS_sns_weight_title">အလေးချိန်</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_button_finish">ပြီးဆုံးပြီ</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_button_text">ရှင်းလင်းပါ</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_clear_doing">ရှင်းလင်းနေသည်…</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_clear_finish">ယာယီသိုလှောင်မှု ရှင်းလင်းခဲ့သည်</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_clear_temporary_file">ရှင်းလင်းရန် ယာယီဖိုင်များ</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_filesize_unit">MB</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_no_temporary_file">ရှင်းလင်းရန် ယာယီဖိုင်များ မရှိပါ</string>
    <string name="IDS_social_clearup_storage_scaning">စကန်ဖတ်နေသည်…</string>
    <string name="IDS_social_ranking_today">ယနေ့အဆင့်</string>
    <string name="IDS_sport_distance">အကွာအဝေး</string>
    <string name="IDS_sport_setting">အားကစား လမ်းညွှန်</string>
    <string name="IDS_start_to_use">စတင်မည်</string>
    <string name="IDS_start_track_show_distance_half_marathon">မာရသွန်တစ်ဝက်</string>
    <string name="IDS_start_track_show_distance_marathon">မာရသွန်</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type">ကြံ့ခိုင်ရေး လှုပ်ရှားမှု ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_bike">စက်ဘီးစီး</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_run">အပြေး</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_walk">လမ်းလျှောက်</string>
    <string name="IDS_start_track_target_type">ကြံ့ခိုင်မှုရည်မှန်းချက်</string>
    <string name="IDS_start_track_target_type_calorie">ကယ်လိုရီ</string>
    <string name="IDS_start_track_target_type_time">အချိန်</string>
    <string name="IDS_startup_colorband_intro">သင့်ဘဝကို ရွေ့လျားပါ</string>
    <string name="IDS_startup_next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="IDS_startup_no_band">လက်ပတ်ကြိုးများ မၡိပါ</string>
    <string name="IDS_startup_no_band_intro">သင့်ဖုန်းကို သင့်လေ့ကျင့်ခန်း စာရင်းအင်များ မှတ်တမ်းတင်ရန် အသုံးပြုနိုင်သည်</string>
    <string name="IDS_startup_restart_band_first">%1$s ကိုပြန်လည်စတင်ရန် ဖိပြီးနှိပ်ထားပါ</string>
    <string name="IDS_startup_select_one_band">ဆက်စပ်ပစ္စည်း</string>
    <string name="IDS_startup_set_user_info">ပရိုဖိုင်း</string>
    <string name="IDS_startup_tablband_intro">ဖုန်းပြောဆိုနိုင်သည့် လက်ပတ်</string>
    <string name="IDS_startup_try_out">ကြိုးစားပါ </string>
    <string name="IDS_status_disabled">ပိတျမညျ</string>
    <string name="IDS_status_enabled">ဖှငျ့ပွီးပွီ</string>
    <string name="IDS_sunday">တနင်္ဂနွေ</string>
    <string name="IDS_sure_to_reset_button_rate_zone_text">ပုံသေဆက်တင်များအား ပြန်လည်သိုလှောင်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_system_set_imperial">ဗြိတိသျှ</string>
    <string name="IDS_system_set_metric">မက်ထရစ်</string>
    <string name="IDS_system_set_unit">ယူနစ်များ</string>
    <string name="IDS_system_set_unit_title">ယူနစ်များ</string>
    <string name="IDS_take_part_in_activities">လှုပ်ရှားမှုများ</string>
    <string name="IDS_talk_band_content_b0">စမတ်လက်ပတ်</string>
    <string name="IDS_thursday">ကြာသပတေး</string>
    <string name="IDS_timeline_goal_modify">ကြံ့ခိုင်ရေး ရည်မှန်းချက် ပြင်ဆင်လိုက်သည်</string>
    <string name="IDS_training_plan">လေ့ကျင့်ခန်းအစီအစဉ်</string>
    <string name="IDS_tuesday">အင်္ဂါ</string>
    <string name="IDS_unusual_stopped_message">ဤအက်ပ်သည် စနစ်ကန့်သတ်ချက်များကြောင့် မထင်မှတ်ဘဲ ပိတ်သွားသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ ကာကွယ်ထားသည့် အက်ပ်စာရင်းသို့ ပေါင်းထည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_unusual_stopped_message_more">နောက်ထပ်လေ့လာရန်</string>
    <string name="IDS_update_band_message_string">ဤအက်ပ်က အသစ်မွမ်းမံရန် လိုအပ်သည်။ ကျေးဇူးပြု၍ အသစ်မွမ်းမံပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="IDS_update_band_new_version_title2">%1$s အားအသစ်မမွမ်းမံနိုင်ပါ</string>
    <string name="IDS_update_download_check_failed">ဖိုင်များကို ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="IDS_update_download_failed">ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲခြင်း မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="IDS_update_downloading">ဒေါင်းလုဒ်…</string>
    <string name="IDS_update_get_changelog_failed">အက်ပ်ပြောင်းလဲမှု မှတ်တမ်း ရယူခြင်း မအောင်မြင်ပါ!</string>
    <string name="IDS_update_install_failed">ထည့်သွင်းခြင်း မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_update_low_memory">ဖုန်းသိုလှောင်မှုနေရာ မလုံလောက်ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ ဖိုင်အချို့ကိုဖျက်ပြီးထပ်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_update_network_error">ကွန်ရက်အမှားအယွင်း!</string>
    <string name="IDS_update_new_feature">အင်္ဂါရပ် အသစ်များ</string>
    <string name="IDS_update_new_version_message">ဗားရှင်းအသစ်- %1$s</string>
    <string name="IDS_update_new_version_ok">အသစ်မွမ်းမံပါ</string>
    <string name="IDS_update_new_version_to_upgrade_app">အသစ်မွမ်းမံပါ</string>
    <string name="IDS_update_server_error">ဆာဗာ အမှားအယွင်း!</string>
    <string name="IDS_update_unknown_error">မသိၡိသော အမှားအယွင်း!</string>
    <string name="IDS_user_permission_know">အိုကေ</string>
    <string name="IDS_user_permission_ok">သဘောတူသည်</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_beat">အနိုင်ယူပါ</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_lottery_draw">ထီတိုက်ပါ</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_my_cal">ကျွန်ုပ်၏ K-points</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_my_certificate">ကျွန်ုပ်၏ အောင်လက်မှတ်များ</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_my_reward">ကျွန်ုပ်၏ ဆုတံဆိပ်များ</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_single_day_best">အကောင်းဆုံး တစ်နေ့</string>
    <string name="IDS_user_profile_achieve_sum">စုစုပေါင်း</string>
    <string name="IDS_user_profile_data_share">ဒေတာ မျှဝေမှု</string>
    <string name="IDS_user_profile_get_soon">လက်ခံလို့ရခါနီးဖြစ်သည်</string>
    <string name="IDS_user_profile_moments">အခိုက်အတန့်များ</string>
    <string name="IDS_user_profile_more">နောက်ထပ်</string>
    <string name="IDS_user_profile_myscore">ကျွန်ုပ်၏ ရမှတ်များ</string>
    <string name="IDS_user_profile_questions_suggestions">ပြဿနာများနှင့် အကြံပြုချက်များ</string>
    <string name="IDS_user_profile_switch_account">အကောင့်ပြောင်းပါ</string>
    <string name="IDS_user_profile_target">ရည်မှန်းချက်</string>
    <string name="IDS_user_profile_titlebar">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ</string>
    <string name="IDS_user_profile_username_noset">သုံးစွဲသူအချက်အလက်အား သတ်မှတ်ရန်ထိပါ</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_1">လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ-</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_2">Huawei Wear ကိုအသုံးပြုသည့်အတွက် ကျေးဇူးတင်ပါသည်။ သုံးစွဲသူအတွေ့အကြုံအား ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန် Huawei Wear သုံးစွဲသူအတွေ့အကြုံ တိုးတက်စေမှု ပရောဂျက် (ယခုမှစတင်၍ ပရောဂျက်ဟုခေါ်မည်)သို့ ပူးပေါင်းပါဝင်ရန် သင့်အားဖိတ်ခေါ်ပါသည်။ ဤအစီအစဉ်တွင် သင့်ပူးပေါင်းပါဝင်မှုက အခမဲ့လုပ်အားကူညီမှုသက်သက်သာဖြစ်ကြောင်း ကျေးဇူးပြု၍ မှတ်ထားပါ။ အကယ်၍ ပူးပေါင်းပါဝင်ရန် ရွေးချယ်ပါက ပုဂ္ဂိုလ်ရေးရာထိန်းသိမ်းမှုသတိပေးချက်အား ကျေးဇူးပြု၍ ဖတ်ပါ။ အစီအစဉ်တွင် ပူးပေါင်းပါဝင်မှုက ဤပုဂ္ဂိုလ်ရေးရာထိန်းသိမ်းမှုသတိပေးချက်အား လက်ခံပြီး သင့်စက်ပစ္စည်းမှ ဖော်ပြပါဒေတာများကို စုဆောင်းရန် Huawei မှဆန်းစစ်လေ့လာရန် သဘောတူကြောင်း ဖော်ပြခြင်းဖြစ်သည်-</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_3">(1) သင့်စက်ပစ္စည်း၏ MAC လိပ်စာ၊ သတ်မှတ်ပုံဖော်ဒေတာ၊ အက်ပ်ဒေတာ၊ သုံးစွဲသူအပြုအမူဒေတာ၊ စက်ပစ္စည်းအခြေအနေဒေတာနှင့် မှားယွင်းမှုမှတ်တမ်းများ။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_4">(2) သင့်ဒေတာအား လုံခြုံသောလမ်းကြောင်းမှတဆင့် Huawei သို့ပေးပို့လိုက်မည်။ Huawei ၏ထုတ်ကုန်များ၊ ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် သုံးစွဲအတွေ့အကြုံကို ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန် ဒေတာအားလုံးကို Huawei ကစုဆောင်းပြီး ဆန်းစစ်လေ့လာမည်။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_5new">(3) ပရောဂျက်တွင် ပူးပေါင်းပါဝင်မှုအား စတင်ရန်ဖြစ်စေ၊ ရပ်တန့်ရန်ဖြစ်စေအတွက် အက်ပ်ဆက်တင်များတွင် သင့်ဒေတာ၏ စုဆောင်းခြင်းနှင့် ထုတ်လွှင့်ခြင်းအား ဖွင့်ခြင်း သို့မဟုတ် ပိတ်ခြင်း ပြုလုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_6">(4) သင့်စက်ပစ္စည်းမှ စုဆောင်းလိုက်သည့်ဒေတာများကို လုံခြုံသော မိုးတိမ်ပတ်ဝန်းကျင်တွင် သိမ်းဆည်းထားမည်။ ဤဒေတာကို ဤပရောဂျက်၏ ရည်ရွယ်ချက်များအတွက်သာ ဝင်ရောက်အသုံးပြုနိုင်သည်။ ဒေတာပေးပို့မှုသည် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးရာထိန်းသိမ်းမှုနှင့် ဒေတာကာကွယ်မှုများဆိုင်ရာ ဥပဒေများနှင့် စည်းမျဉ်းစည်းကမ်များအတိုင်း လိုက်တာရမည်။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_7">(5) Huawei ကဒေတာအား ဆန်းစစ်လေ့လာမှုပြီးစီးပါက စုဆောင်းခဲ့သည့်ဒေတာအားလုံးအား ဖျက်ပစ်လိုက်မည်။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_8">Huawei သည် သင့်ကိရိယာမှ ကောက်ယူထားသည့် အချက်အလက်များကို ကန့်သတ်ထားသည့် လျှို့ဝှက်မှုဖြင့် အသုံးပြုသွားမည်ဖြစ်သည်။ Huawei ကသင့်ဒေတာ၊ မှတ်ပုံတင်နှင့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးရာထိန်းသိမ်းမှုအား မည်သို့ကာကွယ်သည်ဆိုသည့်အကြောင်းကို Huawei ပုဂ္ဂိုလ်ရေးရာထိန်းသိမ်းမှုမူဝါဒတွင်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_1">ချစ်ခင်ရပါသော သုံးစွဲသူ၊</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_2">Huawei Wear ကိုရွေးချယ်သည့်အတွက် ကျေးဇူးတင်ပါသည်။ သုံးစွဲသူအတွေ့အကြုံကို ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန်အတွက် Huawei Wear သုံးစွဲသူအတွေ့အကြုံ တိုးတက်စေမှု အစီအစဉ် (“အစီအစဉ်”) သို့ပူးပေါင်းရန် Huawei ကသင့်အား ဖိတ်ခေါ်လိုပါသည်။ အစီအစဉ်တွင် သင့်ပါဝင်ခြင်းက လုံးဝလုပ်အားပေးကူညီမှုဖြစ်သည်။ အကယ်၍ သင်ပူးပေါင်းလိုပါက ပုဂ္ဂိုလ်ရေးရာထိန်းသိမ်းမှု သတိပေးချက်ကို ကျေးဇူးပြု၍ ဂရုတစိုက်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_3">Huawei သည် Huawei Wear အက်ပလီကေးရှင်း၏ သုံးစွဲမှုအကြောင်း အချက်အလက်ကို Google Analytics မှတဆင့် စုဆောင်းလိုပါသည်။ မည်သည့်ပုဂ္ဂိုလ်ရေး သတ်မှတ်ဖော်ပြနိုင်သည့်အချက်အလက်များကိုမှ Google သိုမပေးပို့ပါ။ Huawei ကအမည်မသိအချက်အလက်များကိုသာ Google မှရယူမည်။ ကျေးဇူးပြု၍ Google Analytics အကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို www.google.com/policies/privacy/partners/ တွင်တွေ့နိုင်သည်။ အစီအစဉ်သို့ ပူးပေါင်းပါဝင်ခြင်းက ဤပုဂိ္ဂုလ်ရေးရာထိန်းသိမ်းမှု သတိပေးချက်ကို သင်ကလက်ခံကြောင်း ညွှန်ပြနေပြီး ဆန်းစစ်လေ့လာရန် ရည်ရွယ်ချက်အတွက် သင့်စက်ပစ္စည်းမှ ဖော်ပြပါဒေတာများကို စုဆောင်းခြင်းအတွက်ကိုလည်း သဘောတူသည်။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_4">(1) သင့်စက်ပစ္စည်း ပုံဖော်သတ်မှတ်ချက်ဒေတာ၊ အက်ပလီကေးရှင်းစာရင်းအင်း၊ သုံးစွဲသူအပြုအမူဒေတာ၊ စက်ပစ္စည်း အခြေအနေဒေတာနှင့် မှားယွင်းမှု မှတ်တမ်းဒေတာ။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_5">(2) ဆက်တင်များမှ သင့်ဒေတာကို စုဆောင်းခြင်းနှင့် လွှဲပြောင်းခြင်းအတွက် အစီအစဉ်သို့ ပူးပေါင်းခြင်းဖြစ်စေ၊ နှုတ်ထွက်ခြင်းဖြစ်စေအတွက် မည်သည့်အချိန်တွင်မဆို ဖွင့်ခြင်း၊ ပိတ်ခြင်းဖြင့်လုပ်ဆောင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_userx_plan_msg_not_chinese_6">Huawei သည် သင့်ကိရိယာမှ ကောက်ယူထားသည့် အချက်အလက်များကို ကန့်သတ်ထားသည့် လျှို့ဝှက်မှုဖြင့် အသုံးပြုသွားမည်ဖြစ်သည်။ Huawei ကသင့်ဒေတာ၊ သတ်မှတ်ဖော်ပြနိုင်မှုအချက်အလက်နှင့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးရာထိန်းသိမ်းမှုကို မည်သို့လုပ်ဆောင်သည်ဆိုသည့် နောက်ထပ်အချက်အလက်ကို Huawei ပုဂ္ဂိုလ်ရေးရာထိန်းသိမ်းမှု မူဝါဒတွင် ဖတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_wearable_device_disconnect">ဝတ်ဆင်နိုင်သည့် ကိရိယာနှင့် ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်တောက်သွားပါပြီ။ ကျေးဇူးပြု၍ ချိတ်ဆက်ပြီး ထပ်မံ ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_weather_push">မိုးလေဝသ အစီရင်ခံစာများ</string>
    <string name="IDS_weather_push_closed_tip">မိုးလေဝသ အစီရင်ခံစာ အင်္ဂါရပ်ကို ပိတ်ထားသည်။ မိုးလေဝသ အစီရင်ခံစာများအတွက် တွန်းပို့မက်ဆေ့ခ်ျများ လက်ခံရန် ဤအင်္ဂါရပ်ကို ဖွင့်ထားရမည်ဖြစ်ပြီး သင့် GPS နှင့် တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုများကို ဟွာဝေးဝတ်ဆင်မှုအတွက် ဖွင့်ထားကြောင်း သေချာစစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="IDS_weather_push_opened_tip">မိုးလေဝသ အစီရင်ခံစာ အင်္ဂါရပ်ကို ဖွင့်ထားသည်။ ရာသီဥတု အခြေအနေများကို ရယူရန် ဟွာဝေးဝတ်ဆင်မှုက သင့်တည်နေရာ အချက်အလက်ကို အသုံးပြုမည်။ သင့် GPS နှင့်တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုများကို ဟွာဝေးဝတ်ဆင်မှုအတွက် ဖွင့်ထားကြောင်း သေချာစစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="IDS_wednesday">ဗုဒ္ဓဟူး</string>
    <string name="IDS_weight_array_unit">ကီလိုဂရမ်</string>
    <string name="IDS_wlan_auto_update">Wi-Fi မှတဆင့် စက်ပစ္စည်းကို အလိုအလျောက် အသစ်မွမ်းမံပါ။</string>
    <string name="IDS_wlan_auto_update_device">Wi-Fi မှတဆင့် စက်ပစ္စည်းကို အလိုအလျောက် အသစ်မွမ်းမံပါ</string>
    <string name="IDS_yes">ဟုတ်သည်</string>
    <string name="account_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="account_logout">စနစ်မှထွက်ပါ</string>
    <string name="account_manager">အကောင့်စီမံပါ</string>
    <string name="contacts_str_filter_Maritime_Satellite_calls">ရေကြောင်းဂြိုဟ်တု တယ်လီဖုန်းဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="cs_cancel">ဖျက်သိမ်းမည်</string>
    <string name="cs_check_failure">အသစ်မွမ်းမံမှုများကို စစ်ဆေးခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="cs_checking">အပ်ဒိတ်များအတွက် စစ်နေပါသည်…</string>
    <string name="cs_confirm">အိုကေ</string>
    <string name="cs_download_failure">Huawei မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှုများပက်ကေ့ခ်ျကို ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="cs_download_no_space">နေရာလွတ် မလောက်ပါ။ ဒေါင်းလုဒ်မပြီးစီးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="cs_download_retry">ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ထပ်ကြိုးစားမည်လား?</string>
    <string name="cs_downloading_new">HMS အား ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲနေပါသည်</string>
    <string name="cs_update_message_new">ဤဝန်ဆောင်မှုသည် ဖော်ပြပါ အက်ပ်၏ နောက်ဆုံး ဗားရှင်းကို လိုအပ်ပါသည် - \n\n%1$s</string>
    <string name="cs_update_title">Huawei မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="number_mark_crank">မလိုလားအပ်သော</string>
    <string name="number_mark_express">ဖြန့်ဝေရေး ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="number_mark_fraud">အသုံးမဝင်သော</string>
    <string name="number_mark_house_agent">အိမ် ခြံ မြေ</string>
    <string name="number_mark_promote_sales">ကြော်ငြာချက်</string>
    <string name="number_mark_taxi">တက္ကစီ</string>
    <string name="service_area_desc">ကြေငြာချက်-</string>
    <string name="service_area_desc_value">ဟွာဝေးဝတ်ဆင်မှုက သင်ရွေးချယ်လိုက်သည့် နိုင်ငံ သို့မဟုတ် ဒေသအပေါ်မူတည်၍ မိုးတိမ်ထုတ်ကုန်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများဖြင့် ပံ့ပိုးပေးမည်ဖြစ်သည်။ သင့်ဒေတာအား နိုင်ငံ/ဒေသ၏ ဥပဒေနှင့် စည်းမျဉ်းများအရ သတ်မှတ်ထားသည့် ကာကွယ်မှုအတိုင်းအတာပေးသည်အား သေချာစေရန် ကျေးဇူးပြု၍ သင့်တော်စွာရွေးချယ်ပါ။ သင်သည်တာဝန်များနှင့် တာဝန်ယူမှုများအားလုံးဖြင့် သက်ဆိုင်သည်။</string>
    <string name="service_area_title">ဝန်ဆောင်မှုဒေသ</string>
    <string name="CS_download_no_space">ဖုန်းတွင် နေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ။ ဒေါင်းလုဒ်မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="CS_downloading_new">%s%%</string>
    <string name="IDS_app_display_name_b0">HUAWEI Band</string>
    <string name="IDS_app_display_name_b0_1">Honor Band Z1</string>
    <string name="IDS_app_display_name_gemini">HUAWEI TalkBand B3</string>
    <string name="IDS_app_display_name_n1">HUAWEI TalkBand N1</string>
    <string name="IDS_app_display_name_w1">HUAWEI WATCH</string>
    <string name="IDS_app_help_b2_url_temp">http://health.vmall.com/help/b2/en/index.html</string>
    <string name="IDS_details_sleep_grade_no_data">——</string>
    <string name="IDS_device_fragment_pairing_guide_num_0">0</string>
    <string name="IDS_device_metis_name_honor_watch_s1">honor watch S1</string>
    <string name="IDS_device_metis_name_title_1">HUAWEI FIT</string>
    <string name="IDS_hw_show_other_account_login_failed">စနစ်ဝင်ရောက်ခြင်း မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_service_call_number_item_1">4009309300</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_service_call_number_item_2">4008308300</string>
    <string name="IDS_main_sns_member_service_call_number_item_3">400-830-8300</string>
    <string name="IDS_messagecenter_color_band_name">ColorBand</string>
    <string name="IDS_plugin_operation_startpage_skip">%d စက္ကန့်ကျော်လိုက်ပါ</string>
    <string name="IDS_select_device_b1_name">HUAWEI TalkBand B1</string>
    <string name="IDS_select_device_b2_name">HUAWEI TalkBand B2</string>
    <string name="feedbackBitchDelete_new">ဖျက်</string>
    <string name="feedbackDetail_title">တုံ့ပြန်မှု အသေးစိတ်များ</string>
    <string name="feedbackNoRecord">တုံ့ပြန်မှု မှတ်တမ်း မရှိ</string>
    <string name="feedbackRecord_draft">[အကြမ်း]</string>
    <string name="feedbackRecord_title">တုံ့ပြန်မှု မှတ်တမ်း</string>
    <string name="feedbackRecord_type">တုန့်ပြန်မှု အမျိုးအစား</string>
    <string name="feedbackReply_title1">သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="feedback_add_image">ရုပ်ပုံတွဲရန်</string>
    <string name="feedback_add_image_new">စခရင်ရှော့(တ်) ပေါင်းထည့်ရန် (%d ပုံ အထိ)</string>
    <string name="feedback_advanced_fail_confirm_one">ပြန်ကြိုးစားသည်</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_cancel_tips">အဆင့်မြင့်မှတ်တမ်းများအင်္ဂါရပ်ကို တင်ပို့ခြင်း ကိုဖျက်သိမ်းမည်လား။</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_fail">အဆင့်မြင့်မှတ်တမ်းများအင်္ဂါရပ်ကို တင်ရန်မအောင်မြင်ခဲ့</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_feedbackrecord_delete">ဤမှတ်တမ်းကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_task_title">အလုပ်ပို့</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_tips_new">မှတ်တမ်းကို တင်ပို့နေခြင်းသည် ဒေတာသွားလာမှု %d MB ကိုုဖြစ်စေနိုင်သည်။ ဆက်လုပ်မည်လား?</string>
    <string name="feedback_advanced_logupload_tips_new_two">အမှားပြင်ဆင်မှုမှတ်တမ်းကို လွှင့်တင်ပို့ခြင်းက ဒေတာသွားလာမှု %d KB ခန့်ရှိမည်။ ဆက်လုပ်မည်လား?</string>
    <string name="feedback_advanced_loguploading">အဆင့်မြင့်မှတ်တမ်းများအင်္ဂါရပ်ကို တင်ပို့နေသည်…%s</string>
    <string name="feedback_advanced_loguploading_continue">ရှေ့ဆက်</string>
    <string name="feedback_advanced_loguploading_pause">ခေတ္တရပ်</string>
    <string name="feedback_advanced_success_confirm">အိုကေ</string>
    <string name="feedback_app_log_detail_upload">ပြဿနာ ရှာဖွေသိရှိမှုကို ပိုမိုလွယ်ကူစေရန် အက်ပ်စာရင်းကို ဝေမျှမည်</string>
    <string name="feedback_beta">BETA ကလပ်</string>
    <string name="feedback_bitchdelete_dialog">တုံ့ပြန်မှု မှတ်တမ်းကို ရှင်းလင်းမည်လား။</string>
    <string name="feedback_bitchdelete_dialog_title">ၡင်းမည်</string>
    <string name="feedback_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="feedback_cloud_service">ဟွာဝေးအက်ပ်</string>
    <string name="feedback_contact_cannot_more_than_50_characters">အဆက်အသွယ်နည်းလမ်းသည် အများဆုံး အက္ခရာ 50 ပါဝင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="feedback_continue_ask">ထပ်မံရှိသေးသော မေးခွန်းများ</string>
    <string name="feedback_describhe_content">သင့်မေးခွန်းကို ဖော်ပြပါ သို့မဟုတ် ဤနေရာတွင် အကြံပြုပါ (မဖြစ်မနေလုပ်ပါ)</string>
    <string name="feedback_describhe_content_hint">သင့်ပြဿနာအား မြန်ဆန်စွာ ဖြေရှင်းပေးနိုင်ရန် ကျွန်ုပ်တို့အတွက် အထောက်အကူဖြစ်စေမည့် စခရင်ရှော့(တ်) အပါအဝင် ပြဿနာ အခြေအနေနှင့် အသေးစိတ် အကြောင်းအရာများကို ဖော်ပြပေးပါ</string>
    <string name="feedback_describhe_content_new">သင့်မေးခွန်း သို့မဟုတ် အကြံပြုချက်ကို ဤနေရာတွင် ဖော်ပြပါ</string>
    <string name="feedback_descrption">ဖော်ပြချက်-</string>
    <string name="feedback_descrption_suggestion">ရှင်းလင်းဖော်ပြချက် သို့မဟုတ် အကြံပြုချက်</string>
    <string name="feedback_dialog_title">အကြံပြုချက်</string>
    <string name="feedback_file_format_not_support">ဖိုင်သတ်မှတ်ပုံစံ် မထောက်ပံ့ထားပါ။ အခြားတစ်ခုကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="feedback_frequency_four">အမြဲတမ်း</string>
    <string name="feedback_frequency_one">ကြုံတောင့်ကြုံခဲ</string>
    <string name="feedback_frequency_three">တစ်ရက်အကြိမ်များစွာ</string>
    <string name="feedback_frequency_two">တစ်ရက်တစ်ကြိမ်</string>
    <string name="feedback_handle_progress">အနေအထား- %s</string>
    <string name="feedback_has_evaluated">ဆန်းစစ်လေ့လာခဲ့သည်</string>
    <string name="feedback_input_email_or_phone">အီးမေးလ် သို့မဟုတ် ဖုန်းနံပါတ်ကို ရိုက်ထည့်ပါ (လုံးဝထည့်ရမည်)</string>
    <string name="feedback_input_email_or_phone_new">အီးမေးလ် သို့မဟုတ် ဖုန်းနံပါတ်</string>
    <string name="feedback_input_feedback_content">(မဖြစ်မနေ) တုံ့ပြန်မှု ပါဝင်ခြင်းထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="feedback_input_feedback_hint">သင့်အကြောင်းပြန်ချက်ကို ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="feedback_loading">လုပ်ဆောင်နေဆဲ…</string>
    <string name="feedback_log_zip_failed">အမှားပြင်ဆင်သည်မှတ်တမ်းကို မှတ်တမ်းသိမ်းခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ ပြန်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="feedback_maxtip">တုံ့ပြန်ချက်မှတ်တမ်း အများဆုံး 500 ကို သိမ်းနိုင်သည်။ ကျေးဇူးပြု၍ မှတ်တမ်းအချို့ကို ပထမဆုံးဖျက်ပါ။</string>
    <string name="feedback_menu_more">မီနျူး</string>
    <string name="feedback_more_than_500_characters">တုံ့ပြန်မှု ပါဝင်မှုများသည် အများဆုံး အက္ခရာ 500 ပါဝင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="feedback_msg_title">သင့်ထုတ်ပေးမှု</string>
    <string name="feedback_no_authority_tips">ဤအက်ပ်အား ဖွင့်ရန် သက်ဆိုင်ရာ ခွင့်ပြုချက်များအားလုံး လိုအပ်ပါသည်။ ဆက်တင် &gt; အက်ပ်များသို့ သွား၍ HiCare ကို ၡာကာ ထိုခွင့်ပြုချက်များကို ဖွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="feedback_no_network_connection_prompt">ကွန်ရက် မရနိုင်သေးပါ။ ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="feedback_nonet_touch_retry">အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုမရှိပါ၊ ထပ်ကြိုးစားရန်ထိပါ</string>
    <string name="feedback_notify_to_replace_pic">ရှိပြီးသားပုံကို အစားထိုးလိမ့်မည်။</string>
    <string name="feedback_ok">အိုကေ</string>
    <string name="feedback_other_app">အရေးကိစ္စများနှင့် အကြံပြုချက်များ</string>
    <string name="feedback_oversea_tip">ဤအင်္ဂါရပ်သည် ယခုအချိန်တွင် တရုတ်နိုင်ငံတွင်းတွင်သာ သုံးနိုင်သည်။ ကျေးဇူးပြု၍ သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="feedback_push_content">သင့်တွင် မက်ဆေ့ခ်ျအသစ်ရှိသည်</string>
    <string name="feedback_qq_install">ကျေးဇူးပြု၍ QQ ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="feedback_qq_service_contact">QQ သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="feedback_question_frequency">အကြိမ် အရေအတွက်</string>
    <string name="feedback_record_delete">ဖျက်</string>
    <string name="feedback_records">တုံ့ပြန်မှု မှတ်တမ်း</string>
    <string name="feedback_score_thankfulness">ကျေးဇူးတင်ပါတယ်။ သင့်တုံ့ပြန်မှုကို ကျွန်ုပ်တို့ တန်ဖိုးထားပါသည်။</string>
    <string name="feedback_score_usefull">အကူအညီပေးသော</string>
    <string name="feedback_score_useless">အကူအညီမပေးသော</string>
    <string name="feedback_screenshot_not_exist_and_choose_again">စခရင်ရိုက်ချက် မရှိပါ။ အခြားတစ်ခုကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="feedback_send">ပေးပို့ပါ</string>
    <string name="feedback_send__feedback_failed">တုံ့ပြန်မှု မပေးပို့ရသေးပါ။</string>
    <string name="feedback_send_nolog_successfully">ပြန်ပြခဲ့</string>
    <string name="feedback_send_successfully">တုံ့ပြန်မှုများ ပို့ပြီးပြီ။ ကျေးဇူးတင်ပါတယ်။</string>
    <string name="feedback_send_withlog_successfully">ပြန်ပြပို့</string>
    <string name="feedback_sending_your_feedback">သင့်တုံ့ပြန်မှု ပေးပို့နေသည်...</string>
    <string name="feedback_space_not_enough">အတွင်းပိုင်း သိုလှောင်မှု မလုံလောက်ပါ။ နေရာလွတ်များ ထပ်မံရရှိစေရန်အတွက် ကျေးဇူးပြု၍ သင့်သိုလှောင်မှုကို ရှင်းလင်းပါ၊ သို့မဟုတ် အချို့အက်ပလီကေးရှင်းများကို ရှင်းလင်းပါ။</string>
    <string name="feedback_submit">ပေးပို့ပါ</string>
    <string name="feedback_submitted">တင်ပြပြီးပြီ</string>
    <string name="feedback_tobe_evaluated">ဆန်းစစ်လေ့လာရန် စောင့်နေသည်</string>
    <string name="feedback_type">တုန့်ပြန်မှု အမျိုးအစား</string>
    <string name="feedback_waiting">ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်ပါ…</string>
    <string name="feedback_your_contact">အဆက်အသွယ်နည်းလမ်း</string>
    <string name="formaterror_toast">မမှန်ကန်သည့် ဖုန်းနံပါတ်၊ သို့မဟုတ် အီးမေးလ်လိပ်စာ။</string>
    <string name="hms_abort">ရပ်</string>
    <string name="hms_abort_message">ဒေါင်းလုဒ်ကိုရပ်မည်လား?</string>
    <string name="hms_bindfaildlg_message">%1$s သည် Huawei မိုဘိုင်း ဝန်ဆောင်မှုများကို သုံး၍ မရနိုင်ပါ။ ဖုန်းမန်နေဂျာအား ဖွင့်ပါ သို့မဟုတ် ဆက်တင်သို့ သွားပါ၊ ထို့နောက် %2$s အတွက် ခွင့်ပြုချက်များ (အလိုအလျောက် ဖွင့်ခြင်းနှင့် အရန် ဖွင့်ခြင်းများ အပါအဝင်) အားလုံးကို ဖွင့်ပေးပြီး ထပ်မံ ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="hms_cancel">ဖျက်သိမ်းမည်</string>
    <string name="hms_check_failure">အသစ်မွမ်းမံမှုများကို စစ်ဆေးခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="hms_check_no_update">သင်သည်နောက်ဆုံးဗားရှင်းကို အသုံးပြုနေပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="hms_checking">အပ်ဒိတ်များအတွက် စစ်နေပါသည်…</string>
    <string name="hms_confirm">အိုကေ</string>
    <string name="hms_download_failure">Huawei မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှုများပက်ကေ့ခ်ျကို ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="hms_download_no_space">နေရာလွတ် မလောက်ပါ။ ဒေါင်းလုဒ်မပြီးစီးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="hms_download_retry">ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ ထပ်ကြိုးစားမည်လား?</string>
    <string name="hms_downloading">Huawei မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှုများကို ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲနေသည် | တိုးတက်မှု- %d%%</string>
    <string name="hms_downloading_new">HMS အား ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲနေပါသည်</string>
    <string name="hms_install">ထည့်သွင်းမည်</string>
    <string name="hms_install_message">ဤအင်္ဂါရပ်ကိုသုံးရန် Huawei မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှုများကို ထည့်သွင်းထားရမည်။ ထည့်သွင်းမည်လား။</string>
    <string name="hms_retry">ပြန်ကြိုးစား</string>
    <string name="hms_update">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="hms_update_message">ဤအင်္ဂါရပ်ကိုအသုံးပြုရန် Huawei မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှုများ၏ နောက်ဆုံးထွက်ဗားရှင်းသို့ အသစ်မွမ်းမံပါ။ ယခုအသစ်မွမ်းမံမည်လား။</string>
    <string name="hms_update_message_new">ဤဝန်ဆောင်မှုသည် ဖော်ပြပါ အက်ပ်၏ နောက်ဆုံး ဗားရှင်းကို လိုအပ်ပါသည် - \n\n%1$s</string>
    <string name="hms_update_title">Huawei မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="multi_sim">Multi-SIM ဝန်ဆောင်မှု</string>
</resources>
